{
    "@type": "hydra:PartialCollectionView",
    "@context": [
        {
            "related": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:relation"
            },
            "created": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:created"
            },
            "schema": "http://schema.org/",
            "page": {
                "@type": "@id",
                "@id": "foaf:page"
            },
            "lastPage": "hydra:last",
            "dcterms": "http://purl.org/dc/terms/",
            "articleBody": {
                "@id": "schema:articleBody",
                "@container": "@language"
            },
            "member": "hydra:member",
            "nextPage": "hydra:next",
            "name": {
                "@id": "schema:name",
                "@container": "@language"
            },
            "description": {
                "@id": "schema:description",
                "@container": "@language"
            },
            "subject": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:subject"
            },
            "firstPage": "hydra:first",
            "@vocab": "http://schema.org/",
            "caption": {
                "@id": "schema:caption",
                "@container": "@language"
            },
            "hydra": "http://www.w3.org/ns/hydra/core#",
            "geosparql": "http://www.opengis.net/ont/geosparql#",
            "changed": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:modified"
            },
            "foaf": "http://xmlns.com/foaf/0.1/",
            "asWKT": {
                "@type": "geosparql:wktLiteral",
                "@id": "geosparql:asWKT"
            }
        }
    ],
    "member": [
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d48b09ff-a647-4dbf-a4c5-bd1309ef9ae0",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks25-DT006099.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks25-DT006099.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gruut Gent",
                        "en": "Gruut Gent",
                        "es": "Gruut Gent",
                        "nl": "Gruut Stadsbrouwerij Gent",
                        "fr": "Gruut Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks25-DT006102.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks25-DT006102.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gruut Gent",
                        "en": "Gruut Gent",
                        "es": "Gruut Gent",
                        "nl": "Gruut Stadsbrouwerij Gent",
                        "fr": "Gruut Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks25-DT006103.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks25-DT006103.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gruut Gent",
                        "en": "Gruut Gent",
                        "es": "Gruut Gent",
                        "nl": "Gruut Stadsbrouwerij Gent",
                        "fr": "Gruut Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/BrouwerijGruut-DT003382.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/BrouwerijGruut-DT003382.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gruut Gent",
                        "en": "Gruut Gent",
                        "es": "Gruut Gent",
                        "nl": "Gruut Stadsbrouwerij Gent",
                        "fr": "Gruut Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks25-DT006131.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks25-DT006131.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gruut Gent",
                        "en": "Gruut Gent",
                        "es": "Gruut Gent",
                        "nl": "Gruut",
                        "fr": "Gruut Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -713
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b92c79ee-f101-4daa-b9a4-e5efde886f23",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1481",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/gruut",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2813",
                    "GRUUT - Gentse Stadsbrouwerij",
                    "297",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Rembert Dodoensdreef 1",
                "created": "2012-06-01T11:25:39+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292690269"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.730379 51.057705)"
                },
                "email": [
                    "info@gruut.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/09af4598-6047-4c67-87ec-d36e1326f319",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Stadsbrouwerij Gruut"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/419",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/419",
                "modified": "2019-03-13T15:15:53+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gent galt jahrhundertelang als das Zentrum der Bierbrauereien.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Gruut ist eins dieser au\u00dfergew\u00f6hnlichen Gebr\u00e4ue, das statt des \u00fcblichen Hopfens mit einer Kr\u00e4utermischung (Gruut) hergestellt wird.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Ein Gruppenbesuch in der Brauerei endet selbstverst\u00e4ndlich mit einer Verkostung. </span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Prost!\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Spezifische Gruppen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Buchungen - Besuch (Gruppen von min. 8 bis max. 50 Teilnehmern)</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Ghent was a beer-brewing centre for many centuries.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Gruut is one of the rare beers brewed with a mixture of herbs (called \u2018gruut\u2019) rather than the more usual hops.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>A group visit to the brewery ends \u2013 of course \u2013 with a tasting session. </span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Cheers!\u00a0</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Info for groups</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Bookings - visits (groups of 8 to 50 persons)</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Durante siglos, Gante era el centro del mundo de la cerveza.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Gruut es una de las pocas cervezas fabricadas con hierbas en vez de l\u00fapulo, como es habitual.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Una visita guiada a esta f\u00e1brica por supuesto termina con una degustaci\u00f3n. </span></span></span><span><span><span>\u00a1Salud!\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Grupos Espec\u00edficos</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Reservas \u2013 visitas (grupos de 8 a 50 personas)</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Eeuwenlang was Gent het centrum van de bierbrouwerijen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gruut is \u00e9\u00e9n van de zeldzame bieren gebrouwen met een kruidenmengsel (gruut) in plaats van het gebruikelijke hop.\u00a0Een groepsbezoek aan de brouwerij eindigt - uiteraard - met een proeverij. Schol!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Specifiek voor groepen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Reserveringen - bezoek (groepen vanaf 8 tot 50 personen)</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Des si\u00e8cles durant, Gand a \u00e9t\u00e9 l\u2019\u00e9picentre des brasseries.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Gruut est l\u2019une des rares bi\u00e8res brass\u00e9es avec un m\u00e9lange d\u2019herbes (gruut) au lieu du traditionnel houblon.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Chaque visite de groupe de la brasserie se termine \u2013 cela va de soi \u2013 par une d\u00e9gustation. </span></span></span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Sant\u00e9! </span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Groupes sp\u00e9cifiques</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>R\u00e9servations - visite (groupes de 8 \u00e0 50 personnes)</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1481"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/698acee4-3dcf-498a-9fc8-2ff46637f822",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Gruut"
                ],
                "en": [
                    "Gruut"
                ],
                "es": [
                    "Gruut"
                ],
                "nl": [
                    "Gruut"
                ],
                "fr": [
                    "Gruut"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Unsere Stadtbrauerei braut Biere aus Kr\u00e4utern"
                ],
                "en": [
                    "Our city brewery produces herb beer"
                ],
                "es": [
                    "La f\u00e1brica de cerveza produce cerveza con hierbas"
                ],
                "nl": [
                    "Onze stadsbrouwerij maakt bier van kruiden"
                ],
                "fr": [
                    "Notre brasserie de la ville produit de la bi\u00e8re \u00e0 base d\u2019herbes"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T08:53:17+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Gruut/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "twitter",
                    "https://twitter.com/DrinkGruut",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d2056941-Reviews-Gentse_Gruut_Stadsbrouwerij-Ghent_East_Flanders_Province.",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7f87c649-4b12-485b-984e-dda1e33ce4fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/431a73b9-91ee-4d7e-9a8c-beabec93ae6c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/roomer_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/roomer_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Roomer Gent",
                        "en": "Roomer Gent",
                        "es": "Roomer Gent",
                        "nl": "Roomer Gent",
                        "fr": "Roomer Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/roomer-vlierbloesem.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/roomer-vlierbloesem.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Roomer Gent",
                        "en": "Roomer Gent",
                        "es": "Roomer Gent",
                        "nl": "Roomer Gent",
                        "fr": "Roomer Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/roomer_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/roomer_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Roomer Gent",
                        "en": "Roomer Gent",
                        "es": "Roomer Gent",
                        "nl": "Roomer Gent",
                        "fr": "Roomer Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/roomer-flesjes.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/roomer-flesjes.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Roomer Gent",
                        "en": "Roomer Gent",
                        "es": "Roomer Gent",
                        "nl": "Roomer Gent",
                        "fr": "Roomer Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/roomer-fabels.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/roomer-fabels.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Roomer Gent",
                        "en": "Roomer Gent",
                        "es": "Roomer Gent",
                        "nl": "Roomer Gent",
                        "fr": "Roomer Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/roomer-flesjes.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/roomer-flesjes.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Roomer Gent",
                        "en": "Roomer Gent",
                        "es": "Roomer Gent",
                        "nl": "RoomeR Gent",
                        "fr": "Roomer Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                706
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ef4be847-ad05-495f-b782-a3253eaa2d4f",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1835",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/roomer",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1114",
                    "ROOMER",
                    "356",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Krevelstraat 2 bus 001",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32497714048"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.738171 51.042207)"
                },
                "email": [
                    "contact@roomer.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3f369371-3a51-443e-a844-ce2519e56cb2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Roomer"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/162",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/162",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Getr\u00e4nk mit Holunderbl\u00fcten. Es enth\u00e4lt 15 % Alkohol und ist in runde Flaschen mit zart schwebenden Bl\u00fcten verpackt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ideal als Aperitif, Cocktail oder zum Dessert.\u00a0RoomeR ist absolut nat\u00fcrlich, absolut belgisch und absolut handwerklich hergestellt.\u00a0</p>\n\n<p>Besuch der Fabrik: nach Vereinbarung m\u00f6glich.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "An elderflower-flavoured drink, containing 15 percent alcohol and bottled in round bottles bedecked in elegant flowers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>An ideal aperitif, cocktail or even as an accompaniment for dessert.\u00a0RoomeR is 100% natural Belgian craftsmanship.\u00a0</p>\n\n<p>Factory visit: available upon request.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Bebida a base de flor de sa\u00faco. Tiene 15 % de alcohol y se embotella con las propias flores en bonitas redomas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Perfecta como aperitivo, en c\u00f3cteles o con el postre.\u00a0RoomeR es 100% natural, artesanal y belga.\u00a0</p>\n\n<p>Visita a la f\u00e1brica: disponible con reserva.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Drankje op basis van vlierbloesem. Het bevat 15% alcohol en is verpakt in bolle flesjes met sierlijk zwevende bloemetjes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ideaal als aperitief, als cocktail of bij het dessert. RoomeR is 100% natuurlijk, ambachtelijk en Belgisch.\u00a0</p>\n\n<p>Bezoek aan de fabriek: enkel op afspraak.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Boisson \u00e0 base de fleur de sureau. Elle contient 15% d\u2019alcool et se pr\u00e9sente dans de petites bouteilles rondes, avec des petites fleurs flottantes \u00e0 la surface de la boisson. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Id\u00e9al en ap\u00e9ritif, cocktail ou accompagnement de dessert.\u00a0RoomeR est une boisson 100 % naturelle, artisanale et belge.\u00a0</p>\n\n<p>Visite de l\u2019usine : possible sur rendez-vous.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1835"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>Besuch der Fabrik: nach Vereinbarung m\u00f6glich</p>\r\n",
                    "en": "<p>Factory visit: available upon request.</p>\r\n",
                    "es": "<p>Visita a la f\u00e1brica: disponible con reserva</p>\r\n",
                    "nl": [],
                    "fr": "<p>Visite de l\u2019usine : possible sur rendez-vous</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "RoomeR"
                ],
                "en": [
                    "RoomeR"
                ],
                "es": [
                    "RoomeR"
                ],
                "nl": [
                    "RoomeR"
                ],
                "fr": [
                    "RoomeR"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Leckerer Genter Aperitiv"
                ],
                "en": [
                    "Delicious aperitif from Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Delicioso aperitivo gant\u00e9s"
                ],
                "nl": [
                    "Lekker Gentse aperitief"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9licieux ap\u00e9ritif gantois"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:45:35+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/RoomeRbvba/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "flickr",
                    "https://foursquare.com/v/roomer/4f1efd31e4b07fde7f1f4b57",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7f87c649-4b12-485b-984e-dda1e33ce4fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/431a73b9-91ee-4d7e-9a8c-beabec93ae6c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/roomer_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/roomer_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Roomer Gent",
                        "en": "Roomer Gent",
                        "es": "Roomer Gent",
                        "nl": "Roomer Gent",
                        "fr": "Roomer Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/roomer-vlierbloesem.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/roomer-vlierbloesem.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Roomer Gent",
                        "en": "Roomer Gent",
                        "es": "Roomer Gent",
                        "nl": "Roomer Gent",
                        "fr": "Roomer Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/roomer_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/roomer_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Roomer Gent",
                        "en": "Roomer Gent",
                        "es": "Roomer Gent",
                        "nl": "Roomer Gent",
                        "fr": "Roomer Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/roomer-flesjes.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/roomer-flesjes.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Roomer Gent",
                        "en": "Roomer Gent",
                        "es": "Roomer Gent",
                        "nl": "Roomer Gent",
                        "fr": "Roomer Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/roomer-fabels.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/roomer-fabels.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Roomer Gent",
                        "en": "Roomer Gent",
                        "es": "Roomer Gent",
                        "nl": "Roomer Gent",
                        "fr": "Roomer Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/roomer-flesjes.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/roomer-flesjes.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Roomer Gent",
                        "en": "Roomer Gent",
                        "es": "Roomer Gent",
                        "nl": "RoomeR Gent",
                        "fr": "Roomer Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                706
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ef4be847-ad05-495f-b782-a3253eaa2d4f",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1835",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/roomer",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1114",
                    "ROOMER",
                    "356",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Krevelstraat 2 bus 001",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32497714048"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.738171 51.042207)"
                },
                "email": [
                    "contact@roomer.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3f369371-3a51-443e-a844-ce2519e56cb2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Roomer"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/162",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/162",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Getr\u00e4nk mit Holunderbl\u00fcten. Es enth\u00e4lt 15 % Alkohol und ist in runde Flaschen mit zart schwebenden Bl\u00fcten verpackt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ideal als Aperitif, Cocktail oder zum Dessert.\u00a0RoomeR ist absolut nat\u00fcrlich, absolut belgisch und absolut handwerklich hergestellt.\u00a0</p>\n\n<p>Besuch der Fabrik: nach Vereinbarung m\u00f6glich.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "An elderflower-flavoured drink, containing 15 percent alcohol and bottled in round bottles bedecked in elegant flowers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>An ideal aperitif, cocktail or even as an accompaniment for dessert.\u00a0RoomeR is 100% natural Belgian craftsmanship.\u00a0</p>\n\n<p>Factory visit: available upon request.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Bebida a base de flor de sa\u00faco. Tiene 15 % de alcohol y se embotella con las propias flores en bonitas redomas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Perfecta como aperitivo, en c\u00f3cteles o con el postre.\u00a0RoomeR es 100% natural, artesanal y belga.\u00a0</p>\n\n<p>Visita a la f\u00e1brica: disponible con reserva.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Drankje op basis van vlierbloesem. Het bevat 15% alcohol en is verpakt in bolle flesjes met sierlijk zwevende bloemetjes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ideaal als aperitief, als cocktail of bij het dessert. RoomeR is 100% natuurlijk, ambachtelijk en Belgisch.\u00a0</p>\n\n<p>Bezoek aan de fabriek: enkel op afspraak.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Boisson \u00e0 base de fleur de sureau. Elle contient 15% d\u2019alcool et se pr\u00e9sente dans de petites bouteilles rondes, avec des petites fleurs flottantes \u00e0 la surface de la boisson. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Id\u00e9al en ap\u00e9ritif, cocktail ou accompagnement de dessert.\u00a0RoomeR est une boisson 100 % naturelle, artisanale et belge.\u00a0</p>\n\n<p>Visite de l\u2019usine : possible sur rendez-vous.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1835"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>Besuch der Fabrik: nach Vereinbarung m\u00f6glich</p>\r\n",
                    "en": "<p>Factory visit: available upon request.</p>\r\n",
                    "es": "<p>Visita a la f\u00e1brica: disponible con reserva</p>\r\n",
                    "nl": [],
                    "fr": "<p>Visite de l\u2019usine : possible sur rendez-vous</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "RoomeR"
                ],
                "en": [
                    "RoomeR"
                ],
                "es": [
                    "RoomeR"
                ],
                "nl": [
                    "RoomeR"
                ],
                "fr": [
                    "RoomeR"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Leckerer Genter Aperitiv"
                ],
                "en": [
                    "Delicious aperitif from Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Delicioso aperitivo gant\u00e9s"
                ],
                "nl": [
                    "Lekker Gentse aperitief"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9licieux ap\u00e9ritif gantois"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:45:35+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/RoomeRbvba/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "flickr",
                    "https://foursquare.com/v/roomer/4f1efd31e4b07fde7f1f4b57",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7f87c649-4b12-485b-984e-dda1e33ce4fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/431a73b9-91ee-4d7e-9a8c-beabec93ae6c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/roomer_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/roomer_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Roomer Gent",
                        "en": "Roomer Gent",
                        "es": "Roomer Gent",
                        "nl": "Roomer Gent",
                        "fr": "Roomer Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/roomer-vlierbloesem.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/roomer-vlierbloesem.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Roomer Gent",
                        "en": "Roomer Gent",
                        "es": "Roomer Gent",
                        "nl": "Roomer Gent",
                        "fr": "Roomer Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/roomer_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/roomer_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Roomer Gent",
                        "en": "Roomer Gent",
                        "es": "Roomer Gent",
                        "nl": "Roomer Gent",
                        "fr": "Roomer Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/roomer-flesjes.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/roomer-flesjes.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Roomer Gent",
                        "en": "Roomer Gent",
                        "es": "Roomer Gent",
                        "nl": "Roomer Gent",
                        "fr": "Roomer Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/roomer-fabels.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/roomer-fabels.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Roomer Gent",
                        "en": "Roomer Gent",
                        "es": "Roomer Gent",
                        "nl": "Roomer Gent",
                        "fr": "Roomer Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/roomer-flesjes.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/roomer-flesjes.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Roomer Gent",
                        "en": "Roomer Gent",
                        "es": "Roomer Gent",
                        "nl": "RoomeR Gent",
                        "fr": "Roomer Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                706
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ef4be847-ad05-495f-b782-a3253eaa2d4f",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1835",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/roomer",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1114",
                    "ROOMER",
                    "356",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Krevelstraat 2 bus 001",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32497714048"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.738171 51.042207)"
                },
                "email": [
                    "contact@roomer.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3f369371-3a51-443e-a844-ce2519e56cb2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Roomer"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/162",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/162",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Getr\u00e4nk mit Holunderbl\u00fcten. Es enth\u00e4lt 15 % Alkohol und ist in runde Flaschen mit zart schwebenden Bl\u00fcten verpackt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ideal als Aperitif, Cocktail oder zum Dessert.\u00a0RoomeR ist absolut nat\u00fcrlich, absolut belgisch und absolut handwerklich hergestellt.\u00a0</p>\n\n<p>Besuch der Fabrik: nach Vereinbarung m\u00f6glich.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "An elderflower-flavoured drink, containing 15 percent alcohol and bottled in round bottles bedecked in elegant flowers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>An ideal aperitif, cocktail or even as an accompaniment for dessert.\u00a0RoomeR is 100% natural Belgian craftsmanship.\u00a0</p>\n\n<p>Factory visit: available upon request.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Bebida a base de flor de sa\u00faco. Tiene 15 % de alcohol y se embotella con las propias flores en bonitas redomas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Perfecta como aperitivo, en c\u00f3cteles o con el postre.\u00a0RoomeR es 100% natural, artesanal y belga.\u00a0</p>\n\n<p>Visita a la f\u00e1brica: disponible con reserva.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Drankje op basis van vlierbloesem. Het bevat 15% alcohol en is verpakt in bolle flesjes met sierlijk zwevende bloemetjes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ideaal als aperitief, als cocktail of bij het dessert. RoomeR is 100% natuurlijk, ambachtelijk en Belgisch.\u00a0</p>\n\n<p>Bezoek aan de fabriek: enkel op afspraak.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Boisson \u00e0 base de fleur de sureau. Elle contient 15% d\u2019alcool et se pr\u00e9sente dans de petites bouteilles rondes, avec des petites fleurs flottantes \u00e0 la surface de la boisson. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Id\u00e9al en ap\u00e9ritif, cocktail ou accompagnement de dessert.\u00a0RoomeR est une boisson 100 % naturelle, artisanale et belge.\u00a0</p>\n\n<p>Visite de l\u2019usine : possible sur rendez-vous.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1835"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>Besuch der Fabrik: nach Vereinbarung m\u00f6glich</p>\r\n",
                    "en": "<p>Factory visit: available upon request.</p>\r\n",
                    "es": "<p>Visita a la f\u00e1brica: disponible con reserva</p>\r\n",
                    "nl": [],
                    "fr": "<p>Visite de l\u2019usine : possible sur rendez-vous</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "RoomeR"
                ],
                "en": [
                    "RoomeR"
                ],
                "es": [
                    "RoomeR"
                ],
                "nl": [
                    "RoomeR"
                ],
                "fr": [
                    "RoomeR"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Leckerer Genter Aperitiv"
                ],
                "en": [
                    "Delicious aperitif from Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Delicioso aperitivo gant\u00e9s"
                ],
                "nl": [
                    "Lekker Gentse aperitief"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9licieux ap\u00e9ritif gantois"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:45:35+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/RoomeRbvba/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "flickr",
                    "https://foursquare.com/v/roomer/4f1efd31e4b07fde7f1f4b57",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7f87c649-4b12-485b-984e-dda1e33ce4fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/431a73b9-91ee-4d7e-9a8c-beabec93ae6c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/roomer_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/roomer_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Roomer Gent",
                        "en": "Roomer Gent",
                        "es": "Roomer Gent",
                        "nl": "Roomer Gent",
                        "fr": "Roomer Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/roomer-vlierbloesem.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/roomer-vlierbloesem.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Roomer Gent",
                        "en": "Roomer Gent",
                        "es": "Roomer Gent",
                        "nl": "Roomer Gent",
                        "fr": "Roomer Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/roomer_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/roomer_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Roomer Gent",
                        "en": "Roomer Gent",
                        "es": "Roomer Gent",
                        "nl": "Roomer Gent",
                        "fr": "Roomer Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/roomer-flesjes.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/roomer-flesjes.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Roomer Gent",
                        "en": "Roomer Gent",
                        "es": "Roomer Gent",
                        "nl": "Roomer Gent",
                        "fr": "Roomer Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/roomer-fabels.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/roomer-fabels.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Roomer Gent",
                        "en": "Roomer Gent",
                        "es": "Roomer Gent",
                        "nl": "Roomer Gent",
                        "fr": "Roomer Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/roomer-flesjes.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/roomer-flesjes.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Roomer Gent",
                        "en": "Roomer Gent",
                        "es": "Roomer Gent",
                        "nl": "RoomeR Gent",
                        "fr": "Roomer Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                706
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ef4be847-ad05-495f-b782-a3253eaa2d4f",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1835",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/roomer",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1114",
                    "ROOMER",
                    "356",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Krevelstraat 2 bus 001",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32497714048"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.738171 51.042207)"
                },
                "email": [
                    "contact@roomer.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3f369371-3a51-443e-a844-ce2519e56cb2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Roomer"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/162",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/162",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Getr\u00e4nk mit Holunderbl\u00fcten. Es enth\u00e4lt 15 % Alkohol und ist in runde Flaschen mit zart schwebenden Bl\u00fcten verpackt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ideal als Aperitif, Cocktail oder zum Dessert.\u00a0RoomeR ist absolut nat\u00fcrlich, absolut belgisch und absolut handwerklich hergestellt.\u00a0</p>\n\n<p>Besuch der Fabrik: nach Vereinbarung m\u00f6glich.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "An elderflower-flavoured drink, containing 15 percent alcohol and bottled in round bottles bedecked in elegant flowers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>An ideal aperitif, cocktail or even as an accompaniment for dessert.\u00a0RoomeR is 100% natural Belgian craftsmanship.\u00a0</p>\n\n<p>Factory visit: available upon request.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Bebida a base de flor de sa\u00faco. Tiene 15 % de alcohol y se embotella con las propias flores en bonitas redomas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Perfecta como aperitivo, en c\u00f3cteles o con el postre.\u00a0RoomeR es 100% natural, artesanal y belga.\u00a0</p>\n\n<p>Visita a la f\u00e1brica: disponible con reserva.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Drankje op basis van vlierbloesem. Het bevat 15% alcohol en is verpakt in bolle flesjes met sierlijk zwevende bloemetjes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ideaal als aperitief, als cocktail of bij het dessert. RoomeR is 100% natuurlijk, ambachtelijk en Belgisch.\u00a0</p>\n\n<p>Bezoek aan de fabriek: enkel op afspraak.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Boisson \u00e0 base de fleur de sureau. Elle contient 15% d\u2019alcool et se pr\u00e9sente dans de petites bouteilles rondes, avec des petites fleurs flottantes \u00e0 la surface de la boisson. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Id\u00e9al en ap\u00e9ritif, cocktail ou accompagnement de dessert.\u00a0RoomeR est une boisson 100 % naturelle, artisanale et belge.\u00a0</p>\n\n<p>Visite de l\u2019usine : possible sur rendez-vous.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1835"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>Besuch der Fabrik: nach Vereinbarung m\u00f6glich</p>\r\n",
                    "en": "<p>Factory visit: available upon request.</p>\r\n",
                    "es": "<p>Visita a la f\u00e1brica: disponible con reserva</p>\r\n",
                    "nl": [],
                    "fr": "<p>Visite de l\u2019usine : possible sur rendez-vous</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "RoomeR"
                ],
                "en": [
                    "RoomeR"
                ],
                "es": [
                    "RoomeR"
                ],
                "nl": [
                    "RoomeR"
                ],
                "fr": [
                    "RoomeR"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Leckerer Genter Aperitiv"
                ],
                "en": [
                    "Delicious aperitif from Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Delicioso aperitivo gant\u00e9s"
                ],
                "nl": [
                    "Lekker Gentse aperitief"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9licieux ap\u00e9ritif gantois"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:45:35+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/RoomeRbvba/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "flickr",
                    "https://foursquare.com/v/roomer/4f1efd31e4b07fde7f1f4b57",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c9ec80b1-2f7e-4d7a-a339-628d1f82470e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT003999_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT003999_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "en": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "es": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "nl": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "fr": "Oud Huis Himschoot Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/himschoot-brood2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/himschoot-brood2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "en": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "es": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "nl": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "fr": "Oud Huis Himschoot Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/himschoot-gebak.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/himschoot-gebak.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "en": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "es": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "nl": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "fr": "Oud Huis Himschoot Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/himschoot-confituur.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/himschoot-confituur.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "en": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "es": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "nl": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "fr": "Oud Huis Himschoot Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/himschoot-guimauve.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/himschoot-guimauve.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "en": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "es": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "nl": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "fr": "Oud Huis Himschoot Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004623_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004623_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "en": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "es": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "nl": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "fr": "Oud Huis Himschoot Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004623_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004623_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "en": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "es": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "nl": "Oud Huis Himschoot",
                        "fr": "Oud Huis Himschoot Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -128
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5a4bc71d-dbf5-4bf3-a209-165423b747d6",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1837",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/oud-huis-himschoot",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "851",
                    "MVM (Bakkerij Himschoot)",
                    "81",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Groentenmarkt 1",
                "created": "2012-06-01T11:23:46+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32491528331"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722528 51.055699)"
                },
                "email": [
                    "info@bhim.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/41456a2a-6777-40ae-bb9c-0c3680e34bb7",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Oud Huis Himschoot"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/418",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/418",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hier wird im Keller noch auf traditionelle Weise Brot gebacken. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dank alter Rezepte, einem fantastischen Backofen aus Stein und auf Stein gemahlenen Rohstoffen, kommen Sie hier in den Genuss des Besten, was es fr\u00fcher gab.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Bread is still baked here in the basement according to the traditional method. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Thanks to ancient recipes, a beautiful brick oven and stoneground ingredients, this is a place where you can enjoy the best of yesteryear today.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En el s\u00f3tano sigue elabor\u00e1ndose pan de forma artesanal. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gracias a sus viejas recetas, a un excelente horno de piedra y a ingredientes molidos en molino tambi\u00e9n de piedra, aqu\u00ed podemos disfrutar hoy de lo mejor de anta\u00f1o.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hier wordt in de kelderverdieping nog op artisanale wijze brood gebakken. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dankzij oude recepten, een schitterende steenoven en op steen gemalen grondstoffen kun je hier ook nu nog genieten van het beste van vroeger.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ici, on cuit toujours le pain de fa\u00e7on artisanale au sous-sol. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gr\u00e2ce \u00e0 des recettes ancestrales, un magnifique four \u00e0 briques et des ingr\u00e9dients moulus sur pierre, vous pouvez toujours y savourer aujourd\u2019hui le meilleur d\u2019antan.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1837"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Oud Huis Himschoot"
                ],
                "en": [
                    "Oud Huis Himschoot"
                ],
                "es": [
                    "Oud Huis Himschoot"
                ],
                "nl": [
                    "Oud Huis Himschoot"
                ],
                "fr": [
                    "Oud Huis Himschoot"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die \u00e4lteste B\u00e4ckerei in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Oldest bakery in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "La panader\u00eda m\u00e1s antigua de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Oudste bakkerij van Gent"
                ],
                "fr": [
                    "La plus ancienne boulangerie de Gand "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-18T12:38:21+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c9ec80b1-2f7e-4d7a-a339-628d1f82470e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT003999_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT003999_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "en": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "es": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "nl": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "fr": "Oud Huis Himschoot Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/himschoot-brood2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/himschoot-brood2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "en": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "es": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "nl": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "fr": "Oud Huis Himschoot Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/himschoot-gebak.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/himschoot-gebak.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "en": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "es": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "nl": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "fr": "Oud Huis Himschoot Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/himschoot-confituur.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/himschoot-confituur.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "en": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "es": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "nl": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "fr": "Oud Huis Himschoot Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/himschoot-guimauve.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/himschoot-guimauve.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "en": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "es": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "nl": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "fr": "Oud Huis Himschoot Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004623_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004623_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "en": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "es": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "nl": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "fr": "Oud Huis Himschoot Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004623_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004623_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "en": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "es": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "nl": "Oud Huis Himschoot",
                        "fr": "Oud Huis Himschoot Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -128
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5a4bc71d-dbf5-4bf3-a209-165423b747d6",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1837",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/oud-huis-himschoot",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "851",
                    "MVM (Bakkerij Himschoot)",
                    "81",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Groentenmarkt 1",
                "created": "2012-06-01T11:23:46+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32491528331"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722528 51.055699)"
                },
                "email": [
                    "info@bhim.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/41456a2a-6777-40ae-bb9c-0c3680e34bb7",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Oud Huis Himschoot"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/418",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/418",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hier wird im Keller noch auf traditionelle Weise Brot gebacken. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dank alter Rezepte, einem fantastischen Backofen aus Stein und auf Stein gemahlenen Rohstoffen, kommen Sie hier in den Genuss des Besten, was es fr\u00fcher gab.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Bread is still baked here in the basement according to the traditional method. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Thanks to ancient recipes, a beautiful brick oven and stoneground ingredients, this is a place where you can enjoy the best of yesteryear today.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En el s\u00f3tano sigue elabor\u00e1ndose pan de forma artesanal. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gracias a sus viejas recetas, a un excelente horno de piedra y a ingredientes molidos en molino tambi\u00e9n de piedra, aqu\u00ed podemos disfrutar hoy de lo mejor de anta\u00f1o.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hier wordt in de kelderverdieping nog op artisanale wijze brood gebakken. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dankzij oude recepten, een schitterende steenoven en op steen gemalen grondstoffen kun je hier ook nu nog genieten van het beste van vroeger.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ici, on cuit toujours le pain de fa\u00e7on artisanale au sous-sol. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gr\u00e2ce \u00e0 des recettes ancestrales, un magnifique four \u00e0 briques et des ingr\u00e9dients moulus sur pierre, vous pouvez toujours y savourer aujourd\u2019hui le meilleur d\u2019antan.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1837"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Oud Huis Himschoot"
                ],
                "en": [
                    "Oud Huis Himschoot"
                ],
                "es": [
                    "Oud Huis Himschoot"
                ],
                "nl": [
                    "Oud Huis Himschoot"
                ],
                "fr": [
                    "Oud Huis Himschoot"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die \u00e4lteste B\u00e4ckerei in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Oldest bakery in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "La panader\u00eda m\u00e1s antigua de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Oudste bakkerij van Gent"
                ],
                "fr": [
                    "La plus ancienne boulangerie de Gand "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-18T12:38:21+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c9ec80b1-2f7e-4d7a-a339-628d1f82470e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT003999_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT003999_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "en": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "es": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "nl": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "fr": "Oud Huis Himschoot Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/himschoot-brood2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/himschoot-brood2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "en": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "es": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "nl": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "fr": "Oud Huis Himschoot Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/himschoot-gebak.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/himschoot-gebak.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "en": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "es": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "nl": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "fr": "Oud Huis Himschoot Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/himschoot-confituur.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/himschoot-confituur.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "en": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "es": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "nl": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "fr": "Oud Huis Himschoot Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/himschoot-guimauve.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/himschoot-guimauve.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "en": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "es": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "nl": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "fr": "Oud Huis Himschoot Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004623_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004623_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "en": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "es": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "nl": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "fr": "Oud Huis Himschoot Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004623_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004623_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "en": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "es": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "nl": "Oud Huis Himschoot",
                        "fr": "Oud Huis Himschoot Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -128
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5a4bc71d-dbf5-4bf3-a209-165423b747d6",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1837",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/oud-huis-himschoot",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "851",
                    "MVM (Bakkerij Himschoot)",
                    "81",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Groentenmarkt 1",
                "created": "2012-06-01T11:23:46+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32491528331"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722528 51.055699)"
                },
                "email": [
                    "info@bhim.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/41456a2a-6777-40ae-bb9c-0c3680e34bb7",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Oud Huis Himschoot"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/418",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/418",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hier wird im Keller noch auf traditionelle Weise Brot gebacken. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dank alter Rezepte, einem fantastischen Backofen aus Stein und auf Stein gemahlenen Rohstoffen, kommen Sie hier in den Genuss des Besten, was es fr\u00fcher gab.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Bread is still baked here in the basement according to the traditional method. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Thanks to ancient recipes, a beautiful brick oven and stoneground ingredients, this is a place where you can enjoy the best of yesteryear today.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En el s\u00f3tano sigue elabor\u00e1ndose pan de forma artesanal. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gracias a sus viejas recetas, a un excelente horno de piedra y a ingredientes molidos en molino tambi\u00e9n de piedra, aqu\u00ed podemos disfrutar hoy de lo mejor de anta\u00f1o.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hier wordt in de kelderverdieping nog op artisanale wijze brood gebakken. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dankzij oude recepten, een schitterende steenoven en op steen gemalen grondstoffen kun je hier ook nu nog genieten van het beste van vroeger.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ici, on cuit toujours le pain de fa\u00e7on artisanale au sous-sol. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gr\u00e2ce \u00e0 des recettes ancestrales, un magnifique four \u00e0 briques et des ingr\u00e9dients moulus sur pierre, vous pouvez toujours y savourer aujourd\u2019hui le meilleur d\u2019antan.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1837"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Oud Huis Himschoot"
                ],
                "en": [
                    "Oud Huis Himschoot"
                ],
                "es": [
                    "Oud Huis Himschoot"
                ],
                "nl": [
                    "Oud Huis Himschoot"
                ],
                "fr": [
                    "Oud Huis Himschoot"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die \u00e4lteste B\u00e4ckerei in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Oldest bakery in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "La panader\u00eda m\u00e1s antigua de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Oudste bakkerij van Gent"
                ],
                "fr": [
                    "La plus ancienne boulangerie de Gand "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-18T12:38:21+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c9ec80b1-2f7e-4d7a-a339-628d1f82470e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT003999_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT003999_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "en": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "es": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "nl": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "fr": "Oud Huis Himschoot Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/himschoot-brood2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/himschoot-brood2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "en": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "es": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "nl": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "fr": "Oud Huis Himschoot Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/himschoot-gebak.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/himschoot-gebak.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "en": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "es": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "nl": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "fr": "Oud Huis Himschoot Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/himschoot-confituur.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/himschoot-confituur.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "en": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "es": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "nl": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "fr": "Oud Huis Himschoot Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/himschoot-guimauve.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/himschoot-guimauve.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "en": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "es": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "nl": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "fr": "Oud Huis Himschoot Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004623_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004623_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "en": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "es": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "nl": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "fr": "Oud Huis Himschoot Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004623_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004623_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "en": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "es": "Oud Huis Himschoot Gent",
                        "nl": "Oud Huis Himschoot",
                        "fr": "Oud Huis Himschoot Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -128
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5a4bc71d-dbf5-4bf3-a209-165423b747d6",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1837",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/oud-huis-himschoot",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "851",
                    "MVM (Bakkerij Himschoot)",
                    "81",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Groentenmarkt 1",
                "created": "2012-06-01T11:23:46+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32491528331"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722528 51.055699)"
                },
                "email": [
                    "info@bhim.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/41456a2a-6777-40ae-bb9c-0c3680e34bb7",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Oud Huis Himschoot"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/418",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/418",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hier wird im Keller noch auf traditionelle Weise Brot gebacken. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dank alter Rezepte, einem fantastischen Backofen aus Stein und auf Stein gemahlenen Rohstoffen, kommen Sie hier in den Genuss des Besten, was es fr\u00fcher gab.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Bread is still baked here in the basement according to the traditional method. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Thanks to ancient recipes, a beautiful brick oven and stoneground ingredients, this is a place where you can enjoy the best of yesteryear today.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En el s\u00f3tano sigue elabor\u00e1ndose pan de forma artesanal. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gracias a sus viejas recetas, a un excelente horno de piedra y a ingredientes molidos en molino tambi\u00e9n de piedra, aqu\u00ed podemos disfrutar hoy de lo mejor de anta\u00f1o.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hier wordt in de kelderverdieping nog op artisanale wijze brood gebakken. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dankzij oude recepten, een schitterende steenoven en op steen gemalen grondstoffen kun je hier ook nu nog genieten van het beste van vroeger.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ici, on cuit toujours le pain de fa\u00e7on artisanale au sous-sol. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gr\u00e2ce \u00e0 des recettes ancestrales, un magnifique four \u00e0 briques et des ingr\u00e9dients moulus sur pierre, vous pouvez toujours y savourer aujourd\u2019hui le meilleur d\u2019antan.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1837"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Oud Huis Himschoot"
                ],
                "en": [
                    "Oud Huis Himschoot"
                ],
                "es": [
                    "Oud Huis Himschoot"
                ],
                "nl": [
                    "Oud Huis Himschoot"
                ],
                "fr": [
                    "Oud Huis Himschoot"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die \u00e4lteste B\u00e4ckerei in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Oldest bakery in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "La panader\u00eda m\u00e1s antigua de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Oudste bakkerij van Gent"
                ],
                "fr": [
                    "La plus ancienne boulangerie de Gand "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-18T12:38:21+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a1174aa9-7096-42ee-b397-650a18363d4e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Temmerman-DT002007.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Temmerman-DT002007.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Temmerman Gent",
                        "en": "Temmerman Gent",
                        "es": "Temmerman Gent",
                        "nl": "Confiserie Temmerman",
                        "fr": "Temmerman Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Temmerman_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Temmerman_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Temmerman Gent",
                        "en": "Temmerman Gent",
                        "es": "Temmerman Gent",
                        "nl": "Confiserie Temmerman",
                        "fr": "Temmerman Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/temmerman_gevels_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/temmerman_gevels_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Temmerman Gent",
                        "en": "Temmerman Gent",
                        "es": "Temmerman Gent",
                        "nl": "Confiserie Temmerman",
                        "fr": "Temmerman Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Temmerman-DT002007.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Temmerman-DT002007.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Temmerman Gent",
                        "en": "Temmerman Gent",
                        "es": "Temmerman Gent",
                        "nl": "Confiserie Temmerman",
                        "fr": "Temmerman Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -496
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c05755f4-8dfa-4744-a522-3aee883973c4",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1834",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/confiserie-temmerman",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1083",
                    "Confiserie Temmerman",
                    "365",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kraanlei 79",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292795901"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7236224228336 51.057680490888)"
                },
                "email": [
                    "a.agoffinet@hotmail.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9f7b76b0-b267-431a-980f-8e35db5bac87",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Confiserie Temmerman"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/161",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/161",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Laden mit vielen traditionellen S\u00fc\u00dfigkeiten und Genter Leckereien wie den \"Mokken\", \"Knopkes\", \"Cuberdons\" und vielen anderen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Werke der Barmherzigkeit</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die sechs Reliefe auf der Fassade lassen den Betrachter r\u00e4tseln. Wo ist das siebte Werk der Barmherzigkeit? F\u00fcr die Skulpturen diente das Matth\u00e4us-Evangelium als Vorlage, in dem nur von sechs Werken der Barmherzigkeit die Rede ist. Das siebte Werk kam erst sp\u00e4ter dazu: die Toten zu begraben.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "A tiny store with deliciously old-fashioned sweets and other popular Ghent delicacies such as \u2018mokken\u2019, \u2018knopkes\u2019 and 'cuberdons'.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>The works of mercy</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The six reliefs on the fa\u00e7ade raise quite a few questions. Where is the seventh work of mercy? The sculptures were based on the gospel of Matthew, which mentions only six works of mercy. Later on, a seventh was added, namely to bury the dead.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Peque\u00f1a tienda con deliciosos dulces a la antigua y exquisiteces gantesas como 'mokken', 'knopkes' y 'cuberdons'. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Lobras de misericordia</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Los seis relieves\u00a0de esta fachada dejan en el aire una pregunta: \u00bfd\u00f3nde est\u00e1 la s\u00e9ptima? Las im\u00e1genes est\u00e1n basadas en el Evangelio seg\u00fan San Mateo, en el que solo se mencionan seis obras de misericordia; la s\u00e9ptima (enterrar a los muertos) se a\u00f1adi\u00f3 m\u00e1s tarde.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Confiserie Temmerman is een begrip in Gent voor heerlijk ouderwetse snoepjes en Gentse lekkernijen als mokken, knopkes, muilentrekkers en cuberdons.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Werken van barmhartigheid</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De zes reli\u00ebfs op deze gevel roepen vragen op. Waar is het zevende werk van barmhartigheid? Voor de sculpturen baseerde men zich op het evangelie van Mattheus, waarin maar van zes werken van barmhartigheid sprake is. Pas later kwam er een zevende bij: doden begraven.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Boutique de d\u00e9licieuses friandises d\u2019antan et autres gourmandises gantoises telles que les \u2018mokken\u2019, \u2018knopkes\u2019 et 'cuberdons'. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u0152uvres de mis\u00e9ricorde</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Les six reliefs pr\u00e9sentes sur cette fa\u00e7ade soul\u00e8vent des questions. O\u00f9 se trouve la septi\u00e8me \u0153uvre de mis\u00e9ricorde ? Les sculptures sont inspir\u00e9es de l\u2019\u00c9vangile selon Matthieu, o\u00f9 il est question de seulement six \u0153uvres de mis\u00e9ricorde. Ce n\u2019est que plus tard que s\u2019est ajout\u00e9e une septi\u00e8me \u0153uvre: ensevelir les morts.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1834"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a7e918ff-14da-4eb8-89fa-e19ad3202ea9"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Confiserie Temmerman"
                ],
                "en": [
                    "Confiserie Temmerman"
                ],
                "es": [
                    "Confiserie Temmerman"
                ],
                "nl": [
                    "Confiserie Temmerman"
                ],
                "fr": [
                    "Confiserie Temmerman"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "S\u00fc\u00dfe Leckereien bei Temmerman"
                ],
                "en": [
                    "The place to be for sweet treats"
                ],
                "es": [
                    "Dulces de Temmerman"
                ],
                "nl": [
                    "Zoete lekkernijen bij Temmerman"
                ],
                "fr": [
                    "Plaisirs sucr\u00e9s chez Temmerman"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-04T08:08:49+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/temmerman/4ca85c0b44a8224b6fcf1640",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a1174aa9-7096-42ee-b397-650a18363d4e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Temmerman-DT002007.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Temmerman-DT002007.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Temmerman Gent",
                        "en": "Temmerman Gent",
                        "es": "Temmerman Gent",
                        "nl": "Confiserie Temmerman",
                        "fr": "Temmerman Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Temmerman_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Temmerman_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Temmerman Gent",
                        "en": "Temmerman Gent",
                        "es": "Temmerman Gent",
                        "nl": "Confiserie Temmerman",
                        "fr": "Temmerman Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/temmerman_gevels_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/temmerman_gevels_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Temmerman Gent",
                        "en": "Temmerman Gent",
                        "es": "Temmerman Gent",
                        "nl": "Confiserie Temmerman",
                        "fr": "Temmerman Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Temmerman-DT002007.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Temmerman-DT002007.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Temmerman Gent",
                        "en": "Temmerman Gent",
                        "es": "Temmerman Gent",
                        "nl": "Confiserie Temmerman",
                        "fr": "Temmerman Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -496
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c05755f4-8dfa-4744-a522-3aee883973c4",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1834",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/confiserie-temmerman",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1083",
                    "Confiserie Temmerman",
                    "365",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kraanlei 79",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292795901"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7236224228336 51.057680490888)"
                },
                "email": [
                    "a.agoffinet@hotmail.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9f7b76b0-b267-431a-980f-8e35db5bac87",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Confiserie Temmerman"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/161",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/161",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Laden mit vielen traditionellen S\u00fc\u00dfigkeiten und Genter Leckereien wie den \"Mokken\", \"Knopkes\", \"Cuberdons\" und vielen anderen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Werke der Barmherzigkeit</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die sechs Reliefe auf der Fassade lassen den Betrachter r\u00e4tseln. Wo ist das siebte Werk der Barmherzigkeit? F\u00fcr die Skulpturen diente das Matth\u00e4us-Evangelium als Vorlage, in dem nur von sechs Werken der Barmherzigkeit die Rede ist. Das siebte Werk kam erst sp\u00e4ter dazu: die Toten zu begraben.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "A tiny store with deliciously old-fashioned sweets and other popular Ghent delicacies such as \u2018mokken\u2019, \u2018knopkes\u2019 and 'cuberdons'.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>The works of mercy</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The six reliefs on the fa\u00e7ade raise quite a few questions. Where is the seventh work of mercy? The sculptures were based on the gospel of Matthew, which mentions only six works of mercy. Later on, a seventh was added, namely to bury the dead.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Peque\u00f1a tienda con deliciosos dulces a la antigua y exquisiteces gantesas como 'mokken', 'knopkes' y 'cuberdons'. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Lobras de misericordia</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Los seis relieves\u00a0de esta fachada dejan en el aire una pregunta: \u00bfd\u00f3nde est\u00e1 la s\u00e9ptima? Las im\u00e1genes est\u00e1n basadas en el Evangelio seg\u00fan San Mateo, en el que solo se mencionan seis obras de misericordia; la s\u00e9ptima (enterrar a los muertos) se a\u00f1adi\u00f3 m\u00e1s tarde.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Confiserie Temmerman is een begrip in Gent voor heerlijk ouderwetse snoepjes en Gentse lekkernijen als mokken, knopkes, muilentrekkers en cuberdons.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Werken van barmhartigheid</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De zes reli\u00ebfs op deze gevel roepen vragen op. Waar is het zevende werk van barmhartigheid? Voor de sculpturen baseerde men zich op het evangelie van Mattheus, waarin maar van zes werken van barmhartigheid sprake is. Pas later kwam er een zevende bij: doden begraven.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Boutique de d\u00e9licieuses friandises d\u2019antan et autres gourmandises gantoises telles que les \u2018mokken\u2019, \u2018knopkes\u2019 et 'cuberdons'. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u0152uvres de mis\u00e9ricorde</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Les six reliefs pr\u00e9sentes sur cette fa\u00e7ade soul\u00e8vent des questions. O\u00f9 se trouve la septi\u00e8me \u0153uvre de mis\u00e9ricorde ? Les sculptures sont inspir\u00e9es de l\u2019\u00c9vangile selon Matthieu, o\u00f9 il est question de seulement six \u0153uvres de mis\u00e9ricorde. Ce n\u2019est que plus tard que s\u2019est ajout\u00e9e une septi\u00e8me \u0153uvre: ensevelir les morts.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1834"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a7e918ff-14da-4eb8-89fa-e19ad3202ea9"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Confiserie Temmerman"
                ],
                "en": [
                    "Confiserie Temmerman"
                ],
                "es": [
                    "Confiserie Temmerman"
                ],
                "nl": [
                    "Confiserie Temmerman"
                ],
                "fr": [
                    "Confiserie Temmerman"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "S\u00fc\u00dfe Leckereien bei Temmerman"
                ],
                "en": [
                    "The place to be for sweet treats"
                ],
                "es": [
                    "Dulces de Temmerman"
                ],
                "nl": [
                    "Zoete lekkernijen bij Temmerman"
                ],
                "fr": [
                    "Plaisirs sucr\u00e9s chez Temmerman"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-04T08:08:49+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/temmerman/4ca85c0b44a8224b6fcf1640",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a1174aa9-7096-42ee-b397-650a18363d4e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Temmerman-DT002007.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Temmerman-DT002007.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Temmerman Gent",
                        "en": "Temmerman Gent",
                        "es": "Temmerman Gent",
                        "nl": "Confiserie Temmerman",
                        "fr": "Temmerman Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Temmerman_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Temmerman_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Temmerman Gent",
                        "en": "Temmerman Gent",
                        "es": "Temmerman Gent",
                        "nl": "Confiserie Temmerman",
                        "fr": "Temmerman Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/temmerman_gevels_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/temmerman_gevels_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Temmerman Gent",
                        "en": "Temmerman Gent",
                        "es": "Temmerman Gent",
                        "nl": "Confiserie Temmerman",
                        "fr": "Temmerman Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Temmerman-DT002007.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Temmerman-DT002007.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Temmerman Gent",
                        "en": "Temmerman Gent",
                        "es": "Temmerman Gent",
                        "nl": "Confiserie Temmerman",
                        "fr": "Temmerman Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -496
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c05755f4-8dfa-4744-a522-3aee883973c4",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1834",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/confiserie-temmerman",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1083",
                    "Confiserie Temmerman",
                    "365",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kraanlei 79",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292795901"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7236224228336 51.057680490888)"
                },
                "email": [
                    "a.agoffinet@hotmail.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9f7b76b0-b267-431a-980f-8e35db5bac87",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Confiserie Temmerman"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/161",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/161",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Laden mit vielen traditionellen S\u00fc\u00dfigkeiten und Genter Leckereien wie den \"Mokken\", \"Knopkes\", \"Cuberdons\" und vielen anderen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Werke der Barmherzigkeit</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die sechs Reliefe auf der Fassade lassen den Betrachter r\u00e4tseln. Wo ist das siebte Werk der Barmherzigkeit? F\u00fcr die Skulpturen diente das Matth\u00e4us-Evangelium als Vorlage, in dem nur von sechs Werken der Barmherzigkeit die Rede ist. Das siebte Werk kam erst sp\u00e4ter dazu: die Toten zu begraben.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "A tiny store with deliciously old-fashioned sweets and other popular Ghent delicacies such as \u2018mokken\u2019, \u2018knopkes\u2019 and 'cuberdons'.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>The works of mercy</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The six reliefs on the fa\u00e7ade raise quite a few questions. Where is the seventh work of mercy? The sculptures were based on the gospel of Matthew, which mentions only six works of mercy. Later on, a seventh was added, namely to bury the dead.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Peque\u00f1a tienda con deliciosos dulces a la antigua y exquisiteces gantesas como 'mokken', 'knopkes' y 'cuberdons'. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Lobras de misericordia</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Los seis relieves\u00a0de esta fachada dejan en el aire una pregunta: \u00bfd\u00f3nde est\u00e1 la s\u00e9ptima? Las im\u00e1genes est\u00e1n basadas en el Evangelio seg\u00fan San Mateo, en el que solo se mencionan seis obras de misericordia; la s\u00e9ptima (enterrar a los muertos) se a\u00f1adi\u00f3 m\u00e1s tarde.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Confiserie Temmerman is een begrip in Gent voor heerlijk ouderwetse snoepjes en Gentse lekkernijen als mokken, knopkes, muilentrekkers en cuberdons.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Werken van barmhartigheid</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De zes reli\u00ebfs op deze gevel roepen vragen op. Waar is het zevende werk van barmhartigheid? Voor de sculpturen baseerde men zich op het evangelie van Mattheus, waarin maar van zes werken van barmhartigheid sprake is. Pas later kwam er een zevende bij: doden begraven.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Boutique de d\u00e9licieuses friandises d\u2019antan et autres gourmandises gantoises telles que les \u2018mokken\u2019, \u2018knopkes\u2019 et 'cuberdons'. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u0152uvres de mis\u00e9ricorde</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Les six reliefs pr\u00e9sentes sur cette fa\u00e7ade soul\u00e8vent des questions. O\u00f9 se trouve la septi\u00e8me \u0153uvre de mis\u00e9ricorde ? Les sculptures sont inspir\u00e9es de l\u2019\u00c9vangile selon Matthieu, o\u00f9 il est question de seulement six \u0153uvres de mis\u00e9ricorde. Ce n\u2019est que plus tard que s\u2019est ajout\u00e9e une septi\u00e8me \u0153uvre: ensevelir les morts.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1834"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a7e918ff-14da-4eb8-89fa-e19ad3202ea9"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Confiserie Temmerman"
                ],
                "en": [
                    "Confiserie Temmerman"
                ],
                "es": [
                    "Confiserie Temmerman"
                ],
                "nl": [
                    "Confiserie Temmerman"
                ],
                "fr": [
                    "Confiserie Temmerman"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "S\u00fc\u00dfe Leckereien bei Temmerman"
                ],
                "en": [
                    "The place to be for sweet treats"
                ],
                "es": [
                    "Dulces de Temmerman"
                ],
                "nl": [
                    "Zoete lekkernijen bij Temmerman"
                ],
                "fr": [
                    "Plaisirs sucr\u00e9s chez Temmerman"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-04T08:08:49+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/temmerman/4ca85c0b44a8224b6fcf1640",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a1174aa9-7096-42ee-b397-650a18363d4e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Temmerman-DT002007.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Temmerman-DT002007.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Temmerman Gent",
                        "en": "Temmerman Gent",
                        "es": "Temmerman Gent",
                        "nl": "Confiserie Temmerman",
                        "fr": "Temmerman Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Temmerman_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Temmerman_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Temmerman Gent",
                        "en": "Temmerman Gent",
                        "es": "Temmerman Gent",
                        "nl": "Confiserie Temmerman",
                        "fr": "Temmerman Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/temmerman_gevels_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/temmerman_gevels_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Temmerman Gent",
                        "en": "Temmerman Gent",
                        "es": "Temmerman Gent",
                        "nl": "Confiserie Temmerman",
                        "fr": "Temmerman Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Temmerman-DT002007.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Temmerman-DT002007.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Temmerman Gent",
                        "en": "Temmerman Gent",
                        "es": "Temmerman Gent",
                        "nl": "Confiserie Temmerman",
                        "fr": "Temmerman Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -496
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c05755f4-8dfa-4744-a522-3aee883973c4",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1834",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/confiserie-temmerman",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1083",
                    "Confiserie Temmerman",
                    "365",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kraanlei 79",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292795901"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7236224228336 51.057680490888)"
                },
                "email": [
                    "a.agoffinet@hotmail.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9f7b76b0-b267-431a-980f-8e35db5bac87",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Confiserie Temmerman"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/161",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/161",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Laden mit vielen traditionellen S\u00fc\u00dfigkeiten und Genter Leckereien wie den \"Mokken\", \"Knopkes\", \"Cuberdons\" und vielen anderen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Werke der Barmherzigkeit</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die sechs Reliefe auf der Fassade lassen den Betrachter r\u00e4tseln. Wo ist das siebte Werk der Barmherzigkeit? F\u00fcr die Skulpturen diente das Matth\u00e4us-Evangelium als Vorlage, in dem nur von sechs Werken der Barmherzigkeit die Rede ist. Das siebte Werk kam erst sp\u00e4ter dazu: die Toten zu begraben.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "A tiny store with deliciously old-fashioned sweets and other popular Ghent delicacies such as \u2018mokken\u2019, \u2018knopkes\u2019 and 'cuberdons'.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>The works of mercy</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The six reliefs on the fa\u00e7ade raise quite a few questions. Where is the seventh work of mercy? The sculptures were based on the gospel of Matthew, which mentions only six works of mercy. Later on, a seventh was added, namely to bury the dead.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Peque\u00f1a tienda con deliciosos dulces a la antigua y exquisiteces gantesas como 'mokken', 'knopkes' y 'cuberdons'. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Lobras de misericordia</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Los seis relieves\u00a0de esta fachada dejan en el aire una pregunta: \u00bfd\u00f3nde est\u00e1 la s\u00e9ptima? Las im\u00e1genes est\u00e1n basadas en el Evangelio seg\u00fan San Mateo, en el que solo se mencionan seis obras de misericordia; la s\u00e9ptima (enterrar a los muertos) se a\u00f1adi\u00f3 m\u00e1s tarde.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Confiserie Temmerman is een begrip in Gent voor heerlijk ouderwetse snoepjes en Gentse lekkernijen als mokken, knopkes, muilentrekkers en cuberdons.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Werken van barmhartigheid</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De zes reli\u00ebfs op deze gevel roepen vragen op. Waar is het zevende werk van barmhartigheid? Voor de sculpturen baseerde men zich op het evangelie van Mattheus, waarin maar van zes werken van barmhartigheid sprake is. Pas later kwam er een zevende bij: doden begraven.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Boutique de d\u00e9licieuses friandises d\u2019antan et autres gourmandises gantoises telles que les \u2018mokken\u2019, \u2018knopkes\u2019 et 'cuberdons'. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u0152uvres de mis\u00e9ricorde</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Les six reliefs pr\u00e9sentes sur cette fa\u00e7ade soul\u00e8vent des questions. O\u00f9 se trouve la septi\u00e8me \u0153uvre de mis\u00e9ricorde ? Les sculptures sont inspir\u00e9es de l\u2019\u00c9vangile selon Matthieu, o\u00f9 il est question de seulement six \u0153uvres de mis\u00e9ricorde. Ce n\u2019est que plus tard que s\u2019est ajout\u00e9e une septi\u00e8me \u0153uvre: ensevelir les morts.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1834"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a7e918ff-14da-4eb8-89fa-e19ad3202ea9"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Confiserie Temmerman"
                ],
                "en": [
                    "Confiserie Temmerman"
                ],
                "es": [
                    "Confiserie Temmerman"
                ],
                "nl": [
                    "Confiserie Temmerman"
                ],
                "fr": [
                    "Confiserie Temmerman"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "S\u00fc\u00dfe Leckereien bei Temmerman"
                ],
                "en": [
                    "The place to be for sweet treats"
                ],
                "es": [
                    "Dulces de Temmerman"
                ],
                "nl": [
                    "Zoete lekkernijen bij Temmerman"
                ],
                "fr": [
                    "Plaisirs sucr\u00e9s chez Temmerman"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-04T08:08:49+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/temmerman/4ca85c0b44a8224b6fcf1640",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1a6699e9-56b3-4b55-9a15-b36926e76997",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e43a246d-b393-460c-833a-860b57edaf8e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/vizit_gent2_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/vizit_gent2_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vizit Gent",
                        "en": "Vizit Gent",
                        "es": "Vizit Gent",
                        "nl": "Vizit Gent",
                        "fr": "Vizit Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004771_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004771_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vizit Gent",
                        "en": "Vizit Gent",
                        "es": "Vizit Gent",
                        "nl": "Vizit Gent",
                        "fr": "Vizit Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004782.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004782.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vizit Gent",
                        "en": "Vizit Gent",
                        "es": "Vizit Gent",
                        "nl": "Vizit Gent",
                        "fr": "Vizit Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005054_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005054_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vizit Gent",
                        "en": "Vizit Gent",
                        "es": "Vizit Gent",
                        "nl": "Vizit Gent",
                        "fr": "Vizit Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks19-DT004777.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks19-DT004777.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vizit Gent",
                        "en": "Vizit Gent",
                        "es": "Vizit Gent",
                        "nl": "VIZIT Gent",
                        "fr": "Vizit Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -61
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/0baaf995-efe0-4f9c-a4f6-17777f0a4dc6",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1971",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/vizit",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hof ten Walle 1",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292337689"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.715025 51.059398)"
                },
                "email": [
                    "gent@vizit.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/0fbddfb0-a44b-482d-8269-f7edbc0758ac",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "VIZIT"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/120",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/120",
                "modified": "2018-02-28T09:28:54+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die \u201eprofessionelle Stra\u00dfenl\u00e4ufer\u201c von Vizit m\u00f6chten, dass Sie sich genauso in Gent verlieben wie sie selbst, und Ihnen zu Fu\u00df oder mit dem Rad einen unvergesslichen Tag bereiten, Sie an unbekannte Stellen f\u00fchren und spannende Geschichten dazu erz\u00e4hlen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Und sie erz\u00e4hlen Ihnen alles \u00fcber die kulinarische Seite Gents. Sie k\u00f6nnen einen eigenen G\u00e4stef\u00fchrer anfordern oder an einer der organisierten Touren teilnehmen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Teilnahme an einem gef\u00fchrten Spaziergang </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>VIZIT plant verschiedene Aktivit\u00e4ten w\u00e4hrend der Woche oder am Wochenende, tags\u00fcber oder abends usw.\u00a0Was, wann und wo? Das steht auf der Website des Vereins, wo Sie auch gleich sehen, ob es noch Pl\u00e4tze gibt und wo Sie Ihre Anmeldung erledigen k\u00f6nnen.\u00a0</p>\n\n<p>Voranmeldung ist erforderlich.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Die Klassiker</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><ul><li>\u201eSneukelen met stijl\u201c: Sie besuchen verschiedene L\u00e4den und kosten sich durch mehrere Spezialit\u00e4ten. Der Stadtf\u00fchrer stillt auch Ihren Hunger nach Wissenswertem zu Gent.</li>\n\t<li>\u201eAmuse Gueule\u201c: Eine kulinarische F\u00fchrung durch vier Restaurants, die jeweils einen Teil des Men\u00fcs servieren. Zwischendurch wird die F\u00fchrung mit netten Geschichten und witzigen Anekdoten gew\u00fcrzt.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Spezifische Gruppen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dieser G\u00e4stef\u00fchrerverein bietet dutzende M\u00f6glichkeiten an, Gent sehr originell, oft auch witzig zu erkunden; auch f\u00fcr Gruppen. Themenf\u00fchrungen, kulinarische Erkundungstouren, Fahrradausfl\u00fcge: Bei VIZIT werden Sie immer f\u00fcndig, ob f\u00fcr Erwachsene oder Jugendliche.</p>\n\n<p>Originelle und \u00fcberwiegend k\u00f6stliche (kulinarische) Erkundungstouren durch Gent sind die Spezialit\u00e4t von VIZIT. Bei der \u201eAmuse Gueule\u201c st\u00f6bern Sie an den sch\u00f6nsten Fleckchen herum und kosten Sie die reiche Geschichte dieser Stadt. Und obendrauf ein Vier-G\u00e4nge-Men\u00fc, wobei jeder Gang in einem anderen Restaurant serviert wird. \u201eOp Zwier\u201c ist ein traditionelles Genter Feinschmeckerfest. Mit \u201eReisen mit Speisen\u201c entscheiden Sie sich f\u00fcr ein multikulturelles Men\u00fc.</p>\n\n<p>Aber auch \u201eSchnabbeln mit Stil\u201c ist mehr als empfehlenswert: Die Tour f\u00fchrt Sie entlang vier einladender Genter L\u00e4den, wo Sie die typischen regionalen Produkte kosten k\u00f6nnen. Neuere Konzepte sind A\u2019petit f\u00fcr geborene Sieger (Teambuilding und Essen), Patershol Essen nach Genter Art und Biertour in Gent.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The \u2018professional strollers\u2019 at Vizit aim to make you fall in love with Ghent by giving you an unforgettable day on foot or by bicycle, by taking you around the city off the beaten path and by sharing unknown stories about well-known places in the city. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>What\u2019s more, they also love to eat and drink. You can book a private tour or join a group.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Join an organised walk</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>VIZIT plans various activities during the week or at weekends, both during the day and in the evening.\u00a0Find out what, where and when on the organisation\u2019s website, where you can immediately see whether there are still free places and register if so.\u00a0</p>\n\n<p>Aadvance registration is required.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>The classics</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><ul><li>\u201cSneukelen Met Stijl\u201d: A tour which takes in various small shops, allowing you to sample different specialities along the way. The guide will also feed you interesting facts about the city.</li>\n\t<li>\u201cAmuse Gueule\u201d: A culinary tour of four restaurants which each serve a different part of the menu. The guide will season the walk with interesting stories and anecdotes along the way.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Info for groups</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This guides\u2019 association offers dozens of possibilities to explore Ghent in an original and fun way, also for groups. Themed walks, culinary tours, cycling trips\u2026 at VIZIT there\u2019s something for every taste, both for adults and youth.</p>\n\n<p>VIZIT specialises in original and tasty (culinary) tours of Ghent. The Amuse Gueule tour takes you to lots of tasty corners, where you will savour the city\u2019s rich history. The cherry on the cake: a four-course meal, with every course served in a different restaurant. \u2018Roaming around\u2019 is a feast for gourmet lovers.</p>\n\n<p>\u2018Tasty travellers\u2019 allows you to taste a multicultural menu. \u2018Nibbling in Style\u2019 is also an absolute must: this walk takes you to four cosy shops where you can taste regional delicacies. The latest additions are \u2018A\u2019petit for natural born winners\u2019 (teambuilding activity including a meal), \u2018Patershol food Ghent-style\u2019 and \u2018Beer walks in Ghent\u2019.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Los gu\u00edas de Vizit son unos profesionales a pie de calle. Quieren que usted se enamore de Gante tanto como ellos a trav\u00e9s de un d\u00eda inolvidable, andando o en bici, descubriendo lugares rec\u00f3nditos y relatos poco conocidos de los sitios m\u00e1s frecuentados. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Adem\u00e1s, saben d\u00f3nde comer y beber bien. Puede solicitar su propio gu\u00eda o participar en uno de los paseos organizados.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Participar en una visita guiada</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>VIZIT tiene diferentes actividades planeadas para entre semana o el fin de semana, por el d\u00eda o por la noche.\u00a0Puede consultar qu\u00e9, d\u00f3nde y cu\u00e1ndo en el sitio web de la asociaci\u00f3n, donde tambi\u00e9n puede ver al momento si todav\u00eda hay plazas disponibles y tramitar su inscripci\u00f3n.\u00a0</p>\n\n<p>Tras previa inscripci\u00f3n.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Los cl\u00e1sicos</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><ul><li>\u201cSneukelen met stijl\u201d: Pasear por diversas tiendas y probar las diferentes especialidades. El gu\u00eda tambi\u00e9n saciar\u00e1 sus ganas de conocer la ciudad.</li>\n\t<li>\u201cAmuse Gueule\u201d: Una visita culinaria que pasa por cuatro restaurantes. Cada uno sirve una parte del men\u00fa. Y mientras tanto el gu\u00eda sazonar\u00e1 el paseo con divertidas historias y an\u00e9cdotas.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Grupos Espec\u00edficos</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Esta asociaci\u00f3n de gu\u00edas ofrece decenas de posibilidades para descubrir Gante de una forma original y a menudo curiosa, tambi\u00e9n para grupos. Rutas tem\u00e1ticas, exploraciones culinarias, excursiones en bici... en VIZIT hay siempre algo que nos llama la atenci\u00f3n, para adultos pero tambi\u00e9n para los m\u00e1s j\u00f3venes.</p>\n\n<p>La especialidad de VIZIT son sus originales y sobre todo sabrosos paseos de exploraci\u00f3n por Gante (en particular los culinarios). En la ruta \u201cAmuse Gueule\u201d la nariz se deleita en los lugares m\u00e1s interesantes y podemos degustar la rica historia de la ciudad. Y luego viene la guinda sobre la tarta: un men\u00fa de cuatro platos, cada uno de los cuales se sirve en un restaurante diferente. \u201cOp Zwier\u201d es un fest\u00edn de tradici\u00f3n gantesa para gourmets. Con \u201cViajar con platos\u201d tenemos un men\u00fa multicultural.</p>\n\n<p>Tambi\u00e9n \u201cGolosinear con estilo\u201d est\u00e1 recomendad\u00edsimo: este paseo nos lleva por cuatro acogedoras tiendecitas gantesas en las que podemos probar productos regionales t\u00edpicos. Como nuevas f\u00f3rmulas est\u00e1n A\u2019petit, para ganadores natos (teambuilding con comida), Patershol comiendo a la gantesa y Ruta de cervezas en Gante.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De 'professionele straatlopers' van VIZIT willen dat je even verliefd wordt op Gent als zij door je, te voet of met de fiets, een onvergetelijke dag te bezorgen, naar ongekende plekjes te brengen en de onbekende verhalen over de gekende plekjes te vertellen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Op de koop toe zijn ze ook dol op eten en drinken. Je kunt je eigen gids aanvragen of deelnemen aan een van de georganiseerde wandelingen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Aansluiten bij een georganiseerde wandeling</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>VIZIT plant diverse activiteiten tijdens de week of in het weekend, overdag of \u2019s avonds, \u2026 Wat, waar en wanneer vind je terug op de website van de vereniging, waarop je ook meteen ziet of er nog plaatsen beschikbaar zijn en je inschrijving kunt regelen.\u00a0</p>\n\n<p>Vooraf inschrijven is noodzakelijk.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>De klassiekers</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><ul><li>Sneukelen Met Stijl: Wandelen langs diverse winkeltjes en proeven van verschillende specialiteiten. De gids stilt ook je honger naar weetjes over de stad.</li>\n\t<li>Amuse Gueule: Een culinaire toer langs vier restaurants die elk op beurt een stukje van het menu serveren. Tussendoor kruidt de gids de wandeling met leuke verhalen en anekdotes.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Specifiek voor groepen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Deze gidsenvereniging biedt tientallen mogelijkheden om Gent op een originele, vaak ludieke manier te ontdekken, ook voor groepen. Themawandelingen, culinaire verkenningstochten, fietsuitstappen, bij VIZIT vind je altijd wel iets dat je aanspreekt, voor volwassenen maar ook voor de jeugd.</p>\n\n<p>Specialiteit van VIZIT zijn originele en bovenal lekkere (culinaire) verkenningstochten door Gent. Tijdens de \u2018Amuse Gueule\u2019 snuffel je op de leukste plekjes en proef je van de rijke geschiedenis van de stad. Als kers op de taart: een viergangenmenu, waarbij elke gang in een verschillend restaurant wordt geserveerd. \u2018Op Zwier\u2019 is een traditioneel Gents fijnproeversfestijn. Met \u2018Reizen met Spijzen\u2019 kies je voor een multicultureel menu.</p>\n\n<p>Ook \u2018Sneukelen met Stijl\u2019 is een absolute aanrader: de wandeling leidt je langs vier gezellige Gentse winkeltjes, waar je van typische streekproducten kunt proeven. Nieuwere formules zijn A\u2019petit voor geboren winnaars (teambuilding en eten), Patershol eten op z\u2019n Gents en Bierwandelen in Gent.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Les \"raconteurs ambulants\" de Vizit veulent vous rendre amoureux de Gand en vous offrant une journ\u00e9e inoubliable, en vous faisant d\u00e9couvrir \u00e0 pied ou \u00e0 v\u00e9lo des lieux cach\u00e9s et en vous racontant les histoires inconnues des lieux connus de Gand. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De surcro\u00eet, ils raffolent de la gastronomie. Vous pouvez demander votre guide priv\u00e9 ou participer \u00e0 l\u2019une des promenades organis\u00e9es.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Se joindre \u00e0 une promenade organis\u00e9e</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>VIZIT propose diverses activit\u00e9s pendant la semaine ou le week-end, en journ\u00e9e ou en soir\u00e9e,\u2026\u00a0Quoi, o\u00f9 et quand? Vous retrouverez toutes ces informations sur le site de l\u2019organisation, o\u00f9 vous pourrez \u00e9galement directement voir s\u2019il reste des places et vous inscrire.\u00a0</p>\n\n<p>Inscription pr\u00e9alable est obligatoire.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Les classiques</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><ul><li>\u00abSneukelen met stijl\u00bb: Se balader au gr\u00e9 des boutiques en d\u00e9gustant diverses sp\u00e9cialit\u00e9s. Le guide assouvira aussi votre faim d\u2019anecdotes sur la ville.\u00a0</li>\n\t<li>\u00abAmuse-Gueule\u00bb: Vir\u00e9e culinaire dans quatre restaurants qui servent, chacun \u00e0 leur tour, une partie du menu. Entre deux bouch\u00e9es, le guide assaisonnera la balade de d\u00e9licieuses histoires et anecdotes.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Groupes sp\u00e9cifiques</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Cette association de guides offre des dizaines de possibilit\u00e9s pour d\u00e9couvrir Gand de mani\u00e8re originale et souvent ludique, y compris pour des groupes. Promenades th\u00e9matiques, balades d\u00e9couvertes culinaires, randonn\u00e9es \u00e0 v\u00e9lo: chez VIZIT, il y en a pour tous les go\u00fbts, tant pour les adultes que pour les jeunes.</p>\n\n<p>La sp\u00e9cialit\u00e9 de VIZIT, ce sont ses balades de d\u00e9couvertes (culinaires) originales et surtout d\u00e9licieuses \u00e0 travers Gand. Pendant l\u2019\u00abAmuse Gueule\u00bb, vous furetez dans les endroits les plus amusants et savourez l\u2019histoire riche de la ville. Et cerise sur le g\u00e2teau : un menu quatre services, chacun servi dans un restaurant diff\u00e9rent. \u00abOp Zwier\u00bb est un festin traditionnel gantois pour les fins gourmets. Avec \u00abReizen met Spijzen\u00bb, vous optez pour un menu multiculturel.</p>\n\n<p>La \u00abPromenade Fins-Becs\u00bb est elle aussi \u00e0 ne pas manquer: elle vous emm\u00e8ne dans quatre charmantes boutiques gantoises, o\u00f9 vous pourrez d\u00e9guster des produits typiques du terroir. De nouvelles formules sont \u00abA\u2019petit pour les courageux\u00bb (teambuilding et victuailles), \u00abPatershol eten op z\u2019n Gents\u00bb (dans le quartier du Patershol) et \u00abBierwandelen in Gent\u00bb (d\u00e9gustation de bi\u00e8res).\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1971"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "16",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Sneukelen met stijl",
                        "fr": null
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "60",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Amuse gueule",
                        "fr": null
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "VIZIT"
                ],
                "en": [
                    "VIZIT"
                ],
                "es": [
                    "VIZIT"
                ],
                "nl": [
                    "VIZIT"
                ],
                "fr": [
                    "VIZIT"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kreative Stadtf\u00fchrer in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Creative Ghent guides"
                ],
                "es": [
                    "Gu\u00edas creativos en Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Creatieve gidsen in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Guides cr\u00e9atifs de la ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:18:58+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/VizitGidsenorganisatie/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/vizit/4e1fe5ca628469a57405bc99",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1a6699e9-56b3-4b55-9a15-b36926e76997",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e43a246d-b393-460c-833a-860b57edaf8e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/vizit_gent2_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/vizit_gent2_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vizit Gent",
                        "en": "Vizit Gent",
                        "es": "Vizit Gent",
                        "nl": "Vizit Gent",
                        "fr": "Vizit Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004771_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004771_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vizit Gent",
                        "en": "Vizit Gent",
                        "es": "Vizit Gent",
                        "nl": "Vizit Gent",
                        "fr": "Vizit Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004782.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004782.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vizit Gent",
                        "en": "Vizit Gent",
                        "es": "Vizit Gent",
                        "nl": "Vizit Gent",
                        "fr": "Vizit Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005054_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005054_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vizit Gent",
                        "en": "Vizit Gent",
                        "es": "Vizit Gent",
                        "nl": "Vizit Gent",
                        "fr": "Vizit Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks19-DT004777.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks19-DT004777.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vizit Gent",
                        "en": "Vizit Gent",
                        "es": "Vizit Gent",
                        "nl": "VIZIT Gent",
                        "fr": "Vizit Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -61
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/0baaf995-efe0-4f9c-a4f6-17777f0a4dc6",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1971",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/vizit",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hof ten Walle 1",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292337689"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.715025 51.059398)"
                },
                "email": [
                    "gent@vizit.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/0fbddfb0-a44b-482d-8269-f7edbc0758ac",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "VIZIT"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/120",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/120",
                "modified": "2018-02-28T09:28:54+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die \u201eprofessionelle Stra\u00dfenl\u00e4ufer\u201c von Vizit m\u00f6chten, dass Sie sich genauso in Gent verlieben wie sie selbst, und Ihnen zu Fu\u00df oder mit dem Rad einen unvergesslichen Tag bereiten, Sie an unbekannte Stellen f\u00fchren und spannende Geschichten dazu erz\u00e4hlen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Und sie erz\u00e4hlen Ihnen alles \u00fcber die kulinarische Seite Gents. Sie k\u00f6nnen einen eigenen G\u00e4stef\u00fchrer anfordern oder an einer der organisierten Touren teilnehmen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Teilnahme an einem gef\u00fchrten Spaziergang </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>VIZIT plant verschiedene Aktivit\u00e4ten w\u00e4hrend der Woche oder am Wochenende, tags\u00fcber oder abends usw.\u00a0Was, wann und wo? Das steht auf der Website des Vereins, wo Sie auch gleich sehen, ob es noch Pl\u00e4tze gibt und wo Sie Ihre Anmeldung erledigen k\u00f6nnen.\u00a0</p>\n\n<p>Voranmeldung ist erforderlich.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Die Klassiker</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><ul><li>\u201eSneukelen met stijl\u201c: Sie besuchen verschiedene L\u00e4den und kosten sich durch mehrere Spezialit\u00e4ten. Der Stadtf\u00fchrer stillt auch Ihren Hunger nach Wissenswertem zu Gent.</li>\n\t<li>\u201eAmuse Gueule\u201c: Eine kulinarische F\u00fchrung durch vier Restaurants, die jeweils einen Teil des Men\u00fcs servieren. Zwischendurch wird die F\u00fchrung mit netten Geschichten und witzigen Anekdoten gew\u00fcrzt.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Spezifische Gruppen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dieser G\u00e4stef\u00fchrerverein bietet dutzende M\u00f6glichkeiten an, Gent sehr originell, oft auch witzig zu erkunden; auch f\u00fcr Gruppen. Themenf\u00fchrungen, kulinarische Erkundungstouren, Fahrradausfl\u00fcge: Bei VIZIT werden Sie immer f\u00fcndig, ob f\u00fcr Erwachsene oder Jugendliche.</p>\n\n<p>Originelle und \u00fcberwiegend k\u00f6stliche (kulinarische) Erkundungstouren durch Gent sind die Spezialit\u00e4t von VIZIT. Bei der \u201eAmuse Gueule\u201c st\u00f6bern Sie an den sch\u00f6nsten Fleckchen herum und kosten Sie die reiche Geschichte dieser Stadt. Und obendrauf ein Vier-G\u00e4nge-Men\u00fc, wobei jeder Gang in einem anderen Restaurant serviert wird. \u201eOp Zwier\u201c ist ein traditionelles Genter Feinschmeckerfest. Mit \u201eReisen mit Speisen\u201c entscheiden Sie sich f\u00fcr ein multikulturelles Men\u00fc.</p>\n\n<p>Aber auch \u201eSchnabbeln mit Stil\u201c ist mehr als empfehlenswert: Die Tour f\u00fchrt Sie entlang vier einladender Genter L\u00e4den, wo Sie die typischen regionalen Produkte kosten k\u00f6nnen. Neuere Konzepte sind A\u2019petit f\u00fcr geborene Sieger (Teambuilding und Essen), Patershol Essen nach Genter Art und Biertour in Gent.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The \u2018professional strollers\u2019 at Vizit aim to make you fall in love with Ghent by giving you an unforgettable day on foot or by bicycle, by taking you around the city off the beaten path and by sharing unknown stories about well-known places in the city. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>What\u2019s more, they also love to eat and drink. You can book a private tour or join a group.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Join an organised walk</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>VIZIT plans various activities during the week or at weekends, both during the day and in the evening.\u00a0Find out what, where and when on the organisation\u2019s website, where you can immediately see whether there are still free places and register if so.\u00a0</p>\n\n<p>Aadvance registration is required.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>The classics</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><ul><li>\u201cSneukelen Met Stijl\u201d: A tour which takes in various small shops, allowing you to sample different specialities along the way. The guide will also feed you interesting facts about the city.</li>\n\t<li>\u201cAmuse Gueule\u201d: A culinary tour of four restaurants which each serve a different part of the menu. The guide will season the walk with interesting stories and anecdotes along the way.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Info for groups</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This guides\u2019 association offers dozens of possibilities to explore Ghent in an original and fun way, also for groups. Themed walks, culinary tours, cycling trips\u2026 at VIZIT there\u2019s something for every taste, both for adults and youth.</p>\n\n<p>VIZIT specialises in original and tasty (culinary) tours of Ghent. The Amuse Gueule tour takes you to lots of tasty corners, where you will savour the city\u2019s rich history. The cherry on the cake: a four-course meal, with every course served in a different restaurant. \u2018Roaming around\u2019 is a feast for gourmet lovers.</p>\n\n<p>\u2018Tasty travellers\u2019 allows you to taste a multicultural menu. \u2018Nibbling in Style\u2019 is also an absolute must: this walk takes you to four cosy shops where you can taste regional delicacies. The latest additions are \u2018A\u2019petit for natural born winners\u2019 (teambuilding activity including a meal), \u2018Patershol food Ghent-style\u2019 and \u2018Beer walks in Ghent\u2019.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Los gu\u00edas de Vizit son unos profesionales a pie de calle. Quieren que usted se enamore de Gante tanto como ellos a trav\u00e9s de un d\u00eda inolvidable, andando o en bici, descubriendo lugares rec\u00f3nditos y relatos poco conocidos de los sitios m\u00e1s frecuentados. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Adem\u00e1s, saben d\u00f3nde comer y beber bien. Puede solicitar su propio gu\u00eda o participar en uno de los paseos organizados.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Participar en una visita guiada</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>VIZIT tiene diferentes actividades planeadas para entre semana o el fin de semana, por el d\u00eda o por la noche.\u00a0Puede consultar qu\u00e9, d\u00f3nde y cu\u00e1ndo en el sitio web de la asociaci\u00f3n, donde tambi\u00e9n puede ver al momento si todav\u00eda hay plazas disponibles y tramitar su inscripci\u00f3n.\u00a0</p>\n\n<p>Tras previa inscripci\u00f3n.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Los cl\u00e1sicos</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><ul><li>\u201cSneukelen met stijl\u201d: Pasear por diversas tiendas y probar las diferentes especialidades. El gu\u00eda tambi\u00e9n saciar\u00e1 sus ganas de conocer la ciudad.</li>\n\t<li>\u201cAmuse Gueule\u201d: Una visita culinaria que pasa por cuatro restaurantes. Cada uno sirve una parte del men\u00fa. Y mientras tanto el gu\u00eda sazonar\u00e1 el paseo con divertidas historias y an\u00e9cdotas.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Grupos Espec\u00edficos</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Esta asociaci\u00f3n de gu\u00edas ofrece decenas de posibilidades para descubrir Gante de una forma original y a menudo curiosa, tambi\u00e9n para grupos. Rutas tem\u00e1ticas, exploraciones culinarias, excursiones en bici... en VIZIT hay siempre algo que nos llama la atenci\u00f3n, para adultos pero tambi\u00e9n para los m\u00e1s j\u00f3venes.</p>\n\n<p>La especialidad de VIZIT son sus originales y sobre todo sabrosos paseos de exploraci\u00f3n por Gante (en particular los culinarios). En la ruta \u201cAmuse Gueule\u201d la nariz se deleita en los lugares m\u00e1s interesantes y podemos degustar la rica historia de la ciudad. Y luego viene la guinda sobre la tarta: un men\u00fa de cuatro platos, cada uno de los cuales se sirve en un restaurante diferente. \u201cOp Zwier\u201d es un fest\u00edn de tradici\u00f3n gantesa para gourmets. Con \u201cViajar con platos\u201d tenemos un men\u00fa multicultural.</p>\n\n<p>Tambi\u00e9n \u201cGolosinear con estilo\u201d est\u00e1 recomendad\u00edsimo: este paseo nos lleva por cuatro acogedoras tiendecitas gantesas en las que podemos probar productos regionales t\u00edpicos. Como nuevas f\u00f3rmulas est\u00e1n A\u2019petit, para ganadores natos (teambuilding con comida), Patershol comiendo a la gantesa y Ruta de cervezas en Gante.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De 'professionele straatlopers' van VIZIT willen dat je even verliefd wordt op Gent als zij door je, te voet of met de fiets, een onvergetelijke dag te bezorgen, naar ongekende plekjes te brengen en de onbekende verhalen over de gekende plekjes te vertellen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Op de koop toe zijn ze ook dol op eten en drinken. Je kunt je eigen gids aanvragen of deelnemen aan een van de georganiseerde wandelingen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Aansluiten bij een georganiseerde wandeling</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>VIZIT plant diverse activiteiten tijdens de week of in het weekend, overdag of \u2019s avonds, \u2026 Wat, waar en wanneer vind je terug op de website van de vereniging, waarop je ook meteen ziet of er nog plaatsen beschikbaar zijn en je inschrijving kunt regelen.\u00a0</p>\n\n<p>Vooraf inschrijven is noodzakelijk.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>De klassiekers</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><ul><li>Sneukelen Met Stijl: Wandelen langs diverse winkeltjes en proeven van verschillende specialiteiten. De gids stilt ook je honger naar weetjes over de stad.</li>\n\t<li>Amuse Gueule: Een culinaire toer langs vier restaurants die elk op beurt een stukje van het menu serveren. Tussendoor kruidt de gids de wandeling met leuke verhalen en anekdotes.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Specifiek voor groepen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Deze gidsenvereniging biedt tientallen mogelijkheden om Gent op een originele, vaak ludieke manier te ontdekken, ook voor groepen. Themawandelingen, culinaire verkenningstochten, fietsuitstappen, bij VIZIT vind je altijd wel iets dat je aanspreekt, voor volwassenen maar ook voor de jeugd.</p>\n\n<p>Specialiteit van VIZIT zijn originele en bovenal lekkere (culinaire) verkenningstochten door Gent. Tijdens de \u2018Amuse Gueule\u2019 snuffel je op de leukste plekjes en proef je van de rijke geschiedenis van de stad. Als kers op de taart: een viergangenmenu, waarbij elke gang in een verschillend restaurant wordt geserveerd. \u2018Op Zwier\u2019 is een traditioneel Gents fijnproeversfestijn. Met \u2018Reizen met Spijzen\u2019 kies je voor een multicultureel menu.</p>\n\n<p>Ook \u2018Sneukelen met Stijl\u2019 is een absolute aanrader: de wandeling leidt je langs vier gezellige Gentse winkeltjes, waar je van typische streekproducten kunt proeven. Nieuwere formules zijn A\u2019petit voor geboren winnaars (teambuilding en eten), Patershol eten op z\u2019n Gents en Bierwandelen in Gent.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Les \"raconteurs ambulants\" de Vizit veulent vous rendre amoureux de Gand en vous offrant une journ\u00e9e inoubliable, en vous faisant d\u00e9couvrir \u00e0 pied ou \u00e0 v\u00e9lo des lieux cach\u00e9s et en vous racontant les histoires inconnues des lieux connus de Gand. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De surcro\u00eet, ils raffolent de la gastronomie. Vous pouvez demander votre guide priv\u00e9 ou participer \u00e0 l\u2019une des promenades organis\u00e9es.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Se joindre \u00e0 une promenade organis\u00e9e</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>VIZIT propose diverses activit\u00e9s pendant la semaine ou le week-end, en journ\u00e9e ou en soir\u00e9e,\u2026\u00a0Quoi, o\u00f9 et quand? Vous retrouverez toutes ces informations sur le site de l\u2019organisation, o\u00f9 vous pourrez \u00e9galement directement voir s\u2019il reste des places et vous inscrire.\u00a0</p>\n\n<p>Inscription pr\u00e9alable est obligatoire.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Les classiques</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><ul><li>\u00abSneukelen met stijl\u00bb: Se balader au gr\u00e9 des boutiques en d\u00e9gustant diverses sp\u00e9cialit\u00e9s. Le guide assouvira aussi votre faim d\u2019anecdotes sur la ville.\u00a0</li>\n\t<li>\u00abAmuse-Gueule\u00bb: Vir\u00e9e culinaire dans quatre restaurants qui servent, chacun \u00e0 leur tour, une partie du menu. Entre deux bouch\u00e9es, le guide assaisonnera la balade de d\u00e9licieuses histoires et anecdotes.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Groupes sp\u00e9cifiques</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Cette association de guides offre des dizaines de possibilit\u00e9s pour d\u00e9couvrir Gand de mani\u00e8re originale et souvent ludique, y compris pour des groupes. Promenades th\u00e9matiques, balades d\u00e9couvertes culinaires, randonn\u00e9es \u00e0 v\u00e9lo: chez VIZIT, il y en a pour tous les go\u00fbts, tant pour les adultes que pour les jeunes.</p>\n\n<p>La sp\u00e9cialit\u00e9 de VIZIT, ce sont ses balades de d\u00e9couvertes (culinaires) originales et surtout d\u00e9licieuses \u00e0 travers Gand. Pendant l\u2019\u00abAmuse Gueule\u00bb, vous furetez dans les endroits les plus amusants et savourez l\u2019histoire riche de la ville. Et cerise sur le g\u00e2teau : un menu quatre services, chacun servi dans un restaurant diff\u00e9rent. \u00abOp Zwier\u00bb est un festin traditionnel gantois pour les fins gourmets. Avec \u00abReizen met Spijzen\u00bb, vous optez pour un menu multiculturel.</p>\n\n<p>La \u00abPromenade Fins-Becs\u00bb est elle aussi \u00e0 ne pas manquer: elle vous emm\u00e8ne dans quatre charmantes boutiques gantoises, o\u00f9 vous pourrez d\u00e9guster des produits typiques du terroir. De nouvelles formules sont \u00abA\u2019petit pour les courageux\u00bb (teambuilding et victuailles), \u00abPatershol eten op z\u2019n Gents\u00bb (dans le quartier du Patershol) et \u00abBierwandelen in Gent\u00bb (d\u00e9gustation de bi\u00e8res).\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1971"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "16",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Sneukelen met stijl",
                        "fr": null
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "60",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Amuse gueule",
                        "fr": null
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "VIZIT"
                ],
                "en": [
                    "VIZIT"
                ],
                "es": [
                    "VIZIT"
                ],
                "nl": [
                    "VIZIT"
                ],
                "fr": [
                    "VIZIT"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kreative Stadtf\u00fchrer in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Creative Ghent guides"
                ],
                "es": [
                    "Gu\u00edas creativos en Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Creatieve gidsen in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Guides cr\u00e9atifs de la ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:18:58+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/VizitGidsenorganisatie/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/vizit/4e1fe5ca628469a57405bc99",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1a6699e9-56b3-4b55-9a15-b36926e76997",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e43a246d-b393-460c-833a-860b57edaf8e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/vizit_gent2_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/vizit_gent2_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vizit Gent",
                        "en": "Vizit Gent",
                        "es": "Vizit Gent",
                        "nl": "Vizit Gent",
                        "fr": "Vizit Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004771_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004771_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vizit Gent",
                        "en": "Vizit Gent",
                        "es": "Vizit Gent",
                        "nl": "Vizit Gent",
                        "fr": "Vizit Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004782.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004782.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vizit Gent",
                        "en": "Vizit Gent",
                        "es": "Vizit Gent",
                        "nl": "Vizit Gent",
                        "fr": "Vizit Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005054_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005054_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vizit Gent",
                        "en": "Vizit Gent",
                        "es": "Vizit Gent",
                        "nl": "Vizit Gent",
                        "fr": "Vizit Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks19-DT004777.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks19-DT004777.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vizit Gent",
                        "en": "Vizit Gent",
                        "es": "Vizit Gent",
                        "nl": "VIZIT Gent",
                        "fr": "Vizit Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -61
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/0baaf995-efe0-4f9c-a4f6-17777f0a4dc6",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1971",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/vizit",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hof ten Walle 1",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292337689"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.715025 51.059398)"
                },
                "email": [
                    "gent@vizit.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/0fbddfb0-a44b-482d-8269-f7edbc0758ac",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "VIZIT"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/120",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/120",
                "modified": "2018-02-28T09:28:54+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die \u201eprofessionelle Stra\u00dfenl\u00e4ufer\u201c von Vizit m\u00f6chten, dass Sie sich genauso in Gent verlieben wie sie selbst, und Ihnen zu Fu\u00df oder mit dem Rad einen unvergesslichen Tag bereiten, Sie an unbekannte Stellen f\u00fchren und spannende Geschichten dazu erz\u00e4hlen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Und sie erz\u00e4hlen Ihnen alles \u00fcber die kulinarische Seite Gents. Sie k\u00f6nnen einen eigenen G\u00e4stef\u00fchrer anfordern oder an einer der organisierten Touren teilnehmen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Teilnahme an einem gef\u00fchrten Spaziergang </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>VIZIT plant verschiedene Aktivit\u00e4ten w\u00e4hrend der Woche oder am Wochenende, tags\u00fcber oder abends usw.\u00a0Was, wann und wo? Das steht auf der Website des Vereins, wo Sie auch gleich sehen, ob es noch Pl\u00e4tze gibt und wo Sie Ihre Anmeldung erledigen k\u00f6nnen.\u00a0</p>\n\n<p>Voranmeldung ist erforderlich.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Die Klassiker</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><ul><li>\u201eSneukelen met stijl\u201c: Sie besuchen verschiedene L\u00e4den und kosten sich durch mehrere Spezialit\u00e4ten. Der Stadtf\u00fchrer stillt auch Ihren Hunger nach Wissenswertem zu Gent.</li>\n\t<li>\u201eAmuse Gueule\u201c: Eine kulinarische F\u00fchrung durch vier Restaurants, die jeweils einen Teil des Men\u00fcs servieren. Zwischendurch wird die F\u00fchrung mit netten Geschichten und witzigen Anekdoten gew\u00fcrzt.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Spezifische Gruppen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dieser G\u00e4stef\u00fchrerverein bietet dutzende M\u00f6glichkeiten an, Gent sehr originell, oft auch witzig zu erkunden; auch f\u00fcr Gruppen. Themenf\u00fchrungen, kulinarische Erkundungstouren, Fahrradausfl\u00fcge: Bei VIZIT werden Sie immer f\u00fcndig, ob f\u00fcr Erwachsene oder Jugendliche.</p>\n\n<p>Originelle und \u00fcberwiegend k\u00f6stliche (kulinarische) Erkundungstouren durch Gent sind die Spezialit\u00e4t von VIZIT. Bei der \u201eAmuse Gueule\u201c st\u00f6bern Sie an den sch\u00f6nsten Fleckchen herum und kosten Sie die reiche Geschichte dieser Stadt. Und obendrauf ein Vier-G\u00e4nge-Men\u00fc, wobei jeder Gang in einem anderen Restaurant serviert wird. \u201eOp Zwier\u201c ist ein traditionelles Genter Feinschmeckerfest. Mit \u201eReisen mit Speisen\u201c entscheiden Sie sich f\u00fcr ein multikulturelles Men\u00fc.</p>\n\n<p>Aber auch \u201eSchnabbeln mit Stil\u201c ist mehr als empfehlenswert: Die Tour f\u00fchrt Sie entlang vier einladender Genter L\u00e4den, wo Sie die typischen regionalen Produkte kosten k\u00f6nnen. Neuere Konzepte sind A\u2019petit f\u00fcr geborene Sieger (Teambuilding und Essen), Patershol Essen nach Genter Art und Biertour in Gent.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The \u2018professional strollers\u2019 at Vizit aim to make you fall in love with Ghent by giving you an unforgettable day on foot or by bicycle, by taking you around the city off the beaten path and by sharing unknown stories about well-known places in the city. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>What\u2019s more, they also love to eat and drink. You can book a private tour or join a group.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Join an organised walk</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>VIZIT plans various activities during the week or at weekends, both during the day and in the evening.\u00a0Find out what, where and when on the organisation\u2019s website, where you can immediately see whether there are still free places and register if so.\u00a0</p>\n\n<p>Aadvance registration is required.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>The classics</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><ul><li>\u201cSneukelen Met Stijl\u201d: A tour which takes in various small shops, allowing you to sample different specialities along the way. The guide will also feed you interesting facts about the city.</li>\n\t<li>\u201cAmuse Gueule\u201d: A culinary tour of four restaurants which each serve a different part of the menu. The guide will season the walk with interesting stories and anecdotes along the way.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Info for groups</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This guides\u2019 association offers dozens of possibilities to explore Ghent in an original and fun way, also for groups. Themed walks, culinary tours, cycling trips\u2026 at VIZIT there\u2019s something for every taste, both for adults and youth.</p>\n\n<p>VIZIT specialises in original and tasty (culinary) tours of Ghent. The Amuse Gueule tour takes you to lots of tasty corners, where you will savour the city\u2019s rich history. The cherry on the cake: a four-course meal, with every course served in a different restaurant. \u2018Roaming around\u2019 is a feast for gourmet lovers.</p>\n\n<p>\u2018Tasty travellers\u2019 allows you to taste a multicultural menu. \u2018Nibbling in Style\u2019 is also an absolute must: this walk takes you to four cosy shops where you can taste regional delicacies. The latest additions are \u2018A\u2019petit for natural born winners\u2019 (teambuilding activity including a meal), \u2018Patershol food Ghent-style\u2019 and \u2018Beer walks in Ghent\u2019.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Los gu\u00edas de Vizit son unos profesionales a pie de calle. Quieren que usted se enamore de Gante tanto como ellos a trav\u00e9s de un d\u00eda inolvidable, andando o en bici, descubriendo lugares rec\u00f3nditos y relatos poco conocidos de los sitios m\u00e1s frecuentados. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Adem\u00e1s, saben d\u00f3nde comer y beber bien. Puede solicitar su propio gu\u00eda o participar en uno de los paseos organizados.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Participar en una visita guiada</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>VIZIT tiene diferentes actividades planeadas para entre semana o el fin de semana, por el d\u00eda o por la noche.\u00a0Puede consultar qu\u00e9, d\u00f3nde y cu\u00e1ndo en el sitio web de la asociaci\u00f3n, donde tambi\u00e9n puede ver al momento si todav\u00eda hay plazas disponibles y tramitar su inscripci\u00f3n.\u00a0</p>\n\n<p>Tras previa inscripci\u00f3n.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Los cl\u00e1sicos</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><ul><li>\u201cSneukelen met stijl\u201d: Pasear por diversas tiendas y probar las diferentes especialidades. El gu\u00eda tambi\u00e9n saciar\u00e1 sus ganas de conocer la ciudad.</li>\n\t<li>\u201cAmuse Gueule\u201d: Una visita culinaria que pasa por cuatro restaurantes. Cada uno sirve una parte del men\u00fa. Y mientras tanto el gu\u00eda sazonar\u00e1 el paseo con divertidas historias y an\u00e9cdotas.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Grupos Espec\u00edficos</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Esta asociaci\u00f3n de gu\u00edas ofrece decenas de posibilidades para descubrir Gante de una forma original y a menudo curiosa, tambi\u00e9n para grupos. Rutas tem\u00e1ticas, exploraciones culinarias, excursiones en bici... en VIZIT hay siempre algo que nos llama la atenci\u00f3n, para adultos pero tambi\u00e9n para los m\u00e1s j\u00f3venes.</p>\n\n<p>La especialidad de VIZIT son sus originales y sobre todo sabrosos paseos de exploraci\u00f3n por Gante (en particular los culinarios). En la ruta \u201cAmuse Gueule\u201d la nariz se deleita en los lugares m\u00e1s interesantes y podemos degustar la rica historia de la ciudad. Y luego viene la guinda sobre la tarta: un men\u00fa de cuatro platos, cada uno de los cuales se sirve en un restaurante diferente. \u201cOp Zwier\u201d es un fest\u00edn de tradici\u00f3n gantesa para gourmets. Con \u201cViajar con platos\u201d tenemos un men\u00fa multicultural.</p>\n\n<p>Tambi\u00e9n \u201cGolosinear con estilo\u201d est\u00e1 recomendad\u00edsimo: este paseo nos lleva por cuatro acogedoras tiendecitas gantesas en las que podemos probar productos regionales t\u00edpicos. Como nuevas f\u00f3rmulas est\u00e1n A\u2019petit, para ganadores natos (teambuilding con comida), Patershol comiendo a la gantesa y Ruta de cervezas en Gante.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De 'professionele straatlopers' van VIZIT willen dat je even verliefd wordt op Gent als zij door je, te voet of met de fiets, een onvergetelijke dag te bezorgen, naar ongekende plekjes te brengen en de onbekende verhalen over de gekende plekjes te vertellen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Op de koop toe zijn ze ook dol op eten en drinken. Je kunt je eigen gids aanvragen of deelnemen aan een van de georganiseerde wandelingen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Aansluiten bij een georganiseerde wandeling</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>VIZIT plant diverse activiteiten tijdens de week of in het weekend, overdag of \u2019s avonds, \u2026 Wat, waar en wanneer vind je terug op de website van de vereniging, waarop je ook meteen ziet of er nog plaatsen beschikbaar zijn en je inschrijving kunt regelen.\u00a0</p>\n\n<p>Vooraf inschrijven is noodzakelijk.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>De klassiekers</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><ul><li>Sneukelen Met Stijl: Wandelen langs diverse winkeltjes en proeven van verschillende specialiteiten. De gids stilt ook je honger naar weetjes over de stad.</li>\n\t<li>Amuse Gueule: Een culinaire toer langs vier restaurants die elk op beurt een stukje van het menu serveren. Tussendoor kruidt de gids de wandeling met leuke verhalen en anekdotes.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Specifiek voor groepen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Deze gidsenvereniging biedt tientallen mogelijkheden om Gent op een originele, vaak ludieke manier te ontdekken, ook voor groepen. Themawandelingen, culinaire verkenningstochten, fietsuitstappen, bij VIZIT vind je altijd wel iets dat je aanspreekt, voor volwassenen maar ook voor de jeugd.</p>\n\n<p>Specialiteit van VIZIT zijn originele en bovenal lekkere (culinaire) verkenningstochten door Gent. Tijdens de \u2018Amuse Gueule\u2019 snuffel je op de leukste plekjes en proef je van de rijke geschiedenis van de stad. Als kers op de taart: een viergangenmenu, waarbij elke gang in een verschillend restaurant wordt geserveerd. \u2018Op Zwier\u2019 is een traditioneel Gents fijnproeversfestijn. Met \u2018Reizen met Spijzen\u2019 kies je voor een multicultureel menu.</p>\n\n<p>Ook \u2018Sneukelen met Stijl\u2019 is een absolute aanrader: de wandeling leidt je langs vier gezellige Gentse winkeltjes, waar je van typische streekproducten kunt proeven. Nieuwere formules zijn A\u2019petit voor geboren winnaars (teambuilding en eten), Patershol eten op z\u2019n Gents en Bierwandelen in Gent.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Les \"raconteurs ambulants\" de Vizit veulent vous rendre amoureux de Gand en vous offrant une journ\u00e9e inoubliable, en vous faisant d\u00e9couvrir \u00e0 pied ou \u00e0 v\u00e9lo des lieux cach\u00e9s et en vous racontant les histoires inconnues des lieux connus de Gand. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De surcro\u00eet, ils raffolent de la gastronomie. Vous pouvez demander votre guide priv\u00e9 ou participer \u00e0 l\u2019une des promenades organis\u00e9es.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Se joindre \u00e0 une promenade organis\u00e9e</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>VIZIT propose diverses activit\u00e9s pendant la semaine ou le week-end, en journ\u00e9e ou en soir\u00e9e,\u2026\u00a0Quoi, o\u00f9 et quand? Vous retrouverez toutes ces informations sur le site de l\u2019organisation, o\u00f9 vous pourrez \u00e9galement directement voir s\u2019il reste des places et vous inscrire.\u00a0</p>\n\n<p>Inscription pr\u00e9alable est obligatoire.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Les classiques</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><ul><li>\u00abSneukelen met stijl\u00bb: Se balader au gr\u00e9 des boutiques en d\u00e9gustant diverses sp\u00e9cialit\u00e9s. Le guide assouvira aussi votre faim d\u2019anecdotes sur la ville.\u00a0</li>\n\t<li>\u00abAmuse-Gueule\u00bb: Vir\u00e9e culinaire dans quatre restaurants qui servent, chacun \u00e0 leur tour, une partie du menu. Entre deux bouch\u00e9es, le guide assaisonnera la balade de d\u00e9licieuses histoires et anecdotes.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Groupes sp\u00e9cifiques</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Cette association de guides offre des dizaines de possibilit\u00e9s pour d\u00e9couvrir Gand de mani\u00e8re originale et souvent ludique, y compris pour des groupes. Promenades th\u00e9matiques, balades d\u00e9couvertes culinaires, randonn\u00e9es \u00e0 v\u00e9lo: chez VIZIT, il y en a pour tous les go\u00fbts, tant pour les adultes que pour les jeunes.</p>\n\n<p>La sp\u00e9cialit\u00e9 de VIZIT, ce sont ses balades de d\u00e9couvertes (culinaires) originales et surtout d\u00e9licieuses \u00e0 travers Gand. Pendant l\u2019\u00abAmuse Gueule\u00bb, vous furetez dans les endroits les plus amusants et savourez l\u2019histoire riche de la ville. Et cerise sur le g\u00e2teau : un menu quatre services, chacun servi dans un restaurant diff\u00e9rent. \u00abOp Zwier\u00bb est un festin traditionnel gantois pour les fins gourmets. Avec \u00abReizen met Spijzen\u00bb, vous optez pour un menu multiculturel.</p>\n\n<p>La \u00abPromenade Fins-Becs\u00bb est elle aussi \u00e0 ne pas manquer: elle vous emm\u00e8ne dans quatre charmantes boutiques gantoises, o\u00f9 vous pourrez d\u00e9guster des produits typiques du terroir. De nouvelles formules sont \u00abA\u2019petit pour les courageux\u00bb (teambuilding et victuailles), \u00abPatershol eten op z\u2019n Gents\u00bb (dans le quartier du Patershol) et \u00abBierwandelen in Gent\u00bb (d\u00e9gustation de bi\u00e8res).\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1971"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "16",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Sneukelen met stijl",
                        "fr": null
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "60",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Amuse gueule",
                        "fr": null
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "VIZIT"
                ],
                "en": [
                    "VIZIT"
                ],
                "es": [
                    "VIZIT"
                ],
                "nl": [
                    "VIZIT"
                ],
                "fr": [
                    "VIZIT"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kreative Stadtf\u00fchrer in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Creative Ghent guides"
                ],
                "es": [
                    "Gu\u00edas creativos en Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Creatieve gidsen in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Guides cr\u00e9atifs de la ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:18:58+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/VizitGidsenorganisatie/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/vizit/4e1fe5ca628469a57405bc99",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1a6699e9-56b3-4b55-9a15-b36926e76997",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e43a246d-b393-460c-833a-860b57edaf8e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/vizit_gent2_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/vizit_gent2_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vizit Gent",
                        "en": "Vizit Gent",
                        "es": "Vizit Gent",
                        "nl": "Vizit Gent",
                        "fr": "Vizit Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004771_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004771_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vizit Gent",
                        "en": "Vizit Gent",
                        "es": "Vizit Gent",
                        "nl": "Vizit Gent",
                        "fr": "Vizit Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004782.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004782.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vizit Gent",
                        "en": "Vizit Gent",
                        "es": "Vizit Gent",
                        "nl": "Vizit Gent",
                        "fr": "Vizit Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005054_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005054_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vizit Gent",
                        "en": "Vizit Gent",
                        "es": "Vizit Gent",
                        "nl": "Vizit Gent",
                        "fr": "Vizit Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks19-DT004777.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks19-DT004777.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vizit Gent",
                        "en": "Vizit Gent",
                        "es": "Vizit Gent",
                        "nl": "VIZIT Gent",
                        "fr": "Vizit Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -61
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/0baaf995-efe0-4f9c-a4f6-17777f0a4dc6",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1971",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/vizit",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hof ten Walle 1",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292337689"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.715025 51.059398)"
                },
                "email": [
                    "gent@vizit.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/0fbddfb0-a44b-482d-8269-f7edbc0758ac",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "VIZIT"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/120",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/120",
                "modified": "2018-02-28T09:28:54+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die \u201eprofessionelle Stra\u00dfenl\u00e4ufer\u201c von Vizit m\u00f6chten, dass Sie sich genauso in Gent verlieben wie sie selbst, und Ihnen zu Fu\u00df oder mit dem Rad einen unvergesslichen Tag bereiten, Sie an unbekannte Stellen f\u00fchren und spannende Geschichten dazu erz\u00e4hlen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Und sie erz\u00e4hlen Ihnen alles \u00fcber die kulinarische Seite Gents. Sie k\u00f6nnen einen eigenen G\u00e4stef\u00fchrer anfordern oder an einer der organisierten Touren teilnehmen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Teilnahme an einem gef\u00fchrten Spaziergang </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>VIZIT plant verschiedene Aktivit\u00e4ten w\u00e4hrend der Woche oder am Wochenende, tags\u00fcber oder abends usw.\u00a0Was, wann und wo? Das steht auf der Website des Vereins, wo Sie auch gleich sehen, ob es noch Pl\u00e4tze gibt und wo Sie Ihre Anmeldung erledigen k\u00f6nnen.\u00a0</p>\n\n<p>Voranmeldung ist erforderlich.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Die Klassiker</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><ul><li>\u201eSneukelen met stijl\u201c: Sie besuchen verschiedene L\u00e4den und kosten sich durch mehrere Spezialit\u00e4ten. Der Stadtf\u00fchrer stillt auch Ihren Hunger nach Wissenswertem zu Gent.</li>\n\t<li>\u201eAmuse Gueule\u201c: Eine kulinarische F\u00fchrung durch vier Restaurants, die jeweils einen Teil des Men\u00fcs servieren. Zwischendurch wird die F\u00fchrung mit netten Geschichten und witzigen Anekdoten gew\u00fcrzt.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Spezifische Gruppen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dieser G\u00e4stef\u00fchrerverein bietet dutzende M\u00f6glichkeiten an, Gent sehr originell, oft auch witzig zu erkunden; auch f\u00fcr Gruppen. Themenf\u00fchrungen, kulinarische Erkundungstouren, Fahrradausfl\u00fcge: Bei VIZIT werden Sie immer f\u00fcndig, ob f\u00fcr Erwachsene oder Jugendliche.</p>\n\n<p>Originelle und \u00fcberwiegend k\u00f6stliche (kulinarische) Erkundungstouren durch Gent sind die Spezialit\u00e4t von VIZIT. Bei der \u201eAmuse Gueule\u201c st\u00f6bern Sie an den sch\u00f6nsten Fleckchen herum und kosten Sie die reiche Geschichte dieser Stadt. Und obendrauf ein Vier-G\u00e4nge-Men\u00fc, wobei jeder Gang in einem anderen Restaurant serviert wird. \u201eOp Zwier\u201c ist ein traditionelles Genter Feinschmeckerfest. Mit \u201eReisen mit Speisen\u201c entscheiden Sie sich f\u00fcr ein multikulturelles Men\u00fc.</p>\n\n<p>Aber auch \u201eSchnabbeln mit Stil\u201c ist mehr als empfehlenswert: Die Tour f\u00fchrt Sie entlang vier einladender Genter L\u00e4den, wo Sie die typischen regionalen Produkte kosten k\u00f6nnen. Neuere Konzepte sind A\u2019petit f\u00fcr geborene Sieger (Teambuilding und Essen), Patershol Essen nach Genter Art und Biertour in Gent.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The \u2018professional strollers\u2019 at Vizit aim to make you fall in love with Ghent by giving you an unforgettable day on foot or by bicycle, by taking you around the city off the beaten path and by sharing unknown stories about well-known places in the city. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>What\u2019s more, they also love to eat and drink. You can book a private tour or join a group.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Join an organised walk</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>VIZIT plans various activities during the week or at weekends, both during the day and in the evening.\u00a0Find out what, where and when on the organisation\u2019s website, where you can immediately see whether there are still free places and register if so.\u00a0</p>\n\n<p>Aadvance registration is required.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>The classics</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><ul><li>\u201cSneukelen Met Stijl\u201d: A tour which takes in various small shops, allowing you to sample different specialities along the way. The guide will also feed you interesting facts about the city.</li>\n\t<li>\u201cAmuse Gueule\u201d: A culinary tour of four restaurants which each serve a different part of the menu. The guide will season the walk with interesting stories and anecdotes along the way.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Info for groups</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This guides\u2019 association offers dozens of possibilities to explore Ghent in an original and fun way, also for groups. Themed walks, culinary tours, cycling trips\u2026 at VIZIT there\u2019s something for every taste, both for adults and youth.</p>\n\n<p>VIZIT specialises in original and tasty (culinary) tours of Ghent. The Amuse Gueule tour takes you to lots of tasty corners, where you will savour the city\u2019s rich history. The cherry on the cake: a four-course meal, with every course served in a different restaurant. \u2018Roaming around\u2019 is a feast for gourmet lovers.</p>\n\n<p>\u2018Tasty travellers\u2019 allows you to taste a multicultural menu. \u2018Nibbling in Style\u2019 is also an absolute must: this walk takes you to four cosy shops where you can taste regional delicacies. The latest additions are \u2018A\u2019petit for natural born winners\u2019 (teambuilding activity including a meal), \u2018Patershol food Ghent-style\u2019 and \u2018Beer walks in Ghent\u2019.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Los gu\u00edas de Vizit son unos profesionales a pie de calle. Quieren que usted se enamore de Gante tanto como ellos a trav\u00e9s de un d\u00eda inolvidable, andando o en bici, descubriendo lugares rec\u00f3nditos y relatos poco conocidos de los sitios m\u00e1s frecuentados. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Adem\u00e1s, saben d\u00f3nde comer y beber bien. Puede solicitar su propio gu\u00eda o participar en uno de los paseos organizados.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Participar en una visita guiada</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>VIZIT tiene diferentes actividades planeadas para entre semana o el fin de semana, por el d\u00eda o por la noche.\u00a0Puede consultar qu\u00e9, d\u00f3nde y cu\u00e1ndo en el sitio web de la asociaci\u00f3n, donde tambi\u00e9n puede ver al momento si todav\u00eda hay plazas disponibles y tramitar su inscripci\u00f3n.\u00a0</p>\n\n<p>Tras previa inscripci\u00f3n.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Los cl\u00e1sicos</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><ul><li>\u201cSneukelen met stijl\u201d: Pasear por diversas tiendas y probar las diferentes especialidades. El gu\u00eda tambi\u00e9n saciar\u00e1 sus ganas de conocer la ciudad.</li>\n\t<li>\u201cAmuse Gueule\u201d: Una visita culinaria que pasa por cuatro restaurantes. Cada uno sirve una parte del men\u00fa. Y mientras tanto el gu\u00eda sazonar\u00e1 el paseo con divertidas historias y an\u00e9cdotas.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Grupos Espec\u00edficos</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Esta asociaci\u00f3n de gu\u00edas ofrece decenas de posibilidades para descubrir Gante de una forma original y a menudo curiosa, tambi\u00e9n para grupos. Rutas tem\u00e1ticas, exploraciones culinarias, excursiones en bici... en VIZIT hay siempre algo que nos llama la atenci\u00f3n, para adultos pero tambi\u00e9n para los m\u00e1s j\u00f3venes.</p>\n\n<p>La especialidad de VIZIT son sus originales y sobre todo sabrosos paseos de exploraci\u00f3n por Gante (en particular los culinarios). En la ruta \u201cAmuse Gueule\u201d la nariz se deleita en los lugares m\u00e1s interesantes y podemos degustar la rica historia de la ciudad. Y luego viene la guinda sobre la tarta: un men\u00fa de cuatro platos, cada uno de los cuales se sirve en un restaurante diferente. \u201cOp Zwier\u201d es un fest\u00edn de tradici\u00f3n gantesa para gourmets. Con \u201cViajar con platos\u201d tenemos un men\u00fa multicultural.</p>\n\n<p>Tambi\u00e9n \u201cGolosinear con estilo\u201d est\u00e1 recomendad\u00edsimo: este paseo nos lleva por cuatro acogedoras tiendecitas gantesas en las que podemos probar productos regionales t\u00edpicos. Como nuevas f\u00f3rmulas est\u00e1n A\u2019petit, para ganadores natos (teambuilding con comida), Patershol comiendo a la gantesa y Ruta de cervezas en Gante.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De 'professionele straatlopers' van VIZIT willen dat je even verliefd wordt op Gent als zij door je, te voet of met de fiets, een onvergetelijke dag te bezorgen, naar ongekende plekjes te brengen en de onbekende verhalen over de gekende plekjes te vertellen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Op de koop toe zijn ze ook dol op eten en drinken. Je kunt je eigen gids aanvragen of deelnemen aan een van de georganiseerde wandelingen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Aansluiten bij een georganiseerde wandeling</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>VIZIT plant diverse activiteiten tijdens de week of in het weekend, overdag of \u2019s avonds, \u2026 Wat, waar en wanneer vind je terug op de website van de vereniging, waarop je ook meteen ziet of er nog plaatsen beschikbaar zijn en je inschrijving kunt regelen.\u00a0</p>\n\n<p>Vooraf inschrijven is noodzakelijk.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>De klassiekers</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><ul><li>Sneukelen Met Stijl: Wandelen langs diverse winkeltjes en proeven van verschillende specialiteiten. De gids stilt ook je honger naar weetjes over de stad.</li>\n\t<li>Amuse Gueule: Een culinaire toer langs vier restaurants die elk op beurt een stukje van het menu serveren. Tussendoor kruidt de gids de wandeling met leuke verhalen en anekdotes.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Specifiek voor groepen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Deze gidsenvereniging biedt tientallen mogelijkheden om Gent op een originele, vaak ludieke manier te ontdekken, ook voor groepen. Themawandelingen, culinaire verkenningstochten, fietsuitstappen, bij VIZIT vind je altijd wel iets dat je aanspreekt, voor volwassenen maar ook voor de jeugd.</p>\n\n<p>Specialiteit van VIZIT zijn originele en bovenal lekkere (culinaire) verkenningstochten door Gent. Tijdens de \u2018Amuse Gueule\u2019 snuffel je op de leukste plekjes en proef je van de rijke geschiedenis van de stad. Als kers op de taart: een viergangenmenu, waarbij elke gang in een verschillend restaurant wordt geserveerd. \u2018Op Zwier\u2019 is een traditioneel Gents fijnproeversfestijn. Met \u2018Reizen met Spijzen\u2019 kies je voor een multicultureel menu.</p>\n\n<p>Ook \u2018Sneukelen met Stijl\u2019 is een absolute aanrader: de wandeling leidt je langs vier gezellige Gentse winkeltjes, waar je van typische streekproducten kunt proeven. Nieuwere formules zijn A\u2019petit voor geboren winnaars (teambuilding en eten), Patershol eten op z\u2019n Gents en Bierwandelen in Gent.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Les \"raconteurs ambulants\" de Vizit veulent vous rendre amoureux de Gand en vous offrant une journ\u00e9e inoubliable, en vous faisant d\u00e9couvrir \u00e0 pied ou \u00e0 v\u00e9lo des lieux cach\u00e9s et en vous racontant les histoires inconnues des lieux connus de Gand. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De surcro\u00eet, ils raffolent de la gastronomie. Vous pouvez demander votre guide priv\u00e9 ou participer \u00e0 l\u2019une des promenades organis\u00e9es.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Se joindre \u00e0 une promenade organis\u00e9e</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>VIZIT propose diverses activit\u00e9s pendant la semaine ou le week-end, en journ\u00e9e ou en soir\u00e9e,\u2026\u00a0Quoi, o\u00f9 et quand? Vous retrouverez toutes ces informations sur le site de l\u2019organisation, o\u00f9 vous pourrez \u00e9galement directement voir s\u2019il reste des places et vous inscrire.\u00a0</p>\n\n<p>Inscription pr\u00e9alable est obligatoire.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Les classiques</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><ul><li>\u00abSneukelen met stijl\u00bb: Se balader au gr\u00e9 des boutiques en d\u00e9gustant diverses sp\u00e9cialit\u00e9s. Le guide assouvira aussi votre faim d\u2019anecdotes sur la ville.\u00a0</li>\n\t<li>\u00abAmuse-Gueule\u00bb: Vir\u00e9e culinaire dans quatre restaurants qui servent, chacun \u00e0 leur tour, une partie du menu. Entre deux bouch\u00e9es, le guide assaisonnera la balade de d\u00e9licieuses histoires et anecdotes.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Groupes sp\u00e9cifiques</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Cette association de guides offre des dizaines de possibilit\u00e9s pour d\u00e9couvrir Gand de mani\u00e8re originale et souvent ludique, y compris pour des groupes. Promenades th\u00e9matiques, balades d\u00e9couvertes culinaires, randonn\u00e9es \u00e0 v\u00e9lo: chez VIZIT, il y en a pour tous les go\u00fbts, tant pour les adultes que pour les jeunes.</p>\n\n<p>La sp\u00e9cialit\u00e9 de VIZIT, ce sont ses balades de d\u00e9couvertes (culinaires) originales et surtout d\u00e9licieuses \u00e0 travers Gand. Pendant l\u2019\u00abAmuse Gueule\u00bb, vous furetez dans les endroits les plus amusants et savourez l\u2019histoire riche de la ville. Et cerise sur le g\u00e2teau : un menu quatre services, chacun servi dans un restaurant diff\u00e9rent. \u00abOp Zwier\u00bb est un festin traditionnel gantois pour les fins gourmets. Avec \u00abReizen met Spijzen\u00bb, vous optez pour un menu multiculturel.</p>\n\n<p>La \u00abPromenade Fins-Becs\u00bb est elle aussi \u00e0 ne pas manquer: elle vous emm\u00e8ne dans quatre charmantes boutiques gantoises, o\u00f9 vous pourrez d\u00e9guster des produits typiques du terroir. De nouvelles formules sont \u00abA\u2019petit pour les courageux\u00bb (teambuilding et victuailles), \u00abPatershol eten op z\u2019n Gents\u00bb (dans le quartier du Patershol) et \u00abBierwandelen in Gent\u00bb (d\u00e9gustation de bi\u00e8res).\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1971"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "16",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Sneukelen met stijl",
                        "fr": null
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "60",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Amuse gueule",
                        "fr": null
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "VIZIT"
                ],
                "en": [
                    "VIZIT"
                ],
                "es": [
                    "VIZIT"
                ],
                "nl": [
                    "VIZIT"
                ],
                "fr": [
                    "VIZIT"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kreative Stadtf\u00fchrer in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Creative Ghent guides"
                ],
                "es": [
                    "Gu\u00edas creativos en Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Creatieve gidsen in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Guides cr\u00e9atifs de la ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:18:58+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/VizitGidsenorganisatie/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/vizit/4e1fe5ca628469a57405bc99",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0baaf995-efe0-4f9c-a4f6-17777f0a4dc6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e09c3614-2265-4fa2-b1f8-cc0894dcca5e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c7f57f63-6054-4ffe-9cfb-90c325d2b27e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ghent-authentic_team.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ghent-authentic_team.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ghent Authentic ",
                        "en": "Ghent Authentic ",
                        "es": "Ghent Authentic ",
                        "nl": "Ghent Authentic ",
                        "fr": "Ghent Authentic "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ghent-authentic_brug.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ghent-authentic_brug.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ghent Authentic ",
                        "en": "Ghent Authentic ",
                        "es": "Ghent Authentic ",
                        "nl": "Ghent Authentic ",
                        "fr": "Ghent Authentic "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004228.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004228.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ghent Authentic ",
                        "en": "Ghent Authentic ",
                        "es": "Ghent Authentic ",
                        "nl": "Ghent Authentic ",
                        "fr": "Ghent Authentic "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/ghent-authentic_brug.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/ghent-authentic_brug.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ghent Authentic ",
                        "en": "Ghent Authentic ",
                        "es": "Ghent Authentic ",
                        "nl": "Ghent-Authentic",
                        "fr": "Ghent Authentic "
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-12-06T09:10:42+00:00",
            "field_random_sort": [
                -510
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4a41a938-b8df-4d6e-93a7-62abf539023e",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1994",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/ghent-authentic",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Ajuinlei 1",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292695218"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720372 51.052082)"
                },
                "email": [
                    "info@ghent-authentic.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a91582cb-d281-4bb0-bf6d-963d8259f4ca",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ghent-Authentic"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/121",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/121",
                "modified": "2018-02-28T09:28:54+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Machen Sie sich lieber mit einer eigenen Gruppe mit einem Reisef\u00fchrer auf den Weg, und bestimmen Sie gerne selber, was Sie sich zu welchem Zeitpunkt ansehen? Dann ist Ghent-Authentic das Richtige f\u00fcr Sie. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Ghent-Authentic hat sich auf kundenspezifische Rundfahrten spezialisiert. Die Rundfahrt wird komplett auf Ihre W\u00fcnsche abgestimmt. Einen privaten G\u00e4stef\u00fchrer? Viel einfacher als Sie glauben!\u00a0</span></span></span></span></span></p>\n\n<p>Sprachen: Niederl\u00e4ndisch, Franz\u00f6sisch, Englisch, Deutsch, Spanisch, Polnisch, Russisch, Chinesisch\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Ghent-Authentic bietet Packages nach Ma\u00df an, auch f\u00fcr Gruppen und Firmen.\u00a0 Dieser G\u00e4stef\u00fchrerverein k\u00fcmmert sich um Ihren Besuch in Gent von A bis Z: von praktischen Informationen bis hin zu Ratschl\u00e4gen und Reservierungen von Restaurants, Booten, Museen usw.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Das sind die beliebtesten F\u00fchrungen aus dem Standardprogramm.</span></span></span></span></span></p>\n\n<ul><li><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>\u201eGhent-Authentic Classic\u201c</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>\u201eGenter Altar\u201c</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>\u201eNie Pleuje\u201c</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>\u201eAuf Flirt-Tour\u201c </span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>\u201eBei Nacht\u201c</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>\u201eUnesco\u201c</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>\u201eKaffee, Shopping &amp; Schokolade\u201c</span></span></span></span></span></span></li>\n</ul><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Au\u00dferdem hat sich Ghent-Authentic auf F\u00fchrungen und Programme nach Ma\u00df spezialisiert.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Would you prefer to explore the city at your own pace with a group of friends and a guide? Then Ghent-Authentic has just what you\u2019re looking for! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Ghent-Authentic is specialised in customised tours. Everything is arranged exactly as you want it. A private guide? More feasible than you think!\u00a0</span></span></span></span></span></p>\n\n<p>Languages: Dutch, French, English, German, Spanish, Polish, Russian, Chinese\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Ghent-Authentic offers tailored packages to and also for groups and businesses. This guides' association takes care of all aspects of your visit to Ghent: from practical info to advice about and reservations for restaurants, boats, museums, etc.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Our most popular standard tours are:</span></span></span></span></span></p>\n\n<ul><li><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>\u2018Ghent-Authentic Classic\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>\u2018The Ghent Altarpiece\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>\u2018Nie Pleuje\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>\u2018Tour of Decorative Ghent\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>\u2018By night\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>\u2018Unesco\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>\u2018Coffee, shopping &amp; chocolade\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n</ul><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Besides this,\u00a0Ghent-Authentic is specialised in customised tours and programmes.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfPrefiere disponer de un gu\u00eda para un grupo propio y determinar usted mismo qu\u00e9 ver y cu\u00e1ndo? Pues entonces su opci\u00f3n es Ghent-Authentic. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Ghent-Authentic est\u00e1 especializada en visitas guiadas a medida. Todo se organizar\u00e1 como usted quiera. \u00bfUn gu\u00eda privado? \u00a1Todo es posible!</span></span></span></span></span></p>\n\n<p>Idiomas: neerland\u00e9s, franc\u00e9s, ingl\u00e9s, alem\u00e1n, espa\u00f1ol, polaco, ruso, chino\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Ghent-Authentic ofrece paquetes a medida, tambi\u00e9n para grupos y empresas. Esta asociaci\u00f3n de gu\u00edas organizar\u00e1 su visita a Gante en el m\u00e1s m\u00ednimo detalle: desde la informaci\u00f3n pr\u00e1ctica a consejos y reservas de restaurantes, barcos, museos, etc.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Estas vistitas son las m\u00e1s demandadas de nuestra oferta est\u00e1ndar:</span></span></span></span></span></p>\n\n<ul><li><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>\u2018Ghent-Authentic Cl\u00e1sico\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>\u2018El Cordero M\u00edstico\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>\u2018No hay que rendirse\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>\u2018De ligoteo\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>\u2018De noche\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>\u2018Unesco\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>\u2018Caf\u00e9, tiendas &amp; chocolate</span></span></span></span></span></span></li>\n</ul><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>A parte de esto, Ghent-Authentic tambi\u00e9n est\u00e1 especializada en visitas guiadas y programas a medida.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Ga je liever met een eigen groepje op pad met een gids en bepaal je graag zelf wanneer je wat bekijkt? Dan is Ghent-Authentic iets voor jou. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ghent-Authentic is gespecialiseerd in rondleidingen op maat. Alles wordt volledig naar jouw wens georganiseerd. Een priv\u00e9 gids? Haalbaarder dan je denkt!\u00a0</p>\n\n<p>Nederlands, Frans, Engels, Duits, Spaans, Chinees, Russisch, Pools\u00a0</p>\n\n<p>Ghent-Authentic biedt pakketten op maat aan, ook voor groepen en bedrijven. Deze gidsenvereniging verzorgt je bezoek aan Gent van a tot z: van praktische info tot advies over en reservatie van restaurants, bootjes, musea\u2026</p>\n\n<p>Dit zijn de meest gevraagde rondleidingen uit het standaardaanbod.</p>\n\n<ul><li>\u2018Ghent-Authentic Classic\u2019</li>\n\t<li>\u2018Lam Gods\u2019</li>\n\t<li>\u2018Nie Pleuje\u2019</li>\n\t<li>\u2018Op de versiertoer\u2019</li>\n\t<li>\u2018By night\u2019</li>\n\t<li>\u2018Unesco\u2019</li>\n\t<li>\u2018Koffie shopping &amp; chocolade\u2019</li>\n</ul><p>Daarnaast\u00a0is Ghent-Authentic gespecialiseerd in rondleidingen en programma\u2019s op maat.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Vous pr\u00e9f\u00e9rez vous balader avec votre propre groupe et un guide, et d\u00e9cider vous-m\u00eame ce que vous voulez voir et quand? Dans ce cas, faites confiance \u00e0 Ghent-Authentic. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Ghent-Authentic est sp\u00e9cialis\u00e9e dans les visites guid\u00e9es \u00e0 la carte. Tout est enti\u00e8rement organis\u00e9 selon vos d\u00e9sirs. Un guide priv\u00e9? C\u2019est plus simple que vous ne le pensez!\u00a0</span></span></span></span></span></p>\n\n<p>Langues : n\u00e9erlandais, fran\u00e7ais, anglais, allemand, espagnol, polonais, russe, chinois\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Ghent-Authentic propose des formules sur mesure, y compris pour les groupes et les entreprises. Cette association de guides pr\u00e9pare de A \u00e0 Z votre visite de Gand: des infos pratiques aux conseils, en passant par la r\u00e9servation des restaurants, bateaux, mus\u00e9es,\u2026</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Voici les visites guid\u00e9es les plus pris\u00e9es parmi l\u2019offre de base:</span></span></span></span></span></p>\n\n<ul><li><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>\u00abGhent-Authentic Classic\u00bb</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>\u00abAgneau Mystique\u00bb</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>\u00abNie Pleuje\u00bb</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>\u00abGand Garnie\u00bb</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>\u00abBy night\u00bb</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>\u00abUnesco\u00bb</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>\u00abCaf\u00e9, shopping &amp; chocolat\u00bb</span></span></span></span></span></span></li>\n</ul><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Ghent-Authentic est \u00e9galement sp\u00e9cialis\u00e9e dans les visites guid\u00e9es et les programmes \u00e0 la carte.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1994"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "12",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung Gruppen",
                        "en": "Reduction groups",
                        "es": "Reducci\u00f3n grupos",
                        "nl": "Reductietarief groepen",
                        "fr": "R\u00e9duction groupes"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "170",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Minimum forfait voor groepen",
                        "fr": null
                    }
                },
                "description": {
                    "de": "<p>Ghent-Authentic bietet Packages nach Ma\u00df an, auch f\u00fcr Gruppen und Firmen. Dieser Stadtf\u00fchrerverein regelt Ihren Besuch in Gent von A bis Z: von praktischen Infos bis zur Beratung zu und Buchung von Restaurants, Booten, Museen usw.,</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>\u201eGhent-Authentic Classic\u201c</li>\r\n\t<li>\u201eGenter Altar\u201c, \u201eNie Pleuje\u201c</li>\r\n\t<li>\u201eSchmuckes Gent\u201c</li>\r\n\t<li>\u201eBy night\u201c</li>\r\n\t<li>\u201eUnesco\u201c</li>\r\n\t<li>\u201eKaffee Shopping &amp; Schokolade\u201c</li>\r\n</ul>\r\n\r\n<p>sind die beliebtesten F\u00fchrungen aus dem Standardangebot. Au\u00dferdem hat sich Ghent-Authentic auf F\u00fchrungen und Programme nach Ma\u00df spezialisiert.</p>\r\n",
                    "en": "<p>Ghent-Authentic offers custom packages, also for groups and companies. This guides\u2019 association will organise your visit to Ghent from A to Z: from practical information to advice on and reservation of restaurants, boat tours, museum visits etc.</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>\u2018Ghent-Authentic Classic\u2019</li>\r\n\t<li>\u2018The Mystic Lamb\u2019</li>\r\n\t<li>\u2018Nie Pleuje\u2019 (a walk illustrating how rebellious the inhabitants of the city truly were)</li>\r\n\t<li>\u2018Charming decorations tour\u2019</li>\r\n\t<li>\u2018By night\u2019</li>\r\n\t<li>\u2018UNESCO\u2019</li>\r\n\t<li>\u2018Coffee, shopping &amp; chocolate\u2019&nbsp;</li>\r\n</ul>\r\n\r\n<p>are the most requested tours from the standard selection. Moreover, Ghent-Authentic specialises in custom tours and programmes.</p>\r\n",
                    "es": "<p>Ghent-Authentic ofrece paquetes a medida, tambi\u00e9n para grupos y empresas. Esta asociaci\u00f3n de gu\u00edas cuida su visita a Gante desde la a hasta la z: desde informaci\u00f3n pr\u00e1ctica hasta asesoramiento y reservas de restaurantes, barcos, museos...</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>\u201cGhent-Authentic Classic\u201d</li>\r\n\t<li>\u201cAdoraci\u00f3n del Cordero M\u00edstico\u201d</li>\r\n\t<li>\u201cNie Pleuje\u201d</li>\r\n\t<li>\u201cRuta del ornamento\u201d</li>\r\n\t<li>\u201cBy night\u201d</li>\r\n\t<li>\u201cUNESCO\u201d</li>\r\n\t<li>\u201cCaf\u00e9, tiendas y chocolate\u201d</li>\r\n</ul>\r\n\r\n<p>son las rutas m\u00e1s solicitadas de entre las propuestas est\u00e1ndar. Adem\u00e1s de ello, Ghent-Authentic se especializa en visitas guiadas y programas a medida.</p>\r\n",
                    "nl": [],
                    "fr": "<p>Ghent-Authentic propose des formules sur mesure, y compris pour les groupes et les entreprises. Cette association de guides organise votre visite de Gand de A \u00e0 Z : des infos pratiques aux recommandations et r\u00e9servations de restaurants, bateaux, mus\u00e9es, \u2026</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>\u00ab Ghent-Authentic Classic \u00bb</li>\r\n\t<li>\u00ab Agneau Mystique \u00bb</li>\r\n\t<li>\u00ab Nie Pleuje \u00bb</li>\r\n\t<li>\u00ab Gand garnie \u00bb</li>\r\n\t<li>\u00ab By night \u00bb</li>\r\n\t<li>\u00ab Unesco \u00bb</li>\r\n\t<li>\u00ab Caf\u00e9, Shopping et Chocolat \u00bb&nbsp;</li>\r\n</ul>\r\n\r\n<p>sont les visites guid\u00e9es les plus demand\u00e9es parmi l\u2019offre de base. En outre, Ghent-Authentic est le sp\u00e9cialiste des visites guid\u00e9es et programmes sur mesure.</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Ghent-Authentic"
                ],
                "en": [
                    "Ghent-Authentic"
                ],
                "es": [
                    "Ghent-Authentic"
                ],
                "nl": [
                    "Ghent-Authentic"
                ],
                "fr": [
                    "Ghent-Authentic"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "F\u00fchrungen mit pers\u00f6nlichem Stadtf\u00fchrer"
                ],
                "en": [
                    "Custom guided tours"
                ],
                "es": [
                    "Visitas con gu\u00eda a medida"
                ],
                "nl": [
                    "Rondleidingen op maat met een gids"
                ],
                "fr": [
                    "Visites guid\u00e9es personnalis\u00e9es"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:19:17+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Ghent-Authentic-177727365601173/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/ghentauthentic/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0baaf995-efe0-4f9c-a4f6-17777f0a4dc6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e09c3614-2265-4fa2-b1f8-cc0894dcca5e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c7f57f63-6054-4ffe-9cfb-90c325d2b27e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ghent-authentic_team.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ghent-authentic_team.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ghent Authentic ",
                        "en": "Ghent Authentic ",
                        "es": "Ghent Authentic ",
                        "nl": "Ghent Authentic ",
                        "fr": "Ghent Authentic "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ghent-authentic_brug.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ghent-authentic_brug.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ghent Authentic ",
                        "en": "Ghent Authentic ",
                        "es": "Ghent Authentic ",
                        "nl": "Ghent Authentic ",
                        "fr": "Ghent Authentic "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004228.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004228.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ghent Authentic ",
                        "en": "Ghent Authentic ",
                        "es": "Ghent Authentic ",
                        "nl": "Ghent Authentic ",
                        "fr": "Ghent Authentic "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/ghent-authentic_brug.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/ghent-authentic_brug.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ghent Authentic ",
                        "en": "Ghent Authentic ",
                        "es": "Ghent Authentic ",
                        "nl": "Ghent-Authentic",
                        "fr": "Ghent Authentic "
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-12-06T09:10:42+00:00",
            "field_random_sort": [
                -510
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4a41a938-b8df-4d6e-93a7-62abf539023e",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1994",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/ghent-authentic",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Ajuinlei 1",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292695218"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720372 51.052082)"
                },
                "email": [
                    "info@ghent-authentic.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a91582cb-d281-4bb0-bf6d-963d8259f4ca",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ghent-Authentic"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/121",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/121",
                "modified": "2018-02-28T09:28:54+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Machen Sie sich lieber mit einer eigenen Gruppe mit einem Reisef\u00fchrer auf den Weg, und bestimmen Sie gerne selber, was Sie sich zu welchem Zeitpunkt ansehen? Dann ist Ghent-Authentic das Richtige f\u00fcr Sie. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Ghent-Authentic hat sich auf kundenspezifische Rundfahrten spezialisiert. Die Rundfahrt wird komplett auf Ihre W\u00fcnsche abgestimmt. Einen privaten G\u00e4stef\u00fchrer? Viel einfacher als Sie glauben!\u00a0</span></span></span></span></span></p>\n\n<p>Sprachen: Niederl\u00e4ndisch, Franz\u00f6sisch, Englisch, Deutsch, Spanisch, Polnisch, Russisch, Chinesisch\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Ghent-Authentic bietet Packages nach Ma\u00df an, auch f\u00fcr Gruppen und Firmen.\u00a0 Dieser G\u00e4stef\u00fchrerverein k\u00fcmmert sich um Ihren Besuch in Gent von A bis Z: von praktischen Informationen bis hin zu Ratschl\u00e4gen und Reservierungen von Restaurants, Booten, Museen usw.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Das sind die beliebtesten F\u00fchrungen aus dem Standardprogramm.</span></span></span></span></span></p>\n\n<ul><li><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>\u201eGhent-Authentic Classic\u201c</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>\u201eGenter Altar\u201c</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>\u201eNie Pleuje\u201c</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>\u201eAuf Flirt-Tour\u201c </span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>\u201eBei Nacht\u201c</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>\u201eUnesco\u201c</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>\u201eKaffee, Shopping &amp; Schokolade\u201c</span></span></span></span></span></span></li>\n</ul><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Au\u00dferdem hat sich Ghent-Authentic auf F\u00fchrungen und Programme nach Ma\u00df spezialisiert.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Would you prefer to explore the city at your own pace with a group of friends and a guide? Then Ghent-Authentic has just what you\u2019re looking for! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Ghent-Authentic is specialised in customised tours. Everything is arranged exactly as you want it. A private guide? More feasible than you think!\u00a0</span></span></span></span></span></p>\n\n<p>Languages: Dutch, French, English, German, Spanish, Polish, Russian, Chinese\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Ghent-Authentic offers tailored packages to and also for groups and businesses. This guides' association takes care of all aspects of your visit to Ghent: from practical info to advice about and reservations for restaurants, boats, museums, etc.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Our most popular standard tours are:</span></span></span></span></span></p>\n\n<ul><li><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>\u2018Ghent-Authentic Classic\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>\u2018The Ghent Altarpiece\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>\u2018Nie Pleuje\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>\u2018Tour of Decorative Ghent\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>\u2018By night\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>\u2018Unesco\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>\u2018Coffee, shopping &amp; chocolade\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n</ul><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Besides this,\u00a0Ghent-Authentic is specialised in customised tours and programmes.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfPrefiere disponer de un gu\u00eda para un grupo propio y determinar usted mismo qu\u00e9 ver y cu\u00e1ndo? Pues entonces su opci\u00f3n es Ghent-Authentic. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Ghent-Authentic est\u00e1 especializada en visitas guiadas a medida. Todo se organizar\u00e1 como usted quiera. \u00bfUn gu\u00eda privado? \u00a1Todo es posible!</span></span></span></span></span></p>\n\n<p>Idiomas: neerland\u00e9s, franc\u00e9s, ingl\u00e9s, alem\u00e1n, espa\u00f1ol, polaco, ruso, chino\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Ghent-Authentic ofrece paquetes a medida, tambi\u00e9n para grupos y empresas. Esta asociaci\u00f3n de gu\u00edas organizar\u00e1 su visita a Gante en el m\u00e1s m\u00ednimo detalle: desde la informaci\u00f3n pr\u00e1ctica a consejos y reservas de restaurantes, barcos, museos, etc.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Estas vistitas son las m\u00e1s demandadas de nuestra oferta est\u00e1ndar:</span></span></span></span></span></p>\n\n<ul><li><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>\u2018Ghent-Authentic Cl\u00e1sico\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>\u2018El Cordero M\u00edstico\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>\u2018No hay que rendirse\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>\u2018De ligoteo\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>\u2018De noche\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>\u2018Unesco\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>\u2018Caf\u00e9, tiendas &amp; chocolate</span></span></span></span></span></span></li>\n</ul><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>A parte de esto, Ghent-Authentic tambi\u00e9n est\u00e1 especializada en visitas guiadas y programas a medida.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Ga je liever met een eigen groepje op pad met een gids en bepaal je graag zelf wanneer je wat bekijkt? Dan is Ghent-Authentic iets voor jou. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ghent-Authentic is gespecialiseerd in rondleidingen op maat. Alles wordt volledig naar jouw wens georganiseerd. Een priv\u00e9 gids? Haalbaarder dan je denkt!\u00a0</p>\n\n<p>Nederlands, Frans, Engels, Duits, Spaans, Chinees, Russisch, Pools\u00a0</p>\n\n<p>Ghent-Authentic biedt pakketten op maat aan, ook voor groepen en bedrijven. Deze gidsenvereniging verzorgt je bezoek aan Gent van a tot z: van praktische info tot advies over en reservatie van restaurants, bootjes, musea\u2026</p>\n\n<p>Dit zijn de meest gevraagde rondleidingen uit het standaardaanbod.</p>\n\n<ul><li>\u2018Ghent-Authentic Classic\u2019</li>\n\t<li>\u2018Lam Gods\u2019</li>\n\t<li>\u2018Nie Pleuje\u2019</li>\n\t<li>\u2018Op de versiertoer\u2019</li>\n\t<li>\u2018By night\u2019</li>\n\t<li>\u2018Unesco\u2019</li>\n\t<li>\u2018Koffie shopping &amp; chocolade\u2019</li>\n</ul><p>Daarnaast\u00a0is Ghent-Authentic gespecialiseerd in rondleidingen en programma\u2019s op maat.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Vous pr\u00e9f\u00e9rez vous balader avec votre propre groupe et un guide, et d\u00e9cider vous-m\u00eame ce que vous voulez voir et quand? Dans ce cas, faites confiance \u00e0 Ghent-Authentic. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Ghent-Authentic est sp\u00e9cialis\u00e9e dans les visites guid\u00e9es \u00e0 la carte. Tout est enti\u00e8rement organis\u00e9 selon vos d\u00e9sirs. Un guide priv\u00e9? C\u2019est plus simple que vous ne le pensez!\u00a0</span></span></span></span></span></p>\n\n<p>Langues : n\u00e9erlandais, fran\u00e7ais, anglais, allemand, espagnol, polonais, russe, chinois\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Ghent-Authentic propose des formules sur mesure, y compris pour les groupes et les entreprises. Cette association de guides pr\u00e9pare de A \u00e0 Z votre visite de Gand: des infos pratiques aux conseils, en passant par la r\u00e9servation des restaurants, bateaux, mus\u00e9es,\u2026</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Voici les visites guid\u00e9es les plus pris\u00e9es parmi l\u2019offre de base:</span></span></span></span></span></p>\n\n<ul><li><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>\u00abGhent-Authentic Classic\u00bb</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>\u00abAgneau Mystique\u00bb</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>\u00abNie Pleuje\u00bb</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>\u00abGand Garnie\u00bb</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>\u00abBy night\u00bb</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>\u00abUnesco\u00bb</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>\u00abCaf\u00e9, shopping &amp; chocolat\u00bb</span></span></span></span></span></span></li>\n</ul><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Ghent-Authentic est \u00e9galement sp\u00e9cialis\u00e9e dans les visites guid\u00e9es et les programmes \u00e0 la carte.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1994"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "12",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung Gruppen",
                        "en": "Reduction groups",
                        "es": "Reducci\u00f3n grupos",
                        "nl": "Reductietarief groepen",
                        "fr": "R\u00e9duction groupes"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "170",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Minimum forfait voor groepen",
                        "fr": null
                    }
                },
                "description": {
                    "de": "<p>Ghent-Authentic bietet Packages nach Ma\u00df an, auch f\u00fcr Gruppen und Firmen. Dieser Stadtf\u00fchrerverein regelt Ihren Besuch in Gent von A bis Z: von praktischen Infos bis zur Beratung zu und Buchung von Restaurants, Booten, Museen usw.,</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>\u201eGhent-Authentic Classic\u201c</li>\r\n\t<li>\u201eGenter Altar\u201c, \u201eNie Pleuje\u201c</li>\r\n\t<li>\u201eSchmuckes Gent\u201c</li>\r\n\t<li>\u201eBy night\u201c</li>\r\n\t<li>\u201eUnesco\u201c</li>\r\n\t<li>\u201eKaffee Shopping &amp; Schokolade\u201c</li>\r\n</ul>\r\n\r\n<p>sind die beliebtesten F\u00fchrungen aus dem Standardangebot. Au\u00dferdem hat sich Ghent-Authentic auf F\u00fchrungen und Programme nach Ma\u00df spezialisiert.</p>\r\n",
                    "en": "<p>Ghent-Authentic offers custom packages, also for groups and companies. This guides\u2019 association will organise your visit to Ghent from A to Z: from practical information to advice on and reservation of restaurants, boat tours, museum visits etc.</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>\u2018Ghent-Authentic Classic\u2019</li>\r\n\t<li>\u2018The Mystic Lamb\u2019</li>\r\n\t<li>\u2018Nie Pleuje\u2019 (a walk illustrating how rebellious the inhabitants of the city truly were)</li>\r\n\t<li>\u2018Charming decorations tour\u2019</li>\r\n\t<li>\u2018By night\u2019</li>\r\n\t<li>\u2018UNESCO\u2019</li>\r\n\t<li>\u2018Coffee, shopping &amp; chocolate\u2019&nbsp;</li>\r\n</ul>\r\n\r\n<p>are the most requested tours from the standard selection. Moreover, Ghent-Authentic specialises in custom tours and programmes.</p>\r\n",
                    "es": "<p>Ghent-Authentic ofrece paquetes a medida, tambi\u00e9n para grupos y empresas. Esta asociaci\u00f3n de gu\u00edas cuida su visita a Gante desde la a hasta la z: desde informaci\u00f3n pr\u00e1ctica hasta asesoramiento y reservas de restaurantes, barcos, museos...</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>\u201cGhent-Authentic Classic\u201d</li>\r\n\t<li>\u201cAdoraci\u00f3n del Cordero M\u00edstico\u201d</li>\r\n\t<li>\u201cNie Pleuje\u201d</li>\r\n\t<li>\u201cRuta del ornamento\u201d</li>\r\n\t<li>\u201cBy night\u201d</li>\r\n\t<li>\u201cUNESCO\u201d</li>\r\n\t<li>\u201cCaf\u00e9, tiendas y chocolate\u201d</li>\r\n</ul>\r\n\r\n<p>son las rutas m\u00e1s solicitadas de entre las propuestas est\u00e1ndar. Adem\u00e1s de ello, Ghent-Authentic se especializa en visitas guiadas y programas a medida.</p>\r\n",
                    "nl": [],
                    "fr": "<p>Ghent-Authentic propose des formules sur mesure, y compris pour les groupes et les entreprises. Cette association de guides organise votre visite de Gand de A \u00e0 Z : des infos pratiques aux recommandations et r\u00e9servations de restaurants, bateaux, mus\u00e9es, \u2026</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>\u00ab Ghent-Authentic Classic \u00bb</li>\r\n\t<li>\u00ab Agneau Mystique \u00bb</li>\r\n\t<li>\u00ab Nie Pleuje \u00bb</li>\r\n\t<li>\u00ab Gand garnie \u00bb</li>\r\n\t<li>\u00ab By night \u00bb</li>\r\n\t<li>\u00ab Unesco \u00bb</li>\r\n\t<li>\u00ab Caf\u00e9, Shopping et Chocolat \u00bb&nbsp;</li>\r\n</ul>\r\n\r\n<p>sont les visites guid\u00e9es les plus demand\u00e9es parmi l\u2019offre de base. En outre, Ghent-Authentic est le sp\u00e9cialiste des visites guid\u00e9es et programmes sur mesure.</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Ghent-Authentic"
                ],
                "en": [
                    "Ghent-Authentic"
                ],
                "es": [
                    "Ghent-Authentic"
                ],
                "nl": [
                    "Ghent-Authentic"
                ],
                "fr": [
                    "Ghent-Authentic"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "F\u00fchrungen mit pers\u00f6nlichem Stadtf\u00fchrer"
                ],
                "en": [
                    "Custom guided tours"
                ],
                "es": [
                    "Visitas con gu\u00eda a medida"
                ],
                "nl": [
                    "Rondleidingen op maat met een gids"
                ],
                "fr": [
                    "Visites guid\u00e9es personnalis\u00e9es"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:19:17+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Ghent-Authentic-177727365601173/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/ghentauthentic/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0baaf995-efe0-4f9c-a4f6-17777f0a4dc6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e09c3614-2265-4fa2-b1f8-cc0894dcca5e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c7f57f63-6054-4ffe-9cfb-90c325d2b27e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ghent-authentic_team.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ghent-authentic_team.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ghent Authentic ",
                        "en": "Ghent Authentic ",
                        "es": "Ghent Authentic ",
                        "nl": "Ghent Authentic ",
                        "fr": "Ghent Authentic "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ghent-authentic_brug.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ghent-authentic_brug.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ghent Authentic ",
                        "en": "Ghent Authentic ",
                        "es": "Ghent Authentic ",
                        "nl": "Ghent Authentic ",
                        "fr": "Ghent Authentic "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004228.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004228.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ghent Authentic ",
                        "en": "Ghent Authentic ",
                        "es": "Ghent Authentic ",
                        "nl": "Ghent Authentic ",
                        "fr": "Ghent Authentic "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/ghent-authentic_brug.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/ghent-authentic_brug.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ghent Authentic ",
                        "en": "Ghent Authentic ",
                        "es": "Ghent Authentic ",
                        "nl": "Ghent-Authentic",
                        "fr": "Ghent Authentic "
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-12-06T09:10:42+00:00",
            "field_random_sort": [
                -510
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4a41a938-b8df-4d6e-93a7-62abf539023e",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1994",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/ghent-authentic",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Ajuinlei 1",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292695218"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720372 51.052082)"
                },
                "email": [
                    "info@ghent-authentic.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a91582cb-d281-4bb0-bf6d-963d8259f4ca",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ghent-Authentic"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/121",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/121",
                "modified": "2018-02-28T09:28:54+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Machen Sie sich lieber mit einer eigenen Gruppe mit einem Reisef\u00fchrer auf den Weg, und bestimmen Sie gerne selber, was Sie sich zu welchem Zeitpunkt ansehen? Dann ist Ghent-Authentic das Richtige f\u00fcr Sie. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Ghent-Authentic hat sich auf kundenspezifische Rundfahrten spezialisiert. Die Rundfahrt wird komplett auf Ihre W\u00fcnsche abgestimmt. Einen privaten G\u00e4stef\u00fchrer? Viel einfacher als Sie glauben!\u00a0</span></span></span></span></span></p>\n\n<p>Sprachen: Niederl\u00e4ndisch, Franz\u00f6sisch, Englisch, Deutsch, Spanisch, Polnisch, Russisch, Chinesisch\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Ghent-Authentic bietet Packages nach Ma\u00df an, auch f\u00fcr Gruppen und Firmen.\u00a0 Dieser G\u00e4stef\u00fchrerverein k\u00fcmmert sich um Ihren Besuch in Gent von A bis Z: von praktischen Informationen bis hin zu Ratschl\u00e4gen und Reservierungen von Restaurants, Booten, Museen usw.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Das sind die beliebtesten F\u00fchrungen aus dem Standardprogramm.</span></span></span></span></span></p>\n\n<ul><li><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>\u201eGhent-Authentic Classic\u201c</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>\u201eGenter Altar\u201c</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>\u201eNie Pleuje\u201c</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>\u201eAuf Flirt-Tour\u201c </span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>\u201eBei Nacht\u201c</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>\u201eUnesco\u201c</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>\u201eKaffee, Shopping &amp; Schokolade\u201c</span></span></span></span></span></span></li>\n</ul><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Au\u00dferdem hat sich Ghent-Authentic auf F\u00fchrungen und Programme nach Ma\u00df spezialisiert.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Would you prefer to explore the city at your own pace with a group of friends and a guide? Then Ghent-Authentic has just what you\u2019re looking for! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Ghent-Authentic is specialised in customised tours. Everything is arranged exactly as you want it. A private guide? More feasible than you think!\u00a0</span></span></span></span></span></p>\n\n<p>Languages: Dutch, French, English, German, Spanish, Polish, Russian, Chinese\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Ghent-Authentic offers tailored packages to and also for groups and businesses. This guides' association takes care of all aspects of your visit to Ghent: from practical info to advice about and reservations for restaurants, boats, museums, etc.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Our most popular standard tours are:</span></span></span></span></span></p>\n\n<ul><li><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>\u2018Ghent-Authentic Classic\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>\u2018The Ghent Altarpiece\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>\u2018Nie Pleuje\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>\u2018Tour of Decorative Ghent\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>\u2018By night\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>\u2018Unesco\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>\u2018Coffee, shopping &amp; chocolade\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n</ul><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Besides this,\u00a0Ghent-Authentic is specialised in customised tours and programmes.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfPrefiere disponer de un gu\u00eda para un grupo propio y determinar usted mismo qu\u00e9 ver y cu\u00e1ndo? Pues entonces su opci\u00f3n es Ghent-Authentic. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Ghent-Authentic est\u00e1 especializada en visitas guiadas a medida. Todo se organizar\u00e1 como usted quiera. \u00bfUn gu\u00eda privado? \u00a1Todo es posible!</span></span></span></span></span></p>\n\n<p>Idiomas: neerland\u00e9s, franc\u00e9s, ingl\u00e9s, alem\u00e1n, espa\u00f1ol, polaco, ruso, chino\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Ghent-Authentic ofrece paquetes a medida, tambi\u00e9n para grupos y empresas. Esta asociaci\u00f3n de gu\u00edas organizar\u00e1 su visita a Gante en el m\u00e1s m\u00ednimo detalle: desde la informaci\u00f3n pr\u00e1ctica a consejos y reservas de restaurantes, barcos, museos, etc.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Estas vistitas son las m\u00e1s demandadas de nuestra oferta est\u00e1ndar:</span></span></span></span></span></p>\n\n<ul><li><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>\u2018Ghent-Authentic Cl\u00e1sico\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>\u2018El Cordero M\u00edstico\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>\u2018No hay que rendirse\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>\u2018De ligoteo\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>\u2018De noche\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>\u2018Unesco\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>\u2018Caf\u00e9, tiendas &amp; chocolate</span></span></span></span></span></span></li>\n</ul><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>A parte de esto, Ghent-Authentic tambi\u00e9n est\u00e1 especializada en visitas guiadas y programas a medida.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Ga je liever met een eigen groepje op pad met een gids en bepaal je graag zelf wanneer je wat bekijkt? Dan is Ghent-Authentic iets voor jou. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ghent-Authentic is gespecialiseerd in rondleidingen op maat. Alles wordt volledig naar jouw wens georganiseerd. Een priv\u00e9 gids? Haalbaarder dan je denkt!\u00a0</p>\n\n<p>Nederlands, Frans, Engels, Duits, Spaans, Chinees, Russisch, Pools\u00a0</p>\n\n<p>Ghent-Authentic biedt pakketten op maat aan, ook voor groepen en bedrijven. Deze gidsenvereniging verzorgt je bezoek aan Gent van a tot z: van praktische info tot advies over en reservatie van restaurants, bootjes, musea\u2026</p>\n\n<p>Dit zijn de meest gevraagde rondleidingen uit het standaardaanbod.</p>\n\n<ul><li>\u2018Ghent-Authentic Classic\u2019</li>\n\t<li>\u2018Lam Gods\u2019</li>\n\t<li>\u2018Nie Pleuje\u2019</li>\n\t<li>\u2018Op de versiertoer\u2019</li>\n\t<li>\u2018By night\u2019</li>\n\t<li>\u2018Unesco\u2019</li>\n\t<li>\u2018Koffie shopping &amp; chocolade\u2019</li>\n</ul><p>Daarnaast\u00a0is Ghent-Authentic gespecialiseerd in rondleidingen en programma\u2019s op maat.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Vous pr\u00e9f\u00e9rez vous balader avec votre propre groupe et un guide, et d\u00e9cider vous-m\u00eame ce que vous voulez voir et quand? Dans ce cas, faites confiance \u00e0 Ghent-Authentic. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Ghent-Authentic est sp\u00e9cialis\u00e9e dans les visites guid\u00e9es \u00e0 la carte. Tout est enti\u00e8rement organis\u00e9 selon vos d\u00e9sirs. Un guide priv\u00e9? C\u2019est plus simple que vous ne le pensez!\u00a0</span></span></span></span></span></p>\n\n<p>Langues : n\u00e9erlandais, fran\u00e7ais, anglais, allemand, espagnol, polonais, russe, chinois\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Ghent-Authentic propose des formules sur mesure, y compris pour les groupes et les entreprises. Cette association de guides pr\u00e9pare de A \u00e0 Z votre visite de Gand: des infos pratiques aux conseils, en passant par la r\u00e9servation des restaurants, bateaux, mus\u00e9es,\u2026</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Voici les visites guid\u00e9es les plus pris\u00e9es parmi l\u2019offre de base:</span></span></span></span></span></p>\n\n<ul><li><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>\u00abGhent-Authentic Classic\u00bb</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>\u00abAgneau Mystique\u00bb</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>\u00abNie Pleuje\u00bb</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>\u00abGand Garnie\u00bb</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>\u00abBy night\u00bb</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>\u00abUnesco\u00bb</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>\u00abCaf\u00e9, shopping &amp; chocolat\u00bb</span></span></span></span></span></span></li>\n</ul><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Ghent-Authentic est \u00e9galement sp\u00e9cialis\u00e9e dans les visites guid\u00e9es et les programmes \u00e0 la carte.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1994"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "12",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung Gruppen",
                        "en": "Reduction groups",
                        "es": "Reducci\u00f3n grupos",
                        "nl": "Reductietarief groepen",
                        "fr": "R\u00e9duction groupes"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "170",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Minimum forfait voor groepen",
                        "fr": null
                    }
                },
                "description": {
                    "de": "<p>Ghent-Authentic bietet Packages nach Ma\u00df an, auch f\u00fcr Gruppen und Firmen. Dieser Stadtf\u00fchrerverein regelt Ihren Besuch in Gent von A bis Z: von praktischen Infos bis zur Beratung zu und Buchung von Restaurants, Booten, Museen usw.,</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>\u201eGhent-Authentic Classic\u201c</li>\r\n\t<li>\u201eGenter Altar\u201c, \u201eNie Pleuje\u201c</li>\r\n\t<li>\u201eSchmuckes Gent\u201c</li>\r\n\t<li>\u201eBy night\u201c</li>\r\n\t<li>\u201eUnesco\u201c</li>\r\n\t<li>\u201eKaffee Shopping &amp; Schokolade\u201c</li>\r\n</ul>\r\n\r\n<p>sind die beliebtesten F\u00fchrungen aus dem Standardangebot. Au\u00dferdem hat sich Ghent-Authentic auf F\u00fchrungen und Programme nach Ma\u00df spezialisiert.</p>\r\n",
                    "en": "<p>Ghent-Authentic offers custom packages, also for groups and companies. This guides\u2019 association will organise your visit to Ghent from A to Z: from practical information to advice on and reservation of restaurants, boat tours, museum visits etc.</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>\u2018Ghent-Authentic Classic\u2019</li>\r\n\t<li>\u2018The Mystic Lamb\u2019</li>\r\n\t<li>\u2018Nie Pleuje\u2019 (a walk illustrating how rebellious the inhabitants of the city truly were)</li>\r\n\t<li>\u2018Charming decorations tour\u2019</li>\r\n\t<li>\u2018By night\u2019</li>\r\n\t<li>\u2018UNESCO\u2019</li>\r\n\t<li>\u2018Coffee, shopping &amp; chocolate\u2019&nbsp;</li>\r\n</ul>\r\n\r\n<p>are the most requested tours from the standard selection. Moreover, Ghent-Authentic specialises in custom tours and programmes.</p>\r\n",
                    "es": "<p>Ghent-Authentic ofrece paquetes a medida, tambi\u00e9n para grupos y empresas. Esta asociaci\u00f3n de gu\u00edas cuida su visita a Gante desde la a hasta la z: desde informaci\u00f3n pr\u00e1ctica hasta asesoramiento y reservas de restaurantes, barcos, museos...</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>\u201cGhent-Authentic Classic\u201d</li>\r\n\t<li>\u201cAdoraci\u00f3n del Cordero M\u00edstico\u201d</li>\r\n\t<li>\u201cNie Pleuje\u201d</li>\r\n\t<li>\u201cRuta del ornamento\u201d</li>\r\n\t<li>\u201cBy night\u201d</li>\r\n\t<li>\u201cUNESCO\u201d</li>\r\n\t<li>\u201cCaf\u00e9, tiendas y chocolate\u201d</li>\r\n</ul>\r\n\r\n<p>son las rutas m\u00e1s solicitadas de entre las propuestas est\u00e1ndar. Adem\u00e1s de ello, Ghent-Authentic se especializa en visitas guiadas y programas a medida.</p>\r\n",
                    "nl": [],
                    "fr": "<p>Ghent-Authentic propose des formules sur mesure, y compris pour les groupes et les entreprises. Cette association de guides organise votre visite de Gand de A \u00e0 Z : des infos pratiques aux recommandations et r\u00e9servations de restaurants, bateaux, mus\u00e9es, \u2026</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>\u00ab Ghent-Authentic Classic \u00bb</li>\r\n\t<li>\u00ab Agneau Mystique \u00bb</li>\r\n\t<li>\u00ab Nie Pleuje \u00bb</li>\r\n\t<li>\u00ab Gand garnie \u00bb</li>\r\n\t<li>\u00ab By night \u00bb</li>\r\n\t<li>\u00ab Unesco \u00bb</li>\r\n\t<li>\u00ab Caf\u00e9, Shopping et Chocolat \u00bb&nbsp;</li>\r\n</ul>\r\n\r\n<p>sont les visites guid\u00e9es les plus demand\u00e9es parmi l\u2019offre de base. En outre, Ghent-Authentic est le sp\u00e9cialiste des visites guid\u00e9es et programmes sur mesure.</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Ghent-Authentic"
                ],
                "en": [
                    "Ghent-Authentic"
                ],
                "es": [
                    "Ghent-Authentic"
                ],
                "nl": [
                    "Ghent-Authentic"
                ],
                "fr": [
                    "Ghent-Authentic"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "F\u00fchrungen mit pers\u00f6nlichem Stadtf\u00fchrer"
                ],
                "en": [
                    "Custom guided tours"
                ],
                "es": [
                    "Visitas con gu\u00eda a medida"
                ],
                "nl": [
                    "Rondleidingen op maat met een gids"
                ],
                "fr": [
                    "Visites guid\u00e9es personnalis\u00e9es"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:19:17+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Ghent-Authentic-177727365601173/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/ghentauthentic/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0baaf995-efe0-4f9c-a4f6-17777f0a4dc6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e09c3614-2265-4fa2-b1f8-cc0894dcca5e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c7f57f63-6054-4ffe-9cfb-90c325d2b27e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ghent-authentic_team.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ghent-authentic_team.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ghent Authentic ",
                        "en": "Ghent Authentic ",
                        "es": "Ghent Authentic ",
                        "nl": "Ghent Authentic ",
                        "fr": "Ghent Authentic "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ghent-authentic_brug.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ghent-authentic_brug.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ghent Authentic ",
                        "en": "Ghent Authentic ",
                        "es": "Ghent Authentic ",
                        "nl": "Ghent Authentic ",
                        "fr": "Ghent Authentic "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004228.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004228.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ghent Authentic ",
                        "en": "Ghent Authentic ",
                        "es": "Ghent Authentic ",
                        "nl": "Ghent Authentic ",
                        "fr": "Ghent Authentic "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/ghent-authentic_brug.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/ghent-authentic_brug.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ghent Authentic ",
                        "en": "Ghent Authentic ",
                        "es": "Ghent Authentic ",
                        "nl": "Ghent-Authentic",
                        "fr": "Ghent Authentic "
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-12-06T09:10:42+00:00",
            "field_random_sort": [
                -510
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4a41a938-b8df-4d6e-93a7-62abf539023e",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1994",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/ghent-authentic",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Ajuinlei 1",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292695218"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720372 51.052082)"
                },
                "email": [
                    "info@ghent-authentic.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a91582cb-d281-4bb0-bf6d-963d8259f4ca",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ghent-Authentic"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/121",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/121",
                "modified": "2018-02-28T09:28:54+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Machen Sie sich lieber mit einer eigenen Gruppe mit einem Reisef\u00fchrer auf den Weg, und bestimmen Sie gerne selber, was Sie sich zu welchem Zeitpunkt ansehen? Dann ist Ghent-Authentic das Richtige f\u00fcr Sie. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Ghent-Authentic hat sich auf kundenspezifische Rundfahrten spezialisiert. Die Rundfahrt wird komplett auf Ihre W\u00fcnsche abgestimmt. Einen privaten G\u00e4stef\u00fchrer? Viel einfacher als Sie glauben!\u00a0</span></span></span></span></span></p>\n\n<p>Sprachen: Niederl\u00e4ndisch, Franz\u00f6sisch, Englisch, Deutsch, Spanisch, Polnisch, Russisch, Chinesisch\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Ghent-Authentic bietet Packages nach Ma\u00df an, auch f\u00fcr Gruppen und Firmen.\u00a0 Dieser G\u00e4stef\u00fchrerverein k\u00fcmmert sich um Ihren Besuch in Gent von A bis Z: von praktischen Informationen bis hin zu Ratschl\u00e4gen und Reservierungen von Restaurants, Booten, Museen usw.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Das sind die beliebtesten F\u00fchrungen aus dem Standardprogramm.</span></span></span></span></span></p>\n\n<ul><li><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>\u201eGhent-Authentic Classic\u201c</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>\u201eGenter Altar\u201c</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>\u201eNie Pleuje\u201c</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>\u201eAuf Flirt-Tour\u201c </span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>\u201eBei Nacht\u201c</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>\u201eUnesco\u201c</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>\u201eKaffee, Shopping &amp; Schokolade\u201c</span></span></span></span></span></span></li>\n</ul><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Au\u00dferdem hat sich Ghent-Authentic auf F\u00fchrungen und Programme nach Ma\u00df spezialisiert.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Would you prefer to explore the city at your own pace with a group of friends and a guide? Then Ghent-Authentic has just what you\u2019re looking for! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Ghent-Authentic is specialised in customised tours. Everything is arranged exactly as you want it. A private guide? More feasible than you think!\u00a0</span></span></span></span></span></p>\n\n<p>Languages: Dutch, French, English, German, Spanish, Polish, Russian, Chinese\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Ghent-Authentic offers tailored packages to and also for groups and businesses. This guides' association takes care of all aspects of your visit to Ghent: from practical info to advice about and reservations for restaurants, boats, museums, etc.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Our most popular standard tours are:</span></span></span></span></span></p>\n\n<ul><li><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>\u2018Ghent-Authentic Classic\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>\u2018The Ghent Altarpiece\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>\u2018Nie Pleuje\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>\u2018Tour of Decorative Ghent\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>\u2018By night\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>\u2018Unesco\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>\u2018Coffee, shopping &amp; chocolade\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n</ul><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Besides this,\u00a0Ghent-Authentic is specialised in customised tours and programmes.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfPrefiere disponer de un gu\u00eda para un grupo propio y determinar usted mismo qu\u00e9 ver y cu\u00e1ndo? Pues entonces su opci\u00f3n es Ghent-Authentic. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Ghent-Authentic est\u00e1 especializada en visitas guiadas a medida. Todo se organizar\u00e1 como usted quiera. \u00bfUn gu\u00eda privado? \u00a1Todo es posible!</span></span></span></span></span></p>\n\n<p>Idiomas: neerland\u00e9s, franc\u00e9s, ingl\u00e9s, alem\u00e1n, espa\u00f1ol, polaco, ruso, chino\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Ghent-Authentic ofrece paquetes a medida, tambi\u00e9n para grupos y empresas. Esta asociaci\u00f3n de gu\u00edas organizar\u00e1 su visita a Gante en el m\u00e1s m\u00ednimo detalle: desde la informaci\u00f3n pr\u00e1ctica a consejos y reservas de restaurantes, barcos, museos, etc.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Estas vistitas son las m\u00e1s demandadas de nuestra oferta est\u00e1ndar:</span></span></span></span></span></p>\n\n<ul><li><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>\u2018Ghent-Authentic Cl\u00e1sico\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>\u2018El Cordero M\u00edstico\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>\u2018No hay que rendirse\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>\u2018De ligoteo\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>\u2018De noche\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>\u2018Unesco\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>\u2018Caf\u00e9, tiendas &amp; chocolate</span></span></span></span></span></span></li>\n</ul><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>A parte de esto, Ghent-Authentic tambi\u00e9n est\u00e1 especializada en visitas guiadas y programas a medida.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Ga je liever met een eigen groepje op pad met een gids en bepaal je graag zelf wanneer je wat bekijkt? Dan is Ghent-Authentic iets voor jou. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ghent-Authentic is gespecialiseerd in rondleidingen op maat. Alles wordt volledig naar jouw wens georganiseerd. Een priv\u00e9 gids? Haalbaarder dan je denkt!\u00a0</p>\n\n<p>Nederlands, Frans, Engels, Duits, Spaans, Chinees, Russisch, Pools\u00a0</p>\n\n<p>Ghent-Authentic biedt pakketten op maat aan, ook voor groepen en bedrijven. Deze gidsenvereniging verzorgt je bezoek aan Gent van a tot z: van praktische info tot advies over en reservatie van restaurants, bootjes, musea\u2026</p>\n\n<p>Dit zijn de meest gevraagde rondleidingen uit het standaardaanbod.</p>\n\n<ul><li>\u2018Ghent-Authentic Classic\u2019</li>\n\t<li>\u2018Lam Gods\u2019</li>\n\t<li>\u2018Nie Pleuje\u2019</li>\n\t<li>\u2018Op de versiertoer\u2019</li>\n\t<li>\u2018By night\u2019</li>\n\t<li>\u2018Unesco\u2019</li>\n\t<li>\u2018Koffie shopping &amp; chocolade\u2019</li>\n</ul><p>Daarnaast\u00a0is Ghent-Authentic gespecialiseerd in rondleidingen en programma\u2019s op maat.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Vous pr\u00e9f\u00e9rez vous balader avec votre propre groupe et un guide, et d\u00e9cider vous-m\u00eame ce que vous voulez voir et quand? Dans ce cas, faites confiance \u00e0 Ghent-Authentic. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Ghent-Authentic est sp\u00e9cialis\u00e9e dans les visites guid\u00e9es \u00e0 la carte. Tout est enti\u00e8rement organis\u00e9 selon vos d\u00e9sirs. Un guide priv\u00e9? C\u2019est plus simple que vous ne le pensez!\u00a0</span></span></span></span></span></p>\n\n<p>Langues : n\u00e9erlandais, fran\u00e7ais, anglais, allemand, espagnol, polonais, russe, chinois\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Ghent-Authentic propose des formules sur mesure, y compris pour les groupes et les entreprises. Cette association de guides pr\u00e9pare de A \u00e0 Z votre visite de Gand: des infos pratiques aux conseils, en passant par la r\u00e9servation des restaurants, bateaux, mus\u00e9es,\u2026</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Voici les visites guid\u00e9es les plus pris\u00e9es parmi l\u2019offre de base:</span></span></span></span></span></p>\n\n<ul><li><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>\u00abGhent-Authentic Classic\u00bb</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>\u00abAgneau Mystique\u00bb</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>\u00abNie Pleuje\u00bb</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>\u00abGand Garnie\u00bb</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>\u00abBy night\u00bb</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>\u00abUnesco\u00bb</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>\u00abCaf\u00e9, shopping &amp; chocolat\u00bb</span></span></span></span></span></span></li>\n</ul><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Ghent-Authentic est \u00e9galement sp\u00e9cialis\u00e9e dans les visites guid\u00e9es et les programmes \u00e0 la carte.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1994"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "12",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung Gruppen",
                        "en": "Reduction groups",
                        "es": "Reducci\u00f3n grupos",
                        "nl": "Reductietarief groepen",
                        "fr": "R\u00e9duction groupes"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "170",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Minimum forfait voor groepen",
                        "fr": null
                    }
                },
                "description": {
                    "de": "<p>Ghent-Authentic bietet Packages nach Ma\u00df an, auch f\u00fcr Gruppen und Firmen. Dieser Stadtf\u00fchrerverein regelt Ihren Besuch in Gent von A bis Z: von praktischen Infos bis zur Beratung zu und Buchung von Restaurants, Booten, Museen usw.,</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>\u201eGhent-Authentic Classic\u201c</li>\r\n\t<li>\u201eGenter Altar\u201c, \u201eNie Pleuje\u201c</li>\r\n\t<li>\u201eSchmuckes Gent\u201c</li>\r\n\t<li>\u201eBy night\u201c</li>\r\n\t<li>\u201eUnesco\u201c</li>\r\n\t<li>\u201eKaffee Shopping &amp; Schokolade\u201c</li>\r\n</ul>\r\n\r\n<p>sind die beliebtesten F\u00fchrungen aus dem Standardangebot. Au\u00dferdem hat sich Ghent-Authentic auf F\u00fchrungen und Programme nach Ma\u00df spezialisiert.</p>\r\n",
                    "en": "<p>Ghent-Authentic offers custom packages, also for groups and companies. This guides\u2019 association will organise your visit to Ghent from A to Z: from practical information to advice on and reservation of restaurants, boat tours, museum visits etc.</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>\u2018Ghent-Authentic Classic\u2019</li>\r\n\t<li>\u2018The Mystic Lamb\u2019</li>\r\n\t<li>\u2018Nie Pleuje\u2019 (a walk illustrating how rebellious the inhabitants of the city truly were)</li>\r\n\t<li>\u2018Charming decorations tour\u2019</li>\r\n\t<li>\u2018By night\u2019</li>\r\n\t<li>\u2018UNESCO\u2019</li>\r\n\t<li>\u2018Coffee, shopping &amp; chocolate\u2019&nbsp;</li>\r\n</ul>\r\n\r\n<p>are the most requested tours from the standard selection. Moreover, Ghent-Authentic specialises in custom tours and programmes.</p>\r\n",
                    "es": "<p>Ghent-Authentic ofrece paquetes a medida, tambi\u00e9n para grupos y empresas. Esta asociaci\u00f3n de gu\u00edas cuida su visita a Gante desde la a hasta la z: desde informaci\u00f3n pr\u00e1ctica hasta asesoramiento y reservas de restaurantes, barcos, museos...</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>\u201cGhent-Authentic Classic\u201d</li>\r\n\t<li>\u201cAdoraci\u00f3n del Cordero M\u00edstico\u201d</li>\r\n\t<li>\u201cNie Pleuje\u201d</li>\r\n\t<li>\u201cRuta del ornamento\u201d</li>\r\n\t<li>\u201cBy night\u201d</li>\r\n\t<li>\u201cUNESCO\u201d</li>\r\n\t<li>\u201cCaf\u00e9, tiendas y chocolate\u201d</li>\r\n</ul>\r\n\r\n<p>son las rutas m\u00e1s solicitadas de entre las propuestas est\u00e1ndar. Adem\u00e1s de ello, Ghent-Authentic se especializa en visitas guiadas y programas a medida.</p>\r\n",
                    "nl": [],
                    "fr": "<p>Ghent-Authentic propose des formules sur mesure, y compris pour les groupes et les entreprises. Cette association de guides organise votre visite de Gand de A \u00e0 Z : des infos pratiques aux recommandations et r\u00e9servations de restaurants, bateaux, mus\u00e9es, \u2026</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>\u00ab Ghent-Authentic Classic \u00bb</li>\r\n\t<li>\u00ab Agneau Mystique \u00bb</li>\r\n\t<li>\u00ab Nie Pleuje \u00bb</li>\r\n\t<li>\u00ab Gand garnie \u00bb</li>\r\n\t<li>\u00ab By night \u00bb</li>\r\n\t<li>\u00ab Unesco \u00bb</li>\r\n\t<li>\u00ab Caf\u00e9, Shopping et Chocolat \u00bb&nbsp;</li>\r\n</ul>\r\n\r\n<p>sont les visites guid\u00e9es les plus demand\u00e9es parmi l\u2019offre de base. En outre, Ghent-Authentic est le sp\u00e9cialiste des visites guid\u00e9es et programmes sur mesure.</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Ghent-Authentic"
                ],
                "en": [
                    "Ghent-Authentic"
                ],
                "es": [
                    "Ghent-Authentic"
                ],
                "nl": [
                    "Ghent-Authentic"
                ],
                "fr": [
                    "Ghent-Authentic"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "F\u00fchrungen mit pers\u00f6nlichem Stadtf\u00fchrer"
                ],
                "en": [
                    "Custom guided tours"
                ],
                "es": [
                    "Visitas con gu\u00eda a medida"
                ],
                "nl": [
                    "Rondleidingen op maat met een gids"
                ],
                "fr": [
                    "Visites guid\u00e9es personnalis\u00e9es"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:19:17+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Ghent-Authentic-177727365601173/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/ghentauthentic/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3c159044-612b-4357-b6f8-0f5d3e7bf10d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/25ed0932-d94a-4d5f-b965-432861b05747",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004235.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004235.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentse Gidsen",
                        "en": "Gentse Gidsen",
                        "es": "Gentse Gidsen",
                        "nl": "Museumbezoek Gent",
                        "fr": "Gentse Gidsen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004681.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004681.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentse Gidsen",
                        "en": "Gentse Gidsen",
                        "es": "Gentse Gidsen",
                        "nl": "Museumbezoek Gent",
                        "fr": "Gentse Gidsen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003557_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003557_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentse Gidsen",
                        "en": "Gentse Gidsen",
                        "es": "Gentse Gidsen",
                        "nl": "Museumbezoek Gent",
                        "fr": "Gentse Gidsen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Haven-DT002654.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Haven-DT002654.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Gentse Gidsen",
                        "en": "Gentse Gidsen",
                        "es": "Gentse Gidsen",
                        "nl": "Museumbezoek Gent",
                        "fr": "Gentse Gidsen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks08-DT004163.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks08-DT004163.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentse Gidsen",
                        "en": "Gentse Gidsen",
                        "es": "Gentse Gidsen",
                        "nl": "Gentse Gids",
                        "fr": "Gentse Gidsen"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -721
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/14719673-2e55-424f-b0cb-6e3cd9d4e355",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1958",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": "<h3>Ghent History Tour</h3>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>01/05&gt;30/09 dagelijks van 14.00 tot 16.00 uur (niet tijdens de Gentse Feesten)</li>\r\n\t<li>01/10&gt;31/03 elke zaterdag van 14.00 tot 16.00 uur</li>\r\n\t<li>01&gt;30/04 zaterdag en zondag van 14.00 tot 16.00 uur // Talen: NL/EN&nbsp;</li>\r\n</ul>\r\n",
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/gentse-gidsen-itours",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Godshuizenlaan 2b",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 233 07 72"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.716779 51.043499)"
                },
                "email": [
                    "info@gentsegidsen.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/24b6ba16-3b2b-4f9f-b1f6-b194458f2954",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Gentse Gidsen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/83",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/83",
                "modified": "2018-06-18T08:10:56+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die G\u00e4stef\u00fchrervereine Gentse Gidsen und iTours bieten ein sehr vielf\u00e4ltiges Angebot f\u00fcr Gruppen (Gentse Gidsen) und Einzelreisende (iTours) an. Klassische Stadtf\u00fchrung, spannende Thementour, erholsame Bootsfahrten, interessante Museumsbesuche, coole Fahrradtouren \u2026 Sie k\u00f6nnen einen eigenen G\u00e4stef\u00fchrer anfordern oder an einer der organisierten Touren teilnehmen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Teilnahme an organisierten Touren</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sie k\u00f6nnen sich verschiedenen interessanten F\u00fchrungen anschlie\u00dfen.</p>\n\n<p><span><span><span>Bei der Ghent History Tour lernen Sie die historische Innenstadt kennen. Am Wochenende ist ein Besuch der Kathedrale inbegriffen und an Werktagen ein Besuch des Rathauses.\u00a0Treffpunkt: Auskunftsstelle Visit Gent.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Spezifische Gruppen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Innenstadt im Allgemeinen oder bestimmte Geb\u00e4ude insbesondere. Auch f\u00fcr Gruppen bleibt keine Ecke von Gent unentdeckt w\u00e4hrend der mehr als f\u00fcnfzig Themenwanderungen von \u201aGentse Gidsen/iTours\u2018.Ein Kaiser Karl-Spaziergang durch den \u2018Prinsenhof\u2019, eine Rundfahrt im Hafen oder eine Suche nach \u2018Die Frau in Gent\u2019, sind m\u00f6glich. Die F\u00fchrer von \u201aGentse Gidsen/iTours\u2018 verbinden Kenntnisse der Geschichte mit anekdotischer Erz\u00e4hlkunst. Fesselnd oder \u00fcberraschend, die einzigartige Bekanntschaft mit Gent, auf Niederl\u00e4ndisch, Franz\u00f6sisch, Englisch, Deutsch, Italienisch, Spanisch, Russisch oder Portugiesisch. Ausschlie\u00dflich f\u00fcr Niederl\u00e4ndischsprachige (oder?) gibt es die einzigartige F\u00fchrung</span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Eine Stra\u00dfenbahn aus dem Jahre 1971! </span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Eine alte PCC-Stra\u00dfenbahn wurde von Grund auf restauriert, um Gruppen von 20 bis 60 Personen auf originelle Weise zu bef\u00f6rdern. In Verbindung mit einer Bootsfahrt, einem Spaziergang und einem Museumsbesuch ist dies ein einmaliges Tagesarrangement in zwei m\u00f6glichen Ausf\u00fchrungen. </span><span>Reservierung ausschlie\u00dflich m\u00f6glich \u00fcber <a href=\"https://visit.gent.be/de/staunen-erleben/gent-watertoerist\">Gent Watertoerist</a>.</span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Ghent Guides and iTours have joined forces to offer group packages (Ghent Guides) and individual packages (iTours). A few examples, you ask? A traditional city tour, a fascinating thematic walk, a relaxing boat ride, an interesting museum visit, a hip cycling tour etc. You can book a private tour or join a group.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Organised walking tours</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Why not join an organised walking tour?</p>\n\n<p><span><span><span>The \u2018Ghent History Tour\u2019 takes you on a fascinating tour of the historical city centre. On weekends it includes a visit to St Bavo\u2019s Cathedral and on weekdays a visit to the Town Hall.\u00a0Departure: inquiry desk Visit Gent.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Info for groups</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">Discover the city centre in general or specific buildings in particular. For groups also, no single corner in Ghent remains undisclosed in over fifty theme walks of \u2018Gentse Gidsen/iTours\u2019. Discover the Prinsenhof quarter with the Emperor Charles V walk. Or would you rather make a boat trip in the harbour or search for \u2018The Woman in Ghent\u2019? The choice is all yours. The \u2018Gentse Gidsen/iTours\u2019 matches historic knowledge with anecdotic narrative art. A captivating and surprising story, told in Dutch, French, English, German, Italian, Spanish, Russian and Portuguese. Catering solely for the Dutch-speakers (although\u2026) is the unique tour in unrivalled juicy Ghent dialect. Without subtitles!</span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">A 1971 tram! </span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">An old PCC tram has been completely renovated so as to transport groups of 20 to 60 people in a very original way. Combined with a boat trip, a walk and a museum visit, this makes for a unique full-day programme with two possible variations. Can only be booked at <a href=\"https://visit.gent.be/en/see-do/gent-watertoerist\">Gent Watertoerist</a>.</span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Gentse Gidsen y iTours tienen una gran oferta tanto en grupo (Gentse Gidsen) como individual (iTours). Un paseo cl\u00e1sico por la ciudad, un fascinante paseo tem\u00e1tico, un relajante paseo en barco, una interesante visita a un museo , un chulo paseo en bici,... Puede solicitar su propio gu\u00eda o participar en uno de los paseos organizados.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Participar en paseos organizados</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hay diversos paseos organizados en los que puede participar.</p>\n\n<p>El \u201cGhent History Tour\u201d le lleva por el centro hist\u00f3rico. Una visita a la catedral est\u00e1 incluida los fines de semana, entre semana se visita el ayuntamiento.\u00a0\u00a0<span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Punto de partida: la Oficina de Informaci\u00f3n de Visit Gent.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Grupos Espec\u00edficos</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Visita del centro hist\u00f3rico o determinados edifi cios. Para grupos tambi\u00e9n, ning\u00fan lugar de Gante queda sin explorar en los m\u00e1s de cincuenta paseos tem\u00e1ticos de \u2018Gentse Gidsen/iTours\u2019. \u00bfDesea una visita tem\u00e1tica sobre \u2018El Emperador Carlos V\u2019 por el Prinsenhof, una excursi\u00f3n por el Puerto o un paseo de exploraci\u00f3n en busca de \u2018La Mujer en Gante\u2019?, todo esto es posible. Las gu\u00edas de\u2018Gentse Gidsen/iTours\u2019 combinan conocimientos hist\u00f3ricos con relatos anecd\u00f3ticos. Este descubrimiento de Gante, tan sorprendente e interesante se realiza en neerland\u00e9s, franc\u00e9s, ingl\u00e9s, alem\u00e1n, italiano, espa\u00f1ol, ruso o portugu\u00e9s. S\u00f3lo para neerland\u00f3fonos o para \u2018aventureros\u2019, ya que la visita es comentada en el sabroso dialecto gant\u00e9s, \u00a1y sin subt\u00edtulos!</span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Un tranv\u00eda de 1971! </span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Un antiguo pcc-tranv\u00eda completamente renovado para transportar de una forma original a grupos de 20 a 60 personas. En combinaci\u00f3n con una excursi\u00f3n en barca, un paseo y la visita a un museo puede ser el perfecto programa para pasar un d\u00eda inolvidable; existen dos variaciones de este programa. </span><span>Reservas exclusivamente a trav\u00e9s de <a href=\"https://visit.gent.be/es/ver-y-hacer/gent-watertoerist\">Gent-Watertoerist</a>.</span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De Gentse Gidsen en iTours bieden samen een aanbod voor groepen (Gentse Gidsen) en individuelen (iTours) aan. Klassieke stadsverkenning, boeiende themawandeling, ontspannend boottochtje, interessant museumbezoek,\u2026 Je kunt je eigen gids aanvragen of deelnemen aan een van de georganiseerde wandelingen.\u00a0\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Aansluiten bij georganiseerde wandelingen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Je kunt aansluiten bij verschillende georganiseerde wandelingen.</p>\n\n<p>De \u2018Ghent History Tour\u2019 neemt je mee door het historische centrum. In het weekend is een bezoek aan de kathedraal inbegrepen en op werkdagen bezoek je het stadhuis.\u00a0Vertrekplaats: Infokantoor Visit Gent.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Specifiek voor groepen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De binnenstad in het algemeen of bepaalde gebouwen in het bijzonder... Ook voor groepen blijft geen enkel hoekje van Gent onontgonnen in de meer dan vijftig themawandelingen van de Gentse Gidsen/iTours. Een Keizer Karel-wandeling door het Prinsenhof, een rondrit in de haven of een zoektocht naar \u2018De Vrouw in Gent\u2019, het kan allemaal. De Gentse Gidsen/iTours paren kennis van de geschiedenis aan anekdotische vertelkunst. Boeiend en verrassend, de ultieme kennismaking met Gent, in het\u00a0Nederlands, Frans, Duits, Engels, Italiaans, Spaans, Russisch en Portugees. Uitsluitend voor Nederlandstaligen (hoewel?) is er de unieke rondleiding in onevenaarbaar sappig Gentsch. Zonder ondertitels!</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Een tram uit 1971! Een een oude pcc-tram werd volledig opgeknapt om groepen van 20 tot 60 personen op een originele manier in vervoering te brengen. In combinatie met een boottocht, een wandeling en een museumbezoek zorgt dit voor een uniek dagarrangement in twee mogelijke vari\u00ebteiten. Uitsluitend te reserveren via <a href=\"https://visit.gent.be/nl/zien-doen/gent-watertoerist\">Gent Watertoerist</a>.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Les Gentse Gidsen et iTours proposent ensemble une offre pour groupes (Gentse Gidsen) et pour particuliers (iTours). D\u00e9couverte classique de la ville, promenade th\u00e9matique captivante, balade en bateau relaxante, visite de mus\u00e9e int\u00e9ressante, balade \u00e0 v\u00e9lo branch\u00e9e,\u2026 Vous pouvez demander votre guide priv\u00e9 ou participer \u00e0 l\u2019une des promenades organis\u00e9es.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Se joindre aux promenades organis\u00e9es</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vous pouvez vous joindre aux diff\u00e9rentes promenades organis\u00e9es.</p>\n\n<p><span><span><span>Le \u00abGhent History Tour\u00bb vous emm\u00e8ne \u00e0 travers le centre historique. Le week-end, une visite de la cath\u00e9drale est comprise et, en semaine, vous visitez l\u2019h\u00f4tel de ville.\u00a0Lieu de d\u00e9part: bureau d'information Visit Gent.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Groupes sp\u00e9cifiques</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Visite du centre historique ou de certains b\u00e2timents en particulier. Aussi pour les groupes, aucun coin de Gand est ignor\u00e9 lors des 50 promenades th\u00e9matiques de \u2018Gentse Gidsen/iTours\u2019. La promenade \u2018Charles Quint\u2019 au Prinsenhof, un tour au port ou \u2018la Qu\u00eate de la femme \u00e0 Gand\u2019: tout ceci est possible. Les guides de \u2018Gentste Gidsen/iTours\u2019 allient leur connaissance de l\u2019histoire aux r\u00e9cits anecdotiques. Captivante et \u00e9tonnante, cette d\u00e9couverte ultime de Gand se fait en n\u00e9erlandais, fran\u00e7ais, anglais, allemand, italien, espagnol, russe et portugais. Uniquement pour les n\u00e9erlandophones (quoique?): la promenade comment\u00e9e en savoureux dialecte gantois, sans sous-titres!</span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Un tram de 1971! U</span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">n ancien tram PCC a \u00e9t\u00e9 totalement r\u00e9nov\u00e9 pour transporter des groupes de 20 \u00e0 60 personnes d\u2019une mani\u00e8re originale. En combinaison avec un tour en bateau, une promenade et la visite d\u2019un mus\u00e9e, vous obtenez un arrangement d\u2019une journ\u00e9e unique en deux variantes possibles. </span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">R\u00e9servations exclusivement par l\u2019interm\u00e9diaire de <a href=\"https://visit.gent.be/fr/voir-et-faire/gent-watertoerist\">Gent Watertoerist</a>.</span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1958"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "10",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Gef\u00fchrter Besuch",
                        "en": "Guided visit",
                        "es": "Visita guiada",
                        "nl": "Rondleiding",
                        "fr": "Visite guid\u00e9e"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "8",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Rondleiding +65 jaar",
                        "fr": null
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "8",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Rondleiding -26 jaar",
                        "fr": null
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Gentse Gidsen / iTours"
                ],
                "en": [
                    "Gentse Gidsen / iTours"
                ],
                "es": [
                    "Gentse Gidsen / iTours"
                ],
                "nl": [
                    "Gentse Gidsen / iTours"
                ],
                "fr": [
                    "Gentse Gidsen / iTours"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Individuelle F\u00fchrung oder Gruppenf\u00fchrung?"
                ],
                "en": [
                    "Enjoy a personal guided tour or join a group"
                ],
                "es": [
                    "Contrate un gu\u00eda a medida o vaya en grupo"
                ],
                "nl": [
                    "Neem een gids op maat of sluit individueel aan"
                ],
                "fr": [
                    "Prenez un guide sur mesure ou int\u00e9grez un groupe"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:18:46+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Gentse-Gidsen-163286113873753/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/explore?mode=url&near=Gent%2C%20Belgium&nearGeoId=7205759...",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d6483487-Reviews-ITours_Ghent_Guides-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3c159044-612b-4357-b6f8-0f5d3e7bf10d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/25ed0932-d94a-4d5f-b965-432861b05747",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004235.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004235.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentse Gidsen",
                        "en": "Gentse Gidsen",
                        "es": "Gentse Gidsen",
                        "nl": "Museumbezoek Gent",
                        "fr": "Gentse Gidsen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004681.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004681.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentse Gidsen",
                        "en": "Gentse Gidsen",
                        "es": "Gentse Gidsen",
                        "nl": "Museumbezoek Gent",
                        "fr": "Gentse Gidsen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003557_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003557_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentse Gidsen",
                        "en": "Gentse Gidsen",
                        "es": "Gentse Gidsen",
                        "nl": "Museumbezoek Gent",
                        "fr": "Gentse Gidsen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Haven-DT002654.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Haven-DT002654.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Gentse Gidsen",
                        "en": "Gentse Gidsen",
                        "es": "Gentse Gidsen",
                        "nl": "Museumbezoek Gent",
                        "fr": "Gentse Gidsen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks08-DT004163.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks08-DT004163.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentse Gidsen",
                        "en": "Gentse Gidsen",
                        "es": "Gentse Gidsen",
                        "nl": "Gentse Gids",
                        "fr": "Gentse Gidsen"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -721
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/14719673-2e55-424f-b0cb-6e3cd9d4e355",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1958",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": "<h3>Ghent History Tour</h3>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>01/05&gt;30/09 dagelijks van 14.00 tot 16.00 uur (niet tijdens de Gentse Feesten)</li>\r\n\t<li>01/10&gt;31/03 elke zaterdag van 14.00 tot 16.00 uur</li>\r\n\t<li>01&gt;30/04 zaterdag en zondag van 14.00 tot 16.00 uur // Talen: NL/EN&nbsp;</li>\r\n</ul>\r\n",
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/gentse-gidsen-itours",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Godshuizenlaan 2b",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 233 07 72"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.716779 51.043499)"
                },
                "email": [
                    "info@gentsegidsen.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/24b6ba16-3b2b-4f9f-b1f6-b194458f2954",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Gentse Gidsen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/83",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/83",
                "modified": "2018-06-18T08:10:56+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die G\u00e4stef\u00fchrervereine Gentse Gidsen und iTours bieten ein sehr vielf\u00e4ltiges Angebot f\u00fcr Gruppen (Gentse Gidsen) und Einzelreisende (iTours) an. Klassische Stadtf\u00fchrung, spannende Thementour, erholsame Bootsfahrten, interessante Museumsbesuche, coole Fahrradtouren \u2026 Sie k\u00f6nnen einen eigenen G\u00e4stef\u00fchrer anfordern oder an einer der organisierten Touren teilnehmen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Teilnahme an organisierten Touren</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sie k\u00f6nnen sich verschiedenen interessanten F\u00fchrungen anschlie\u00dfen.</p>\n\n<p><span><span><span>Bei der Ghent History Tour lernen Sie die historische Innenstadt kennen. Am Wochenende ist ein Besuch der Kathedrale inbegriffen und an Werktagen ein Besuch des Rathauses.\u00a0Treffpunkt: Auskunftsstelle Visit Gent.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Spezifische Gruppen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Innenstadt im Allgemeinen oder bestimmte Geb\u00e4ude insbesondere. Auch f\u00fcr Gruppen bleibt keine Ecke von Gent unentdeckt w\u00e4hrend der mehr als f\u00fcnfzig Themenwanderungen von \u201aGentse Gidsen/iTours\u2018.Ein Kaiser Karl-Spaziergang durch den \u2018Prinsenhof\u2019, eine Rundfahrt im Hafen oder eine Suche nach \u2018Die Frau in Gent\u2019, sind m\u00f6glich. Die F\u00fchrer von \u201aGentse Gidsen/iTours\u2018 verbinden Kenntnisse der Geschichte mit anekdotischer Erz\u00e4hlkunst. Fesselnd oder \u00fcberraschend, die einzigartige Bekanntschaft mit Gent, auf Niederl\u00e4ndisch, Franz\u00f6sisch, Englisch, Deutsch, Italienisch, Spanisch, Russisch oder Portugiesisch. Ausschlie\u00dflich f\u00fcr Niederl\u00e4ndischsprachige (oder?) gibt es die einzigartige F\u00fchrung</span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Eine Stra\u00dfenbahn aus dem Jahre 1971! </span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Eine alte PCC-Stra\u00dfenbahn wurde von Grund auf restauriert, um Gruppen von 20 bis 60 Personen auf originelle Weise zu bef\u00f6rdern. In Verbindung mit einer Bootsfahrt, einem Spaziergang und einem Museumsbesuch ist dies ein einmaliges Tagesarrangement in zwei m\u00f6glichen Ausf\u00fchrungen. </span><span>Reservierung ausschlie\u00dflich m\u00f6glich \u00fcber <a href=\"https://visit.gent.be/de/staunen-erleben/gent-watertoerist\">Gent Watertoerist</a>.</span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Ghent Guides and iTours have joined forces to offer group packages (Ghent Guides) and individual packages (iTours). A few examples, you ask? A traditional city tour, a fascinating thematic walk, a relaxing boat ride, an interesting museum visit, a hip cycling tour etc. You can book a private tour or join a group.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Organised walking tours</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Why not join an organised walking tour?</p>\n\n<p><span><span><span>The \u2018Ghent History Tour\u2019 takes you on a fascinating tour of the historical city centre. On weekends it includes a visit to St Bavo\u2019s Cathedral and on weekdays a visit to the Town Hall.\u00a0Departure: inquiry desk Visit Gent.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Info for groups</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">Discover the city centre in general or specific buildings in particular. For groups also, no single corner in Ghent remains undisclosed in over fifty theme walks of \u2018Gentse Gidsen/iTours\u2019. Discover the Prinsenhof quarter with the Emperor Charles V walk. Or would you rather make a boat trip in the harbour or search for \u2018The Woman in Ghent\u2019? The choice is all yours. The \u2018Gentse Gidsen/iTours\u2019 matches historic knowledge with anecdotic narrative art. A captivating and surprising story, told in Dutch, French, English, German, Italian, Spanish, Russian and Portuguese. Catering solely for the Dutch-speakers (although\u2026) is the unique tour in unrivalled juicy Ghent dialect. Without subtitles!</span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">A 1971 tram! </span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">An old PCC tram has been completely renovated so as to transport groups of 20 to 60 people in a very original way. Combined with a boat trip, a walk and a museum visit, this makes for a unique full-day programme with two possible variations. Can only be booked at <a href=\"https://visit.gent.be/en/see-do/gent-watertoerist\">Gent Watertoerist</a>.</span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Gentse Gidsen y iTours tienen una gran oferta tanto en grupo (Gentse Gidsen) como individual (iTours). Un paseo cl\u00e1sico por la ciudad, un fascinante paseo tem\u00e1tico, un relajante paseo en barco, una interesante visita a un museo , un chulo paseo en bici,... Puede solicitar su propio gu\u00eda o participar en uno de los paseos organizados.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Participar en paseos organizados</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hay diversos paseos organizados en los que puede participar.</p>\n\n<p>El \u201cGhent History Tour\u201d le lleva por el centro hist\u00f3rico. Una visita a la catedral est\u00e1 incluida los fines de semana, entre semana se visita el ayuntamiento.\u00a0\u00a0<span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Punto de partida: la Oficina de Informaci\u00f3n de Visit Gent.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Grupos Espec\u00edficos</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Visita del centro hist\u00f3rico o determinados edifi cios. Para grupos tambi\u00e9n, ning\u00fan lugar de Gante queda sin explorar en los m\u00e1s de cincuenta paseos tem\u00e1ticos de \u2018Gentse Gidsen/iTours\u2019. \u00bfDesea una visita tem\u00e1tica sobre \u2018El Emperador Carlos V\u2019 por el Prinsenhof, una excursi\u00f3n por el Puerto o un paseo de exploraci\u00f3n en busca de \u2018La Mujer en Gante\u2019?, todo esto es posible. Las gu\u00edas de\u2018Gentse Gidsen/iTours\u2019 combinan conocimientos hist\u00f3ricos con relatos anecd\u00f3ticos. Este descubrimiento de Gante, tan sorprendente e interesante se realiza en neerland\u00e9s, franc\u00e9s, ingl\u00e9s, alem\u00e1n, italiano, espa\u00f1ol, ruso o portugu\u00e9s. S\u00f3lo para neerland\u00f3fonos o para \u2018aventureros\u2019, ya que la visita es comentada en el sabroso dialecto gant\u00e9s, \u00a1y sin subt\u00edtulos!</span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Un tranv\u00eda de 1971! </span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Un antiguo pcc-tranv\u00eda completamente renovado para transportar de una forma original a grupos de 20 a 60 personas. En combinaci\u00f3n con una excursi\u00f3n en barca, un paseo y la visita a un museo puede ser el perfecto programa para pasar un d\u00eda inolvidable; existen dos variaciones de este programa. </span><span>Reservas exclusivamente a trav\u00e9s de <a href=\"https://visit.gent.be/es/ver-y-hacer/gent-watertoerist\">Gent-Watertoerist</a>.</span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De Gentse Gidsen en iTours bieden samen een aanbod voor groepen (Gentse Gidsen) en individuelen (iTours) aan. Klassieke stadsverkenning, boeiende themawandeling, ontspannend boottochtje, interessant museumbezoek,\u2026 Je kunt je eigen gids aanvragen of deelnemen aan een van de georganiseerde wandelingen.\u00a0\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Aansluiten bij georganiseerde wandelingen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Je kunt aansluiten bij verschillende georganiseerde wandelingen.</p>\n\n<p>De \u2018Ghent History Tour\u2019 neemt je mee door het historische centrum. In het weekend is een bezoek aan de kathedraal inbegrepen en op werkdagen bezoek je het stadhuis.\u00a0Vertrekplaats: Infokantoor Visit Gent.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Specifiek voor groepen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De binnenstad in het algemeen of bepaalde gebouwen in het bijzonder... Ook voor groepen blijft geen enkel hoekje van Gent onontgonnen in de meer dan vijftig themawandelingen van de Gentse Gidsen/iTours. Een Keizer Karel-wandeling door het Prinsenhof, een rondrit in de haven of een zoektocht naar \u2018De Vrouw in Gent\u2019, het kan allemaal. De Gentse Gidsen/iTours paren kennis van de geschiedenis aan anekdotische vertelkunst. Boeiend en verrassend, de ultieme kennismaking met Gent, in het\u00a0Nederlands, Frans, Duits, Engels, Italiaans, Spaans, Russisch en Portugees. Uitsluitend voor Nederlandstaligen (hoewel?) is er de unieke rondleiding in onevenaarbaar sappig Gentsch. Zonder ondertitels!</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Een tram uit 1971! Een een oude pcc-tram werd volledig opgeknapt om groepen van 20 tot 60 personen op een originele manier in vervoering te brengen. In combinatie met een boottocht, een wandeling en een museumbezoek zorgt dit voor een uniek dagarrangement in twee mogelijke vari\u00ebteiten. Uitsluitend te reserveren via <a href=\"https://visit.gent.be/nl/zien-doen/gent-watertoerist\">Gent Watertoerist</a>.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Les Gentse Gidsen et iTours proposent ensemble une offre pour groupes (Gentse Gidsen) et pour particuliers (iTours). D\u00e9couverte classique de la ville, promenade th\u00e9matique captivante, balade en bateau relaxante, visite de mus\u00e9e int\u00e9ressante, balade \u00e0 v\u00e9lo branch\u00e9e,\u2026 Vous pouvez demander votre guide priv\u00e9 ou participer \u00e0 l\u2019une des promenades organis\u00e9es.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Se joindre aux promenades organis\u00e9es</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vous pouvez vous joindre aux diff\u00e9rentes promenades organis\u00e9es.</p>\n\n<p><span><span><span>Le \u00abGhent History Tour\u00bb vous emm\u00e8ne \u00e0 travers le centre historique. Le week-end, une visite de la cath\u00e9drale est comprise et, en semaine, vous visitez l\u2019h\u00f4tel de ville.\u00a0Lieu de d\u00e9part: bureau d'information Visit Gent.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Groupes sp\u00e9cifiques</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Visite du centre historique ou de certains b\u00e2timents en particulier. Aussi pour les groupes, aucun coin de Gand est ignor\u00e9 lors des 50 promenades th\u00e9matiques de \u2018Gentse Gidsen/iTours\u2019. La promenade \u2018Charles Quint\u2019 au Prinsenhof, un tour au port ou \u2018la Qu\u00eate de la femme \u00e0 Gand\u2019: tout ceci est possible. Les guides de \u2018Gentste Gidsen/iTours\u2019 allient leur connaissance de l\u2019histoire aux r\u00e9cits anecdotiques. Captivante et \u00e9tonnante, cette d\u00e9couverte ultime de Gand se fait en n\u00e9erlandais, fran\u00e7ais, anglais, allemand, italien, espagnol, russe et portugais. Uniquement pour les n\u00e9erlandophones (quoique?): la promenade comment\u00e9e en savoureux dialecte gantois, sans sous-titres!</span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Un tram de 1971! U</span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">n ancien tram PCC a \u00e9t\u00e9 totalement r\u00e9nov\u00e9 pour transporter des groupes de 20 \u00e0 60 personnes d\u2019une mani\u00e8re originale. En combinaison avec un tour en bateau, une promenade et la visite d\u2019un mus\u00e9e, vous obtenez un arrangement d\u2019une journ\u00e9e unique en deux variantes possibles. </span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">R\u00e9servations exclusivement par l\u2019interm\u00e9diaire de <a href=\"https://visit.gent.be/fr/voir-et-faire/gent-watertoerist\">Gent Watertoerist</a>.</span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1958"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "10",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Gef\u00fchrter Besuch",
                        "en": "Guided visit",
                        "es": "Visita guiada",
                        "nl": "Rondleiding",
                        "fr": "Visite guid\u00e9e"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "8",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Rondleiding +65 jaar",
                        "fr": null
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "8",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Rondleiding -26 jaar",
                        "fr": null
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Gentse Gidsen / iTours"
                ],
                "en": [
                    "Gentse Gidsen / iTours"
                ],
                "es": [
                    "Gentse Gidsen / iTours"
                ],
                "nl": [
                    "Gentse Gidsen / iTours"
                ],
                "fr": [
                    "Gentse Gidsen / iTours"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Individuelle F\u00fchrung oder Gruppenf\u00fchrung?"
                ],
                "en": [
                    "Enjoy a personal guided tour or join a group"
                ],
                "es": [
                    "Contrate un gu\u00eda a medida o vaya en grupo"
                ],
                "nl": [
                    "Neem een gids op maat of sluit individueel aan"
                ],
                "fr": [
                    "Prenez un guide sur mesure ou int\u00e9grez un groupe"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:18:46+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Gentse-Gidsen-163286113873753/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/explore?mode=url&near=Gent%2C%20Belgium&nearGeoId=7205759...",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d6483487-Reviews-ITours_Ghent_Guides-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3c159044-612b-4357-b6f8-0f5d3e7bf10d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/25ed0932-d94a-4d5f-b965-432861b05747",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004235.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004235.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentse Gidsen",
                        "en": "Gentse Gidsen",
                        "es": "Gentse Gidsen",
                        "nl": "Museumbezoek Gent",
                        "fr": "Gentse Gidsen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004681.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004681.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentse Gidsen",
                        "en": "Gentse Gidsen",
                        "es": "Gentse Gidsen",
                        "nl": "Museumbezoek Gent",
                        "fr": "Gentse Gidsen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003557_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003557_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentse Gidsen",
                        "en": "Gentse Gidsen",
                        "es": "Gentse Gidsen",
                        "nl": "Museumbezoek Gent",
                        "fr": "Gentse Gidsen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Haven-DT002654.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Haven-DT002654.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Gentse Gidsen",
                        "en": "Gentse Gidsen",
                        "es": "Gentse Gidsen",
                        "nl": "Museumbezoek Gent",
                        "fr": "Gentse Gidsen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks08-DT004163.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks08-DT004163.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentse Gidsen",
                        "en": "Gentse Gidsen",
                        "es": "Gentse Gidsen",
                        "nl": "Gentse Gids",
                        "fr": "Gentse Gidsen"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -721
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/14719673-2e55-424f-b0cb-6e3cd9d4e355",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1958",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": "<h3>Ghent History Tour</h3>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>01/05&gt;30/09 dagelijks van 14.00 tot 16.00 uur (niet tijdens de Gentse Feesten)</li>\r\n\t<li>01/10&gt;31/03 elke zaterdag van 14.00 tot 16.00 uur</li>\r\n\t<li>01&gt;30/04 zaterdag en zondag van 14.00 tot 16.00 uur // Talen: NL/EN&nbsp;</li>\r\n</ul>\r\n",
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/gentse-gidsen-itours",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Godshuizenlaan 2b",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 233 07 72"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.716779 51.043499)"
                },
                "email": [
                    "info@gentsegidsen.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/24b6ba16-3b2b-4f9f-b1f6-b194458f2954",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Gentse Gidsen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/83",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/83",
                "modified": "2018-06-18T08:10:56+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die G\u00e4stef\u00fchrervereine Gentse Gidsen und iTours bieten ein sehr vielf\u00e4ltiges Angebot f\u00fcr Gruppen (Gentse Gidsen) und Einzelreisende (iTours) an. Klassische Stadtf\u00fchrung, spannende Thementour, erholsame Bootsfahrten, interessante Museumsbesuche, coole Fahrradtouren \u2026 Sie k\u00f6nnen einen eigenen G\u00e4stef\u00fchrer anfordern oder an einer der organisierten Touren teilnehmen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Teilnahme an organisierten Touren</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sie k\u00f6nnen sich verschiedenen interessanten F\u00fchrungen anschlie\u00dfen.</p>\n\n<p><span><span><span>Bei der Ghent History Tour lernen Sie die historische Innenstadt kennen. Am Wochenende ist ein Besuch der Kathedrale inbegriffen und an Werktagen ein Besuch des Rathauses.\u00a0Treffpunkt: Auskunftsstelle Visit Gent.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Spezifische Gruppen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Innenstadt im Allgemeinen oder bestimmte Geb\u00e4ude insbesondere. Auch f\u00fcr Gruppen bleibt keine Ecke von Gent unentdeckt w\u00e4hrend der mehr als f\u00fcnfzig Themenwanderungen von \u201aGentse Gidsen/iTours\u2018.Ein Kaiser Karl-Spaziergang durch den \u2018Prinsenhof\u2019, eine Rundfahrt im Hafen oder eine Suche nach \u2018Die Frau in Gent\u2019, sind m\u00f6glich. Die F\u00fchrer von \u201aGentse Gidsen/iTours\u2018 verbinden Kenntnisse der Geschichte mit anekdotischer Erz\u00e4hlkunst. Fesselnd oder \u00fcberraschend, die einzigartige Bekanntschaft mit Gent, auf Niederl\u00e4ndisch, Franz\u00f6sisch, Englisch, Deutsch, Italienisch, Spanisch, Russisch oder Portugiesisch. Ausschlie\u00dflich f\u00fcr Niederl\u00e4ndischsprachige (oder?) gibt es die einzigartige F\u00fchrung</span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Eine Stra\u00dfenbahn aus dem Jahre 1971! </span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Eine alte PCC-Stra\u00dfenbahn wurde von Grund auf restauriert, um Gruppen von 20 bis 60 Personen auf originelle Weise zu bef\u00f6rdern. In Verbindung mit einer Bootsfahrt, einem Spaziergang und einem Museumsbesuch ist dies ein einmaliges Tagesarrangement in zwei m\u00f6glichen Ausf\u00fchrungen. </span><span>Reservierung ausschlie\u00dflich m\u00f6glich \u00fcber <a href=\"https://visit.gent.be/de/staunen-erleben/gent-watertoerist\">Gent Watertoerist</a>.</span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Ghent Guides and iTours have joined forces to offer group packages (Ghent Guides) and individual packages (iTours). A few examples, you ask? A traditional city tour, a fascinating thematic walk, a relaxing boat ride, an interesting museum visit, a hip cycling tour etc. You can book a private tour or join a group.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Organised walking tours</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Why not join an organised walking tour?</p>\n\n<p><span><span><span>The \u2018Ghent History Tour\u2019 takes you on a fascinating tour of the historical city centre. On weekends it includes a visit to St Bavo\u2019s Cathedral and on weekdays a visit to the Town Hall.\u00a0Departure: inquiry desk Visit Gent.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Info for groups</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">Discover the city centre in general or specific buildings in particular. For groups also, no single corner in Ghent remains undisclosed in over fifty theme walks of \u2018Gentse Gidsen/iTours\u2019. Discover the Prinsenhof quarter with the Emperor Charles V walk. Or would you rather make a boat trip in the harbour or search for \u2018The Woman in Ghent\u2019? The choice is all yours. The \u2018Gentse Gidsen/iTours\u2019 matches historic knowledge with anecdotic narrative art. A captivating and surprising story, told in Dutch, French, English, German, Italian, Spanish, Russian and Portuguese. Catering solely for the Dutch-speakers (although\u2026) is the unique tour in unrivalled juicy Ghent dialect. Without subtitles!</span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">A 1971 tram! </span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">An old PCC tram has been completely renovated so as to transport groups of 20 to 60 people in a very original way. Combined with a boat trip, a walk and a museum visit, this makes for a unique full-day programme with two possible variations. Can only be booked at <a href=\"https://visit.gent.be/en/see-do/gent-watertoerist\">Gent Watertoerist</a>.</span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Gentse Gidsen y iTours tienen una gran oferta tanto en grupo (Gentse Gidsen) como individual (iTours). Un paseo cl\u00e1sico por la ciudad, un fascinante paseo tem\u00e1tico, un relajante paseo en barco, una interesante visita a un museo , un chulo paseo en bici,... Puede solicitar su propio gu\u00eda o participar en uno de los paseos organizados.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Participar en paseos organizados</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hay diversos paseos organizados en los que puede participar.</p>\n\n<p>El \u201cGhent History Tour\u201d le lleva por el centro hist\u00f3rico. Una visita a la catedral est\u00e1 incluida los fines de semana, entre semana se visita el ayuntamiento.\u00a0\u00a0<span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Punto de partida: la Oficina de Informaci\u00f3n de Visit Gent.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Grupos Espec\u00edficos</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Visita del centro hist\u00f3rico o determinados edifi cios. Para grupos tambi\u00e9n, ning\u00fan lugar de Gante queda sin explorar en los m\u00e1s de cincuenta paseos tem\u00e1ticos de \u2018Gentse Gidsen/iTours\u2019. \u00bfDesea una visita tem\u00e1tica sobre \u2018El Emperador Carlos V\u2019 por el Prinsenhof, una excursi\u00f3n por el Puerto o un paseo de exploraci\u00f3n en busca de \u2018La Mujer en Gante\u2019?, todo esto es posible. Las gu\u00edas de\u2018Gentse Gidsen/iTours\u2019 combinan conocimientos hist\u00f3ricos con relatos anecd\u00f3ticos. Este descubrimiento de Gante, tan sorprendente e interesante se realiza en neerland\u00e9s, franc\u00e9s, ingl\u00e9s, alem\u00e1n, italiano, espa\u00f1ol, ruso o portugu\u00e9s. S\u00f3lo para neerland\u00f3fonos o para \u2018aventureros\u2019, ya que la visita es comentada en el sabroso dialecto gant\u00e9s, \u00a1y sin subt\u00edtulos!</span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Un tranv\u00eda de 1971! </span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Un antiguo pcc-tranv\u00eda completamente renovado para transportar de una forma original a grupos de 20 a 60 personas. En combinaci\u00f3n con una excursi\u00f3n en barca, un paseo y la visita a un museo puede ser el perfecto programa para pasar un d\u00eda inolvidable; existen dos variaciones de este programa. </span><span>Reservas exclusivamente a trav\u00e9s de <a href=\"https://visit.gent.be/es/ver-y-hacer/gent-watertoerist\">Gent-Watertoerist</a>.</span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De Gentse Gidsen en iTours bieden samen een aanbod voor groepen (Gentse Gidsen) en individuelen (iTours) aan. Klassieke stadsverkenning, boeiende themawandeling, ontspannend boottochtje, interessant museumbezoek,\u2026 Je kunt je eigen gids aanvragen of deelnemen aan een van de georganiseerde wandelingen.\u00a0\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Aansluiten bij georganiseerde wandelingen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Je kunt aansluiten bij verschillende georganiseerde wandelingen.</p>\n\n<p>De \u2018Ghent History Tour\u2019 neemt je mee door het historische centrum. In het weekend is een bezoek aan de kathedraal inbegrepen en op werkdagen bezoek je het stadhuis.\u00a0Vertrekplaats: Infokantoor Visit Gent.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Specifiek voor groepen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De binnenstad in het algemeen of bepaalde gebouwen in het bijzonder... Ook voor groepen blijft geen enkel hoekje van Gent onontgonnen in de meer dan vijftig themawandelingen van de Gentse Gidsen/iTours. Een Keizer Karel-wandeling door het Prinsenhof, een rondrit in de haven of een zoektocht naar \u2018De Vrouw in Gent\u2019, het kan allemaal. De Gentse Gidsen/iTours paren kennis van de geschiedenis aan anekdotische vertelkunst. Boeiend en verrassend, de ultieme kennismaking met Gent, in het\u00a0Nederlands, Frans, Duits, Engels, Italiaans, Spaans, Russisch en Portugees. Uitsluitend voor Nederlandstaligen (hoewel?) is er de unieke rondleiding in onevenaarbaar sappig Gentsch. Zonder ondertitels!</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Een tram uit 1971! Een een oude pcc-tram werd volledig opgeknapt om groepen van 20 tot 60 personen op een originele manier in vervoering te brengen. In combinatie met een boottocht, een wandeling en een museumbezoek zorgt dit voor een uniek dagarrangement in twee mogelijke vari\u00ebteiten. Uitsluitend te reserveren via <a href=\"https://visit.gent.be/nl/zien-doen/gent-watertoerist\">Gent Watertoerist</a>.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Les Gentse Gidsen et iTours proposent ensemble une offre pour groupes (Gentse Gidsen) et pour particuliers (iTours). D\u00e9couverte classique de la ville, promenade th\u00e9matique captivante, balade en bateau relaxante, visite de mus\u00e9e int\u00e9ressante, balade \u00e0 v\u00e9lo branch\u00e9e,\u2026 Vous pouvez demander votre guide priv\u00e9 ou participer \u00e0 l\u2019une des promenades organis\u00e9es.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Se joindre aux promenades organis\u00e9es</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vous pouvez vous joindre aux diff\u00e9rentes promenades organis\u00e9es.</p>\n\n<p><span><span><span>Le \u00abGhent History Tour\u00bb vous emm\u00e8ne \u00e0 travers le centre historique. Le week-end, une visite de la cath\u00e9drale est comprise et, en semaine, vous visitez l\u2019h\u00f4tel de ville.\u00a0Lieu de d\u00e9part: bureau d'information Visit Gent.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Groupes sp\u00e9cifiques</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Visite du centre historique ou de certains b\u00e2timents en particulier. Aussi pour les groupes, aucun coin de Gand est ignor\u00e9 lors des 50 promenades th\u00e9matiques de \u2018Gentse Gidsen/iTours\u2019. La promenade \u2018Charles Quint\u2019 au Prinsenhof, un tour au port ou \u2018la Qu\u00eate de la femme \u00e0 Gand\u2019: tout ceci est possible. Les guides de \u2018Gentste Gidsen/iTours\u2019 allient leur connaissance de l\u2019histoire aux r\u00e9cits anecdotiques. Captivante et \u00e9tonnante, cette d\u00e9couverte ultime de Gand se fait en n\u00e9erlandais, fran\u00e7ais, anglais, allemand, italien, espagnol, russe et portugais. Uniquement pour les n\u00e9erlandophones (quoique?): la promenade comment\u00e9e en savoureux dialecte gantois, sans sous-titres!</span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Un tram de 1971! U</span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">n ancien tram PCC a \u00e9t\u00e9 totalement r\u00e9nov\u00e9 pour transporter des groupes de 20 \u00e0 60 personnes d\u2019une mani\u00e8re originale. En combinaison avec un tour en bateau, une promenade et la visite d\u2019un mus\u00e9e, vous obtenez un arrangement d\u2019une journ\u00e9e unique en deux variantes possibles. </span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">R\u00e9servations exclusivement par l\u2019interm\u00e9diaire de <a href=\"https://visit.gent.be/fr/voir-et-faire/gent-watertoerist\">Gent Watertoerist</a>.</span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1958"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "10",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Gef\u00fchrter Besuch",
                        "en": "Guided visit",
                        "es": "Visita guiada",
                        "nl": "Rondleiding",
                        "fr": "Visite guid\u00e9e"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "8",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Rondleiding +65 jaar",
                        "fr": null
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "8",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Rondleiding -26 jaar",
                        "fr": null
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Gentse Gidsen / iTours"
                ],
                "en": [
                    "Gentse Gidsen / iTours"
                ],
                "es": [
                    "Gentse Gidsen / iTours"
                ],
                "nl": [
                    "Gentse Gidsen / iTours"
                ],
                "fr": [
                    "Gentse Gidsen / iTours"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Individuelle F\u00fchrung oder Gruppenf\u00fchrung?"
                ],
                "en": [
                    "Enjoy a personal guided tour or join a group"
                ],
                "es": [
                    "Contrate un gu\u00eda a medida o vaya en grupo"
                ],
                "nl": [
                    "Neem een gids op maat of sluit individueel aan"
                ],
                "fr": [
                    "Prenez un guide sur mesure ou int\u00e9grez un groupe"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:18:46+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Gentse-Gidsen-163286113873753/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/explore?mode=url&near=Gent%2C%20Belgium&nearGeoId=7205759...",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d6483487-Reviews-ITours_Ghent_Guides-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3c159044-612b-4357-b6f8-0f5d3e7bf10d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/25ed0932-d94a-4d5f-b965-432861b05747",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004235.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004235.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentse Gidsen",
                        "en": "Gentse Gidsen",
                        "es": "Gentse Gidsen",
                        "nl": "Museumbezoek Gent",
                        "fr": "Gentse Gidsen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004681.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004681.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentse Gidsen",
                        "en": "Gentse Gidsen",
                        "es": "Gentse Gidsen",
                        "nl": "Museumbezoek Gent",
                        "fr": "Gentse Gidsen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003557_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003557_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentse Gidsen",
                        "en": "Gentse Gidsen",
                        "es": "Gentse Gidsen",
                        "nl": "Museumbezoek Gent",
                        "fr": "Gentse Gidsen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Haven-DT002654.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Haven-DT002654.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Gentse Gidsen",
                        "en": "Gentse Gidsen",
                        "es": "Gentse Gidsen",
                        "nl": "Museumbezoek Gent",
                        "fr": "Gentse Gidsen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks08-DT004163.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks08-DT004163.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentse Gidsen",
                        "en": "Gentse Gidsen",
                        "es": "Gentse Gidsen",
                        "nl": "Gentse Gids",
                        "fr": "Gentse Gidsen"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -721
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/14719673-2e55-424f-b0cb-6e3cd9d4e355",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1958",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": "<h3>Ghent History Tour</h3>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>01/05&gt;30/09 dagelijks van 14.00 tot 16.00 uur (niet tijdens de Gentse Feesten)</li>\r\n\t<li>01/10&gt;31/03 elke zaterdag van 14.00 tot 16.00 uur</li>\r\n\t<li>01&gt;30/04 zaterdag en zondag van 14.00 tot 16.00 uur // Talen: NL/EN&nbsp;</li>\r\n</ul>\r\n",
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/gentse-gidsen-itours",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Godshuizenlaan 2b",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 233 07 72"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.716779 51.043499)"
                },
                "email": [
                    "info@gentsegidsen.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/24b6ba16-3b2b-4f9f-b1f6-b194458f2954",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Gentse Gidsen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/83",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/83",
                "modified": "2018-06-18T08:10:56+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die G\u00e4stef\u00fchrervereine Gentse Gidsen und iTours bieten ein sehr vielf\u00e4ltiges Angebot f\u00fcr Gruppen (Gentse Gidsen) und Einzelreisende (iTours) an. Klassische Stadtf\u00fchrung, spannende Thementour, erholsame Bootsfahrten, interessante Museumsbesuche, coole Fahrradtouren \u2026 Sie k\u00f6nnen einen eigenen G\u00e4stef\u00fchrer anfordern oder an einer der organisierten Touren teilnehmen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Teilnahme an organisierten Touren</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sie k\u00f6nnen sich verschiedenen interessanten F\u00fchrungen anschlie\u00dfen.</p>\n\n<p><span><span><span>Bei der Ghent History Tour lernen Sie die historische Innenstadt kennen. Am Wochenende ist ein Besuch der Kathedrale inbegriffen und an Werktagen ein Besuch des Rathauses.\u00a0Treffpunkt: Auskunftsstelle Visit Gent.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Spezifische Gruppen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Innenstadt im Allgemeinen oder bestimmte Geb\u00e4ude insbesondere. Auch f\u00fcr Gruppen bleibt keine Ecke von Gent unentdeckt w\u00e4hrend der mehr als f\u00fcnfzig Themenwanderungen von \u201aGentse Gidsen/iTours\u2018.Ein Kaiser Karl-Spaziergang durch den \u2018Prinsenhof\u2019, eine Rundfahrt im Hafen oder eine Suche nach \u2018Die Frau in Gent\u2019, sind m\u00f6glich. Die F\u00fchrer von \u201aGentse Gidsen/iTours\u2018 verbinden Kenntnisse der Geschichte mit anekdotischer Erz\u00e4hlkunst. Fesselnd oder \u00fcberraschend, die einzigartige Bekanntschaft mit Gent, auf Niederl\u00e4ndisch, Franz\u00f6sisch, Englisch, Deutsch, Italienisch, Spanisch, Russisch oder Portugiesisch. Ausschlie\u00dflich f\u00fcr Niederl\u00e4ndischsprachige (oder?) gibt es die einzigartige F\u00fchrung</span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Eine Stra\u00dfenbahn aus dem Jahre 1971! </span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Eine alte PCC-Stra\u00dfenbahn wurde von Grund auf restauriert, um Gruppen von 20 bis 60 Personen auf originelle Weise zu bef\u00f6rdern. In Verbindung mit einer Bootsfahrt, einem Spaziergang und einem Museumsbesuch ist dies ein einmaliges Tagesarrangement in zwei m\u00f6glichen Ausf\u00fchrungen. </span><span>Reservierung ausschlie\u00dflich m\u00f6glich \u00fcber <a href=\"https://visit.gent.be/de/staunen-erleben/gent-watertoerist\">Gent Watertoerist</a>.</span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Ghent Guides and iTours have joined forces to offer group packages (Ghent Guides) and individual packages (iTours). A few examples, you ask? A traditional city tour, a fascinating thematic walk, a relaxing boat ride, an interesting museum visit, a hip cycling tour etc. You can book a private tour or join a group.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Organised walking tours</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Why not join an organised walking tour?</p>\n\n<p><span><span><span>The \u2018Ghent History Tour\u2019 takes you on a fascinating tour of the historical city centre. On weekends it includes a visit to St Bavo\u2019s Cathedral and on weekdays a visit to the Town Hall.\u00a0Departure: inquiry desk Visit Gent.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Info for groups</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">Discover the city centre in general or specific buildings in particular. For groups also, no single corner in Ghent remains undisclosed in over fifty theme walks of \u2018Gentse Gidsen/iTours\u2019. Discover the Prinsenhof quarter with the Emperor Charles V walk. Or would you rather make a boat trip in the harbour or search for \u2018The Woman in Ghent\u2019? The choice is all yours. The \u2018Gentse Gidsen/iTours\u2019 matches historic knowledge with anecdotic narrative art. A captivating and surprising story, told in Dutch, French, English, German, Italian, Spanish, Russian and Portuguese. Catering solely for the Dutch-speakers (although\u2026) is the unique tour in unrivalled juicy Ghent dialect. Without subtitles!</span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">A 1971 tram! </span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">An old PCC tram has been completely renovated so as to transport groups of 20 to 60 people in a very original way. Combined with a boat trip, a walk and a museum visit, this makes for a unique full-day programme with two possible variations. Can only be booked at <a href=\"https://visit.gent.be/en/see-do/gent-watertoerist\">Gent Watertoerist</a>.</span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Gentse Gidsen y iTours tienen una gran oferta tanto en grupo (Gentse Gidsen) como individual (iTours). Un paseo cl\u00e1sico por la ciudad, un fascinante paseo tem\u00e1tico, un relajante paseo en barco, una interesante visita a un museo , un chulo paseo en bici,... Puede solicitar su propio gu\u00eda o participar en uno de los paseos organizados.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Participar en paseos organizados</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hay diversos paseos organizados en los que puede participar.</p>\n\n<p>El \u201cGhent History Tour\u201d le lleva por el centro hist\u00f3rico. Una visita a la catedral est\u00e1 incluida los fines de semana, entre semana se visita el ayuntamiento.\u00a0\u00a0<span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Punto de partida: la Oficina de Informaci\u00f3n de Visit Gent.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Grupos Espec\u00edficos</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Visita del centro hist\u00f3rico o determinados edifi cios. Para grupos tambi\u00e9n, ning\u00fan lugar de Gante queda sin explorar en los m\u00e1s de cincuenta paseos tem\u00e1ticos de \u2018Gentse Gidsen/iTours\u2019. \u00bfDesea una visita tem\u00e1tica sobre \u2018El Emperador Carlos V\u2019 por el Prinsenhof, una excursi\u00f3n por el Puerto o un paseo de exploraci\u00f3n en busca de \u2018La Mujer en Gante\u2019?, todo esto es posible. Las gu\u00edas de\u2018Gentse Gidsen/iTours\u2019 combinan conocimientos hist\u00f3ricos con relatos anecd\u00f3ticos. Este descubrimiento de Gante, tan sorprendente e interesante se realiza en neerland\u00e9s, franc\u00e9s, ingl\u00e9s, alem\u00e1n, italiano, espa\u00f1ol, ruso o portugu\u00e9s. S\u00f3lo para neerland\u00f3fonos o para \u2018aventureros\u2019, ya que la visita es comentada en el sabroso dialecto gant\u00e9s, \u00a1y sin subt\u00edtulos!</span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Un tranv\u00eda de 1971! </span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Un antiguo pcc-tranv\u00eda completamente renovado para transportar de una forma original a grupos de 20 a 60 personas. En combinaci\u00f3n con una excursi\u00f3n en barca, un paseo y la visita a un museo puede ser el perfecto programa para pasar un d\u00eda inolvidable; existen dos variaciones de este programa. </span><span>Reservas exclusivamente a trav\u00e9s de <a href=\"https://visit.gent.be/es/ver-y-hacer/gent-watertoerist\">Gent-Watertoerist</a>.</span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De Gentse Gidsen en iTours bieden samen een aanbod voor groepen (Gentse Gidsen) en individuelen (iTours) aan. Klassieke stadsverkenning, boeiende themawandeling, ontspannend boottochtje, interessant museumbezoek,\u2026 Je kunt je eigen gids aanvragen of deelnemen aan een van de georganiseerde wandelingen.\u00a0\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Aansluiten bij georganiseerde wandelingen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Je kunt aansluiten bij verschillende georganiseerde wandelingen.</p>\n\n<p>De \u2018Ghent History Tour\u2019 neemt je mee door het historische centrum. In het weekend is een bezoek aan de kathedraal inbegrepen en op werkdagen bezoek je het stadhuis.\u00a0Vertrekplaats: Infokantoor Visit Gent.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Specifiek voor groepen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De binnenstad in het algemeen of bepaalde gebouwen in het bijzonder... Ook voor groepen blijft geen enkel hoekje van Gent onontgonnen in de meer dan vijftig themawandelingen van de Gentse Gidsen/iTours. Een Keizer Karel-wandeling door het Prinsenhof, een rondrit in de haven of een zoektocht naar \u2018De Vrouw in Gent\u2019, het kan allemaal. De Gentse Gidsen/iTours paren kennis van de geschiedenis aan anekdotische vertelkunst. Boeiend en verrassend, de ultieme kennismaking met Gent, in het\u00a0Nederlands, Frans, Duits, Engels, Italiaans, Spaans, Russisch en Portugees. Uitsluitend voor Nederlandstaligen (hoewel?) is er de unieke rondleiding in onevenaarbaar sappig Gentsch. Zonder ondertitels!</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Een tram uit 1971! Een een oude pcc-tram werd volledig opgeknapt om groepen van 20 tot 60 personen op een originele manier in vervoering te brengen. In combinatie met een boottocht, een wandeling en een museumbezoek zorgt dit voor een uniek dagarrangement in twee mogelijke vari\u00ebteiten. Uitsluitend te reserveren via <a href=\"https://visit.gent.be/nl/zien-doen/gent-watertoerist\">Gent Watertoerist</a>.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Les Gentse Gidsen et iTours proposent ensemble une offre pour groupes (Gentse Gidsen) et pour particuliers (iTours). D\u00e9couverte classique de la ville, promenade th\u00e9matique captivante, balade en bateau relaxante, visite de mus\u00e9e int\u00e9ressante, balade \u00e0 v\u00e9lo branch\u00e9e,\u2026 Vous pouvez demander votre guide priv\u00e9 ou participer \u00e0 l\u2019une des promenades organis\u00e9es.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Se joindre aux promenades organis\u00e9es</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vous pouvez vous joindre aux diff\u00e9rentes promenades organis\u00e9es.</p>\n\n<p><span><span><span>Le \u00abGhent History Tour\u00bb vous emm\u00e8ne \u00e0 travers le centre historique. Le week-end, une visite de la cath\u00e9drale est comprise et, en semaine, vous visitez l\u2019h\u00f4tel de ville.\u00a0Lieu de d\u00e9part: bureau d'information Visit Gent.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Groupes sp\u00e9cifiques</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Visite du centre historique ou de certains b\u00e2timents en particulier. Aussi pour les groupes, aucun coin de Gand est ignor\u00e9 lors des 50 promenades th\u00e9matiques de \u2018Gentse Gidsen/iTours\u2019. La promenade \u2018Charles Quint\u2019 au Prinsenhof, un tour au port ou \u2018la Qu\u00eate de la femme \u00e0 Gand\u2019: tout ceci est possible. Les guides de \u2018Gentste Gidsen/iTours\u2019 allient leur connaissance de l\u2019histoire aux r\u00e9cits anecdotiques. Captivante et \u00e9tonnante, cette d\u00e9couverte ultime de Gand se fait en n\u00e9erlandais, fran\u00e7ais, anglais, allemand, italien, espagnol, russe et portugais. Uniquement pour les n\u00e9erlandophones (quoique?): la promenade comment\u00e9e en savoureux dialecte gantois, sans sous-titres!</span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Un tram de 1971! U</span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">n ancien tram PCC a \u00e9t\u00e9 totalement r\u00e9nov\u00e9 pour transporter des groupes de 20 \u00e0 60 personnes d\u2019une mani\u00e8re originale. En combinaison avec un tour en bateau, une promenade et la visite d\u2019un mus\u00e9e, vous obtenez un arrangement d\u2019une journ\u00e9e unique en deux variantes possibles. </span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">R\u00e9servations exclusivement par l\u2019interm\u00e9diaire de <a href=\"https://visit.gent.be/fr/voir-et-faire/gent-watertoerist\">Gent Watertoerist</a>.</span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1958"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "10",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Gef\u00fchrter Besuch",
                        "en": "Guided visit",
                        "es": "Visita guiada",
                        "nl": "Rondleiding",
                        "fr": "Visite guid\u00e9e"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "8",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Rondleiding +65 jaar",
                        "fr": null
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "8",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Rondleiding -26 jaar",
                        "fr": null
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Gentse Gidsen / iTours"
                ],
                "en": [
                    "Gentse Gidsen / iTours"
                ],
                "es": [
                    "Gentse Gidsen / iTours"
                ],
                "nl": [
                    "Gentse Gidsen / iTours"
                ],
                "fr": [
                    "Gentse Gidsen / iTours"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Individuelle F\u00fchrung oder Gruppenf\u00fchrung?"
                ],
                "en": [
                    "Enjoy a personal guided tour or join a group"
                ],
                "es": [
                    "Contrate un gu\u00eda a medida o vaya en grupo"
                ],
                "nl": [
                    "Neem een gids op maat of sluit individueel aan"
                ],
                "fr": [
                    "Prenez un guide sur mesure ou int\u00e9grez un groupe"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:18:46+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Gentse-Gidsen-163286113873753/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/explore?mode=url&near=Gent%2C%20Belgium&nearGeoId=7205759...",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d6483487-Reviews-ITours_Ghent_Guides-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/79f7b18f-443c-463a-8578-20db375f272b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/14719673-2e55-424f-b0cb-6e3cd9d4e355",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/10977468-c6ce-4b57-b761-f937518ac7ca"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004777.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004777.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patershol Gent",
                        "en": "Patershol Gent",
                        "es": "Patershol Gent",
                        "nl": "Patershol Gent",
                        "fr": "Patershol Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Gravensteen-DT000318_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Gravensteen-DT000318_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patershol Gent",
                        "en": "Patershol Gent",
                        "es": "Patershol Gent",
                        "nl": "Patershol Gent",
                        "fr": "Patershol Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004734_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004734_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patershol Gent",
                        "en": "Patershol Gent",
                        "es": "Patershol Gent",
                        "nl": "Patershol Gent",
                        "fr": "Patershol Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004771.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004771.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patershol Gent",
                        "en": "Patershol Gent",
                        "es": "Patershol Gent",
                        "nl": "Patershol Gent",
                        "fr": "Patershol Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004775.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004775.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patershol Gent",
                        "en": "Patershol Gent",
                        "es": "Patershol Gent",
                        "nl": "Patershol Gent",
                        "fr": "Patershol Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks01-DT003537.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks01-DT003537.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gandante Gent mit Fremdenf\u00fchrer",
                        "en": "Gandante Gent with guide",
                        "es": "Gandante Gent con gu\u00eda",
                        "nl": "Gravensteen",
                        "fr": "Gandante Gent avec guide"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -941
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b7459351-719a-459f-8ca9-b63f205e29f5",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1959",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/gandante",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Botermarkt 9",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293753161"
                    ],
                    [
                        "+32479515242"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725516 51.054088)"
                },
                "email": [
                    "info@gandante.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/20d26a13-619b-47ba-ae55-766774ad1839",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Gandante vzw"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/82",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/82",
                "modified": "2018-02-28T09:28:49+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gandante vzw bietet eine reiche Auswahl an F\u00fchrungen, Radtouren und Suchtouren in und um Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Oder interessieren Sie sich mehr f\u00fcr ein Museum oder Denkmal? Allein oder in einer Gruppe? Patershol oder Prinsenhof?</p>\n\n<p>Tags\u00fcber oder abends? Mit den Suchtouren von Gandante erkunden Sie die Stadt auf eigene Faust und im eigenen Tempo.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Gandante vzw offers a wide range of tours, bike tours and rallies in and around Ghent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Would you prefer to visit a museum or a monument? By yourself or as a group? Patershol or Prinsenhof? By day or at night?</p>\n\n<p>Thanks to Gandante\u2019s tours you can explore the city on your own and at your own pace.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La organizaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro Gandante ofrece un gran abanico de paseos, rutas en bici y recorridos en y en torno a Gante. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00bfPrefiere ir de museo o a ver un monumento? \u00bfSolo o en grupo? \u00bfPatershol o Prinsenhof? \u00bfDe d\u00eda o de noche?</p>\n\n<p>Con Gandante descubrir\u00e1 la ciudad a su propio ritmo y conveniencia.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Gandante vzw biedt een ruime waaier aan rondleidingen, fietstochten en zoektochten in en rond Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Of bezoek je liever een museum of monument? Alleen of in groep? Patershol of Prinsenhof? Overdag of 's avonds?\u00a0</p>\n\n<p>Met de zoektochten van Gandante ontdek je de stad op eigen houtje en tempo.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019asbl Gandante offre une vaste s\u00e9lection de visites guid\u00e9es, balades en v\u00e9lo et exp\u00e9ditions dans Gand et ses alentours. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ou vous pr\u00e9f\u00e9rez visiter un mus\u00e9e ou un monument? Seul ou en groupe? Le Patershol ou le Prinsenhof? En journ\u00e9e ou en soir\u00e9e?</p>\n\n<p>Avec les qu\u00eates et enqu\u00eates de Gandante, vous d\u00e9couvrez la ville de votre propre initiative et \u00e0 votre rythme.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1959"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "80",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Reductietarief groepen 1.5 \u00e0 2 uur",
                        "fr": null
                    }
                },
                "description": {
                    "de": "<p>Mit Gandante entdecken Sie Gent (Ganda) aus einem originellen und unerwarteten Blickwinkel. Von den Beginen bis hin zu den Freimaurern, vom Jugendstil bis hin zu Graffi ti, vom Glazen Straatje bis hin zum Gerichtsgeb\u00e4ude\u2026 Gut und gern 80 Themenwanderungen beleuchten jeweils einen anderen Aspekt der reichen Geschichte unserer Stadt. Die faszinierenden F\u00fchrungen werden sowohl den einmaligen Besucher als auch den waschechten Genter bet\u00f6ren und sind allesamt mit kulinarischen Zwischenstopps kombinierbar.</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>Themenwanderung (max. 25 P.)</li>\r\n\t<li>Kulinarische F\u00fchrungen/Programme nach Ma\u00df</li>\r\n\t<li>Chinesische F\u00fchrungen: Preis auf Anfrage</li>\r\n</ul>\r\n",
                    "en": "<p>Discover Ghent (Ganda) from an original and unexpected perspective with Gandante. From beguines to freemasons, from Art Nouveau to graffi ti, from Glass Alley (Glazen Straatje) to the courthouse\u2026 Gandante offers more than 80 themed walks highlighting different aspects of our city\u2019s rich history. These fascinating tours are sure to delight both one-time visitors and natives of Ghent, and can all be combined with refreshment stops.</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>\r\n\t<p>Themed walk (max. 25 persons)</p>\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t<p>Culinary walks/custom programmes</p>\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t<p>Chinese tours: price upon request</p>\r\n\t</li>\r\n</ul>\r\n",
                    "es": "<p>Gandante le permite descubrir Gante (Ganda) desde perspectivas originales e inesperadas. De beguinas a masones, de Art Nouveau a grafiti, de la calle de cristal a los juzgados... M\u00e1s de ochenta paseos tem\u00e1ticos muestran, cada uno, un aspecto distinto de la rica historia de nuestra ciudad. Estas interesantes visitas guiadas encantan tanto a los que vienen por primera vez como a los ganteses de toda la vida, y todas ellas pueden combinarse con paradas culinarias.</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>Paseo tem\u00e1tico (m\u00e1x. 25 pers.)</li>\r\n\t<li>Paseos culinarios/programas a medida</li>\r\n\t<li>Paseos en chino: consultar el precio</li>\r\n</ul>\r\n",
                    "nl": "<p>Gandante laat je Gent (Ganda) ontdekken vanuit originele en onverwachte historische invalshoeken. Van begijnen tot vrijmetselaars, van art nouveau tot graffiti, van Glazen Straatje tot gerechtsgebouw\u2026 Ruim 80 thematische wandelingen belichten telkens een ander aspect van de rijke geschiedenis van onze stad. De boeiende rondleidingen kunnen zowel de eenmalige bezoeker als de rasechte Gentenaar bekoren en zijn allemaal combineerbaar met culinaire stops.</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>Themawandeling (max. 25 pers.)</li>\r\n\t<li>Culinaire wandelingen /programma\u2019s op maat</li>\r\n\t<li>Chinese rondleidingen: prijs op aanvraag</li>\r\n</ul>\r\n",
                    "fr": "<p>Gandante vous fait d\u00e9couvrir Gand (Ganda) sous un jour original et inattendu. Des b\u00e9guines aux francs-ma\u00e7ons, de l\u2019Art Nouveau au graffi ti, de la \u2018Glazen Straatje\u2019 au palais de justice\u2026 Plus de 80 promenades th\u00e9matiques mettent \u00e0 chaque fois en valeur un autre aspect de la riche histoire de notre ville. Les visites guid\u00e9es passionnantes charment tout aussi bien le visiteur d\u2019un jour que le Gantois pur souche et peuvent toutes \u00eatre combin\u00e9es avec des haltes culinaires.</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>Promenade th\u00e9matique (max. 25 pers.)</li>\r\n\t<li>Promenades culinaires /programmes sur mesure</li>\r\n\t<li>Visites guid\u00e9es en chinois&nbsp;: prix sur demande</li>\r\n</ul>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/83851f5d-c50d-4542-bc56-7bd424daa688",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Gandante"
                ],
                "en": [
                    "Gandante"
                ],
                "es": [
                    "Gandante"
                ],
                "nl": [
                    "Gandante"
                ],
                "fr": [
                    "Gandante"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Arrangements nach Ihren W\u00fcnschen"
                ],
                "en": [
                    "Custom packages"
                ],
                "es": [
                    "Paquetes a medida"
                ],
                "nl": [
                    "Arrangementen op jouw maat"
                ],
                "fr": [
                    "Des solutions sur mesure selon vos envies"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:18:36+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/gandante.gent/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/79f7b18f-443c-463a-8578-20db375f272b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/14719673-2e55-424f-b0cb-6e3cd9d4e355",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/10977468-c6ce-4b57-b761-f937518ac7ca"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004777.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004777.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patershol Gent",
                        "en": "Patershol Gent",
                        "es": "Patershol Gent",
                        "nl": "Patershol Gent",
                        "fr": "Patershol Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Gravensteen-DT000318_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Gravensteen-DT000318_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patershol Gent",
                        "en": "Patershol Gent",
                        "es": "Patershol Gent",
                        "nl": "Patershol Gent",
                        "fr": "Patershol Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004734_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004734_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patershol Gent",
                        "en": "Patershol Gent",
                        "es": "Patershol Gent",
                        "nl": "Patershol Gent",
                        "fr": "Patershol Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004771.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004771.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patershol Gent",
                        "en": "Patershol Gent",
                        "es": "Patershol Gent",
                        "nl": "Patershol Gent",
                        "fr": "Patershol Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004775.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004775.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patershol Gent",
                        "en": "Patershol Gent",
                        "es": "Patershol Gent",
                        "nl": "Patershol Gent",
                        "fr": "Patershol Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks01-DT003537.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks01-DT003537.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gandante Gent mit Fremdenf\u00fchrer",
                        "en": "Gandante Gent with guide",
                        "es": "Gandante Gent con gu\u00eda",
                        "nl": "Gravensteen",
                        "fr": "Gandante Gent avec guide"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -941
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b7459351-719a-459f-8ca9-b63f205e29f5",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1959",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/gandante",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Botermarkt 9",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293753161"
                    ],
                    [
                        "+32479515242"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725516 51.054088)"
                },
                "email": [
                    "info@gandante.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/20d26a13-619b-47ba-ae55-766774ad1839",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Gandante vzw"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/82",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/82",
                "modified": "2018-02-28T09:28:49+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gandante vzw bietet eine reiche Auswahl an F\u00fchrungen, Radtouren und Suchtouren in und um Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Oder interessieren Sie sich mehr f\u00fcr ein Museum oder Denkmal? Allein oder in einer Gruppe? Patershol oder Prinsenhof?</p>\n\n<p>Tags\u00fcber oder abends? Mit den Suchtouren von Gandante erkunden Sie die Stadt auf eigene Faust und im eigenen Tempo.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Gandante vzw offers a wide range of tours, bike tours and rallies in and around Ghent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Would you prefer to visit a museum or a monument? By yourself or as a group? Patershol or Prinsenhof? By day or at night?</p>\n\n<p>Thanks to Gandante\u2019s tours you can explore the city on your own and at your own pace.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La organizaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro Gandante ofrece un gran abanico de paseos, rutas en bici y recorridos en y en torno a Gante. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00bfPrefiere ir de museo o a ver un monumento? \u00bfSolo o en grupo? \u00bfPatershol o Prinsenhof? \u00bfDe d\u00eda o de noche?</p>\n\n<p>Con Gandante descubrir\u00e1 la ciudad a su propio ritmo y conveniencia.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Gandante vzw biedt een ruime waaier aan rondleidingen, fietstochten en zoektochten in en rond Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Of bezoek je liever een museum of monument? Alleen of in groep? Patershol of Prinsenhof? Overdag of 's avonds?\u00a0</p>\n\n<p>Met de zoektochten van Gandante ontdek je de stad op eigen houtje en tempo.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019asbl Gandante offre une vaste s\u00e9lection de visites guid\u00e9es, balades en v\u00e9lo et exp\u00e9ditions dans Gand et ses alentours. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ou vous pr\u00e9f\u00e9rez visiter un mus\u00e9e ou un monument? Seul ou en groupe? Le Patershol ou le Prinsenhof? En journ\u00e9e ou en soir\u00e9e?</p>\n\n<p>Avec les qu\u00eates et enqu\u00eates de Gandante, vous d\u00e9couvrez la ville de votre propre initiative et \u00e0 votre rythme.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1959"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "80",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Reductietarief groepen 1.5 \u00e0 2 uur",
                        "fr": null
                    }
                },
                "description": {
                    "de": "<p>Mit Gandante entdecken Sie Gent (Ganda) aus einem originellen und unerwarteten Blickwinkel. Von den Beginen bis hin zu den Freimaurern, vom Jugendstil bis hin zu Graffi ti, vom Glazen Straatje bis hin zum Gerichtsgeb\u00e4ude\u2026 Gut und gern 80 Themenwanderungen beleuchten jeweils einen anderen Aspekt der reichen Geschichte unserer Stadt. Die faszinierenden F\u00fchrungen werden sowohl den einmaligen Besucher als auch den waschechten Genter bet\u00f6ren und sind allesamt mit kulinarischen Zwischenstopps kombinierbar.</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>Themenwanderung (max. 25 P.)</li>\r\n\t<li>Kulinarische F\u00fchrungen/Programme nach Ma\u00df</li>\r\n\t<li>Chinesische F\u00fchrungen: Preis auf Anfrage</li>\r\n</ul>\r\n",
                    "en": "<p>Discover Ghent (Ganda) from an original and unexpected perspective with Gandante. From beguines to freemasons, from Art Nouveau to graffi ti, from Glass Alley (Glazen Straatje) to the courthouse\u2026 Gandante offers more than 80 themed walks highlighting different aspects of our city\u2019s rich history. These fascinating tours are sure to delight both one-time visitors and natives of Ghent, and can all be combined with refreshment stops.</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>\r\n\t<p>Themed walk (max. 25 persons)</p>\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t<p>Culinary walks/custom programmes</p>\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t<p>Chinese tours: price upon request</p>\r\n\t</li>\r\n</ul>\r\n",
                    "es": "<p>Gandante le permite descubrir Gante (Ganda) desde perspectivas originales e inesperadas. De beguinas a masones, de Art Nouveau a grafiti, de la calle de cristal a los juzgados... M\u00e1s de ochenta paseos tem\u00e1ticos muestran, cada uno, un aspecto distinto de la rica historia de nuestra ciudad. Estas interesantes visitas guiadas encantan tanto a los que vienen por primera vez como a los ganteses de toda la vida, y todas ellas pueden combinarse con paradas culinarias.</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>Paseo tem\u00e1tico (m\u00e1x. 25 pers.)</li>\r\n\t<li>Paseos culinarios/programas a medida</li>\r\n\t<li>Paseos en chino: consultar el precio</li>\r\n</ul>\r\n",
                    "nl": "<p>Gandante laat je Gent (Ganda) ontdekken vanuit originele en onverwachte historische invalshoeken. Van begijnen tot vrijmetselaars, van art nouveau tot graffiti, van Glazen Straatje tot gerechtsgebouw\u2026 Ruim 80 thematische wandelingen belichten telkens een ander aspect van de rijke geschiedenis van onze stad. De boeiende rondleidingen kunnen zowel de eenmalige bezoeker als de rasechte Gentenaar bekoren en zijn allemaal combineerbaar met culinaire stops.</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>Themawandeling (max. 25 pers.)</li>\r\n\t<li>Culinaire wandelingen /programma\u2019s op maat</li>\r\n\t<li>Chinese rondleidingen: prijs op aanvraag</li>\r\n</ul>\r\n",
                    "fr": "<p>Gandante vous fait d\u00e9couvrir Gand (Ganda) sous un jour original et inattendu. Des b\u00e9guines aux francs-ma\u00e7ons, de l\u2019Art Nouveau au graffi ti, de la \u2018Glazen Straatje\u2019 au palais de justice\u2026 Plus de 80 promenades th\u00e9matiques mettent \u00e0 chaque fois en valeur un autre aspect de la riche histoire de notre ville. Les visites guid\u00e9es passionnantes charment tout aussi bien le visiteur d\u2019un jour que le Gantois pur souche et peuvent toutes \u00eatre combin\u00e9es avec des haltes culinaires.</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>Promenade th\u00e9matique (max. 25 pers.)</li>\r\n\t<li>Promenades culinaires /programmes sur mesure</li>\r\n\t<li>Visites guid\u00e9es en chinois&nbsp;: prix sur demande</li>\r\n</ul>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/83851f5d-c50d-4542-bc56-7bd424daa688",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Gandante"
                ],
                "en": [
                    "Gandante"
                ],
                "es": [
                    "Gandante"
                ],
                "nl": [
                    "Gandante"
                ],
                "fr": [
                    "Gandante"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Arrangements nach Ihren W\u00fcnschen"
                ],
                "en": [
                    "Custom packages"
                ],
                "es": [
                    "Paquetes a medida"
                ],
                "nl": [
                    "Arrangementen op jouw maat"
                ],
                "fr": [
                    "Des solutions sur mesure selon vos envies"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:18:36+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/gandante.gent/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/79f7b18f-443c-463a-8578-20db375f272b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/14719673-2e55-424f-b0cb-6e3cd9d4e355",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/10977468-c6ce-4b57-b761-f937518ac7ca"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004777.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004777.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patershol Gent",
                        "en": "Patershol Gent",
                        "es": "Patershol Gent",
                        "nl": "Patershol Gent",
                        "fr": "Patershol Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Gravensteen-DT000318_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Gravensteen-DT000318_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patershol Gent",
                        "en": "Patershol Gent",
                        "es": "Patershol Gent",
                        "nl": "Patershol Gent",
                        "fr": "Patershol Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004734_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004734_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patershol Gent",
                        "en": "Patershol Gent",
                        "es": "Patershol Gent",
                        "nl": "Patershol Gent",
                        "fr": "Patershol Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004771.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004771.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patershol Gent",
                        "en": "Patershol Gent",
                        "es": "Patershol Gent",
                        "nl": "Patershol Gent",
                        "fr": "Patershol Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004775.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004775.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patershol Gent",
                        "en": "Patershol Gent",
                        "es": "Patershol Gent",
                        "nl": "Patershol Gent",
                        "fr": "Patershol Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks01-DT003537.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks01-DT003537.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gandante Gent mit Fremdenf\u00fchrer",
                        "en": "Gandante Gent with guide",
                        "es": "Gandante Gent con gu\u00eda",
                        "nl": "Gravensteen",
                        "fr": "Gandante Gent avec guide"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -941
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b7459351-719a-459f-8ca9-b63f205e29f5",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1959",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/gandante",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Botermarkt 9",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293753161"
                    ],
                    [
                        "+32479515242"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725516 51.054088)"
                },
                "email": [
                    "info@gandante.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/20d26a13-619b-47ba-ae55-766774ad1839",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Gandante vzw"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/82",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/82",
                "modified": "2018-02-28T09:28:49+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gandante vzw bietet eine reiche Auswahl an F\u00fchrungen, Radtouren und Suchtouren in und um Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Oder interessieren Sie sich mehr f\u00fcr ein Museum oder Denkmal? Allein oder in einer Gruppe? Patershol oder Prinsenhof?</p>\n\n<p>Tags\u00fcber oder abends? Mit den Suchtouren von Gandante erkunden Sie die Stadt auf eigene Faust und im eigenen Tempo.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Gandante vzw offers a wide range of tours, bike tours and rallies in and around Ghent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Would you prefer to visit a museum or a monument? By yourself or as a group? Patershol or Prinsenhof? By day or at night?</p>\n\n<p>Thanks to Gandante\u2019s tours you can explore the city on your own and at your own pace.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La organizaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro Gandante ofrece un gran abanico de paseos, rutas en bici y recorridos en y en torno a Gante. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00bfPrefiere ir de museo o a ver un monumento? \u00bfSolo o en grupo? \u00bfPatershol o Prinsenhof? \u00bfDe d\u00eda o de noche?</p>\n\n<p>Con Gandante descubrir\u00e1 la ciudad a su propio ritmo y conveniencia.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Gandante vzw biedt een ruime waaier aan rondleidingen, fietstochten en zoektochten in en rond Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Of bezoek je liever een museum of monument? Alleen of in groep? Patershol of Prinsenhof? Overdag of 's avonds?\u00a0</p>\n\n<p>Met de zoektochten van Gandante ontdek je de stad op eigen houtje en tempo.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019asbl Gandante offre une vaste s\u00e9lection de visites guid\u00e9es, balades en v\u00e9lo et exp\u00e9ditions dans Gand et ses alentours. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ou vous pr\u00e9f\u00e9rez visiter un mus\u00e9e ou un monument? Seul ou en groupe? Le Patershol ou le Prinsenhof? En journ\u00e9e ou en soir\u00e9e?</p>\n\n<p>Avec les qu\u00eates et enqu\u00eates de Gandante, vous d\u00e9couvrez la ville de votre propre initiative et \u00e0 votre rythme.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1959"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "80",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Reductietarief groepen 1.5 \u00e0 2 uur",
                        "fr": null
                    }
                },
                "description": {
                    "de": "<p>Mit Gandante entdecken Sie Gent (Ganda) aus einem originellen und unerwarteten Blickwinkel. Von den Beginen bis hin zu den Freimaurern, vom Jugendstil bis hin zu Graffi ti, vom Glazen Straatje bis hin zum Gerichtsgeb\u00e4ude\u2026 Gut und gern 80 Themenwanderungen beleuchten jeweils einen anderen Aspekt der reichen Geschichte unserer Stadt. Die faszinierenden F\u00fchrungen werden sowohl den einmaligen Besucher als auch den waschechten Genter bet\u00f6ren und sind allesamt mit kulinarischen Zwischenstopps kombinierbar.</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>Themenwanderung (max. 25 P.)</li>\r\n\t<li>Kulinarische F\u00fchrungen/Programme nach Ma\u00df</li>\r\n\t<li>Chinesische F\u00fchrungen: Preis auf Anfrage</li>\r\n</ul>\r\n",
                    "en": "<p>Discover Ghent (Ganda) from an original and unexpected perspective with Gandante. From beguines to freemasons, from Art Nouveau to graffi ti, from Glass Alley (Glazen Straatje) to the courthouse\u2026 Gandante offers more than 80 themed walks highlighting different aspects of our city\u2019s rich history. These fascinating tours are sure to delight both one-time visitors and natives of Ghent, and can all be combined with refreshment stops.</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>\r\n\t<p>Themed walk (max. 25 persons)</p>\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t<p>Culinary walks/custom programmes</p>\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t<p>Chinese tours: price upon request</p>\r\n\t</li>\r\n</ul>\r\n",
                    "es": "<p>Gandante le permite descubrir Gante (Ganda) desde perspectivas originales e inesperadas. De beguinas a masones, de Art Nouveau a grafiti, de la calle de cristal a los juzgados... M\u00e1s de ochenta paseos tem\u00e1ticos muestran, cada uno, un aspecto distinto de la rica historia de nuestra ciudad. Estas interesantes visitas guiadas encantan tanto a los que vienen por primera vez como a los ganteses de toda la vida, y todas ellas pueden combinarse con paradas culinarias.</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>Paseo tem\u00e1tico (m\u00e1x. 25 pers.)</li>\r\n\t<li>Paseos culinarios/programas a medida</li>\r\n\t<li>Paseos en chino: consultar el precio</li>\r\n</ul>\r\n",
                    "nl": "<p>Gandante laat je Gent (Ganda) ontdekken vanuit originele en onverwachte historische invalshoeken. Van begijnen tot vrijmetselaars, van art nouveau tot graffiti, van Glazen Straatje tot gerechtsgebouw\u2026 Ruim 80 thematische wandelingen belichten telkens een ander aspect van de rijke geschiedenis van onze stad. De boeiende rondleidingen kunnen zowel de eenmalige bezoeker als de rasechte Gentenaar bekoren en zijn allemaal combineerbaar met culinaire stops.</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>Themawandeling (max. 25 pers.)</li>\r\n\t<li>Culinaire wandelingen /programma\u2019s op maat</li>\r\n\t<li>Chinese rondleidingen: prijs op aanvraag</li>\r\n</ul>\r\n",
                    "fr": "<p>Gandante vous fait d\u00e9couvrir Gand (Ganda) sous un jour original et inattendu. Des b\u00e9guines aux francs-ma\u00e7ons, de l\u2019Art Nouveau au graffi ti, de la \u2018Glazen Straatje\u2019 au palais de justice\u2026 Plus de 80 promenades th\u00e9matiques mettent \u00e0 chaque fois en valeur un autre aspect de la riche histoire de notre ville. Les visites guid\u00e9es passionnantes charment tout aussi bien le visiteur d\u2019un jour que le Gantois pur souche et peuvent toutes \u00eatre combin\u00e9es avec des haltes culinaires.</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>Promenade th\u00e9matique (max. 25 pers.)</li>\r\n\t<li>Promenades culinaires /programmes sur mesure</li>\r\n\t<li>Visites guid\u00e9es en chinois&nbsp;: prix sur demande</li>\r\n</ul>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/83851f5d-c50d-4542-bc56-7bd424daa688",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Gandante"
                ],
                "en": [
                    "Gandante"
                ],
                "es": [
                    "Gandante"
                ],
                "nl": [
                    "Gandante"
                ],
                "fr": [
                    "Gandante"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Arrangements nach Ihren W\u00fcnschen"
                ],
                "en": [
                    "Custom packages"
                ],
                "es": [
                    "Paquetes a medida"
                ],
                "nl": [
                    "Arrangementen op jouw maat"
                ],
                "fr": [
                    "Des solutions sur mesure selon vos envies"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:18:36+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/gandante.gent/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/79f7b18f-443c-463a-8578-20db375f272b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/14719673-2e55-424f-b0cb-6e3cd9d4e355",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/10977468-c6ce-4b57-b761-f937518ac7ca"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004777.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004777.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patershol Gent",
                        "en": "Patershol Gent",
                        "es": "Patershol Gent",
                        "nl": "Patershol Gent",
                        "fr": "Patershol Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Gravensteen-DT000318_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Gravensteen-DT000318_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patershol Gent",
                        "en": "Patershol Gent",
                        "es": "Patershol Gent",
                        "nl": "Patershol Gent",
                        "fr": "Patershol Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004734_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004734_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patershol Gent",
                        "en": "Patershol Gent",
                        "es": "Patershol Gent",
                        "nl": "Patershol Gent",
                        "fr": "Patershol Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004771.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004771.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patershol Gent",
                        "en": "Patershol Gent",
                        "es": "Patershol Gent",
                        "nl": "Patershol Gent",
                        "fr": "Patershol Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004775.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004775.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patershol Gent",
                        "en": "Patershol Gent",
                        "es": "Patershol Gent",
                        "nl": "Patershol Gent",
                        "fr": "Patershol Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks01-DT003537.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks01-DT003537.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gandante Gent mit Fremdenf\u00fchrer",
                        "en": "Gandante Gent with guide",
                        "es": "Gandante Gent con gu\u00eda",
                        "nl": "Gravensteen",
                        "fr": "Gandante Gent avec guide"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -941
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b7459351-719a-459f-8ca9-b63f205e29f5",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1959",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/gandante",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Botermarkt 9",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293753161"
                    ],
                    [
                        "+32479515242"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725516 51.054088)"
                },
                "email": [
                    "info@gandante.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/20d26a13-619b-47ba-ae55-766774ad1839",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Gandante vzw"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/82",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/82",
                "modified": "2018-02-28T09:28:49+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gandante vzw bietet eine reiche Auswahl an F\u00fchrungen, Radtouren und Suchtouren in und um Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Oder interessieren Sie sich mehr f\u00fcr ein Museum oder Denkmal? Allein oder in einer Gruppe? Patershol oder Prinsenhof?</p>\n\n<p>Tags\u00fcber oder abends? Mit den Suchtouren von Gandante erkunden Sie die Stadt auf eigene Faust und im eigenen Tempo.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Gandante vzw offers a wide range of tours, bike tours and rallies in and around Ghent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Would you prefer to visit a museum or a monument? By yourself or as a group? Patershol or Prinsenhof? By day or at night?</p>\n\n<p>Thanks to Gandante\u2019s tours you can explore the city on your own and at your own pace.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La organizaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro Gandante ofrece un gran abanico de paseos, rutas en bici y recorridos en y en torno a Gante. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00bfPrefiere ir de museo o a ver un monumento? \u00bfSolo o en grupo? \u00bfPatershol o Prinsenhof? \u00bfDe d\u00eda o de noche?</p>\n\n<p>Con Gandante descubrir\u00e1 la ciudad a su propio ritmo y conveniencia.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Gandante vzw biedt een ruime waaier aan rondleidingen, fietstochten en zoektochten in en rond Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Of bezoek je liever een museum of monument? Alleen of in groep? Patershol of Prinsenhof? Overdag of 's avonds?\u00a0</p>\n\n<p>Met de zoektochten van Gandante ontdek je de stad op eigen houtje en tempo.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019asbl Gandante offre une vaste s\u00e9lection de visites guid\u00e9es, balades en v\u00e9lo et exp\u00e9ditions dans Gand et ses alentours. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ou vous pr\u00e9f\u00e9rez visiter un mus\u00e9e ou un monument? Seul ou en groupe? Le Patershol ou le Prinsenhof? En journ\u00e9e ou en soir\u00e9e?</p>\n\n<p>Avec les qu\u00eates et enqu\u00eates de Gandante, vous d\u00e9couvrez la ville de votre propre initiative et \u00e0 votre rythme.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1959"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "80",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Reductietarief groepen 1.5 \u00e0 2 uur",
                        "fr": null
                    }
                },
                "description": {
                    "de": "<p>Mit Gandante entdecken Sie Gent (Ganda) aus einem originellen und unerwarteten Blickwinkel. Von den Beginen bis hin zu den Freimaurern, vom Jugendstil bis hin zu Graffi ti, vom Glazen Straatje bis hin zum Gerichtsgeb\u00e4ude\u2026 Gut und gern 80 Themenwanderungen beleuchten jeweils einen anderen Aspekt der reichen Geschichte unserer Stadt. Die faszinierenden F\u00fchrungen werden sowohl den einmaligen Besucher als auch den waschechten Genter bet\u00f6ren und sind allesamt mit kulinarischen Zwischenstopps kombinierbar.</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>Themenwanderung (max. 25 P.)</li>\r\n\t<li>Kulinarische F\u00fchrungen/Programme nach Ma\u00df</li>\r\n\t<li>Chinesische F\u00fchrungen: Preis auf Anfrage</li>\r\n</ul>\r\n",
                    "en": "<p>Discover Ghent (Ganda) from an original and unexpected perspective with Gandante. From beguines to freemasons, from Art Nouveau to graffi ti, from Glass Alley (Glazen Straatje) to the courthouse\u2026 Gandante offers more than 80 themed walks highlighting different aspects of our city\u2019s rich history. These fascinating tours are sure to delight both one-time visitors and natives of Ghent, and can all be combined with refreshment stops.</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>\r\n\t<p>Themed walk (max. 25 persons)</p>\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t<p>Culinary walks/custom programmes</p>\r\n\t</li>\r\n\t<li>\r\n\t<p>Chinese tours: price upon request</p>\r\n\t</li>\r\n</ul>\r\n",
                    "es": "<p>Gandante le permite descubrir Gante (Ganda) desde perspectivas originales e inesperadas. De beguinas a masones, de Art Nouveau a grafiti, de la calle de cristal a los juzgados... M\u00e1s de ochenta paseos tem\u00e1ticos muestran, cada uno, un aspecto distinto de la rica historia de nuestra ciudad. Estas interesantes visitas guiadas encantan tanto a los que vienen por primera vez como a los ganteses de toda la vida, y todas ellas pueden combinarse con paradas culinarias.</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>Paseo tem\u00e1tico (m\u00e1x. 25 pers.)</li>\r\n\t<li>Paseos culinarios/programas a medida</li>\r\n\t<li>Paseos en chino: consultar el precio</li>\r\n</ul>\r\n",
                    "nl": "<p>Gandante laat je Gent (Ganda) ontdekken vanuit originele en onverwachte historische invalshoeken. Van begijnen tot vrijmetselaars, van art nouveau tot graffiti, van Glazen Straatje tot gerechtsgebouw\u2026 Ruim 80 thematische wandelingen belichten telkens een ander aspect van de rijke geschiedenis van onze stad. De boeiende rondleidingen kunnen zowel de eenmalige bezoeker als de rasechte Gentenaar bekoren en zijn allemaal combineerbaar met culinaire stops.</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>Themawandeling (max. 25 pers.)</li>\r\n\t<li>Culinaire wandelingen /programma\u2019s op maat</li>\r\n\t<li>Chinese rondleidingen: prijs op aanvraag</li>\r\n</ul>\r\n",
                    "fr": "<p>Gandante vous fait d\u00e9couvrir Gand (Ganda) sous un jour original et inattendu. Des b\u00e9guines aux francs-ma\u00e7ons, de l\u2019Art Nouveau au graffi ti, de la \u2018Glazen Straatje\u2019 au palais de justice\u2026 Plus de 80 promenades th\u00e9matiques mettent \u00e0 chaque fois en valeur un autre aspect de la riche histoire de notre ville. Les visites guid\u00e9es passionnantes charment tout aussi bien le visiteur d\u2019un jour que le Gantois pur souche et peuvent toutes \u00eatre combin\u00e9es avec des haltes culinaires.</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>Promenade th\u00e9matique (max. 25 pers.)</li>\r\n\t<li>Promenades culinaires /programmes sur mesure</li>\r\n\t<li>Visites guid\u00e9es en chinois&nbsp;: prix sur demande</li>\r\n</ul>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/83851f5d-c50d-4542-bc56-7bd424daa688",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Gandante"
                ],
                "en": [
                    "Gandante"
                ],
                "es": [
                    "Gandante"
                ],
                "nl": [
                    "Gandante"
                ],
                "fr": [
                    "Gandante"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Arrangements nach Ihren W\u00fcnschen"
                ],
                "en": [
                    "Custom packages"
                ],
                "es": [
                    "Paquetes a medida"
                ],
                "nl": [
                    "Arrangementen op jouw maat"
                ],
                "fr": [
                    "Des solutions sur mesure selon vos envies"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:18:36+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/gandante.gent/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC2064.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC2064.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Strop",
                        "en": "Strop swimming pool",
                        "es": "Piscina Strop",
                        "nl": "Zwembad Strop Gent",
                        "fr": "Piscine Strop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC2116.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC2116.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Strop",
                        "en": "Strop swimming pool",
                        "es": "Piscina Strop",
                        "nl": "Zwembad Strop Gent",
                        "fr": "Piscine Strop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC2304.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC2304.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Strop",
                        "en": "Strop swimming pool",
                        "es": "Piscina Strop",
                        "nl": "Zwembad Strop Gent",
                        "fr": "Piscine Strop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC1937.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC1937.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Strop",
                        "en": "Strop swimming pool",
                        "es": "Piscina Strop",
                        "nl": "Zwembad Strop Gent",
                        "fr": "Piscine Strop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC2064.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC2064.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Strop",
                        "en": "Strop swimming pool",
                        "es": "Piscina Strop",
                        "nl": "Zwembad Strop",
                        "fr": "Piscine Strop"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                709
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1a75b0fc-4942-4d22-a376-6f62d7b5c69b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1849",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/strop-swimming-pool",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Stropstraat 31",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292434860"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728968 51.036467)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1c8ea925-394f-4eb5-a49b-eef11a5dc6bb",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Zwembad Strop"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/154",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/154",
                "modified": "2018-02-28T09:28:57+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "3 Schwimmbecken, 1 Sauna und 1 Whirlpool f\u00fcr 8 Personen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gro\u00dfes Schwimmbecken (25 x 15 m), 1 Lehrschwimmbecken (15 x 9 m) und 1 Planschbecken mit Spielzeug. Man kann von einem 1-m- und einem 3-m-Sprungbrett springen.\u00a0<br />\nDas Schwimmbad hat auch eine Cafeteria.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Three pool sections, one sauna and a bubble bath for 8. \u00a0 \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Large 25 x 15m pool, a 15 x 9m instruction pool and a children\u2019s pool with play equipment. You can dive from the 1-metre and 3-metre high diving boards.\u00a0<br />\nThe swimming pool complex also has a cafeteria.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Tres secciones de ba\u00f1o, una sauna y un ba\u00f1o de burbujas para 8 personas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Piscina grande de 25 x 15 m, piscina para aprender de 15 x 9 m y piscina infantil con juguetes. Trampol\u00edn de 1 m y 3 m.\u00a0<br />\nDispone tambi\u00e9n de cafeter\u00eda.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Drie zwembadgedeeltes, een sauna en een bubbelbad voor 8 personen. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Groot bad van 25 x 15m, een instructiebad van 15 x 9m en een kinderbad met speeltuigen. Duiken kan vanop de 1m en de 3m hoge duikplank.\u00a0<br />\nHet zwembad beschikt ook over een cafetaria.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Trois piscines, un sauna et un bain \u00e0 bulles pour 8 personnes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Grand bassin de 25 x 15m, un bassin d\u2019instruction de 15 x 9m et un bassin pour enfants avec jeux. Possibilit\u00e9 de plonger depuis les tremplins de 1m et 3m.\u00a0<br />\nLa piscine dispose \u00e9galement d\u2019une cafeteria.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1849"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "6",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "3.3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre",
                        "en": "Reduction +65 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief +65 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction +65 ans"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "3.3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre",
                        "en": "Reduction -26 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -26 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -26 ans"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cc6c9f3f-9f52-49ce-8c5e-712bc0573cb9",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6e99b120-58a7-4fce-8595-a3349defb974"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Schwimmbad Strop"
                ],
                "en": [
                    "Strop swimming pool"
                ],
                "es": [
                    "Piscina Strop"
                ],
                "nl": [
                    "Zwembad Strop"
                ],
                "fr": [
                    "Piscine Strop"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Schwimmoase f\u00fcr jung und alt"
                ],
                "en": [
                    "Swimming paradise for all ages"
                ],
                "es": [
                    "Un para\u00edso acu\u00e1tico para grandes y peque\u00f1os"
                ],
                "nl": [
                    "Zwemparadijs voor jong en oud"
                ],
                "fr": [
                    "Le paradis aquatique \u00e0 tout \u00e2ge"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-14T22:34:55+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/ZwembadStrop/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/zwembad-strop/4b9a6908f964a520f8b235e3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC2064.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC2064.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Strop",
                        "en": "Strop swimming pool",
                        "es": "Piscina Strop",
                        "nl": "Zwembad Strop Gent",
                        "fr": "Piscine Strop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC2116.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC2116.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Strop",
                        "en": "Strop swimming pool",
                        "es": "Piscina Strop",
                        "nl": "Zwembad Strop Gent",
                        "fr": "Piscine Strop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC2304.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC2304.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Strop",
                        "en": "Strop swimming pool",
                        "es": "Piscina Strop",
                        "nl": "Zwembad Strop Gent",
                        "fr": "Piscine Strop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC1937.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC1937.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Strop",
                        "en": "Strop swimming pool",
                        "es": "Piscina Strop",
                        "nl": "Zwembad Strop Gent",
                        "fr": "Piscine Strop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC2064.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC2064.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Strop",
                        "en": "Strop swimming pool",
                        "es": "Piscina Strop",
                        "nl": "Zwembad Strop",
                        "fr": "Piscine Strop"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                709
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1a75b0fc-4942-4d22-a376-6f62d7b5c69b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1849",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/strop-swimming-pool",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Stropstraat 31",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292434860"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728968 51.036467)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1c8ea925-394f-4eb5-a49b-eef11a5dc6bb",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Zwembad Strop"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/154",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/154",
                "modified": "2018-02-28T09:28:57+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "3 Schwimmbecken, 1 Sauna und 1 Whirlpool f\u00fcr 8 Personen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gro\u00dfes Schwimmbecken (25 x 15 m), 1 Lehrschwimmbecken (15 x 9 m) und 1 Planschbecken mit Spielzeug. Man kann von einem 1-m- und einem 3-m-Sprungbrett springen.\u00a0<br />\nDas Schwimmbad hat auch eine Cafeteria.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Three pool sections, one sauna and a bubble bath for 8. \u00a0 \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Large 25 x 15m pool, a 15 x 9m instruction pool and a children\u2019s pool with play equipment. You can dive from the 1-metre and 3-metre high diving boards.\u00a0<br />\nThe swimming pool complex also has a cafeteria.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Tres secciones de ba\u00f1o, una sauna y un ba\u00f1o de burbujas para 8 personas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Piscina grande de 25 x 15 m, piscina para aprender de 15 x 9 m y piscina infantil con juguetes. Trampol\u00edn de 1 m y 3 m.\u00a0<br />\nDispone tambi\u00e9n de cafeter\u00eda.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Drie zwembadgedeeltes, een sauna en een bubbelbad voor 8 personen. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Groot bad van 25 x 15m, een instructiebad van 15 x 9m en een kinderbad met speeltuigen. Duiken kan vanop de 1m en de 3m hoge duikplank.\u00a0<br />\nHet zwembad beschikt ook over een cafetaria.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Trois piscines, un sauna et un bain \u00e0 bulles pour 8 personnes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Grand bassin de 25 x 15m, un bassin d\u2019instruction de 15 x 9m et un bassin pour enfants avec jeux. Possibilit\u00e9 de plonger depuis les tremplins de 1m et 3m.\u00a0<br />\nLa piscine dispose \u00e9galement d\u2019une cafeteria.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1849"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "6",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "3.3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre",
                        "en": "Reduction +65 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief +65 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction +65 ans"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "3.3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre",
                        "en": "Reduction -26 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -26 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -26 ans"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cc6c9f3f-9f52-49ce-8c5e-712bc0573cb9",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6e99b120-58a7-4fce-8595-a3349defb974"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Schwimmbad Strop"
                ],
                "en": [
                    "Strop swimming pool"
                ],
                "es": [
                    "Piscina Strop"
                ],
                "nl": [
                    "Zwembad Strop"
                ],
                "fr": [
                    "Piscine Strop"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Schwimmoase f\u00fcr jung und alt"
                ],
                "en": [
                    "Swimming paradise for all ages"
                ],
                "es": [
                    "Un para\u00edso acu\u00e1tico para grandes y peque\u00f1os"
                ],
                "nl": [
                    "Zwemparadijs voor jong en oud"
                ],
                "fr": [
                    "Le paradis aquatique \u00e0 tout \u00e2ge"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-14T22:34:55+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/ZwembadStrop/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/zwembad-strop/4b9a6908f964a520f8b235e3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC2064.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC2064.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Strop",
                        "en": "Strop swimming pool",
                        "es": "Piscina Strop",
                        "nl": "Zwembad Strop Gent",
                        "fr": "Piscine Strop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC2116.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC2116.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Strop",
                        "en": "Strop swimming pool",
                        "es": "Piscina Strop",
                        "nl": "Zwembad Strop Gent",
                        "fr": "Piscine Strop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC2304.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC2304.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Strop",
                        "en": "Strop swimming pool",
                        "es": "Piscina Strop",
                        "nl": "Zwembad Strop Gent",
                        "fr": "Piscine Strop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC1937.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC1937.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Strop",
                        "en": "Strop swimming pool",
                        "es": "Piscina Strop",
                        "nl": "Zwembad Strop Gent",
                        "fr": "Piscine Strop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC2064.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC2064.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Strop",
                        "en": "Strop swimming pool",
                        "es": "Piscina Strop",
                        "nl": "Zwembad Strop",
                        "fr": "Piscine Strop"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                709
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1a75b0fc-4942-4d22-a376-6f62d7b5c69b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1849",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/strop-swimming-pool",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Stropstraat 31",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292434860"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728968 51.036467)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1c8ea925-394f-4eb5-a49b-eef11a5dc6bb",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Zwembad Strop"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/154",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/154",
                "modified": "2018-02-28T09:28:57+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "3 Schwimmbecken, 1 Sauna und 1 Whirlpool f\u00fcr 8 Personen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gro\u00dfes Schwimmbecken (25 x 15 m), 1 Lehrschwimmbecken (15 x 9 m) und 1 Planschbecken mit Spielzeug. Man kann von einem 1-m- und einem 3-m-Sprungbrett springen.\u00a0<br />\nDas Schwimmbad hat auch eine Cafeteria.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Three pool sections, one sauna and a bubble bath for 8. \u00a0 \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Large 25 x 15m pool, a 15 x 9m instruction pool and a children\u2019s pool with play equipment. You can dive from the 1-metre and 3-metre high diving boards.\u00a0<br />\nThe swimming pool complex also has a cafeteria.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Tres secciones de ba\u00f1o, una sauna y un ba\u00f1o de burbujas para 8 personas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Piscina grande de 25 x 15 m, piscina para aprender de 15 x 9 m y piscina infantil con juguetes. Trampol\u00edn de 1 m y 3 m.\u00a0<br />\nDispone tambi\u00e9n de cafeter\u00eda.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Drie zwembadgedeeltes, een sauna en een bubbelbad voor 8 personen. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Groot bad van 25 x 15m, een instructiebad van 15 x 9m en een kinderbad met speeltuigen. Duiken kan vanop de 1m en de 3m hoge duikplank.\u00a0<br />\nHet zwembad beschikt ook over een cafetaria.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Trois piscines, un sauna et un bain \u00e0 bulles pour 8 personnes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Grand bassin de 25 x 15m, un bassin d\u2019instruction de 15 x 9m et un bassin pour enfants avec jeux. Possibilit\u00e9 de plonger depuis les tremplins de 1m et 3m.\u00a0<br />\nLa piscine dispose \u00e9galement d\u2019une cafeteria.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1849"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "6",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "3.3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre",
                        "en": "Reduction +65 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief +65 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction +65 ans"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "3.3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre",
                        "en": "Reduction -26 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -26 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -26 ans"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cc6c9f3f-9f52-49ce-8c5e-712bc0573cb9",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6e99b120-58a7-4fce-8595-a3349defb974"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Schwimmbad Strop"
                ],
                "en": [
                    "Strop swimming pool"
                ],
                "es": [
                    "Piscina Strop"
                ],
                "nl": [
                    "Zwembad Strop"
                ],
                "fr": [
                    "Piscine Strop"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Schwimmoase f\u00fcr jung und alt"
                ],
                "en": [
                    "Swimming paradise for all ages"
                ],
                "es": [
                    "Un para\u00edso acu\u00e1tico para grandes y peque\u00f1os"
                ],
                "nl": [
                    "Zwemparadijs voor jong en oud"
                ],
                "fr": [
                    "Le paradis aquatique \u00e0 tout \u00e2ge"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-14T22:34:55+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/ZwembadStrop/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/zwembad-strop/4b9a6908f964a520f8b235e3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC2064.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC2064.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Strop",
                        "en": "Strop swimming pool",
                        "es": "Piscina Strop",
                        "nl": "Zwembad Strop Gent",
                        "fr": "Piscine Strop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC2116.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC2116.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Strop",
                        "en": "Strop swimming pool",
                        "es": "Piscina Strop",
                        "nl": "Zwembad Strop Gent",
                        "fr": "Piscine Strop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC2304.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC2304.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Strop",
                        "en": "Strop swimming pool",
                        "es": "Piscina Strop",
                        "nl": "Zwembad Strop Gent",
                        "fr": "Piscine Strop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC1937.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC1937.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Strop",
                        "en": "Strop swimming pool",
                        "es": "Piscina Strop",
                        "nl": "Zwembad Strop Gent",
                        "fr": "Piscine Strop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC2064.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC2064.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Strop",
                        "en": "Strop swimming pool",
                        "es": "Piscina Strop",
                        "nl": "Zwembad Strop",
                        "fr": "Piscine Strop"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                709
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1a75b0fc-4942-4d22-a376-6f62d7b5c69b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1849",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/strop-swimming-pool",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Stropstraat 31",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292434860"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728968 51.036467)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1c8ea925-394f-4eb5-a49b-eef11a5dc6bb",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Zwembad Strop"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/154",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/154",
                "modified": "2018-02-28T09:28:57+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "3 Schwimmbecken, 1 Sauna und 1 Whirlpool f\u00fcr 8 Personen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gro\u00dfes Schwimmbecken (25 x 15 m), 1 Lehrschwimmbecken (15 x 9 m) und 1 Planschbecken mit Spielzeug. Man kann von einem 1-m- und einem 3-m-Sprungbrett springen.\u00a0<br />\nDas Schwimmbad hat auch eine Cafeteria.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Three pool sections, one sauna and a bubble bath for 8. \u00a0 \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Large 25 x 15m pool, a 15 x 9m instruction pool and a children\u2019s pool with play equipment. You can dive from the 1-metre and 3-metre high diving boards.\u00a0<br />\nThe swimming pool complex also has a cafeteria.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Tres secciones de ba\u00f1o, una sauna y un ba\u00f1o de burbujas para 8 personas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Piscina grande de 25 x 15 m, piscina para aprender de 15 x 9 m y piscina infantil con juguetes. Trampol\u00edn de 1 m y 3 m.\u00a0<br />\nDispone tambi\u00e9n de cafeter\u00eda.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Drie zwembadgedeeltes, een sauna en een bubbelbad voor 8 personen. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Groot bad van 25 x 15m, een instructiebad van 15 x 9m en een kinderbad met speeltuigen. Duiken kan vanop de 1m en de 3m hoge duikplank.\u00a0<br />\nHet zwembad beschikt ook over een cafetaria.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Trois piscines, un sauna et un bain \u00e0 bulles pour 8 personnes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Grand bassin de 25 x 15m, un bassin d\u2019instruction de 15 x 9m et un bassin pour enfants avec jeux. Possibilit\u00e9 de plonger depuis les tremplins de 1m et 3m.\u00a0<br />\nLa piscine dispose \u00e9galement d\u2019une cafeteria.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1849"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "6",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "3.3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre",
                        "en": "Reduction +65 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief +65 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction +65 ans"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "3.3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre",
                        "en": "Reduction -26 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -26 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -26 ans"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cc6c9f3f-9f52-49ce-8c5e-712bc0573cb9",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6e99b120-58a7-4fce-8595-a3349defb974"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Schwimmbad Strop"
                ],
                "en": [
                    "Strop swimming pool"
                ],
                "es": [
                    "Piscina Strop"
                ],
                "nl": [
                    "Zwembad Strop"
                ],
                "fr": [
                    "Piscine Strop"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Schwimmoase f\u00fcr jung und alt"
                ],
                "en": [
                    "Swimming paradise for all ages"
                ],
                "es": [
                    "Un para\u00edso acu\u00e1tico para grandes y peque\u00f1os"
                ],
                "nl": [
                    "Zwemparadijs voor jong en oud"
                ],
                "fr": [
                    "Le paradis aquatique \u00e0 tout \u00e2ge"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-14T22:34:55+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/ZwembadStrop/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/zwembad-strop/4b9a6908f964a520f8b235e3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c69bc74f-ff0d-4a8e-b3a5-3bdab143d57b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Rozebroeken_gent2.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Rozebroeken_gent2.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "en": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "es": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "nl": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "fr": "Zwembad Rozebroeken Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_kinderbad1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_kinderbad1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "en": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "es": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "nl": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "fr": "Zwembad Rozebroeken Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_buitenbad.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_buitenbad.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "en": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "es": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "nl": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "fr": "Zwembad Rozebroeken Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "en": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "es": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "nl": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "fr": "Zwembad Rozebroeken Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_beau_wellness1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_beau_wellness1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "en": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "es": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "nl": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "fr": "Zwembad Rozebroeken Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_beau_wellness2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_beau_wellness2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "en": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "es": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "nl": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "fr": "Zwembad Rozebroeken Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_beau_wellness3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_beau_wellness3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "en": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "es": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "nl": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "fr": "Zwembad Rozebroeken Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_beau_wellness4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_beau_wellness4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "en": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "es": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "nl": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "fr": "Zwembad Rozebroeken Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Rozebroeken_gent2.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Rozebroeken_gent2.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Lago Gent Rozebroeken. Einfach hin! ",
                        "en": "Lago Ghent Rozebroeken: go for it!",
                        "es": "Lago Gent Rozebroeken",
                        "nl": "Lago Gent Rozebroeken",
                        "fr": "Lago Gent Rozebroeken. Un must !"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                329
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a3a4a9e7-fc0f-49bc-afaa-449ad7d8f1dd",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1848",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/lago-ghent-rozebroeken-go-it",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Victor Braeckmanlaan 180",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 335 28 88"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.760401 51.059634)"
                },
                "email": [
                    "rozebroeken@lago.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/abe408b3-12ab-4fad-b023-b0c8824e1fb1",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Lago Gent Rozebroeken"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Sint-Amandsberg (Gent)",
                "page": "https://visit.gent.be/node/153",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/153",
                "modified": "2018-06-12T10:39:23+00:00",
                "postalCode": "9040"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ein Erlebnisbad ganz in der N\u00e4he von Gent? Lago Gent Rozebroeken bietet wirklich alles f\u00fcr einen herrlichen Tag Wasserspa\u00df und \u2013 wer es gern entspannt mag \u2013 Wellness. Es liegt etwas au\u00dferhalb des Stadtzentrums und ist ganz leicht zu erreichen. Die abenteuerlichen Rutschen und fantastischen Wildwasserbahnen m\u00fcssen Sie unbedingt selbst ausprobieren! Auf den Wellen Reifen reiten. Mit den Kleinen ins Planschbecken. Oder im Saunabereich einfach herrlich entspannen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Wasserspa\u00df und Wellness in einem Erlebnisbad</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Lassen Sie sich auf einer der drei Wildwasserbahnen mitrei\u00dfen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Testen Sie die King Cobra oder eine der anderen <strong>atemberaubenden Rutschen.</strong></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wie w\u00e4r\u2019s zur Abwechslung mit <em>Discosurfen </em>im Wellenbecken?</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">F\u00fcr die ganz Kleinen gibt es die wohlig warmen Kinderb\u00e4der und einen Wasserspielplatz.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In der warmen Lagune k\u00f6nnen Sie sich nat\u00fcrlich auch herrlich erholen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Auch ein Besuch im <strong>Hamam </strong>ist sehr empfehlenswert.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Lassen Sie in der <strong>Sauna </strong>dem Schwei\u00df seinen Lauf.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Kurz ins Eisbad eintauchen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Im japanischen <strong>Hei\u00dfbad</strong> geht Zen fast von selbst.</span> <em><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Einfach himmlisch!</span></em><em> </em><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Freib\u00e4der und Garten mit Ruhekissen lassen Sie die frische Luft noch mehr genie\u00dfen.</span> </span></span></p>\n\n<p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Also einen Tag ins Lago Gent Rozebroeken?</span></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Am besten gleich vormerken!</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Rest-Eau-Caf\u00e9 f\u00fcr Ihr leibliches Wohl</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Durst oder Hunger nach so viel Wasserspa\u00df?</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Auf der Speisekarte des Rest-Eau-Caf\u00e9 werden Sie bestimmt f\u00fcndig.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Ob f\u00fcr den kleinen oder gro\u00dfen Hunger!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Auf dem <strong>ger\u00e4umigen Outdoor-Spielplatz</strong> und im <strong>3 Etagen hohen Spielpalast </strong>k\u00f6nnen sich die Kinder richtig austoben.</span> </span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wer lieber im Schwimmbad bleibt, kann es sich auf der beheizten <strong>Schwimmerterrasse </strong>richtig sch\u00f6n gem\u00fctlich machen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Hier k\u00f6nnen Sie in Badekleidung bestellen und essen!</span> </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "We bet you weren\u2019t expecting a subtropical water paradise near Ghent were you? Lago Ghent Rozebroeken has everything you need to fill a whole day with fun and waterside relaxation. It is not far from the city centre, and very easy to get to. Discover its adventurous chutes and terrifying wild water slides! Go tyre surfing on the waves, paddle with the little ones in the toddler pool, or just kick back and relax in the sauna complex. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Water fun and wellness paradise</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Revive yourself in one of the three wild water slides. Dare to ride the King Cobra or one of the other <strong>breathtaking chutes</strong>. Or how about disco surfing in the wave pool? For the tiny tots there are lovely, warm toddler pools and a water garden.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Or relax and float around in the warm lagoon, then enjoy a steam bath in the <strong>hammam</strong>. Sweat it out in the <strong>sauna</strong>. Cool off again in the ice pool. And the Japanese <strong>fire bath</strong> will leave you feeling completely Zen. Pure bliss!<em> </em>Enjoy the fresh air in the garden with relaxing cushions and outdoor pools. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Fancy a day at Lago Ghent Rozebroeken? Make a date in your diary!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Rest-Eau-Caf\u00e9</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Hungry or thirsty after all that fun in the water? The Rest-Eau-Caf\u00e9 has an extensive menu with suggestions from the chef. Enjoy a small snack or a full meal. Your children can play, jump and climb to their hearts\u2019 content in the <strong>large outdoor playground</strong> with a <strong>three-storey play palace</strong>. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">If you would rather stay near the pool, wrap up in a towel on the heated <strong>swimmers\u2019 terrace</strong>, where you can enjoy anything on the menu in your swimsuit! </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfUn para\u00edso acu\u00e1tico subtropical con todos los servicios en Gante? Lago Gent Rozebroeken lo tiene todo para un d\u00eda de diversi\u00f3n y bienestar, justo al lado del centro y muy f\u00e1cil para llegar. Descubra los emocionantes toboganes y el circuito de aguas bravas. Haga surf en la piscina de olas. Divi\u00e9rtase con los peques en la zona infantil. O simplemente rel\u00e1jese en el complejo de sauna y spa.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Diversi\u00f3n y bienestar en un para\u00edso subtropical</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">D\u00e9jese ir en las tres pistas de aguas bravas. Atr\u00e9vase a probar el King Cobra o los dem\u00e1s <strong>trepidantes toboganes</strong>. \u00bfY qu\u00e9 le parece hacer disco-surf? Para los m\u00e1s peque\u00f1os hay piscina y zona de juegos en el agua, con una temperatura estupenda. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">O d\u00e9jese flotar en la c\u00e1lida laguna, disfrute del <strong>hammam </strong>o sienta los efectos de la <strong>sauna</strong>. Para volver a refrescarse est\u00e1 la piscina de agua fr\u00eda. Y con el <strong>ba\u00f1o caliente </strong>japon\u00e9s se sentir\u00e1 de forma totalmente distinta. Al aire libre puede disfrutar de las tumbonas y las piscinas exteriores.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Una visita a Lago Gent Rozebroeken es todo un acierto.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Caf\u00e9-restaurante</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">\u00bfTanto nadar le ha abierto el apetito? Pues el Rest-Eau-Caf\u00e9 tiene una amplia carta con sugerencias, tanto para tentempi\u00e9s como para comidas completas. En la <strong>gran zona de juegos exterior</strong> y el <strong>circuito de juego de 3 pisos</strong>, los ni\u00f1os se lo pasar\u00e1n bomba.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Pero si quiere relajaci\u00f3n en vez de tanta actividad, tambi\u00e9n puede tumbarse sobre una toalla en la <strong>terraza climatizada</strong>. \u00a1Un men\u00fa completo para elegir!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Een all-in subtropisch zwemparadijs vlakbij Gent? Lago Gent Rozebroeken heeft echt \u00e1lles in huis voor een hele dag waterfun en wellnessplezier! Net buiten het stadscentrum en supermakkelijk te bereiken. Ontdek de avontuurlijke glijbanen en woelige wildwaterbanen! Ga bandsurfen op de golven. Met de kleintjes plonzen in het kleuterbad. Of gewoon zalig ontspannen in het saunacomplex. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Waterpret en wellnessen in een subtropisch paradijs</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Laat je meespoelen met \u00e9\u00e9n van de drie wildwaterbanen. Waag je eens in de King Cobra of in \u00e9\u00e9n van de andere <strong>adembenemende glijbanen</strong>. Of wat dacht je van <em>discosurfen</em> in het golfslagbad? En voor de allerkleinsten vind je er lekker warme kinderbaden en een waterspeeltuin.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Of ga ontspannen drijven in de warme lagune\u2026 Heerlijk stomen in de <strong>hamam</strong>. Laat het zweet parelen in de <strong>sauna</strong>. Koel terug af in het ijsbad. En het Japanse <strong>vuurbad</strong> maakt je helem\u00e1\u00e1l zen. <em>Z\u00e1lig! </em>Van de buitenlucht kan je genieten in de tuin met rustkussens en buitenbaden. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Een dagje Lago Gent Rozebroeken? Gewoon in je agenda boeken!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Een natje en een droogje in het Rest-Eau-Caf\u00e9</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Dorst of trek na al dat waterplezier? Het Rest-Eau-Caf\u00e9 heeft een ruime kaart met suggesties. Zowel voor de kleine <em>goestingskes</em> als voor de reuzehongers! Op de <strong>ruime buitenspeeltuin</strong> en het <strong>3 verdiepingen hoge speelpaleis </strong>kunnen je kinderen spelen, springen en klimmen naar hartenlust. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">En wie liever in het zwembad blijft, kan zich op het verwarmde <strong>zwemmersterras</strong> in een handdoek nestelen. Hier kan je in zwembroek van de hele menukaart genieten! </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Un paradis aquatique subtropical \u00e0 deux pas de Gand ? C\u2019est Lago Gent Rozebroeken, ou la garantie de passer une journ\u00e9e de d\u00e9tente et d\u2019amusement en maillot de bain ! Situ\u00e9 en bordure du centre-ville, cet \u00e9tablissement est tr\u00e8s facile d\u2019acc\u00e8s. D\u00e9valez les toboggans et les rivi\u00e8res sauvages, surfez sur les vagues, accompagnez les plus petits dans la pataugeoire et d\u00e9tendez-vous dans le complexe sauna. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Plaisirs aquatiques et bien-\u00eatre </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Testez l\u2019une des trois rivi\u00e8res sauvages. Aventurez-vous sur le King Cobra ou l\u2019un des autres <strong>toboggans \u00e0 couper le souffle</strong>. \u00c0 moins que vous ne pr\u00e9f\u00e9riez vous adonner au disco-surf dans la piscine \u00e0 vagues\u00a0? Pour les plus petits, le complexe dispose \u00e9galement de pataugeoires chauff\u00e9es et d\u2019une aire de jeux aquatique.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Flottez paisiblement dans la ti\u00e9deur de la lagune \u2026 Profitez des bienfaits du <strong>hammam</strong>. \u00c9vacuez les toxines dans le <strong>sauna</strong>. Rafra\u00eechissez-vous dans un bain d\u2019eau glac\u00e9e. Retrouvez la s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 absolue gr\u00e2ce au <strong>bain japonais</strong>.<em> </em>La d\u00e9tente \u00e0 l\u2019\u00e9tat pur\u00a0! Mettez ensuite le nez dehors pour tester les bains ext\u00e9rieurs et vous installer sur un transat du jardin. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">N\u2019attendez plus\u00a0: offrez-vous une journ\u00e9e au Lago Gent Rozebroeken\u00a0!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Le Rest-Eau-Caf\u00e9</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Si toutes ces aventures aquatiques vous ont donn\u00e9 soif ou ouvert l\u2019app\u00e9tit, cela tombe bien\u00a0: le Rest-Eau-Caf\u00e9 propose une carte vari\u00e9e ainsi que des plats du jour, pour les petites fringales comme pour les faims de loup\u00a0! Vos enfants s\u2019en donneront \u00e0 c\u0153ur joie en jouant, sautant et escaladant les nombreuses attractions du <strong>grand terrain de jeux ext\u00e9rieur</strong> et de <strong>l\u2019aire de jeux \u00e0 3 \u00e9tages</strong>. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Ceux qui pr\u00e9f\u00e8rent rester dans le complexe aquatique pourront s\u2019envelopper dans une serviette de bain et s\u2019installer \u00e0 la <strong>terrasse chauff\u00e9e de la piscine</strong>. Ils pourront commander tous les plats \u00e0 la carte sans quitter leur maillot de bain\u00a0! </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1848"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "10.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "10",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung Sch\u00fcler",
                        "en": "Reduction student",
                        "es": "Reducci\u00f3n estudiante",
                        "nl": "Reductietarief studenten",
                        "fr": "R\u00e9duction \u00e9tudiant"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                },
                "3": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -3 Jahre",
                        "en": "Reduction -3 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -3 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -3 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -3 ans"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "8",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -16 Jahre",
                        "en": "Reduction -16 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -16 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -16 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -16 ans"
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "10",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre",
                        "en": "Reduction +65 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief +65 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction +65 ans"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d37d91a4-c225-450c-866a-51b9b7d3ba61",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/110182f7-9cfe-49a2-97c5-a4d36b9d98da",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cc6c9f3f-9f52-49ce-8c5e-712bc0573cb9",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6e99b120-58a7-4fce-8595-a3349defb974"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Lago Gent Rozebroeken. Einfach hin! "
                ],
                "en": [
                    "Lago Ghent Rozebroeken: go for it!"
                ],
                "es": [
                    "Lago Gent Rozebroeken"
                ],
                "nl": [
                    "Lago Gent Rozebroeken. Gewoon do\u00e9n!"
                ],
                "fr": [
                    "Lago Gent Rozebroeken. Un must !"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Perfekte Umgebung f\u00fcr perfekten Wasserspa\u00df!"
                ],
                "en": [
                    "Fun in the water guaranteed"
                ],
                "es": [
                    "El chapuz\u00f3n perfecto"
                ],
                "nl": [
                    "Een schitterende zet voor een dagje waterpret!"
                ],
                "fr": [
                    "L\u2019eldorado des plaisirs aquatiques !"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-04-03T15:02:02+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/srrozebroeken/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/sr-rozebroeken/4c98da87b6ee236a9eacaba7",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c69bc74f-ff0d-4a8e-b3a5-3bdab143d57b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Rozebroeken_gent2.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Rozebroeken_gent2.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "en": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "es": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "nl": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "fr": "Zwembad Rozebroeken Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_kinderbad1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_kinderbad1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "en": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "es": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "nl": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "fr": "Zwembad Rozebroeken Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_buitenbad.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_buitenbad.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "en": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "es": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "nl": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "fr": "Zwembad Rozebroeken Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "en": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "es": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "nl": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "fr": "Zwembad Rozebroeken Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_beau_wellness1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_beau_wellness1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "en": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "es": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "nl": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "fr": "Zwembad Rozebroeken Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_beau_wellness2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_beau_wellness2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "en": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "es": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "nl": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "fr": "Zwembad Rozebroeken Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_beau_wellness3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_beau_wellness3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "en": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "es": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "nl": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "fr": "Zwembad Rozebroeken Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_beau_wellness4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_beau_wellness4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "en": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "es": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "nl": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "fr": "Zwembad Rozebroeken Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Rozebroeken_gent2.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Rozebroeken_gent2.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Lago Gent Rozebroeken. Einfach hin! ",
                        "en": "Lago Ghent Rozebroeken: go for it!",
                        "es": "Lago Gent Rozebroeken",
                        "nl": "Lago Gent Rozebroeken",
                        "fr": "Lago Gent Rozebroeken. Un must !"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                329
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a3a4a9e7-fc0f-49bc-afaa-449ad7d8f1dd",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1848",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/lago-ghent-rozebroeken-go-it",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Victor Braeckmanlaan 180",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 335 28 88"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.760401 51.059634)"
                },
                "email": [
                    "rozebroeken@lago.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/abe408b3-12ab-4fad-b023-b0c8824e1fb1",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Lago Gent Rozebroeken"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Sint-Amandsberg (Gent)",
                "page": "https://visit.gent.be/node/153",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/153",
                "modified": "2018-06-12T10:39:23+00:00",
                "postalCode": "9040"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ein Erlebnisbad ganz in der N\u00e4he von Gent? Lago Gent Rozebroeken bietet wirklich alles f\u00fcr einen herrlichen Tag Wasserspa\u00df und \u2013 wer es gern entspannt mag \u2013 Wellness. Es liegt etwas au\u00dferhalb des Stadtzentrums und ist ganz leicht zu erreichen. Die abenteuerlichen Rutschen und fantastischen Wildwasserbahnen m\u00fcssen Sie unbedingt selbst ausprobieren! Auf den Wellen Reifen reiten. Mit den Kleinen ins Planschbecken. Oder im Saunabereich einfach herrlich entspannen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Wasserspa\u00df und Wellness in einem Erlebnisbad</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Lassen Sie sich auf einer der drei Wildwasserbahnen mitrei\u00dfen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Testen Sie die King Cobra oder eine der anderen <strong>atemberaubenden Rutschen.</strong></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wie w\u00e4r\u2019s zur Abwechslung mit <em>Discosurfen </em>im Wellenbecken?</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">F\u00fcr die ganz Kleinen gibt es die wohlig warmen Kinderb\u00e4der und einen Wasserspielplatz.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In der warmen Lagune k\u00f6nnen Sie sich nat\u00fcrlich auch herrlich erholen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Auch ein Besuch im <strong>Hamam </strong>ist sehr empfehlenswert.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Lassen Sie in der <strong>Sauna </strong>dem Schwei\u00df seinen Lauf.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Kurz ins Eisbad eintauchen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Im japanischen <strong>Hei\u00dfbad</strong> geht Zen fast von selbst.</span> <em><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Einfach himmlisch!</span></em><em> </em><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Freib\u00e4der und Garten mit Ruhekissen lassen Sie die frische Luft noch mehr genie\u00dfen.</span> </span></span></p>\n\n<p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Also einen Tag ins Lago Gent Rozebroeken?</span></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Am besten gleich vormerken!</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Rest-Eau-Caf\u00e9 f\u00fcr Ihr leibliches Wohl</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Durst oder Hunger nach so viel Wasserspa\u00df?</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Auf der Speisekarte des Rest-Eau-Caf\u00e9 werden Sie bestimmt f\u00fcndig.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Ob f\u00fcr den kleinen oder gro\u00dfen Hunger!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Auf dem <strong>ger\u00e4umigen Outdoor-Spielplatz</strong> und im <strong>3 Etagen hohen Spielpalast </strong>k\u00f6nnen sich die Kinder richtig austoben.</span> </span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wer lieber im Schwimmbad bleibt, kann es sich auf der beheizten <strong>Schwimmerterrasse </strong>richtig sch\u00f6n gem\u00fctlich machen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Hier k\u00f6nnen Sie in Badekleidung bestellen und essen!</span> </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "We bet you weren\u2019t expecting a subtropical water paradise near Ghent were you? Lago Ghent Rozebroeken has everything you need to fill a whole day with fun and waterside relaxation. It is not far from the city centre, and very easy to get to. Discover its adventurous chutes and terrifying wild water slides! Go tyre surfing on the waves, paddle with the little ones in the toddler pool, or just kick back and relax in the sauna complex. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Water fun and wellness paradise</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Revive yourself in one of the three wild water slides. Dare to ride the King Cobra or one of the other <strong>breathtaking chutes</strong>. Or how about disco surfing in the wave pool? For the tiny tots there are lovely, warm toddler pools and a water garden.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Or relax and float around in the warm lagoon, then enjoy a steam bath in the <strong>hammam</strong>. Sweat it out in the <strong>sauna</strong>. Cool off again in the ice pool. And the Japanese <strong>fire bath</strong> will leave you feeling completely Zen. Pure bliss!<em> </em>Enjoy the fresh air in the garden with relaxing cushions and outdoor pools. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Fancy a day at Lago Ghent Rozebroeken? Make a date in your diary!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Rest-Eau-Caf\u00e9</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Hungry or thirsty after all that fun in the water? The Rest-Eau-Caf\u00e9 has an extensive menu with suggestions from the chef. Enjoy a small snack or a full meal. Your children can play, jump and climb to their hearts\u2019 content in the <strong>large outdoor playground</strong> with a <strong>three-storey play palace</strong>. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">If you would rather stay near the pool, wrap up in a towel on the heated <strong>swimmers\u2019 terrace</strong>, where you can enjoy anything on the menu in your swimsuit! </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfUn para\u00edso acu\u00e1tico subtropical con todos los servicios en Gante? Lago Gent Rozebroeken lo tiene todo para un d\u00eda de diversi\u00f3n y bienestar, justo al lado del centro y muy f\u00e1cil para llegar. Descubra los emocionantes toboganes y el circuito de aguas bravas. Haga surf en la piscina de olas. Divi\u00e9rtase con los peques en la zona infantil. O simplemente rel\u00e1jese en el complejo de sauna y spa.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Diversi\u00f3n y bienestar en un para\u00edso subtropical</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">D\u00e9jese ir en las tres pistas de aguas bravas. Atr\u00e9vase a probar el King Cobra o los dem\u00e1s <strong>trepidantes toboganes</strong>. \u00bfY qu\u00e9 le parece hacer disco-surf? Para los m\u00e1s peque\u00f1os hay piscina y zona de juegos en el agua, con una temperatura estupenda. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">O d\u00e9jese flotar en la c\u00e1lida laguna, disfrute del <strong>hammam </strong>o sienta los efectos de la <strong>sauna</strong>. Para volver a refrescarse est\u00e1 la piscina de agua fr\u00eda. Y con el <strong>ba\u00f1o caliente </strong>japon\u00e9s se sentir\u00e1 de forma totalmente distinta. Al aire libre puede disfrutar de las tumbonas y las piscinas exteriores.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Una visita a Lago Gent Rozebroeken es todo un acierto.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Caf\u00e9-restaurante</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">\u00bfTanto nadar le ha abierto el apetito? Pues el Rest-Eau-Caf\u00e9 tiene una amplia carta con sugerencias, tanto para tentempi\u00e9s como para comidas completas. En la <strong>gran zona de juegos exterior</strong> y el <strong>circuito de juego de 3 pisos</strong>, los ni\u00f1os se lo pasar\u00e1n bomba.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Pero si quiere relajaci\u00f3n en vez de tanta actividad, tambi\u00e9n puede tumbarse sobre una toalla en la <strong>terraza climatizada</strong>. \u00a1Un men\u00fa completo para elegir!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Een all-in subtropisch zwemparadijs vlakbij Gent? Lago Gent Rozebroeken heeft echt \u00e1lles in huis voor een hele dag waterfun en wellnessplezier! Net buiten het stadscentrum en supermakkelijk te bereiken. Ontdek de avontuurlijke glijbanen en woelige wildwaterbanen! Ga bandsurfen op de golven. Met de kleintjes plonzen in het kleuterbad. Of gewoon zalig ontspannen in het saunacomplex. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Waterpret en wellnessen in een subtropisch paradijs</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Laat je meespoelen met \u00e9\u00e9n van de drie wildwaterbanen. Waag je eens in de King Cobra of in \u00e9\u00e9n van de andere <strong>adembenemende glijbanen</strong>. Of wat dacht je van <em>discosurfen</em> in het golfslagbad? En voor de allerkleinsten vind je er lekker warme kinderbaden en een waterspeeltuin.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Of ga ontspannen drijven in de warme lagune\u2026 Heerlijk stomen in de <strong>hamam</strong>. Laat het zweet parelen in de <strong>sauna</strong>. Koel terug af in het ijsbad. En het Japanse <strong>vuurbad</strong> maakt je helem\u00e1\u00e1l zen. <em>Z\u00e1lig! </em>Van de buitenlucht kan je genieten in de tuin met rustkussens en buitenbaden. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Een dagje Lago Gent Rozebroeken? Gewoon in je agenda boeken!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Een natje en een droogje in het Rest-Eau-Caf\u00e9</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Dorst of trek na al dat waterplezier? Het Rest-Eau-Caf\u00e9 heeft een ruime kaart met suggesties. Zowel voor de kleine <em>goestingskes</em> als voor de reuzehongers! Op de <strong>ruime buitenspeeltuin</strong> en het <strong>3 verdiepingen hoge speelpaleis </strong>kunnen je kinderen spelen, springen en klimmen naar hartenlust. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">En wie liever in het zwembad blijft, kan zich op het verwarmde <strong>zwemmersterras</strong> in een handdoek nestelen. Hier kan je in zwembroek van de hele menukaart genieten! </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Un paradis aquatique subtropical \u00e0 deux pas de Gand ? C\u2019est Lago Gent Rozebroeken, ou la garantie de passer une journ\u00e9e de d\u00e9tente et d\u2019amusement en maillot de bain ! Situ\u00e9 en bordure du centre-ville, cet \u00e9tablissement est tr\u00e8s facile d\u2019acc\u00e8s. D\u00e9valez les toboggans et les rivi\u00e8res sauvages, surfez sur les vagues, accompagnez les plus petits dans la pataugeoire et d\u00e9tendez-vous dans le complexe sauna. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Plaisirs aquatiques et bien-\u00eatre </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Testez l\u2019une des trois rivi\u00e8res sauvages. Aventurez-vous sur le King Cobra ou l\u2019un des autres <strong>toboggans \u00e0 couper le souffle</strong>. \u00c0 moins que vous ne pr\u00e9f\u00e9riez vous adonner au disco-surf dans la piscine \u00e0 vagues\u00a0? Pour les plus petits, le complexe dispose \u00e9galement de pataugeoires chauff\u00e9es et d\u2019une aire de jeux aquatique.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Flottez paisiblement dans la ti\u00e9deur de la lagune \u2026 Profitez des bienfaits du <strong>hammam</strong>. \u00c9vacuez les toxines dans le <strong>sauna</strong>. Rafra\u00eechissez-vous dans un bain d\u2019eau glac\u00e9e. Retrouvez la s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 absolue gr\u00e2ce au <strong>bain japonais</strong>.<em> </em>La d\u00e9tente \u00e0 l\u2019\u00e9tat pur\u00a0! Mettez ensuite le nez dehors pour tester les bains ext\u00e9rieurs et vous installer sur un transat du jardin. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">N\u2019attendez plus\u00a0: offrez-vous une journ\u00e9e au Lago Gent Rozebroeken\u00a0!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Le Rest-Eau-Caf\u00e9</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Si toutes ces aventures aquatiques vous ont donn\u00e9 soif ou ouvert l\u2019app\u00e9tit, cela tombe bien\u00a0: le Rest-Eau-Caf\u00e9 propose une carte vari\u00e9e ainsi que des plats du jour, pour les petites fringales comme pour les faims de loup\u00a0! Vos enfants s\u2019en donneront \u00e0 c\u0153ur joie en jouant, sautant et escaladant les nombreuses attractions du <strong>grand terrain de jeux ext\u00e9rieur</strong> et de <strong>l\u2019aire de jeux \u00e0 3 \u00e9tages</strong>. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Ceux qui pr\u00e9f\u00e8rent rester dans le complexe aquatique pourront s\u2019envelopper dans une serviette de bain et s\u2019installer \u00e0 la <strong>terrasse chauff\u00e9e de la piscine</strong>. Ils pourront commander tous les plats \u00e0 la carte sans quitter leur maillot de bain\u00a0! </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1848"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "10.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "10",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung Sch\u00fcler",
                        "en": "Reduction student",
                        "es": "Reducci\u00f3n estudiante",
                        "nl": "Reductietarief studenten",
                        "fr": "R\u00e9duction \u00e9tudiant"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                },
                "3": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -3 Jahre",
                        "en": "Reduction -3 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -3 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -3 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -3 ans"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "8",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -16 Jahre",
                        "en": "Reduction -16 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -16 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -16 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -16 ans"
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "10",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre",
                        "en": "Reduction +65 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief +65 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction +65 ans"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d37d91a4-c225-450c-866a-51b9b7d3ba61",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/110182f7-9cfe-49a2-97c5-a4d36b9d98da",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cc6c9f3f-9f52-49ce-8c5e-712bc0573cb9",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6e99b120-58a7-4fce-8595-a3349defb974"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Lago Gent Rozebroeken. Einfach hin! "
                ],
                "en": [
                    "Lago Ghent Rozebroeken: go for it!"
                ],
                "es": [
                    "Lago Gent Rozebroeken"
                ],
                "nl": [
                    "Lago Gent Rozebroeken. Gewoon do\u00e9n!"
                ],
                "fr": [
                    "Lago Gent Rozebroeken. Un must !"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Perfekte Umgebung f\u00fcr perfekten Wasserspa\u00df!"
                ],
                "en": [
                    "Fun in the water guaranteed"
                ],
                "es": [
                    "El chapuz\u00f3n perfecto"
                ],
                "nl": [
                    "Een schitterende zet voor een dagje waterpret!"
                ],
                "fr": [
                    "L\u2019eldorado des plaisirs aquatiques !"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-04-03T15:02:02+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/srrozebroeken/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/sr-rozebroeken/4c98da87b6ee236a9eacaba7",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c69bc74f-ff0d-4a8e-b3a5-3bdab143d57b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Rozebroeken_gent2.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Rozebroeken_gent2.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "en": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "es": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "nl": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "fr": "Zwembad Rozebroeken Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_kinderbad1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_kinderbad1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "en": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "es": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "nl": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "fr": "Zwembad Rozebroeken Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_buitenbad.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_buitenbad.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "en": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "es": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "nl": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "fr": "Zwembad Rozebroeken Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "en": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "es": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "nl": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "fr": "Zwembad Rozebroeken Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_beau_wellness1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_beau_wellness1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "en": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "es": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "nl": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "fr": "Zwembad Rozebroeken Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_beau_wellness2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_beau_wellness2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "en": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "es": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "nl": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "fr": "Zwembad Rozebroeken Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_beau_wellness3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_beau_wellness3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "en": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "es": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "nl": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "fr": "Zwembad Rozebroeken Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_beau_wellness4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_beau_wellness4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "en": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "es": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "nl": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "fr": "Zwembad Rozebroeken Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Rozebroeken_gent2.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Rozebroeken_gent2.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Lago Gent Rozebroeken. Einfach hin! ",
                        "en": "Lago Ghent Rozebroeken: go for it!",
                        "es": "Lago Gent Rozebroeken",
                        "nl": "Lago Gent Rozebroeken",
                        "fr": "Lago Gent Rozebroeken. Un must !"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                329
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a3a4a9e7-fc0f-49bc-afaa-449ad7d8f1dd",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1848",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/lago-ghent-rozebroeken-go-it",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Victor Braeckmanlaan 180",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 335 28 88"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.760401 51.059634)"
                },
                "email": [
                    "rozebroeken@lago.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/abe408b3-12ab-4fad-b023-b0c8824e1fb1",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Lago Gent Rozebroeken"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Sint-Amandsberg (Gent)",
                "page": "https://visit.gent.be/node/153",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/153",
                "modified": "2018-06-12T10:39:23+00:00",
                "postalCode": "9040"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ein Erlebnisbad ganz in der N\u00e4he von Gent? Lago Gent Rozebroeken bietet wirklich alles f\u00fcr einen herrlichen Tag Wasserspa\u00df und \u2013 wer es gern entspannt mag \u2013 Wellness. Es liegt etwas au\u00dferhalb des Stadtzentrums und ist ganz leicht zu erreichen. Die abenteuerlichen Rutschen und fantastischen Wildwasserbahnen m\u00fcssen Sie unbedingt selbst ausprobieren! Auf den Wellen Reifen reiten. Mit den Kleinen ins Planschbecken. Oder im Saunabereich einfach herrlich entspannen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Wasserspa\u00df und Wellness in einem Erlebnisbad</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Lassen Sie sich auf einer der drei Wildwasserbahnen mitrei\u00dfen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Testen Sie die King Cobra oder eine der anderen <strong>atemberaubenden Rutschen.</strong></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wie w\u00e4r\u2019s zur Abwechslung mit <em>Discosurfen </em>im Wellenbecken?</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">F\u00fcr die ganz Kleinen gibt es die wohlig warmen Kinderb\u00e4der und einen Wasserspielplatz.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In der warmen Lagune k\u00f6nnen Sie sich nat\u00fcrlich auch herrlich erholen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Auch ein Besuch im <strong>Hamam </strong>ist sehr empfehlenswert.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Lassen Sie in der <strong>Sauna </strong>dem Schwei\u00df seinen Lauf.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Kurz ins Eisbad eintauchen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Im japanischen <strong>Hei\u00dfbad</strong> geht Zen fast von selbst.</span> <em><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Einfach himmlisch!</span></em><em> </em><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Freib\u00e4der und Garten mit Ruhekissen lassen Sie die frische Luft noch mehr genie\u00dfen.</span> </span></span></p>\n\n<p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Also einen Tag ins Lago Gent Rozebroeken?</span></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Am besten gleich vormerken!</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Rest-Eau-Caf\u00e9 f\u00fcr Ihr leibliches Wohl</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Durst oder Hunger nach so viel Wasserspa\u00df?</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Auf der Speisekarte des Rest-Eau-Caf\u00e9 werden Sie bestimmt f\u00fcndig.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Ob f\u00fcr den kleinen oder gro\u00dfen Hunger!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Auf dem <strong>ger\u00e4umigen Outdoor-Spielplatz</strong> und im <strong>3 Etagen hohen Spielpalast </strong>k\u00f6nnen sich die Kinder richtig austoben.</span> </span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wer lieber im Schwimmbad bleibt, kann es sich auf der beheizten <strong>Schwimmerterrasse </strong>richtig sch\u00f6n gem\u00fctlich machen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Hier k\u00f6nnen Sie in Badekleidung bestellen und essen!</span> </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "We bet you weren\u2019t expecting a subtropical water paradise near Ghent were you? Lago Ghent Rozebroeken has everything you need to fill a whole day with fun and waterside relaxation. It is not far from the city centre, and very easy to get to. Discover its adventurous chutes and terrifying wild water slides! Go tyre surfing on the waves, paddle with the little ones in the toddler pool, or just kick back and relax in the sauna complex. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Water fun and wellness paradise</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Revive yourself in one of the three wild water slides. Dare to ride the King Cobra or one of the other <strong>breathtaking chutes</strong>. Or how about disco surfing in the wave pool? For the tiny tots there are lovely, warm toddler pools and a water garden.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Or relax and float around in the warm lagoon, then enjoy a steam bath in the <strong>hammam</strong>. Sweat it out in the <strong>sauna</strong>. Cool off again in the ice pool. And the Japanese <strong>fire bath</strong> will leave you feeling completely Zen. Pure bliss!<em> </em>Enjoy the fresh air in the garden with relaxing cushions and outdoor pools. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Fancy a day at Lago Ghent Rozebroeken? Make a date in your diary!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Rest-Eau-Caf\u00e9</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Hungry or thirsty after all that fun in the water? The Rest-Eau-Caf\u00e9 has an extensive menu with suggestions from the chef. Enjoy a small snack or a full meal. Your children can play, jump and climb to their hearts\u2019 content in the <strong>large outdoor playground</strong> with a <strong>three-storey play palace</strong>. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">If you would rather stay near the pool, wrap up in a towel on the heated <strong>swimmers\u2019 terrace</strong>, where you can enjoy anything on the menu in your swimsuit! </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfUn para\u00edso acu\u00e1tico subtropical con todos los servicios en Gante? Lago Gent Rozebroeken lo tiene todo para un d\u00eda de diversi\u00f3n y bienestar, justo al lado del centro y muy f\u00e1cil para llegar. Descubra los emocionantes toboganes y el circuito de aguas bravas. Haga surf en la piscina de olas. Divi\u00e9rtase con los peques en la zona infantil. O simplemente rel\u00e1jese en el complejo de sauna y spa.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Diversi\u00f3n y bienestar en un para\u00edso subtropical</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">D\u00e9jese ir en las tres pistas de aguas bravas. Atr\u00e9vase a probar el King Cobra o los dem\u00e1s <strong>trepidantes toboganes</strong>. \u00bfY qu\u00e9 le parece hacer disco-surf? Para los m\u00e1s peque\u00f1os hay piscina y zona de juegos en el agua, con una temperatura estupenda. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">O d\u00e9jese flotar en la c\u00e1lida laguna, disfrute del <strong>hammam </strong>o sienta los efectos de la <strong>sauna</strong>. Para volver a refrescarse est\u00e1 la piscina de agua fr\u00eda. Y con el <strong>ba\u00f1o caliente </strong>japon\u00e9s se sentir\u00e1 de forma totalmente distinta. Al aire libre puede disfrutar de las tumbonas y las piscinas exteriores.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Una visita a Lago Gent Rozebroeken es todo un acierto.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Caf\u00e9-restaurante</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">\u00bfTanto nadar le ha abierto el apetito? Pues el Rest-Eau-Caf\u00e9 tiene una amplia carta con sugerencias, tanto para tentempi\u00e9s como para comidas completas. En la <strong>gran zona de juegos exterior</strong> y el <strong>circuito de juego de 3 pisos</strong>, los ni\u00f1os se lo pasar\u00e1n bomba.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Pero si quiere relajaci\u00f3n en vez de tanta actividad, tambi\u00e9n puede tumbarse sobre una toalla en la <strong>terraza climatizada</strong>. \u00a1Un men\u00fa completo para elegir!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Een all-in subtropisch zwemparadijs vlakbij Gent? Lago Gent Rozebroeken heeft echt \u00e1lles in huis voor een hele dag waterfun en wellnessplezier! Net buiten het stadscentrum en supermakkelijk te bereiken. Ontdek de avontuurlijke glijbanen en woelige wildwaterbanen! Ga bandsurfen op de golven. Met de kleintjes plonzen in het kleuterbad. Of gewoon zalig ontspannen in het saunacomplex. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Waterpret en wellnessen in een subtropisch paradijs</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Laat je meespoelen met \u00e9\u00e9n van de drie wildwaterbanen. Waag je eens in de King Cobra of in \u00e9\u00e9n van de andere <strong>adembenemende glijbanen</strong>. Of wat dacht je van <em>discosurfen</em> in het golfslagbad? En voor de allerkleinsten vind je er lekker warme kinderbaden en een waterspeeltuin.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Of ga ontspannen drijven in de warme lagune\u2026 Heerlijk stomen in de <strong>hamam</strong>. Laat het zweet parelen in de <strong>sauna</strong>. Koel terug af in het ijsbad. En het Japanse <strong>vuurbad</strong> maakt je helem\u00e1\u00e1l zen. <em>Z\u00e1lig! </em>Van de buitenlucht kan je genieten in de tuin met rustkussens en buitenbaden. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Een dagje Lago Gent Rozebroeken? Gewoon in je agenda boeken!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Een natje en een droogje in het Rest-Eau-Caf\u00e9</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Dorst of trek na al dat waterplezier? Het Rest-Eau-Caf\u00e9 heeft een ruime kaart met suggesties. Zowel voor de kleine <em>goestingskes</em> als voor de reuzehongers! Op de <strong>ruime buitenspeeltuin</strong> en het <strong>3 verdiepingen hoge speelpaleis </strong>kunnen je kinderen spelen, springen en klimmen naar hartenlust. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">En wie liever in het zwembad blijft, kan zich op het verwarmde <strong>zwemmersterras</strong> in een handdoek nestelen. Hier kan je in zwembroek van de hele menukaart genieten! </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Un paradis aquatique subtropical \u00e0 deux pas de Gand ? C\u2019est Lago Gent Rozebroeken, ou la garantie de passer une journ\u00e9e de d\u00e9tente et d\u2019amusement en maillot de bain ! Situ\u00e9 en bordure du centre-ville, cet \u00e9tablissement est tr\u00e8s facile d\u2019acc\u00e8s. D\u00e9valez les toboggans et les rivi\u00e8res sauvages, surfez sur les vagues, accompagnez les plus petits dans la pataugeoire et d\u00e9tendez-vous dans le complexe sauna. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Plaisirs aquatiques et bien-\u00eatre </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Testez l\u2019une des trois rivi\u00e8res sauvages. Aventurez-vous sur le King Cobra ou l\u2019un des autres <strong>toboggans \u00e0 couper le souffle</strong>. \u00c0 moins que vous ne pr\u00e9f\u00e9riez vous adonner au disco-surf dans la piscine \u00e0 vagues\u00a0? Pour les plus petits, le complexe dispose \u00e9galement de pataugeoires chauff\u00e9es et d\u2019une aire de jeux aquatique.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Flottez paisiblement dans la ti\u00e9deur de la lagune \u2026 Profitez des bienfaits du <strong>hammam</strong>. \u00c9vacuez les toxines dans le <strong>sauna</strong>. Rafra\u00eechissez-vous dans un bain d\u2019eau glac\u00e9e. Retrouvez la s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 absolue gr\u00e2ce au <strong>bain japonais</strong>.<em> </em>La d\u00e9tente \u00e0 l\u2019\u00e9tat pur\u00a0! Mettez ensuite le nez dehors pour tester les bains ext\u00e9rieurs et vous installer sur un transat du jardin. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">N\u2019attendez plus\u00a0: offrez-vous une journ\u00e9e au Lago Gent Rozebroeken\u00a0!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Le Rest-Eau-Caf\u00e9</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Si toutes ces aventures aquatiques vous ont donn\u00e9 soif ou ouvert l\u2019app\u00e9tit, cela tombe bien\u00a0: le Rest-Eau-Caf\u00e9 propose une carte vari\u00e9e ainsi que des plats du jour, pour les petites fringales comme pour les faims de loup\u00a0! Vos enfants s\u2019en donneront \u00e0 c\u0153ur joie en jouant, sautant et escaladant les nombreuses attractions du <strong>grand terrain de jeux ext\u00e9rieur</strong> et de <strong>l\u2019aire de jeux \u00e0 3 \u00e9tages</strong>. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Ceux qui pr\u00e9f\u00e8rent rester dans le complexe aquatique pourront s\u2019envelopper dans une serviette de bain et s\u2019installer \u00e0 la <strong>terrasse chauff\u00e9e de la piscine</strong>. Ils pourront commander tous les plats \u00e0 la carte sans quitter leur maillot de bain\u00a0! </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1848"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "10.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "10",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung Sch\u00fcler",
                        "en": "Reduction student",
                        "es": "Reducci\u00f3n estudiante",
                        "nl": "Reductietarief studenten",
                        "fr": "R\u00e9duction \u00e9tudiant"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                },
                "3": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -3 Jahre",
                        "en": "Reduction -3 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -3 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -3 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -3 ans"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "8",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -16 Jahre",
                        "en": "Reduction -16 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -16 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -16 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -16 ans"
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "10",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre",
                        "en": "Reduction +65 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief +65 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction +65 ans"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d37d91a4-c225-450c-866a-51b9b7d3ba61",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/110182f7-9cfe-49a2-97c5-a4d36b9d98da",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cc6c9f3f-9f52-49ce-8c5e-712bc0573cb9",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6e99b120-58a7-4fce-8595-a3349defb974"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Lago Gent Rozebroeken. Einfach hin! "
                ],
                "en": [
                    "Lago Ghent Rozebroeken: go for it!"
                ],
                "es": [
                    "Lago Gent Rozebroeken"
                ],
                "nl": [
                    "Lago Gent Rozebroeken. Gewoon do\u00e9n!"
                ],
                "fr": [
                    "Lago Gent Rozebroeken. Un must !"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Perfekte Umgebung f\u00fcr perfekten Wasserspa\u00df!"
                ],
                "en": [
                    "Fun in the water guaranteed"
                ],
                "es": [
                    "El chapuz\u00f3n perfecto"
                ],
                "nl": [
                    "Een schitterende zet voor een dagje waterpret!"
                ],
                "fr": [
                    "L\u2019eldorado des plaisirs aquatiques !"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-04-03T15:02:02+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/srrozebroeken/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/sr-rozebroeken/4c98da87b6ee236a9eacaba7",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c69bc74f-ff0d-4a8e-b3a5-3bdab143d57b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Rozebroeken_gent2.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Rozebroeken_gent2.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "en": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "es": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "nl": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "fr": "Zwembad Rozebroeken Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_kinderbad1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_kinderbad1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "en": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "es": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "nl": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "fr": "Zwembad Rozebroeken Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_buitenbad.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_buitenbad.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "en": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "es": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "nl": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "fr": "Zwembad Rozebroeken Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "en": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "es": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "nl": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "fr": "Zwembad Rozebroeken Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_beau_wellness1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_beau_wellness1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "en": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "es": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "nl": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "fr": "Zwembad Rozebroeken Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_beau_wellness2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_beau_wellness2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "en": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "es": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "nl": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "fr": "Zwembad Rozebroeken Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_beau_wellness3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_beau_wellness3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "en": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "es": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "nl": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "fr": "Zwembad Rozebroeken Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_beau_wellness4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sr_rozebroeken_beau_wellness4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "en": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "es": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "nl": "Zwembad Rozebroeken Gent",
                        "fr": "Zwembad Rozebroeken Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Rozebroeken_gent2.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Rozebroeken_gent2.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Lago Gent Rozebroeken. Einfach hin! ",
                        "en": "Lago Ghent Rozebroeken: go for it!",
                        "es": "Lago Gent Rozebroeken",
                        "nl": "Lago Gent Rozebroeken",
                        "fr": "Lago Gent Rozebroeken. Un must !"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                329
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a3a4a9e7-fc0f-49bc-afaa-449ad7d8f1dd",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1848",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/lago-ghent-rozebroeken-go-it",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Victor Braeckmanlaan 180",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 335 28 88"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.760401 51.059634)"
                },
                "email": [
                    "rozebroeken@lago.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/abe408b3-12ab-4fad-b023-b0c8824e1fb1",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Lago Gent Rozebroeken"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Sint-Amandsberg (Gent)",
                "page": "https://visit.gent.be/node/153",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/153",
                "modified": "2018-06-12T10:39:23+00:00",
                "postalCode": "9040"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ein Erlebnisbad ganz in der N\u00e4he von Gent? Lago Gent Rozebroeken bietet wirklich alles f\u00fcr einen herrlichen Tag Wasserspa\u00df und \u2013 wer es gern entspannt mag \u2013 Wellness. Es liegt etwas au\u00dferhalb des Stadtzentrums und ist ganz leicht zu erreichen. Die abenteuerlichen Rutschen und fantastischen Wildwasserbahnen m\u00fcssen Sie unbedingt selbst ausprobieren! Auf den Wellen Reifen reiten. Mit den Kleinen ins Planschbecken. Oder im Saunabereich einfach herrlich entspannen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Wasserspa\u00df und Wellness in einem Erlebnisbad</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Lassen Sie sich auf einer der drei Wildwasserbahnen mitrei\u00dfen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Testen Sie die King Cobra oder eine der anderen <strong>atemberaubenden Rutschen.</strong></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wie w\u00e4r\u2019s zur Abwechslung mit <em>Discosurfen </em>im Wellenbecken?</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">F\u00fcr die ganz Kleinen gibt es die wohlig warmen Kinderb\u00e4der und einen Wasserspielplatz.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In der warmen Lagune k\u00f6nnen Sie sich nat\u00fcrlich auch herrlich erholen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Auch ein Besuch im <strong>Hamam </strong>ist sehr empfehlenswert.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Lassen Sie in der <strong>Sauna </strong>dem Schwei\u00df seinen Lauf.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Kurz ins Eisbad eintauchen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Im japanischen <strong>Hei\u00dfbad</strong> geht Zen fast von selbst.</span> <em><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Einfach himmlisch!</span></em><em> </em><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Freib\u00e4der und Garten mit Ruhekissen lassen Sie die frische Luft noch mehr genie\u00dfen.</span> </span></span></p>\n\n<p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Also einen Tag ins Lago Gent Rozebroeken?</span></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Am besten gleich vormerken!</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Rest-Eau-Caf\u00e9 f\u00fcr Ihr leibliches Wohl</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Durst oder Hunger nach so viel Wasserspa\u00df?</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Auf der Speisekarte des Rest-Eau-Caf\u00e9 werden Sie bestimmt f\u00fcndig.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Ob f\u00fcr den kleinen oder gro\u00dfen Hunger!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Auf dem <strong>ger\u00e4umigen Outdoor-Spielplatz</strong> und im <strong>3 Etagen hohen Spielpalast </strong>k\u00f6nnen sich die Kinder richtig austoben.</span> </span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wer lieber im Schwimmbad bleibt, kann es sich auf der beheizten <strong>Schwimmerterrasse </strong>richtig sch\u00f6n gem\u00fctlich machen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Hier k\u00f6nnen Sie in Badekleidung bestellen und essen!</span> </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "We bet you weren\u2019t expecting a subtropical water paradise near Ghent were you? Lago Ghent Rozebroeken has everything you need to fill a whole day with fun and waterside relaxation. It is not far from the city centre, and very easy to get to. Discover its adventurous chutes and terrifying wild water slides! Go tyre surfing on the waves, paddle with the little ones in the toddler pool, or just kick back and relax in the sauna complex. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Water fun and wellness paradise</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Revive yourself in one of the three wild water slides. Dare to ride the King Cobra or one of the other <strong>breathtaking chutes</strong>. Or how about disco surfing in the wave pool? For the tiny tots there are lovely, warm toddler pools and a water garden.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Or relax and float around in the warm lagoon, then enjoy a steam bath in the <strong>hammam</strong>. Sweat it out in the <strong>sauna</strong>. Cool off again in the ice pool. And the Japanese <strong>fire bath</strong> will leave you feeling completely Zen. Pure bliss!<em> </em>Enjoy the fresh air in the garden with relaxing cushions and outdoor pools. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Fancy a day at Lago Ghent Rozebroeken? Make a date in your diary!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Rest-Eau-Caf\u00e9</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Hungry or thirsty after all that fun in the water? The Rest-Eau-Caf\u00e9 has an extensive menu with suggestions from the chef. Enjoy a small snack or a full meal. Your children can play, jump and climb to their hearts\u2019 content in the <strong>large outdoor playground</strong> with a <strong>three-storey play palace</strong>. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">If you would rather stay near the pool, wrap up in a towel on the heated <strong>swimmers\u2019 terrace</strong>, where you can enjoy anything on the menu in your swimsuit! </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfUn para\u00edso acu\u00e1tico subtropical con todos los servicios en Gante? Lago Gent Rozebroeken lo tiene todo para un d\u00eda de diversi\u00f3n y bienestar, justo al lado del centro y muy f\u00e1cil para llegar. Descubra los emocionantes toboganes y el circuito de aguas bravas. Haga surf en la piscina de olas. Divi\u00e9rtase con los peques en la zona infantil. O simplemente rel\u00e1jese en el complejo de sauna y spa.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Diversi\u00f3n y bienestar en un para\u00edso subtropical</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">D\u00e9jese ir en las tres pistas de aguas bravas. Atr\u00e9vase a probar el King Cobra o los dem\u00e1s <strong>trepidantes toboganes</strong>. \u00bfY qu\u00e9 le parece hacer disco-surf? Para los m\u00e1s peque\u00f1os hay piscina y zona de juegos en el agua, con una temperatura estupenda. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">O d\u00e9jese flotar en la c\u00e1lida laguna, disfrute del <strong>hammam </strong>o sienta los efectos de la <strong>sauna</strong>. Para volver a refrescarse est\u00e1 la piscina de agua fr\u00eda. Y con el <strong>ba\u00f1o caliente </strong>japon\u00e9s se sentir\u00e1 de forma totalmente distinta. Al aire libre puede disfrutar de las tumbonas y las piscinas exteriores.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Una visita a Lago Gent Rozebroeken es todo un acierto.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Caf\u00e9-restaurante</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">\u00bfTanto nadar le ha abierto el apetito? Pues el Rest-Eau-Caf\u00e9 tiene una amplia carta con sugerencias, tanto para tentempi\u00e9s como para comidas completas. En la <strong>gran zona de juegos exterior</strong> y el <strong>circuito de juego de 3 pisos</strong>, los ni\u00f1os se lo pasar\u00e1n bomba.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Pero si quiere relajaci\u00f3n en vez de tanta actividad, tambi\u00e9n puede tumbarse sobre una toalla en la <strong>terraza climatizada</strong>. \u00a1Un men\u00fa completo para elegir!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Een all-in subtropisch zwemparadijs vlakbij Gent? Lago Gent Rozebroeken heeft echt \u00e1lles in huis voor een hele dag waterfun en wellnessplezier! Net buiten het stadscentrum en supermakkelijk te bereiken. Ontdek de avontuurlijke glijbanen en woelige wildwaterbanen! Ga bandsurfen op de golven. Met de kleintjes plonzen in het kleuterbad. Of gewoon zalig ontspannen in het saunacomplex. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Waterpret en wellnessen in een subtropisch paradijs</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Laat je meespoelen met \u00e9\u00e9n van de drie wildwaterbanen. Waag je eens in de King Cobra of in \u00e9\u00e9n van de andere <strong>adembenemende glijbanen</strong>. Of wat dacht je van <em>discosurfen</em> in het golfslagbad? En voor de allerkleinsten vind je er lekker warme kinderbaden en een waterspeeltuin.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Of ga ontspannen drijven in de warme lagune\u2026 Heerlijk stomen in de <strong>hamam</strong>. Laat het zweet parelen in de <strong>sauna</strong>. Koel terug af in het ijsbad. En het Japanse <strong>vuurbad</strong> maakt je helem\u00e1\u00e1l zen. <em>Z\u00e1lig! </em>Van de buitenlucht kan je genieten in de tuin met rustkussens en buitenbaden. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Een dagje Lago Gent Rozebroeken? Gewoon in je agenda boeken!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Een natje en een droogje in het Rest-Eau-Caf\u00e9</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Dorst of trek na al dat waterplezier? Het Rest-Eau-Caf\u00e9 heeft een ruime kaart met suggesties. Zowel voor de kleine <em>goestingskes</em> als voor de reuzehongers! Op de <strong>ruime buitenspeeltuin</strong> en het <strong>3 verdiepingen hoge speelpaleis </strong>kunnen je kinderen spelen, springen en klimmen naar hartenlust. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">En wie liever in het zwembad blijft, kan zich op het verwarmde <strong>zwemmersterras</strong> in een handdoek nestelen. Hier kan je in zwembroek van de hele menukaart genieten! </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Un paradis aquatique subtropical \u00e0 deux pas de Gand ? C\u2019est Lago Gent Rozebroeken, ou la garantie de passer une journ\u00e9e de d\u00e9tente et d\u2019amusement en maillot de bain ! Situ\u00e9 en bordure du centre-ville, cet \u00e9tablissement est tr\u00e8s facile d\u2019acc\u00e8s. D\u00e9valez les toboggans et les rivi\u00e8res sauvages, surfez sur les vagues, accompagnez les plus petits dans la pataugeoire et d\u00e9tendez-vous dans le complexe sauna. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Plaisirs aquatiques et bien-\u00eatre </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Testez l\u2019une des trois rivi\u00e8res sauvages. Aventurez-vous sur le King Cobra ou l\u2019un des autres <strong>toboggans \u00e0 couper le souffle</strong>. \u00c0 moins que vous ne pr\u00e9f\u00e9riez vous adonner au disco-surf dans la piscine \u00e0 vagues\u00a0? Pour les plus petits, le complexe dispose \u00e9galement de pataugeoires chauff\u00e9es et d\u2019une aire de jeux aquatique.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Flottez paisiblement dans la ti\u00e9deur de la lagune \u2026 Profitez des bienfaits du <strong>hammam</strong>. \u00c9vacuez les toxines dans le <strong>sauna</strong>. Rafra\u00eechissez-vous dans un bain d\u2019eau glac\u00e9e. Retrouvez la s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 absolue gr\u00e2ce au <strong>bain japonais</strong>.<em> </em>La d\u00e9tente \u00e0 l\u2019\u00e9tat pur\u00a0! Mettez ensuite le nez dehors pour tester les bains ext\u00e9rieurs et vous installer sur un transat du jardin. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">N\u2019attendez plus\u00a0: offrez-vous une journ\u00e9e au Lago Gent Rozebroeken\u00a0!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Le Rest-Eau-Caf\u00e9</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Si toutes ces aventures aquatiques vous ont donn\u00e9 soif ou ouvert l\u2019app\u00e9tit, cela tombe bien\u00a0: le Rest-Eau-Caf\u00e9 propose une carte vari\u00e9e ainsi que des plats du jour, pour les petites fringales comme pour les faims de loup\u00a0! Vos enfants s\u2019en donneront \u00e0 c\u0153ur joie en jouant, sautant et escaladant les nombreuses attractions du <strong>grand terrain de jeux ext\u00e9rieur</strong> et de <strong>l\u2019aire de jeux \u00e0 3 \u00e9tages</strong>. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Ceux qui pr\u00e9f\u00e8rent rester dans le complexe aquatique pourront s\u2019envelopper dans une serviette de bain et s\u2019installer \u00e0 la <strong>terrasse chauff\u00e9e de la piscine</strong>. Ils pourront commander tous les plats \u00e0 la carte sans quitter leur maillot de bain\u00a0! </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1848"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "10.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "10",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung Sch\u00fcler",
                        "en": "Reduction student",
                        "es": "Reducci\u00f3n estudiante",
                        "nl": "Reductietarief studenten",
                        "fr": "R\u00e9duction \u00e9tudiant"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                },
                "3": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -3 Jahre",
                        "en": "Reduction -3 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -3 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -3 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -3 ans"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "8",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -16 Jahre",
                        "en": "Reduction -16 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -16 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -16 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -16 ans"
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "10",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre",
                        "en": "Reduction +65 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief +65 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction +65 ans"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d37d91a4-c225-450c-866a-51b9b7d3ba61",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/110182f7-9cfe-49a2-97c5-a4d36b9d98da",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cc6c9f3f-9f52-49ce-8c5e-712bc0573cb9",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6e99b120-58a7-4fce-8595-a3349defb974"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Lago Gent Rozebroeken. Einfach hin! "
                ],
                "en": [
                    "Lago Ghent Rozebroeken: go for it!"
                ],
                "es": [
                    "Lago Gent Rozebroeken"
                ],
                "nl": [
                    "Lago Gent Rozebroeken. Gewoon do\u00e9n!"
                ],
                "fr": [
                    "Lago Gent Rozebroeken. Un must !"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Perfekte Umgebung f\u00fcr perfekten Wasserspa\u00df!"
                ],
                "en": [
                    "Fun in the water guaranteed"
                ],
                "es": [
                    "El chapuz\u00f3n perfecto"
                ],
                "nl": [
                    "Een schitterende zet voor een dagje waterpret!"
                ],
                "fr": [
                    "L\u2019eldorado des plaisirs aquatiques !"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-04-03T15:02:02+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/srrozebroeken/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/sr-rozebroeken/4c98da87b6ee236a9eacaba7",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/13ab162b-7afd-47fa-bed9-7f1f641bbe1d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Belfort-DT000162.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Belfort-DT000162.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Baafsplein Gent",
                        "en": "Sint-Baafsplein Gent",
                        "es": "Sint-Baafsplein Gent",
                        "nl": "Sint-Baafsplein Gent",
                        "fr": "Sint-Baafsplein Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Belfort-DT000164.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Belfort-DT000164.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Baafsplein Gent",
                        "en": "Sint-Baafsplein Gent",
                        "es": "Sint-Baafsplein Gent",
                        "nl": "Sint-Baafsplein Gent",
                        "fr": "Sint-Baafsplein Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Citylife-DT001061.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Citylife-DT001061.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Baafsplein Gent",
                        "en": "Sint-Baafsplein Gent",
                        "es": "Sint-Baafsplein Gent",
                        "nl": "Sint-Baafsplein Gent",
                        "fr": "Sint-Baafsplein Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NTG-DT000415.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NTG-DT000415.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Baafsplein Gent",
                        "en": "Sint-Baafsplein Gent",
                        "es": "Sint-Baafsplein Gent",
                        "nl": "Sint-Baafsplein Gent",
                        "fr": "Sint-Baafsplein Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NTG-DT000419.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NTG-DT000419.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Baafsplein Gent",
                        "en": "Sint-Baafsplein Gent",
                        "es": "Sint-Baafsplein Gent",
                        "nl": "Sint-Baafsplein Gent",
                        "fr": "Sint-Baafsplein Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NTG-DT000417.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NTG-DT000417.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Baafsplein Gent",
                        "en": "Sint-Baafsplein Gent",
                        "es": "Sint-Baafsplein Gent",
                        "nl": "Sint-Baafsplein Gent",
                        "fr": "Sint-Baafsplein Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Belfort-DT000163.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Belfort-DT000163.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Baafsplein Gent",
                        "en": "Sint-Baafsplein Gent",
                        "es": "Sint-Baafsplein Gent",
                        "nl": "Sint-Baafsplein Gent",
                        "fr": "Sint-Baafsplein Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-12-15T09:45:44+00:00",
            "field_random_sort": [
                -226
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/79668564-5a56-4be4-9640-e773c759f722",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2015",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/sint-baafsplein",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-baafsplein",
                "created": "2011-12-15T09:40:35+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725324 51.053337)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/85b11ad7-24b1-40ed-9b1f-4f139574b1f0",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sint-Baafsplein"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/234",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/234",
                "modified": "2018-02-28T09:29:08+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der Sint-Baafsplein ist f\u00fcr Gent, was die Ile Saint-Louis f\u00fcr Paris ist: das Herz der Stadt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Diese Insel in der N\u00e4he der Stelle, wo Schelde und Leie zusammenflie\u00dfen, ist die Wiege Gents. Der vom keltischen Ganda, bzw. Zusammenfluss abgeleitete Name Gent verweist buchst\u00e4blich auf diese Herkunft.\u00a0</p>\n\n<p>Auf diesem zentral gelegenen Platz sind die drei M\u00e4chte vereint: das B\u00fcrgertum mit seinem m\u00e4chtigen Belfried, der Intellekt mit dem w\u00fcrdevollen Theater und die Kirche mit der beeindruckenden St.-Bavo-Kathedrale.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Sint-Baafsplein is to Ghent what Trafalgar Square is to London: the heart of the city. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>It is here, on this island, near the confluence of the rivers Scheldt and Leie, that the city of Ghent was born. And its name actually derives from Ganda, the Celtic word for confluence.\u00a0\u00a0</p>\n\n<p>Three powers are represented in this central square: the citizenry by its mighty Belfry, the intellect by the stately Civic Theatre and the church, by its impressive St Bavo\u2019s Cathedral.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La Sint-Baafsplein es para Gante como la \u2018Ile Saint-Louis\u2019 para Par\u00eds: el coraz\u00f3n de la ciudad. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aqu\u00ed, en esta isla, cerca de la desembocadura del Lys con el Escalda, tuvo su origen Gante. Su nombre se deriva de la palabra celta Ganda que significa literalmente confluencia.\u00a0</p>\n\n<p>En esta plaza central, se encuentran reunidas tres de las fuerzas que impulsan a la sociedad: la burgues\u00eda con su poderosa Torre Campanario, la intelectualidad con el impresionante teatro y el clero con la magn\u00edfica Catedral de San Bav\u00f3n.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Het Sint-Baafsplein is voor Gent wat het Ile Saint-Louis voor Parijs is: het hart van de stad. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier, op dit eiland, vlakbij de plaats waar de Schelde en de Leie samenvloeien, is Gent ontstaan. De naam, afgeleid van het Keltische Ganda of samenvloeiing, verwijst er letterlijk naar.\u00a0</p>\n\n<p>Op dit centrale plein vinden de drie machten elkaar: de burgerij met zijn machtige Belfort, het intellect met de statige schouwburg en de kerk, met de indrukwekkende Sint-Baafskathedraal.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La Sint-Baafsplein est \u00e0 Gand ce que l\u2019Ile Saint-Louis est \u00e0 Paris: le coeur de la ville. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>C\u2019est sur cette \u00eele, \u00e0 deux pas de l\u2019endroit o\u00f9 l\u2019Escaut et la Lys confluent, qu\u2019est n\u00e9 Gand. Son nom, d\u00e9riv\u00e9 du celte Ganda ou confluence, y fait litt\u00e9ralement r\u00e9f\u00e9rence.\u00a0</p>\n\n<p>Sur cette place centrale, les trois pouvoirs se rencontrent: la bourgeoisie avec son imposant Beffroi, l\u2019intelligentsia et son majestueux th\u00e9\u00e2tre et le clerg\u00e9 avec son impressionnante Cath\u00e9drale Saint-Bavon.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2015"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                [
                    439
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Sint-Baafsplein"
                ],
                "en": [
                    "Sint-Baafsplein"
                ],
                "es": [
                    "Sint-Baafsplein"
                ],
                "nl": [
                    "Sint-Baafsplein"
                ],
                "fr": [
                    "Sint-Baafsplein"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Umgeben von monumentaler Architektur"
                ],
                "en": [
                    "Surrounded by monumental architecture"
                ],
                "es": [
                    "Rodeado de arquitectura monumental"
                ],
                "nl": [
                    "Omgeven door monumentale architectuur"
                ],
                "fr": [
                    "Encercl\u00e9e par des perles architecturales"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-14T20:46:25+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rooigem_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rooigem_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Rooigem Gent",
                        "en": "Rooigem swimming pool Gent",
                        "es": "Piscina Rooigem Gent",
                        "nl": "Zwembad Rooigem Gent",
                        "fr": "Piscine Rooigem Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rooigem_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rooigem_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Rooigem Gent",
                        "en": "Rooigem swimming pool Gent",
                        "es": "Piscina Rooigem Gent",
                        "nl": "Zwembad Rooigem Gent",
                        "fr": "Piscine Rooigem Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rooigem_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rooigem_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Rooigem Gent",
                        "en": "Rooigem swimming pool Gent",
                        "es": "Piscina Rooigem Gent",
                        "nl": "Zwembad Rooigem Gent",
                        "fr": "Piscine Rooigem Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC1937.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC1937.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Rooigem Gent",
                        "en": "Rooigem swimming pool Gent",
                        "es": "Piscina Rooigem Gent",
                        "nl": "Zwembad Rooigem",
                        "fr": "Piscine Rooigem Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -897
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b75c0f24-b0ab-44a4-90d2-ebd38f8c3b13",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1845",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/rooigem-swimming-pool",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Peerstraat 1",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292264468"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.691997 51.059147)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/4da58b09-52ce-4cd9-9721-c7890e44c026",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Zwembad Rooigem"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/152",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/152",
                "modified": "2018-02-28T09:28:57+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gro\u00dfes Schwimmbecken (25 x 13 m) und kleines Becken (11 x 10 m). 3 Whirlpools, 3 Dampfb\u00e4der, 1 Rutsche und 1 Cafeteria. \r\n",
                    "en": "Large 25 x 13m pool and small 11 x 10m pool. 3 bubble baths, 3 steam baths, a water slide and a cafeteria. ",
                    "es": "Piscina grande de 25 x 13 m y piscina peque\u00f1a de 11 x 10 m. 3 ba\u00f1os de burbujas, 3 ba\u00f1os de vapor, tobog\u00e1n y cafeter\u00eda. ",
                    "nl": "Groot bad van 25 x 13m en klein bad van 11 x 10m. 3 bubbelbaden, 3 stoombaden, een glijbaan en een cafetaria. ",
                    "fr": "Grand bassin de 25 x 13m et petit bassin de 11 x 10m. 3 bains \u00e0 bulles, 3 bains \u00e0 vapeur, un toboggan et une cafeteria. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1845"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "6",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "3.3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre",
                        "en": "Reduction +65 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief +65 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction +65 ans"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "3.3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre",
                        "en": "Reduction -26 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -26 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -26 ans"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cc6c9f3f-9f52-49ce-8c5e-712bc0573cb9",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6e99b120-58a7-4fce-8595-a3349defb974"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Schwimmbad Rooigem"
                ],
                "en": [
                    "Rooigem swimming pool"
                ],
                "es": [
                    "Piscina Rooigem"
                ],
                "nl": [
                    "Zwembad Rooigem"
                ],
                "fr": [
                    "Piscine Rooigem"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Wasserspa\u00df f\u00fcr alle"
                ],
                "en": [
                    "Water fun for everyone"
                ],
                "es": [
                    "Diversi\u00f3n acu\u00e1tica para todos"
                ],
                "nl": [
                    "Waterpret voor iedereen"
                ],
                "fr": [
                    "Plaisirs aquatiques pour tous"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-14T22:34:23+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Zwembad-Rooigem/203449636357940?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/zwembad-rooigem/4b43ca1ef964a520f5e925e3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rooigem_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rooigem_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Rooigem Gent",
                        "en": "Rooigem swimming pool Gent",
                        "es": "Piscina Rooigem Gent",
                        "nl": "Zwembad Rooigem Gent",
                        "fr": "Piscine Rooigem Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rooigem_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rooigem_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Rooigem Gent",
                        "en": "Rooigem swimming pool Gent",
                        "es": "Piscina Rooigem Gent",
                        "nl": "Zwembad Rooigem Gent",
                        "fr": "Piscine Rooigem Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rooigem_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rooigem_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Rooigem Gent",
                        "en": "Rooigem swimming pool Gent",
                        "es": "Piscina Rooigem Gent",
                        "nl": "Zwembad Rooigem Gent",
                        "fr": "Piscine Rooigem Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC1937.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC1937.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Rooigem Gent",
                        "en": "Rooigem swimming pool Gent",
                        "es": "Piscina Rooigem Gent",
                        "nl": "Zwembad Rooigem",
                        "fr": "Piscine Rooigem Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -897
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b75c0f24-b0ab-44a4-90d2-ebd38f8c3b13",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1845",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/rooigem-swimming-pool",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Peerstraat 1",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292264468"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.691997 51.059147)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/4da58b09-52ce-4cd9-9721-c7890e44c026",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Zwembad Rooigem"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/152",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/152",
                "modified": "2018-02-28T09:28:57+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gro\u00dfes Schwimmbecken (25 x 13 m) und kleines Becken (11 x 10 m). 3 Whirlpools, 3 Dampfb\u00e4der, 1 Rutsche und 1 Cafeteria. \r\n",
                    "en": "Large 25 x 13m pool and small 11 x 10m pool. 3 bubble baths, 3 steam baths, a water slide and a cafeteria. ",
                    "es": "Piscina grande de 25 x 13 m y piscina peque\u00f1a de 11 x 10 m. 3 ba\u00f1os de burbujas, 3 ba\u00f1os de vapor, tobog\u00e1n y cafeter\u00eda. ",
                    "nl": "Groot bad van 25 x 13m en klein bad van 11 x 10m. 3 bubbelbaden, 3 stoombaden, een glijbaan en een cafetaria. ",
                    "fr": "Grand bassin de 25 x 13m et petit bassin de 11 x 10m. 3 bains \u00e0 bulles, 3 bains \u00e0 vapeur, un toboggan et une cafeteria. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1845"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "6",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "3.3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre",
                        "en": "Reduction +65 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief +65 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction +65 ans"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "3.3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre",
                        "en": "Reduction -26 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -26 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -26 ans"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cc6c9f3f-9f52-49ce-8c5e-712bc0573cb9",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6e99b120-58a7-4fce-8595-a3349defb974"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Schwimmbad Rooigem"
                ],
                "en": [
                    "Rooigem swimming pool"
                ],
                "es": [
                    "Piscina Rooigem"
                ],
                "nl": [
                    "Zwembad Rooigem"
                ],
                "fr": [
                    "Piscine Rooigem"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Wasserspa\u00df f\u00fcr alle"
                ],
                "en": [
                    "Water fun for everyone"
                ],
                "es": [
                    "Diversi\u00f3n acu\u00e1tica para todos"
                ],
                "nl": [
                    "Waterpret voor iedereen"
                ],
                "fr": [
                    "Plaisirs aquatiques pour tous"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-14T22:34:23+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Zwembad-Rooigem/203449636357940?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/zwembad-rooigem/4b43ca1ef964a520f5e925e3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rooigem_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rooigem_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Rooigem Gent",
                        "en": "Rooigem swimming pool Gent",
                        "es": "Piscina Rooigem Gent",
                        "nl": "Zwembad Rooigem Gent",
                        "fr": "Piscine Rooigem Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rooigem_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rooigem_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Rooigem Gent",
                        "en": "Rooigem swimming pool Gent",
                        "es": "Piscina Rooigem Gent",
                        "nl": "Zwembad Rooigem Gent",
                        "fr": "Piscine Rooigem Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rooigem_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rooigem_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Rooigem Gent",
                        "en": "Rooigem swimming pool Gent",
                        "es": "Piscina Rooigem Gent",
                        "nl": "Zwembad Rooigem Gent",
                        "fr": "Piscine Rooigem Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC1937.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC1937.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Rooigem Gent",
                        "en": "Rooigem swimming pool Gent",
                        "es": "Piscina Rooigem Gent",
                        "nl": "Zwembad Rooigem",
                        "fr": "Piscine Rooigem Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -897
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b75c0f24-b0ab-44a4-90d2-ebd38f8c3b13",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1845",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/rooigem-swimming-pool",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Peerstraat 1",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292264468"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.691997 51.059147)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/4da58b09-52ce-4cd9-9721-c7890e44c026",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Zwembad Rooigem"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/152",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/152",
                "modified": "2018-02-28T09:28:57+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gro\u00dfes Schwimmbecken (25 x 13 m) und kleines Becken (11 x 10 m). 3 Whirlpools, 3 Dampfb\u00e4der, 1 Rutsche und 1 Cafeteria. \r\n",
                    "en": "Large 25 x 13m pool and small 11 x 10m pool. 3 bubble baths, 3 steam baths, a water slide and a cafeteria. ",
                    "es": "Piscina grande de 25 x 13 m y piscina peque\u00f1a de 11 x 10 m. 3 ba\u00f1os de burbujas, 3 ba\u00f1os de vapor, tobog\u00e1n y cafeter\u00eda. ",
                    "nl": "Groot bad van 25 x 13m en klein bad van 11 x 10m. 3 bubbelbaden, 3 stoombaden, een glijbaan en een cafetaria. ",
                    "fr": "Grand bassin de 25 x 13m et petit bassin de 11 x 10m. 3 bains \u00e0 bulles, 3 bains \u00e0 vapeur, un toboggan et une cafeteria. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1845"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "6",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "3.3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre",
                        "en": "Reduction +65 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief +65 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction +65 ans"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "3.3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre",
                        "en": "Reduction -26 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -26 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -26 ans"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cc6c9f3f-9f52-49ce-8c5e-712bc0573cb9",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6e99b120-58a7-4fce-8595-a3349defb974"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Schwimmbad Rooigem"
                ],
                "en": [
                    "Rooigem swimming pool"
                ],
                "es": [
                    "Piscina Rooigem"
                ],
                "nl": [
                    "Zwembad Rooigem"
                ],
                "fr": [
                    "Piscine Rooigem"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Wasserspa\u00df f\u00fcr alle"
                ],
                "en": [
                    "Water fun for everyone"
                ],
                "es": [
                    "Diversi\u00f3n acu\u00e1tica para todos"
                ],
                "nl": [
                    "Waterpret voor iedereen"
                ],
                "fr": [
                    "Plaisirs aquatiques pour tous"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-14T22:34:23+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Zwembad-Rooigem/203449636357940?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/zwembad-rooigem/4b43ca1ef964a520f5e925e3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rooigem_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rooigem_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Rooigem Gent",
                        "en": "Rooigem swimming pool Gent",
                        "es": "Piscina Rooigem Gent",
                        "nl": "Zwembad Rooigem Gent",
                        "fr": "Piscine Rooigem Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rooigem_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rooigem_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Rooigem Gent",
                        "en": "Rooigem swimming pool Gent",
                        "es": "Piscina Rooigem Gent",
                        "nl": "Zwembad Rooigem Gent",
                        "fr": "Piscine Rooigem Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rooigem_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rooigem_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Rooigem Gent",
                        "en": "Rooigem swimming pool Gent",
                        "es": "Piscina Rooigem Gent",
                        "nl": "Zwembad Rooigem Gent",
                        "fr": "Piscine Rooigem Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC1937.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC1937.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Rooigem Gent",
                        "en": "Rooigem swimming pool Gent",
                        "es": "Piscina Rooigem Gent",
                        "nl": "Zwembad Rooigem",
                        "fr": "Piscine Rooigem Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -897
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b75c0f24-b0ab-44a4-90d2-ebd38f8c3b13",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1845",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/rooigem-swimming-pool",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Peerstraat 1",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292264468"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.691997 51.059147)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/4da58b09-52ce-4cd9-9721-c7890e44c026",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Zwembad Rooigem"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/152",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/152",
                "modified": "2018-02-28T09:28:57+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gro\u00dfes Schwimmbecken (25 x 13 m) und kleines Becken (11 x 10 m). 3 Whirlpools, 3 Dampfb\u00e4der, 1 Rutsche und 1 Cafeteria. \r\n",
                    "en": "Large 25 x 13m pool and small 11 x 10m pool. 3 bubble baths, 3 steam baths, a water slide and a cafeteria. ",
                    "es": "Piscina grande de 25 x 13 m y piscina peque\u00f1a de 11 x 10 m. 3 ba\u00f1os de burbujas, 3 ba\u00f1os de vapor, tobog\u00e1n y cafeter\u00eda. ",
                    "nl": "Groot bad van 25 x 13m en klein bad van 11 x 10m. 3 bubbelbaden, 3 stoombaden, een glijbaan en een cafetaria. ",
                    "fr": "Grand bassin de 25 x 13m et petit bassin de 11 x 10m. 3 bains \u00e0 bulles, 3 bains \u00e0 vapeur, un toboggan et une cafeteria. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1845"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "6",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "3.3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre",
                        "en": "Reduction +65 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief +65 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction +65 ans"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "3.3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre",
                        "en": "Reduction -26 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -26 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -26 ans"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cc6c9f3f-9f52-49ce-8c5e-712bc0573cb9",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6e99b120-58a7-4fce-8595-a3349defb974"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Schwimmbad Rooigem"
                ],
                "en": [
                    "Rooigem swimming pool"
                ],
                "es": [
                    "Piscina Rooigem"
                ],
                "nl": [
                    "Zwembad Rooigem"
                ],
                "fr": [
                    "Piscine Rooigem"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Wasserspa\u00df f\u00fcr alle"
                ],
                "en": [
                    "Water fun for everyone"
                ],
                "es": [
                    "Diversi\u00f3n acu\u00e1tica para todos"
                ],
                "nl": [
                    "Waterpret voor iedereen"
                ],
                "fr": [
                    "Plaisirs aquatiques pour tous"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-14T22:34:23+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Zwembad-Rooigem/203449636357940?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/zwembad-rooigem/4b43ca1ef964a520f5e925e3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/neptunus_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/neptunus_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Neptunus",
                        "en": "Neptunus swimming pool ",
                        "es": "Piscina Neptunus",
                        "nl": "Zwembad Neptunus Gent",
                        "fr": "Piscine Neptunus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/neptunus_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/neptunus_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Neptunus",
                        "en": "Neptunus swimming pool ",
                        "es": "Piscina Neptunus",
                        "nl": "Zwembad Neptunus Gent",
                        "fr": "Piscine Neptunus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/neptunus_gent4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/neptunus_gent4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Neptunus",
                        "en": "Neptunus swimming pool ",
                        "es": "Piscina Neptunus",
                        "nl": "Zwembad Neptunus Gent",
                        "fr": "Piscine Neptunus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/neptunus_gent4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/neptunus_gent4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Neptunus",
                        "en": "Neptunus swimming pool ",
                        "es": "Piscina Neptunus",
                        "nl": "Zwembad Neptunus",
                        "fr": "Piscine Neptunus"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -104
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/df89ced3-21cd-4b1d-9474-fe76e92fbf69",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1844",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/neptunus-swimming-pool",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Botestraat 100",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292167780"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.709942 51.06352)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/05c6a42f-c08a-461e-8f73-3e3cabe1ac04",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Zwembad Neptunus"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Wondelgem",
                "page": "https://visit.gent.be/node/151",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/151",
                "modified": "2018-02-28T09:28:57+00:00",
                "postalCode": "9032"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Freibad in Wondelgem. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gro\u00dfes Schwimmbecken (30 x 12 m) mit einer Tiefe von 1 bis 1,6 m und kleines Schwimmbecken (7 x 12 m) mit einer Tiefe von 0 bis 90 cm mit Kinderspielzeug. Liegewiese und Cafeteria. Gro\u00dfer Parkplatz und Fahrradstand.\u00a0</p>\n\n<p>Nur im Juli und August offen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Outdoor swimming pool in Wondelgem. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Large 30 x 12m pool with varying depth (1m to 1.60m) and a small 7 x 12m swimming-pool with varying depth (0m to 0.90m, with children\u2019s play equipment). Lawn and cafeteria. Ample parking and bicycle shed.\u00a0</p>\n\n<p>Only open in July and August.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Piscina al aire libre en Wondelgem. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Piscina grande de 30 x 12 m y profundidad que va de 1 a 1,60 m, m\u00e1s otra peque\u00f1a de 7 x 12 m con profundidad de 0 a 0,90 m con juguetes. C\u00e9sped para tomar el sol y cafeter\u00eda. Amplio aparcamiento para coches y bicicletas.\u00a0</p>\n\n<p>Abierta solo en julio y agosto.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Openluchtzwembad in Wondelgem. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Groot bad van 30 x 12m met dieptevariatie van 1 tot 1m60 en klein bad van 7 x 12m met dieptevariatie van 0 tot 0m90 met kinderspeeltuig. Ligweide en cafetaria. Ruime parkeergelegenheid en fietsenstalling.\u00a0</p>\n\n<p>Enkel open in juli en augustus.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Piscine \u00e0 ciel ouvert \u00e0 Wondelgem. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Grand bassin de 30 x 12m, d\u2019une profondeur de 1 \u00e0 1,60m, et petit bassin de 7 x 12m, d\u2019une profondeur de 0 \u00e0 0,90m avec jeux pour enfants. Pelouse et cafeteria. Grand parking pour voitures et v\u00e9los.\u00a0</p>\n\n<p>Uniquement ouvert en juillet et ao\u00fbt.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1844"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "6",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "3.3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre",
                        "en": "Reduction +65 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief +65 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction +65 ans"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "3.3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre",
                        "en": "Reduction -26 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -26 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -26 ans"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b6cd4e25-57b5-441f-ab0c-141adab95026",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6e99b120-58a7-4fce-8595-a3349defb974"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Schwimmbad Neptunus"
                ],
                "en": [
                    "Neptunus swimming pool "
                ],
                "es": [
                    "Piscina Neptunus"
                ],
                "nl": [
                    "Zwembad Neptunus"
                ],
                "fr": [
                    "Piscine Neptunus"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Abk\u00fchlung im Sommer"
                ],
                "en": [
                    "A refreshing dip in summer"
                ],
                "es": [
                    "Un chapuz\u00f3n refrescante en verano"
                ],
                "nl": [
                    "Een verfrissende duik in de zomer"
                ],
                "fr": [
                    "Un plongeon rafra\u00eechissant en \u00e9t\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-14T22:33:14+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Neptunus/188752894520220?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/neptunus-openlucht-zwembad/4e43d35ec65b82109462bf0f",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/neptunus_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/neptunus_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Neptunus",
                        "en": "Neptunus swimming pool ",
                        "es": "Piscina Neptunus",
                        "nl": "Zwembad Neptunus Gent",
                        "fr": "Piscine Neptunus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/neptunus_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/neptunus_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Neptunus",
                        "en": "Neptunus swimming pool ",
                        "es": "Piscina Neptunus",
                        "nl": "Zwembad Neptunus Gent",
                        "fr": "Piscine Neptunus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/neptunus_gent4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/neptunus_gent4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Neptunus",
                        "en": "Neptunus swimming pool ",
                        "es": "Piscina Neptunus",
                        "nl": "Zwembad Neptunus Gent",
                        "fr": "Piscine Neptunus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/neptunus_gent4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/neptunus_gent4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Neptunus",
                        "en": "Neptunus swimming pool ",
                        "es": "Piscina Neptunus",
                        "nl": "Zwembad Neptunus",
                        "fr": "Piscine Neptunus"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -104
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/df89ced3-21cd-4b1d-9474-fe76e92fbf69",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1844",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/neptunus-swimming-pool",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Botestraat 100",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292167780"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.709942 51.06352)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/05c6a42f-c08a-461e-8f73-3e3cabe1ac04",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Zwembad Neptunus"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Wondelgem",
                "page": "https://visit.gent.be/node/151",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/151",
                "modified": "2018-02-28T09:28:57+00:00",
                "postalCode": "9032"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Freibad in Wondelgem. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gro\u00dfes Schwimmbecken (30 x 12 m) mit einer Tiefe von 1 bis 1,6 m und kleines Schwimmbecken (7 x 12 m) mit einer Tiefe von 0 bis 90 cm mit Kinderspielzeug. Liegewiese und Cafeteria. Gro\u00dfer Parkplatz und Fahrradstand.\u00a0</p>\n\n<p>Nur im Juli und August offen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Outdoor swimming pool in Wondelgem. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Large 30 x 12m pool with varying depth (1m to 1.60m) and a small 7 x 12m swimming-pool with varying depth (0m to 0.90m, with children\u2019s play equipment). Lawn and cafeteria. Ample parking and bicycle shed.\u00a0</p>\n\n<p>Only open in July and August.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Piscina al aire libre en Wondelgem. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Piscina grande de 30 x 12 m y profundidad que va de 1 a 1,60 m, m\u00e1s otra peque\u00f1a de 7 x 12 m con profundidad de 0 a 0,90 m con juguetes. C\u00e9sped para tomar el sol y cafeter\u00eda. Amplio aparcamiento para coches y bicicletas.\u00a0</p>\n\n<p>Abierta solo en julio y agosto.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Openluchtzwembad in Wondelgem. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Groot bad van 30 x 12m met dieptevariatie van 1 tot 1m60 en klein bad van 7 x 12m met dieptevariatie van 0 tot 0m90 met kinderspeeltuig. Ligweide en cafetaria. Ruime parkeergelegenheid en fietsenstalling.\u00a0</p>\n\n<p>Enkel open in juli en augustus.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Piscine \u00e0 ciel ouvert \u00e0 Wondelgem. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Grand bassin de 30 x 12m, d\u2019une profondeur de 1 \u00e0 1,60m, et petit bassin de 7 x 12m, d\u2019une profondeur de 0 \u00e0 0,90m avec jeux pour enfants. Pelouse et cafeteria. Grand parking pour voitures et v\u00e9los.\u00a0</p>\n\n<p>Uniquement ouvert en juillet et ao\u00fbt.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1844"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "6",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "3.3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre",
                        "en": "Reduction +65 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief +65 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction +65 ans"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "3.3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre",
                        "en": "Reduction -26 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -26 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -26 ans"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b6cd4e25-57b5-441f-ab0c-141adab95026",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6e99b120-58a7-4fce-8595-a3349defb974"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Schwimmbad Neptunus"
                ],
                "en": [
                    "Neptunus swimming pool "
                ],
                "es": [
                    "Piscina Neptunus"
                ],
                "nl": [
                    "Zwembad Neptunus"
                ],
                "fr": [
                    "Piscine Neptunus"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Abk\u00fchlung im Sommer"
                ],
                "en": [
                    "A refreshing dip in summer"
                ],
                "es": [
                    "Un chapuz\u00f3n refrescante en verano"
                ],
                "nl": [
                    "Een verfrissende duik in de zomer"
                ],
                "fr": [
                    "Un plongeon rafra\u00eechissant en \u00e9t\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-14T22:33:14+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Neptunus/188752894520220?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/neptunus-openlucht-zwembad/4e43d35ec65b82109462bf0f",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/neptunus_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/neptunus_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Neptunus",
                        "en": "Neptunus swimming pool ",
                        "es": "Piscina Neptunus",
                        "nl": "Zwembad Neptunus Gent",
                        "fr": "Piscine Neptunus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/neptunus_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/neptunus_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Neptunus",
                        "en": "Neptunus swimming pool ",
                        "es": "Piscina Neptunus",
                        "nl": "Zwembad Neptunus Gent",
                        "fr": "Piscine Neptunus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/neptunus_gent4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/neptunus_gent4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Neptunus",
                        "en": "Neptunus swimming pool ",
                        "es": "Piscina Neptunus",
                        "nl": "Zwembad Neptunus Gent",
                        "fr": "Piscine Neptunus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/neptunus_gent4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/neptunus_gent4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Neptunus",
                        "en": "Neptunus swimming pool ",
                        "es": "Piscina Neptunus",
                        "nl": "Zwembad Neptunus",
                        "fr": "Piscine Neptunus"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -104
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/df89ced3-21cd-4b1d-9474-fe76e92fbf69",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1844",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/neptunus-swimming-pool",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Botestraat 100",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292167780"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.709942 51.06352)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/05c6a42f-c08a-461e-8f73-3e3cabe1ac04",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Zwembad Neptunus"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Wondelgem",
                "page": "https://visit.gent.be/node/151",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/151",
                "modified": "2018-02-28T09:28:57+00:00",
                "postalCode": "9032"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Freibad in Wondelgem. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gro\u00dfes Schwimmbecken (30 x 12 m) mit einer Tiefe von 1 bis 1,6 m und kleines Schwimmbecken (7 x 12 m) mit einer Tiefe von 0 bis 90 cm mit Kinderspielzeug. Liegewiese und Cafeteria. Gro\u00dfer Parkplatz und Fahrradstand.\u00a0</p>\n\n<p>Nur im Juli und August offen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Outdoor swimming pool in Wondelgem. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Large 30 x 12m pool with varying depth (1m to 1.60m) and a small 7 x 12m swimming-pool with varying depth (0m to 0.90m, with children\u2019s play equipment). Lawn and cafeteria. Ample parking and bicycle shed.\u00a0</p>\n\n<p>Only open in July and August.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Piscina al aire libre en Wondelgem. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Piscina grande de 30 x 12 m y profundidad que va de 1 a 1,60 m, m\u00e1s otra peque\u00f1a de 7 x 12 m con profundidad de 0 a 0,90 m con juguetes. C\u00e9sped para tomar el sol y cafeter\u00eda. Amplio aparcamiento para coches y bicicletas.\u00a0</p>\n\n<p>Abierta solo en julio y agosto.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Openluchtzwembad in Wondelgem. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Groot bad van 30 x 12m met dieptevariatie van 1 tot 1m60 en klein bad van 7 x 12m met dieptevariatie van 0 tot 0m90 met kinderspeeltuig. Ligweide en cafetaria. Ruime parkeergelegenheid en fietsenstalling.\u00a0</p>\n\n<p>Enkel open in juli en augustus.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Piscine \u00e0 ciel ouvert \u00e0 Wondelgem. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Grand bassin de 30 x 12m, d\u2019une profondeur de 1 \u00e0 1,60m, et petit bassin de 7 x 12m, d\u2019une profondeur de 0 \u00e0 0,90m avec jeux pour enfants. Pelouse et cafeteria. Grand parking pour voitures et v\u00e9los.\u00a0</p>\n\n<p>Uniquement ouvert en juillet et ao\u00fbt.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1844"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "6",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "3.3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre",
                        "en": "Reduction +65 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief +65 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction +65 ans"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "3.3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre",
                        "en": "Reduction -26 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -26 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -26 ans"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b6cd4e25-57b5-441f-ab0c-141adab95026",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6e99b120-58a7-4fce-8595-a3349defb974"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Schwimmbad Neptunus"
                ],
                "en": [
                    "Neptunus swimming pool "
                ],
                "es": [
                    "Piscina Neptunus"
                ],
                "nl": [
                    "Zwembad Neptunus"
                ],
                "fr": [
                    "Piscine Neptunus"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Abk\u00fchlung im Sommer"
                ],
                "en": [
                    "A refreshing dip in summer"
                ],
                "es": [
                    "Un chapuz\u00f3n refrescante en verano"
                ],
                "nl": [
                    "Een verfrissende duik in de zomer"
                ],
                "fr": [
                    "Un plongeon rafra\u00eechissant en \u00e9t\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-14T22:33:14+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Neptunus/188752894520220?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/neptunus-openlucht-zwembad/4e43d35ec65b82109462bf0f",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/neptunus_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/neptunus_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Neptunus",
                        "en": "Neptunus swimming pool ",
                        "es": "Piscina Neptunus",
                        "nl": "Zwembad Neptunus Gent",
                        "fr": "Piscine Neptunus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/neptunus_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/neptunus_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Neptunus",
                        "en": "Neptunus swimming pool ",
                        "es": "Piscina Neptunus",
                        "nl": "Zwembad Neptunus Gent",
                        "fr": "Piscine Neptunus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/neptunus_gent4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/neptunus_gent4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Neptunus",
                        "en": "Neptunus swimming pool ",
                        "es": "Piscina Neptunus",
                        "nl": "Zwembad Neptunus Gent",
                        "fr": "Piscine Neptunus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/neptunus_gent4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/neptunus_gent4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Neptunus",
                        "en": "Neptunus swimming pool ",
                        "es": "Piscina Neptunus",
                        "nl": "Zwembad Neptunus",
                        "fr": "Piscine Neptunus"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -104
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/df89ced3-21cd-4b1d-9474-fe76e92fbf69",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1844",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/neptunus-swimming-pool",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Botestraat 100",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292167780"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.709942 51.06352)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/05c6a42f-c08a-461e-8f73-3e3cabe1ac04",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Zwembad Neptunus"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Wondelgem",
                "page": "https://visit.gent.be/node/151",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/151",
                "modified": "2018-02-28T09:28:57+00:00",
                "postalCode": "9032"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Freibad in Wondelgem. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gro\u00dfes Schwimmbecken (30 x 12 m) mit einer Tiefe von 1 bis 1,6 m und kleines Schwimmbecken (7 x 12 m) mit einer Tiefe von 0 bis 90 cm mit Kinderspielzeug. Liegewiese und Cafeteria. Gro\u00dfer Parkplatz und Fahrradstand.\u00a0</p>\n\n<p>Nur im Juli und August offen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Outdoor swimming pool in Wondelgem. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Large 30 x 12m pool with varying depth (1m to 1.60m) and a small 7 x 12m swimming-pool with varying depth (0m to 0.90m, with children\u2019s play equipment). Lawn and cafeteria. Ample parking and bicycle shed.\u00a0</p>\n\n<p>Only open in July and August.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Piscina al aire libre en Wondelgem. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Piscina grande de 30 x 12 m y profundidad que va de 1 a 1,60 m, m\u00e1s otra peque\u00f1a de 7 x 12 m con profundidad de 0 a 0,90 m con juguetes. C\u00e9sped para tomar el sol y cafeter\u00eda. Amplio aparcamiento para coches y bicicletas.\u00a0</p>\n\n<p>Abierta solo en julio y agosto.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Openluchtzwembad in Wondelgem. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Groot bad van 30 x 12m met dieptevariatie van 1 tot 1m60 en klein bad van 7 x 12m met dieptevariatie van 0 tot 0m90 met kinderspeeltuig. Ligweide en cafetaria. Ruime parkeergelegenheid en fietsenstalling.\u00a0</p>\n\n<p>Enkel open in juli en augustus.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Piscine \u00e0 ciel ouvert \u00e0 Wondelgem. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Grand bassin de 30 x 12m, d\u2019une profondeur de 1 \u00e0 1,60m, et petit bassin de 7 x 12m, d\u2019une profondeur de 0 \u00e0 0,90m avec jeux pour enfants. Pelouse et cafeteria. Grand parking pour voitures et v\u00e9los.\u00a0</p>\n\n<p>Uniquement ouvert en juillet et ao\u00fbt.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1844"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "6",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "3.3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre",
                        "en": "Reduction +65 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief +65 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction +65 ans"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "3.3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre",
                        "en": "Reduction -26 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -26 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -26 ans"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b6cd4e25-57b5-441f-ab0c-141adab95026",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6e99b120-58a7-4fce-8595-a3349defb974"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Schwimmbad Neptunus"
                ],
                "en": [
                    "Neptunus swimming pool "
                ],
                "es": [
                    "Piscina Neptunus"
                ],
                "nl": [
                    "Zwembad Neptunus"
                ],
                "fr": [
                    "Piscine Neptunus"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Abk\u00fchlung im Sommer"
                ],
                "en": [
                    "A refreshing dip in summer"
                ],
                "es": [
                    "Un chapuz\u00f3n refrescante en verano"
                ],
                "nl": [
                    "Een verfrissende duik in de zomer"
                ],
                "fr": [
                    "Un plongeon rafra\u00eechissant en \u00e9t\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-14T22:33:14+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Neptunus/188752894520220?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/neptunus-openlucht-zwembad/4e43d35ec65b82109462bf0f",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/27c6ba86-cd31-47a0-96e4-875bb4532ad7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e22b553-9ac0-4c0a-9ed5-730b60e1300d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004949.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004949.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Simon Says - Gent",
                        "en": "Simon Says - Gent",
                        "es": "Simon Says - Gent",
                        "nl": "Simon Says Gent",
                        "fr": "Simon Says - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004950.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004950.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Simon Says - Gent",
                        "en": "Simon Says - Gent",
                        "es": "Simon Says - Gent",
                        "nl": "Simon Says Gent",
                        "fr": "Simon Says - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SimonSays-DT002123.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SimonSays-DT002123.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Simon Says - Gent",
                        "en": "Simon Says - Gent",
                        "es": "Simon Says - Gent",
                        "nl": "Simon Says Gent",
                        "fr": "Simon Says - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SimonSays-DT002126.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SimonSays-DT002126.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Simon Says - Gent",
                        "en": "Simon Says - Gent",
                        "es": "Simon Says - Gent",
                        "nl": "Simon Says Gent",
                        "fr": "Simon Says - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004950.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004950.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Simon Says - Gent",
                        "en": "Simon Says - Gent",
                        "es": "Simon Says - Gent",
                        "nl": "Simon Says Gent",
                        "fr": "Simon Says - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                675
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9e3b00f9-1ab3-4572-9644-da9e3ae58496",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1489",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/simon-says",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1151",
                    "JOSEPH & SONS (Simon Says)",
                    "207",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sluizeken 8",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292330343"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724777 51.059317)"
                },
                "email": [
                    "info@simon-says.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/94c6f54b-5ce1-429b-a524-7ab06f334bbb",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Simon Says"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/135",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/135",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Trendy Kaffeebar in einem beeindrucken Geb\u00e4ude aus dem Jahr 1904. Blickfang sind die goldfarbenen Wandmalereien von Panamarenko.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Der Kaffee wird von der Frau des exzentrischen K\u00fcnstlers gebrannt!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Trendy coffee bar in a beautiful building dating from 1904.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The eye catchers are Panamarenko\u2019s golden murals while the coffee is roasted by the eccentric artist\u2019s wife.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Moderno local de caf\u00e9s en un bonito edificio de 1904. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Todas las miradas se ven atra\u00eddas por los dibujos murales dorados de Panamarenko, exc\u00e9ntrico artista cuya esposa es quien tuesta el caf\u00e9.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Trendy koffieplek in een mooi gebouw uit 1904. Blikvangers zijn de goudkleurige muurtekeningen van Panamarenko. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De koffie wordt gebrand door de vrouw van de excentrieke kunstenaar!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Coffee bar tendance, log\u00e9 dans un magnifique b\u00e2timent de 1904. Les dessins dor\u00e9s au mur, sign\u00e9s Panamarenko, attirent tous les regards.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le caf\u00e9 est torr\u00e9fi\u00e9 par la femme de l\u2019excentrique artiste!</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1489"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Simon Says"
                ],
                "en": [
                    "Simon Says"
                ],
                "es": [
                    "Simon Says"
                ],
                "nl": [
                    "Simon Says"
                ],
                "fr": [
                    "Simon Says"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kaffee trinken in Multikultiviertel"
                ],
                "en": [
                    "Sip a coffee in a multicultural neighbourhood"
                ],
                "es": [
                    "Disfrutar de un caf\u00e9 en un barrio multicultural"
                ],
                "nl": [
                    "Koffie drinken in een multiculturele buurt"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9gustation de caf\u00e9 dans un quartier multiculturel"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:54:01+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Simon-Says-Ghent-14512197826/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/simon-says/4b406c73f964a52025b825e3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/27c6ba86-cd31-47a0-96e4-875bb4532ad7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e22b553-9ac0-4c0a-9ed5-730b60e1300d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004949.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004949.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Simon Says - Gent",
                        "en": "Simon Says - Gent",
                        "es": "Simon Says - Gent",
                        "nl": "Simon Says Gent",
                        "fr": "Simon Says - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004950.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004950.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Simon Says - Gent",
                        "en": "Simon Says - Gent",
                        "es": "Simon Says - Gent",
                        "nl": "Simon Says Gent",
                        "fr": "Simon Says - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SimonSays-DT002123.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SimonSays-DT002123.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Simon Says - Gent",
                        "en": "Simon Says - Gent",
                        "es": "Simon Says - Gent",
                        "nl": "Simon Says Gent",
                        "fr": "Simon Says - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SimonSays-DT002126.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SimonSays-DT002126.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Simon Says - Gent",
                        "en": "Simon Says - Gent",
                        "es": "Simon Says - Gent",
                        "nl": "Simon Says Gent",
                        "fr": "Simon Says - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004950.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004950.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Simon Says - Gent",
                        "en": "Simon Says - Gent",
                        "es": "Simon Says - Gent",
                        "nl": "Simon Says Gent",
                        "fr": "Simon Says - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                675
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9e3b00f9-1ab3-4572-9644-da9e3ae58496",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1489",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/simon-says",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1151",
                    "JOSEPH & SONS (Simon Says)",
                    "207",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sluizeken 8",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292330343"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724777 51.059317)"
                },
                "email": [
                    "info@simon-says.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/94c6f54b-5ce1-429b-a524-7ab06f334bbb",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Simon Says"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/135",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/135",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Trendy Kaffeebar in einem beeindrucken Geb\u00e4ude aus dem Jahr 1904. Blickfang sind die goldfarbenen Wandmalereien von Panamarenko.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Der Kaffee wird von der Frau des exzentrischen K\u00fcnstlers gebrannt!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Trendy coffee bar in a beautiful building dating from 1904.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The eye catchers are Panamarenko\u2019s golden murals while the coffee is roasted by the eccentric artist\u2019s wife.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Moderno local de caf\u00e9s en un bonito edificio de 1904. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Todas las miradas se ven atra\u00eddas por los dibujos murales dorados de Panamarenko, exc\u00e9ntrico artista cuya esposa es quien tuesta el caf\u00e9.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Trendy koffieplek in een mooi gebouw uit 1904. Blikvangers zijn de goudkleurige muurtekeningen van Panamarenko. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De koffie wordt gebrand door de vrouw van de excentrieke kunstenaar!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Coffee bar tendance, log\u00e9 dans un magnifique b\u00e2timent de 1904. Les dessins dor\u00e9s au mur, sign\u00e9s Panamarenko, attirent tous les regards.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le caf\u00e9 est torr\u00e9fi\u00e9 par la femme de l\u2019excentrique artiste!</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1489"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Simon Says"
                ],
                "en": [
                    "Simon Says"
                ],
                "es": [
                    "Simon Says"
                ],
                "nl": [
                    "Simon Says"
                ],
                "fr": [
                    "Simon Says"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kaffee trinken in Multikultiviertel"
                ],
                "en": [
                    "Sip a coffee in a multicultural neighbourhood"
                ],
                "es": [
                    "Disfrutar de un caf\u00e9 en un barrio multicultural"
                ],
                "nl": [
                    "Koffie drinken in een multiculturele buurt"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9gustation de caf\u00e9 dans un quartier multiculturel"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:54:01+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Simon-Says-Ghent-14512197826/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/simon-says/4b406c73f964a52025b825e3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/27c6ba86-cd31-47a0-96e4-875bb4532ad7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e22b553-9ac0-4c0a-9ed5-730b60e1300d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004949.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004949.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Simon Says - Gent",
                        "en": "Simon Says - Gent",
                        "es": "Simon Says - Gent",
                        "nl": "Simon Says Gent",
                        "fr": "Simon Says - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004950.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004950.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Simon Says - Gent",
                        "en": "Simon Says - Gent",
                        "es": "Simon Says - Gent",
                        "nl": "Simon Says Gent",
                        "fr": "Simon Says - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SimonSays-DT002123.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SimonSays-DT002123.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Simon Says - Gent",
                        "en": "Simon Says - Gent",
                        "es": "Simon Says - Gent",
                        "nl": "Simon Says Gent",
                        "fr": "Simon Says - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SimonSays-DT002126.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SimonSays-DT002126.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Simon Says - Gent",
                        "en": "Simon Says - Gent",
                        "es": "Simon Says - Gent",
                        "nl": "Simon Says Gent",
                        "fr": "Simon Says - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004950.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004950.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Simon Says - Gent",
                        "en": "Simon Says - Gent",
                        "es": "Simon Says - Gent",
                        "nl": "Simon Says Gent",
                        "fr": "Simon Says - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                675
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9e3b00f9-1ab3-4572-9644-da9e3ae58496",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1489",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/simon-says",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1151",
                    "JOSEPH & SONS (Simon Says)",
                    "207",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sluizeken 8",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292330343"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724777 51.059317)"
                },
                "email": [
                    "info@simon-says.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/94c6f54b-5ce1-429b-a524-7ab06f334bbb",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Simon Says"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/135",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/135",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Trendy Kaffeebar in einem beeindrucken Geb\u00e4ude aus dem Jahr 1904. Blickfang sind die goldfarbenen Wandmalereien von Panamarenko.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Der Kaffee wird von der Frau des exzentrischen K\u00fcnstlers gebrannt!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Trendy coffee bar in a beautiful building dating from 1904.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The eye catchers are Panamarenko\u2019s golden murals while the coffee is roasted by the eccentric artist\u2019s wife.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Moderno local de caf\u00e9s en un bonito edificio de 1904. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Todas las miradas se ven atra\u00eddas por los dibujos murales dorados de Panamarenko, exc\u00e9ntrico artista cuya esposa es quien tuesta el caf\u00e9.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Trendy koffieplek in een mooi gebouw uit 1904. Blikvangers zijn de goudkleurige muurtekeningen van Panamarenko. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De koffie wordt gebrand door de vrouw van de excentrieke kunstenaar!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Coffee bar tendance, log\u00e9 dans un magnifique b\u00e2timent de 1904. Les dessins dor\u00e9s au mur, sign\u00e9s Panamarenko, attirent tous les regards.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le caf\u00e9 est torr\u00e9fi\u00e9 par la femme de l\u2019excentrique artiste!</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1489"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Simon Says"
                ],
                "en": [
                    "Simon Says"
                ],
                "es": [
                    "Simon Says"
                ],
                "nl": [
                    "Simon Says"
                ],
                "fr": [
                    "Simon Says"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kaffee trinken in Multikultiviertel"
                ],
                "en": [
                    "Sip a coffee in a multicultural neighbourhood"
                ],
                "es": [
                    "Disfrutar de un caf\u00e9 en un barrio multicultural"
                ],
                "nl": [
                    "Koffie drinken in een multiculturele buurt"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9gustation de caf\u00e9 dans un quartier multiculturel"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:54:01+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Simon-Says-Ghent-14512197826/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/simon-says/4b406c73f964a52025b825e3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/27c6ba86-cd31-47a0-96e4-875bb4532ad7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e22b553-9ac0-4c0a-9ed5-730b60e1300d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004949.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004949.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Simon Says - Gent",
                        "en": "Simon Says - Gent",
                        "es": "Simon Says - Gent",
                        "nl": "Simon Says Gent",
                        "fr": "Simon Says - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004950.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004950.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Simon Says - Gent",
                        "en": "Simon Says - Gent",
                        "es": "Simon Says - Gent",
                        "nl": "Simon Says Gent",
                        "fr": "Simon Says - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SimonSays-DT002123.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SimonSays-DT002123.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Simon Says - Gent",
                        "en": "Simon Says - Gent",
                        "es": "Simon Says - Gent",
                        "nl": "Simon Says Gent",
                        "fr": "Simon Says - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SimonSays-DT002126.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SimonSays-DT002126.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Simon Says - Gent",
                        "en": "Simon Says - Gent",
                        "es": "Simon Says - Gent",
                        "nl": "Simon Says Gent",
                        "fr": "Simon Says - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004950.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004950.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Simon Says - Gent",
                        "en": "Simon Says - Gent",
                        "es": "Simon Says - Gent",
                        "nl": "Simon Says Gent",
                        "fr": "Simon Says - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                675
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9e3b00f9-1ab3-4572-9644-da9e3ae58496",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1489",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/simon-says",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1151",
                    "JOSEPH & SONS (Simon Says)",
                    "207",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sluizeken 8",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292330343"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724777 51.059317)"
                },
                "email": [
                    "info@simon-says.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/94c6f54b-5ce1-429b-a524-7ab06f334bbb",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Simon Says"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/135",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/135",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Trendy Kaffeebar in einem beeindrucken Geb\u00e4ude aus dem Jahr 1904. Blickfang sind die goldfarbenen Wandmalereien von Panamarenko.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Der Kaffee wird von der Frau des exzentrischen K\u00fcnstlers gebrannt!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Trendy coffee bar in a beautiful building dating from 1904.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The eye catchers are Panamarenko\u2019s golden murals while the coffee is roasted by the eccentric artist\u2019s wife.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Moderno local de caf\u00e9s en un bonito edificio de 1904. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Todas las miradas se ven atra\u00eddas por los dibujos murales dorados de Panamarenko, exc\u00e9ntrico artista cuya esposa es quien tuesta el caf\u00e9.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Trendy koffieplek in een mooi gebouw uit 1904. Blikvangers zijn de goudkleurige muurtekeningen van Panamarenko. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De koffie wordt gebrand door de vrouw van de excentrieke kunstenaar!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Coffee bar tendance, log\u00e9 dans un magnifique b\u00e2timent de 1904. Les dessins dor\u00e9s au mur, sign\u00e9s Panamarenko, attirent tous les regards.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le caf\u00e9 est torr\u00e9fi\u00e9 par la femme de l\u2019excentrique artiste!</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1489"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Simon Says"
                ],
                "en": [
                    "Simon Says"
                ],
                "es": [
                    "Simon Says"
                ],
                "nl": [
                    "Simon Says"
                ],
                "fr": [
                    "Simon Says"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kaffee trinken in Multikultiviertel"
                ],
                "en": [
                    "Sip a coffee in a multicultural neighbourhood"
                ],
                "es": [
                    "Disfrutar de un caf\u00e9 en un barrio multicultural"
                ],
                "nl": [
                    "Koffie drinken in een multiculturele buurt"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9gustation de caf\u00e9 dans un quartier multiculturel"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:54:01+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Simon-Says-Ghent-14512197826/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/simon-says/4b406c73f964a52025b825e3",
                    ""
                ]
            ]
        }
    ],
    "lastPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=63",
    "previousPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=50",
    "nextPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=52",
    "@id": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=51",
    "firstPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi"
}