{
    "@type": "hydra:PartialCollectionView",
    "@context": [
        {
            "related": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:relation"
            },
            "created": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:created"
            },
            "schema": "http://schema.org/",
            "page": {
                "@type": "@id",
                "@id": "foaf:page"
            },
            "lastPage": "hydra:last",
            "dcterms": "http://purl.org/dc/terms/",
            "articleBody": {
                "@id": "schema:articleBody",
                "@container": "@language"
            },
            "member": "hydra:member",
            "nextPage": "hydra:next",
            "name": {
                "@id": "schema:name",
                "@container": "@language"
            },
            "description": {
                "@id": "schema:description",
                "@container": "@language"
            },
            "subject": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:subject"
            },
            "firstPage": "hydra:first",
            "@vocab": "http://schema.org/",
            "caption": {
                "@id": "schema:caption",
                "@container": "@language"
            },
            "hydra": "http://www.w3.org/ns/hydra/core#",
            "geosparql": "http://www.opengis.net/ont/geosparql#",
            "changed": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:modified"
            },
            "foaf": "http://xmlns.com/foaf/0.1/",
            "asWKT": {
                "@type": "geosparql:wktLiteral",
                "@id": "geosparql:asWKT"
            }
        }
    ],
    "member": [
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bc15e474-f318-49b5-b231-92deeed40f7a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/17f466b1-2916-4a70-93a0-b3b34d32bdff",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f7486dde-a31a-4c22-91b5-1f1e18882dad"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT005000.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT005000.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rewind Gent",
                        "en": "Rewind Gent",
                        "es": "Rewind Gent",
                        "nl": "Rewind Gent",
                        "fr": "Rewind Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004957.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004957.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rewind Gent",
                        "en": "Rewind Gent",
                        "es": "Rewind Gent",
                        "nl": "Rewind Gent",
                        "fr": "Rewind Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rewind-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rewind-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rewind Gent",
                        "en": "Rewind Gent",
                        "es": "Rewind Gent",
                        "nl": "Rewind Gent",
                        "fr": "Rewind Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rewind-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rewind-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rewind Gent",
                        "en": "Rewind Gent",
                        "es": "Rewind Gent",
                        "nl": "Rewind Gent",
                        "fr": "Rewind Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rewind-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rewind-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rewind Gent",
                        "en": "Rewind Gent",
                        "es": "Rewind Gent",
                        "nl": "Rewind Gent",
                        "fr": "Rewind Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004957.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004957.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rewind Gent",
                        "en": "Rewind Gent",
                        "es": "Rewind Gent",
                        "nl": "Rewind Gent",
                        "fr": "Rewind Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-11-12T13:10:58+00:00",
            "field_random_sort": [
                506
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c61ab93c-acef-45b7-8d00-f77d7b936802",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2237",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/rewind",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1076",
                    "WEEKDAYS (Rewind Women)",
                    "372",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Pietersnieuwstraat 44",
                "created": "2014-11-04T13:27:31+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293248404"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727087 51.048198)"
                },
                "email": [
                    "info@rewindstore.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9e43619e-f6e8-414b-86af-f27e63d8e1f2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Rewind Women "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/889",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/889",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das Multi-Marken-Bekleidungsgesch\u00e4ft Rewind hat sich mit 3 Filialen deutlich f\u00fcr den Standort Gent entschieden: eine Herrenboutique mit Rewind B.L.C.K. (nur designer Kleidung) im Keller im Studentenviertel, eine Damenboutique in der selben Stra\u00dfe gegen\u00fcber und eine Boutique mit skandinavischem Design und Bekleidung aus Skandinavien in der Innenstadt.\u00a0 \r\n",
                    "en": "The multibrand clothing company Rewind is firmly established in Ghent, with no less than 3 stores: a men&#39;s store with Rewind B.L.C.K. (which only sells designer clothing) in the cellar in the student district, a women's boutique on the other side of the same street and a boutique offering Scandinavian design and clothing in the city centre. \r\n",
                    "es": "La tienda de ropa Rewind, que alberga varias marcas, elige Gante con nada menos que 3 tiendas: una boutique para hombres y en el s\u00f3tano Rewind B.L.C.K (s\u00f3lo ropa designer) en la zona de estudiantes, al otro lado de esa misma calle una boutique para se\u00f1oras y una boutique de dise\u00f1o y ropa escandinava en el centro de la ciudad. \r\n",
                    "nl": "De multimerken-kledingzaak Rewind kiest stevig voor Gent met maar liefst drie winkels: een herenboetiek met in de kelder Rewind B.L.C.K. (designer kleding) in de studentenbuurt, aan de overkant in dezelfde straat een damesboetiek \u00e9n een boetiek met Scandinavisch design en dito kleding in het stadscentrum.\u00a0 \r\n",
                    "fr": "Le magasin de v\u00eatements multimarques Rewind a r\u00e9solument opt\u00e9 pour Gand en y \u00e9tablissant pas moins de 3 boutiques: une boutique hommes avec, au sous-sol, Rewind B.L.C.K. (v\u00eatements de cr\u00e9ateur) situ\u00e9e dans le quartier estudiantin; de l\u2019autre c\u00f4t\u00e9 de la m\u00eame rue, une boutique dames et, dans le centre-ville et une boutique de design scandinave et des v\u00eatements du m\u00eame style. \r\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2237"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Rewind"
                ],
                "en": [
                    "Rewind"
                ],
                "es": [
                    "Rewind"
                ],
                "nl": [
                    "Rewind"
                ],
                "fr": [
                    "Rewind"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Designermode f\u00fcr sie und ihn"
                ],
                "en": [
                    "Designer fashion for men & women"
                ],
                "es": [
                    "Moda dise\u00f1adora para el y para ella"
                ],
                "nl": [
                    "Designer mode voor hem en haar"
                ],
                "fr": [
                    "V\u00eatements de cr\u00e9ateurs pour elle & lui"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:51:24+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/rewindstoregent?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/rewind/4c76b8e36c8a9521db0cf954",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/aa69b046-89a0-4b2d-93c9-f6d4269cafb6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e2c583a5-4d92-4298-8450-16872af4630f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0754f733-2d37-4fe4-8364-0e99b82739ab"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kiosk-galery.jpeg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kiosk-galery.jpeg",
                    "caption": {
                        "de": "Kiosk Galery",
                        "en": "Kiosk Galery",
                        "es": "Kiosk Galery",
                        "nl": "Kiosk Galery",
                        "fr": "Kiosk Galery"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kiosk-galery.jpeg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kiosk-galery.jpeg",
                    "caption": {
                        "de": "Kiosk Galery",
                        "en": "Kiosk Galery",
                        "es": "Kiosk Galery",
                        "nl": "Kiosk Galery",
                        "fr": "Kiosk Galery"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-11-07T13:25:17+00:00",
            "field_random_sort": [
                648
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e93d7db8-5f27-4cd4-a6f1-b78cad0b3809",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2098",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/kiosk",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "637",
                    "Kiosk",
                    "282",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Louis Pasteurlaan 2",
                "created": "2014-11-07T11:42:01+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292670168"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7151572539673 51.045736989858)"
                },
                "email": [
                    "kiosk@hogent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/29a6630d-2414-4614-8c24-c48e7df2b794",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kiosk"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/897",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/897",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "KIOSK, eine Initiative des Kunstvereins und der School of Arts der Hogeschool Gent pr\u00e4sentiert aktuelle bildende Kunst mit Werken sich etablierender (inter-)nationaler K\u00fcnstler.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Jedes Jahr werden vier Ausstellungen organisiert, meist in Form von Duo-Pr\u00e4sentationen.\u00a0</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der Ausstellungsraum befindet sich in der Bijlokesite, im Geb\u00e4ude des ehemaligen klinischen und poliklinischen Instituts. Dieses Institut wurde 1905 vom Architekten Louis Cloquet, einem namhaften belgischen Vertreter des neogotischen Baustils entworfen.\u00a0</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "KIOSK, an initiative by the arts association and University College Ghent School of Arts, presents contemporary visual art with work by upcoming national and international artists.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">It produces four exhibitions per year, usually in the form of duo presentations.\u00a0</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The exhibition space is at the Bijloke site, in the building that formerly housed the Inpatient and Outpatient Institute. It was designed by the architect Louis Cloquet in 1905, a prominent Belgian representative of the neo-Gothic style.\u00a0</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "KIOSK, una iniciativa de la asociaci\u00f3n de arte de School of Arts de Hogeschool Gent, presenta artes pl\u00e1sticas actuales junto con la obra de nuevos artistas de fama (inter)nacional.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Cada a\u00f1o hay cuatro exposiciones, casi siempre en forma de presentaciones d\u00fao.\u00a0</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">La sala de exposici\u00f3n se encuentra en el sitio Bijloke, en el edificio del antiguo instituto cl\u00ednico y policl\u00ednico. Fue dise\u00f1ado en 1905 por el arquitecto Louis Cloquet, un representante prominente belga del estilo de construcci\u00f3n neog\u00f3tico.\u00a0</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "KIOSK, een initiatief van kunstenvereniging en de School of Arts van de Hogeschool Gent, presenteert actuele beeldende kunst met werk van opkomende (inter)nationale kunstenaars.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Jaarlijks zijn er vier tentoonstellingen te zien, meestal in de vorm van duopresentaties.\u00a0</p>\n\n<p>De expositieruimte ligt op de Bijlokesite, in het gebouw van het voormalige Klinisch en Poliklinisch Instituut. Dit werd in 1905 gerealiseerd door architect Louis Cloquet, een prominente Belgische vertegenwoordiger van de neogotische bouwstijl.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "KIOSK, une initiative de l\u2019association des arts et de la School of Arts de la Hogeschool Gent, pr\u00e9sente l\u2019art plastique moderne, avec des \u0153uvres d\u2019artistes nationaux et internationaux \u00e9mergents.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Chaque ann\u00e9e, vous pouvez d\u00e9couvrir quatre expositions, organis\u00e9es la plupart du temps sous la forme de pr\u00e9sentations en duo. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">La salle d\u2019exposition se trouve sur le site du Bijloke, dans le b\u00e2timent de l\u2019ancien Institut Clinique et Polyclinique. Ce b\u00e2timent a \u00e9t\u00e9 construit en 1905 par l\u2019architecte Louis Cloquet, un important repr\u00e9sentant du style n\u00e9ogothique en Belgique. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2098"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/45777238-c6bd-4545-ac57-bf06eb0a0f34",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kiosk"
                ],
                "en": [
                    "Kiosk"
                ],
                "es": [
                    "Kiosk"
                ],
                "nl": [
                    "Kiosk"
                ],
                "fr": [
                    "Kiosk"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Galerie mit Kunst aufstrebender Talente"
                ],
                "en": [
                    "Art gallery showcasing up-and-coming talents"
                ],
                "es": [
                    "Galer\u00eda de arte con nuevos talentos"
                ],
                "nl": [
                    "Galerie met kunst van opkomend talent"
                ],
                "fr": [
                    "Galerie d'art accueillant des nouveaux talents"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T12:25:55+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/KIOSK-209890329079319/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/kioskgent/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/baa1496e-2fe5-4621-a732-1380d63d0650",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2f6597e6-19fc-4e1d-98d6-0ae35e7f29c3",
                [
                    1731
                ]
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/curiosaco-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/curiosaco-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Curiosa & Co Gent",
                        "en": "Curiosa & Co Gent",
                        "es": "Curiosa & Co Gent",
                        "nl": "Curiosa & Co Gent",
                        "fr": "Curiosa & Co Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/curiosaco-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/curiosaco-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Curiosa & Co Gent",
                        "en": "Curiosa & Co Gent",
                        "es": "Curiosa & Co Gent",
                        "nl": "Curiosa & Co Gent",
                        "fr": "Curiosa & Co Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/curiosaco-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/curiosaco-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Curiosa & Co Gent",
                        "en": "Curiosa & Co Gent",
                        "es": "Curiosa & Co Gent",
                        "nl": "Curiosa & Co Gent",
                        "fr": "Curiosa & Co Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/curiosaco-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/curiosaco-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Curiosa & Co Gent",
                        "en": "Curiosa & Co Gent",
                        "es": "Curiosa & Co Gent",
                        "nl": "Curiosa & Co Gent",
                        "fr": "Curiosa & Co Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-11-04T15:32:02+00:00",
            "field_random_sort": [
                -112
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/92ff24c2-7230-4aa2-b802-2f17e3de87b9",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2024",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/curiosa-co",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "977",
                    "Bogaert, Evelien (Curiosa & Co)",
                    "225",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Nederkouter 120",
                "created": "2014-11-04T13:18:34+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32468192729"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721812 51.046948)"
                },
                "email": [
                    "info@curiosa-co.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8a98f056-fa20-4f71-98ac-4d994b57eeae",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Curiosa & Co"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/886",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/886",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Curiosa & co bietet handgefertigten Schmuck und Sch\u00f6nes, was die Natur zu bieten hat. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Eigent\u00fcmerin Evelien Bogaert, eine waschechte Genterin, sucht alles, was sie anbietet, selbst aus.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Curiosa & co sells handmade jewellery/objects and beautiful things from nature.\u00a0 \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The owner Evelien Bogaert, born and raised in Ghent, sources all the products herself.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Curiosa & co significa joyas/objetos y cosas bonitas de la naturaleza hechas a mano. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La proprietaria, Evelien Bogaert, original de Gante, selecciona ella misma todo lo que vende.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Curiosa & co staat voor handgemaakte juwelen/objecten en mooie dingen uit de natuur. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Eigenares Evelien Bogaert, geboren en getogen in Gent, zoekt alles wat ze verkoopt zelf uit.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Curiosa & co propose des bijoux/objets faits main et les beaut\u00e9s de la nature. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sa propri\u00e9taire Evelien Bogaert, qui est n\u00e9e et a grandi \u00e0 Gand, recherche elle-m\u00eame tout ce qu\u2019elle vend.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2024"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Curiosa & Co"
                ],
                "en": [
                    "Curiosa & Co"
                ],
                "es": [
                    "Curiosa & Co"
                ],
                "nl": [
                    "Curiosa & Co"
                ],
                "fr": [
                    "Curiosa & Co"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ode an kuriose Must-haves"
                ],
                "en": [
                    "An ode to quirky gadgets"
                ],
                "es": [
                    "Oda a las curiosidades"
                ],
                "nl": [
                    "Ode aan curieuze hebbedingen"
                ],
                "fr": [
                    "Temple des gadgets curieux"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T08:53:57+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/curiosaco/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/curiosa--co/52ebd944498e207fcf59242b",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/curiosaco/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d10407479-Reviews-Curiosa_co-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/38a9dcf0-b216-40ca-80e7-e8dd487f0b09",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6f291456-5aa7-4966-bdcd-0fabac7ba34b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0bf28187-c59a-4a6e-ac2d-2a8575d1d651"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/nathalie-vleeschouwer_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/nathalie-vleeschouwer_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nathalie Vleeschouwer Gent",
                        "en": "Nathalie Vleeschouwer Gent",
                        "es": "Nathalie Vleeschouwer Gent",
                        "nl": "Nathalie Vleeschouwer Gent",
                        "fr": "Nathalie Vleeschouwer Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/nathalie-vleeschouwer_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/nathalie-vleeschouwer_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nathalie Vleeschouwer Gent",
                        "en": "Nathalie Vleeschouwer Gent",
                        "es": "Nathalie Vleeschouwer Gent",
                        "nl": "Nathalie Vleeschouwer Gent",
                        "fr": "Nathalie Vleeschouwer Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/nathalie-vleeschouwer_3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/nathalie-vleeschouwer_3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nathalie Vleeschouwer Gent",
                        "en": "Nathalie Vleeschouwer Gent",
                        "es": "Nathalie Vleeschouwer Gent",
                        "nl": "Nathalie Vleeschouwer Gent",
                        "fr": "Nathalie Vleeschouwer Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/nathalie-vleeschouwer_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/nathalie-vleeschouwer_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nathalie Vleeschouwer Gent",
                        "en": "Nathalie Vleeschouwer Gent",
                        "es": "Nathalie Vleeschouwer Gent",
                        "nl": "Nathalie Vleeschouwer Gent",
                        "fr": "Nathalie Vleeschouwer Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-11-04T15:15:46+00:00",
            "field_random_sort": [
                -361
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d3c93b4a-6592-4ade-8471-c8733e917b41",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2236",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/nathalie-vleeschouwer",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1162",
                    "From Foetus To Hero (Nathalie Vleeschouwer)",
                    "357",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Onderbergen 17",
                "created": "2014-11-04T13:10:27+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292789278"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719895 51.052015)"
                },
                "email": [
                    "info@nathalievleeschouwer.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c0dbd52a-5b74-475b-ae4b-ad5877e423cd",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Nathalie Vleeschouwer"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/885",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/885",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Kleider von Nathalie Vleeschouwer, in der belgischen Modelandschaft ein Begriff, verkaufen sich auch weit \u00fcber die Landesgrenzen hinaus unheimlich gut.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Designerin entwirft f\u00fcr die selbstbewusste, elegante Frau, die Mut zur Farbe zeigt.\u00a0</p>\n\n<p>Ihr Flagshipstore in Gent befindet sich in einem beeindruckenden Geb\u00e4ude in Onderbergen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Clothes by Nathalie Vleeschouwer, a fixture on the Belgian fashion landscape, also fly off the shelves far beyond the national borders.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>She designs for self-confident, elegant women who are not afraid of colour.\u00a0</p>\n\n<p>Her flagship store in Ghent is located in splendid premises in Onderbergen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La ropa de Nathalie Vleeschouwer, muy conocida en el paisaje belga de la moda, tambi\u00e9n se vende con gran facilidad fuera de nuestras fronteras.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dise\u00f1a para mujeres conscientes, elegantes a las que no les da miedo el color.\u00a0</p>\n\n<p>Su tienda insignia en Gante est\u00e1 en un precioso inmueble en Onderbergen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De kleren van Nathalie Vleeschouwer, een begrip in het Belgische modelandschap, gaan ook ver buiten onze landsgrenzen vlot over de toonbank.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ze ontwerpt voor zelfbewuste, elegante vrouwen die niet bang zijn van kleur.\u00a0<br />\nHaar flagshipstore in Gent is gevestigd in een prachtig pand in Onderbergen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Les collections de Nathalie Vleeschouwer, une valeur s\u00fbre dans le paysage de la mode belge, se vendent bien au-del\u00e0 de nos fronti\u00e8res.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ses cr\u00e9ations s\u2019adressent \u00e0 des femmes \u00e9l\u00e9gantes et s\u00fbres d\u2019elles, qui n\u2019ont pas peur des couleurs.\u00a0</p>\n\n<p>\u00c0 Gand, son flagshipstore est install\u00e9 dans un magnifique immeuble dans l\u2019Onderbergen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2236"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Nathalie Vleeschouwer"
                ],
                "en": [
                    "Nathalie Vleeschouwer"
                ],
                "es": [
                    "Nathalie Vleeschouwer"
                ],
                "nl": [
                    "Nathalie Vleeschouwer"
                ],
                "fr": [
                    "Nathalie Vleeschouwer"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Damenmode der Antwerpener Designerin "
                ],
                "en": [
                    "Women's fashion by this designer from Antwerp"
                ],
                "es": [
                    "Moda femenina de un dise\u00f1ador de Amberes "
                ],
                "nl": [
                    "Damesmode van de Antwerpse ontwerpster "
                ],
                "fr": [
                    "V\u00eatements f\u00e9minins de la cr\u00e9atrice anversoise"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:48:23+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/NathalieVleeschouwer/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/nathalie-vleeschouwer-store/5318300b498e1127c0744020",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/nathalievleeschouwer/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b75c0f24-b0ab-44a4-90d2-ebd38f8c3b13",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f018a983-3450-457c-9b3a-b14e41dcdd17",
                [
                    1624
                ]
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/nieuwe_klimzaal_blaarmeersen.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/nieuwe_klimzaal_blaarmeersen.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kletterzentrum Biover Sport Blaarmeersen Gent ",
                        "en": "Biover Sport Blaarmeersen Ghent climbing centre",
                        "es": "Centro de escalada Biover Sport Blaarmeersen Gent",
                        "nl": "Nieuwe klimzaal Blaarmeersen",
                        "fr": "Centre d\u2019escalade Biover Sport Blaarmeersen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/nieuwe_klimzaal_blaarmeersen.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/nieuwe_klimzaal_blaarmeersen.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kletterzentrum Biover Sport Blaarmeersen Gent ",
                        "en": "Biover Sport Blaarmeersen Ghent climbing centre",
                        "es": "Centro de escalada Biover Sport Blaarmeersen Gent",
                        "nl": "Nieuwe klimzaal Blaarmeersen",
                        "fr": "Centre d\u2019escalade Biover Sport Blaarmeersen Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-09-17T10:46:15+00:00",
            "field_random_sort": [
                -577
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3fc54dfd-cd89-4f13-b182-b2114f1b84b5",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2234",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/biover-sport-blaarmeersen-ghent-climbing-centre",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "670",
                    "Klimzaal Biover Sport Blaarmeersen Gent",
                    "79",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zuiderlaan 20",
                "created": "2014-09-17T09:55:40+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32476941945"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.685424 51.050029)"
                },
                "email": [
                    "info@bleau.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/239f61e4-75b7-4f2f-b596-fb83b86a4008",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Klimzaal Biover Sport Blaarmeersen Gent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/880",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/880",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Biover ist ein Erlebniscenter, wo man in eine riesige Abenteuerwelt eintauchen kann. Das Geb\u00e4ude sieht wie ein umgekehrter Berg aus, den man nicht nur von innen, sondern auch von au\u00dfen besteigen kann. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das Zentrum bietet eine umfassende Infrastruktur und perfekte Rahmenbedingungen f\u00fcr den Klettersport auf h\u00f6chstem Niveau. Alle Wettkampfw\u00e4nde sind f\u00fcr internationale Kletterwettbewerbe geeignet. Im Freien gibt es eine Lead-Wand, in der Halle eine Boulder-, Lead- und Speedwand. Diese W\u00e4nde sind nach den Standards des internationalen Kletterverbandes gebaut und verf\u00fcgen \u00fcber eine Zuschauerzone. Auf diese Weise m\u00f6chte diese Anlage zum internationalen Trainings- und Ausbildungszentrum f\u00fcr Spitzensportler werden.\u00a0</span></span></span></p>\n\n<p>Die Bar bietet alles und noch viel mehr und im Bleau-Restaurant spiegelt sich die sportliche und abenteuerliche Note der Kletterhalle. Die K\u00fcche steht ganz im Zeichen von \u201efeel good food\u201c: nahrhafte und ausgewogene Gerichte mit originellen Kombinationen aus der internationalen K\u00fcche.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Biover is an experience centre where everyone can immerse themselves in a real adventure world. The building is shaped like an upside-down mountain. You can climb the mountain from the outside but also from within. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">This centre offers a complete infrastructure and framework for top-level climbing. All the competition climbing walls are suitable for international climbing competitions. Outdoors, there is a lead climbing wall, while indoors there is a bouldering, lead and speed wall. All these walls have been built in accordance with the standards set by the International Federation of Climbing Sport and they include a visitors\u2019 area. The aim? For this complex to become the international training and education centre par excellence for top-level climbers.</span></span></span></p>\n\n<p>You can enjoy a drink at the bar. The athletic and adventurous atmosphere of the climbing gym extends to the Bleau restaurant. The kitchen serves feel good food, i.e. nutritious and balanced dishes, with original combos and an international twist.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Biover es un centro de experiencias, en el que todo el mundo puede sumergirse en un aut\u00e9ntico mundo de aventura. Con sus 3.500 m\u00b2 de superficie de escalada, es el complejo de este tipo m\u00e1s grande de toda Europa y est\u00e1 entre los tres mayores del mundo. El edificio tiene forma de monta\u00f1a invertida, que se puede escalar no solo por dentro sino tambi\u00e9n por el exterior.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Este centro cuenta con una completa infraestructura para el deporte de la escalada hasta el m\u00e1ximo nivel. Todas las paredes de competici\u00f3n son aptas para encuentros internacionales. Hay una pared de escalada con cuerda en el exterior y otra en el interior, acompa\u00f1ada de instalaciones para b\u00falder y escalada de velocidad. Todas estas paredes est\u00e1n construidas conforme a las normas de la Federaci\u00f3n Internacional de Escalada y est\u00e1n, adem\u00e1s, provistas de zona de p\u00fablico. De esta manera, este complejo se posiciona como centro internacional de formaci\u00f3n y entrenamiento para deportistas de \u00e9lite.</span></span></span></p>\n\n<p>Se ofrece servicio de cafeter\u00eda y tambi\u00e9n restaurante, embebido del car\u00e1cter deportista y aventurero del roc\u00f3dromo. En su cocina se busca \u201ccomida de bienestar\u201d, es decir, platos nutritivos y equilibrados con originales combinaciones de cocinas internacionales.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Biover is een belevingscentrum waar iedereen zich kan onderdompelen in een heuse avonturenwereld. Het gebouw heeft de vorm van een omgekeerde berg, die je niet alleen binnenin, maar ook langs buiten kunt beklimmen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het centrum biedt een complete infrastructuur en omkadering voor klimsport op topniveau. Alle wedstrijdwanden zijn geschikt voor internationale klimwedstrijden. Outdoor is er een leadklimwand, indoor een boulder-, lead- en speedwand. Al deze wanden zijn gebouwd volgens de normen van de internationale klimfederatie en zijn ook voorzien van een publiekszone. Zo wil dit complex h\u00e8t internationale trainings- en opleidingscentrum voor topsporters worden.\u00a0</p>\n\n<p>In de bar kun je terecht voor een drankje, in het Bleau-resto wordt het sportieve en avontuurlijke karakter van de klimzaal doorgetrokken. De keuken staat voor \u2018feel good food\u2019: voedzame en evenwichtige gerechten, met originele combinaties uit de internationale keuken.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le centre Biover permet \u00e0 tout un chacun de plonger dans un v\u00e9ritable monde d\u2019aventures. Le b\u00e2timent pr\u00e9sente la forme d\u2019une montagne renvers\u00e9e, \u00e0 escalader tant \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur qu\u2019\u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Le centre propose une infrastructure et un encadrement complets pour l\u2019escalade de haut niveau. Tous les murs de comp\u00e9tition sont adapt\u00e9s aux comp\u00e9titions internationales d\u2019escalade. Vous trouverez, \u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur, un mur d\u2019escalade en t\u00eate et, \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur, un mur d\u2019escalade de bloc, en t\u00eate et de vitesse. Tous ces murs r\u00e9pondent aux normes de la F\u00e9d\u00e9ration internationale d\u2019escalade et sont \u00e9galement pourvus d\u2019une zone accessible au public. Ce complexe entend ainsi devenir le centre d\u2019entra\u00eenement et de formation international par excellence pour les sportifs de haut niveau.\u00a0</span></span></span></p>\n\n<p>Un bar vous accueille pour boire un verre, tandis que le resto Bleau s\u2019inscrit dans la lign\u00e9e du caract\u00e8re sportif et aventureux de la salle d\u2019escalade. La cuisine se veut \u00ab feel good food \u00bb : des plats nourrissants et \u00e9quilibr\u00e9s, rehauss\u00e9s d\u2019associations originales de la cuisine internationale.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2234"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "11.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Basisprijs boulderen & lengteklimmen",
                        "fr": null
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "10.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Reductietarief boulderen & lengteklimmen studenten",
                        "fr": null
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "10.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Reductietarief boulderen & lengteklimmen -18 jaar",
                        "fr": null
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kletterzentrum Biover Sport Blaarmeersen Gent "
                ],
                "en": [
                    "Biover Sport Blaarmeersen Ghent climbing centre"
                ],
                "es": [
                    "Centro de escalada Biover Sport Blaarmeersen Gent"
                ],
                "nl": [
                    "Klimzaal Biover Sport Blaarmeersen Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Centre d\u2019escalade Biover Sport Blaarmeersen Gent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kletter- und Abenteuerzentrum"
                ],
                "en": [
                    "Climbing fun and adventurous games"
                ],
                "es": [
                    "Centro de aventuras y escalada"
                ],
                "nl": [
                    "Klim- en avonturencentrum"
                ],
                "fr": [
                    "Centre d'escalade et d'aventure"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T12:28:29+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Biover-Sport-Klimzaal/1473285219621465?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/klimcentrum-biover/5379962511d20d02a0eed505",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d2624869-Reviews-Blaarmeersen_Sports_and_Recreation_Park-",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b75c0f24-b0ab-44a4-90d2-ebd38f8c3b13",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f018a983-3450-457c-9b3a-b14e41dcdd17",
                [
                    1624
                ]
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/nieuwe_klimzaal_blaarmeersen.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/nieuwe_klimzaal_blaarmeersen.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kletterzentrum Biover Sport Blaarmeersen Gent ",
                        "en": "Biover Sport Blaarmeersen Ghent climbing centre",
                        "es": "Centro de escalada Biover Sport Blaarmeersen Gent",
                        "nl": "Nieuwe klimzaal Blaarmeersen",
                        "fr": "Centre d\u2019escalade Biover Sport Blaarmeersen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/nieuwe_klimzaal_blaarmeersen.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/nieuwe_klimzaal_blaarmeersen.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kletterzentrum Biover Sport Blaarmeersen Gent ",
                        "en": "Biover Sport Blaarmeersen Ghent climbing centre",
                        "es": "Centro de escalada Biover Sport Blaarmeersen Gent",
                        "nl": "Nieuwe klimzaal Blaarmeersen",
                        "fr": "Centre d\u2019escalade Biover Sport Blaarmeersen Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-09-17T10:46:15+00:00",
            "field_random_sort": [
                -577
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3fc54dfd-cd89-4f13-b182-b2114f1b84b5",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2234",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/biover-sport-blaarmeersen-ghent-climbing-centre",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "670",
                    "Klimzaal Biover Sport Blaarmeersen Gent",
                    "79",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zuiderlaan 20",
                "created": "2014-09-17T09:55:40+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32476941945"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.685424 51.050029)"
                },
                "email": [
                    "info@bleau.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/239f61e4-75b7-4f2f-b596-fb83b86a4008",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Klimzaal Biover Sport Blaarmeersen Gent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/880",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/880",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Biover ist ein Erlebniscenter, wo man in eine riesige Abenteuerwelt eintauchen kann. Das Geb\u00e4ude sieht wie ein umgekehrter Berg aus, den man nicht nur von innen, sondern auch von au\u00dfen besteigen kann. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das Zentrum bietet eine umfassende Infrastruktur und perfekte Rahmenbedingungen f\u00fcr den Klettersport auf h\u00f6chstem Niveau. Alle Wettkampfw\u00e4nde sind f\u00fcr internationale Kletterwettbewerbe geeignet. Im Freien gibt es eine Lead-Wand, in der Halle eine Boulder-, Lead- und Speedwand. Diese W\u00e4nde sind nach den Standards des internationalen Kletterverbandes gebaut und verf\u00fcgen \u00fcber eine Zuschauerzone. Auf diese Weise m\u00f6chte diese Anlage zum internationalen Trainings- und Ausbildungszentrum f\u00fcr Spitzensportler werden.\u00a0</span></span></span></p>\n\n<p>Die Bar bietet alles und noch viel mehr und im Bleau-Restaurant spiegelt sich die sportliche und abenteuerliche Note der Kletterhalle. Die K\u00fcche steht ganz im Zeichen von \u201efeel good food\u201c: nahrhafte und ausgewogene Gerichte mit originellen Kombinationen aus der internationalen K\u00fcche.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Biover is an experience centre where everyone can immerse themselves in a real adventure world. The building is shaped like an upside-down mountain. You can climb the mountain from the outside but also from within. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">This centre offers a complete infrastructure and framework for top-level climbing. All the competition climbing walls are suitable for international climbing competitions. Outdoors, there is a lead climbing wall, while indoors there is a bouldering, lead and speed wall. All these walls have been built in accordance with the standards set by the International Federation of Climbing Sport and they include a visitors\u2019 area. The aim? For this complex to become the international training and education centre par excellence for top-level climbers.</span></span></span></p>\n\n<p>You can enjoy a drink at the bar. The athletic and adventurous atmosphere of the climbing gym extends to the Bleau restaurant. The kitchen serves feel good food, i.e. nutritious and balanced dishes, with original combos and an international twist.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Biover es un centro de experiencias, en el que todo el mundo puede sumergirse en un aut\u00e9ntico mundo de aventura. Con sus 3.500 m\u00b2 de superficie de escalada, es el complejo de este tipo m\u00e1s grande de toda Europa y est\u00e1 entre los tres mayores del mundo. El edificio tiene forma de monta\u00f1a invertida, que se puede escalar no solo por dentro sino tambi\u00e9n por el exterior.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Este centro cuenta con una completa infraestructura para el deporte de la escalada hasta el m\u00e1ximo nivel. Todas las paredes de competici\u00f3n son aptas para encuentros internacionales. Hay una pared de escalada con cuerda en el exterior y otra en el interior, acompa\u00f1ada de instalaciones para b\u00falder y escalada de velocidad. Todas estas paredes est\u00e1n construidas conforme a las normas de la Federaci\u00f3n Internacional de Escalada y est\u00e1n, adem\u00e1s, provistas de zona de p\u00fablico. De esta manera, este complejo se posiciona como centro internacional de formaci\u00f3n y entrenamiento para deportistas de \u00e9lite.</span></span></span></p>\n\n<p>Se ofrece servicio de cafeter\u00eda y tambi\u00e9n restaurante, embebido del car\u00e1cter deportista y aventurero del roc\u00f3dromo. En su cocina se busca \u201ccomida de bienestar\u201d, es decir, platos nutritivos y equilibrados con originales combinaciones de cocinas internacionales.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Biover is een belevingscentrum waar iedereen zich kan onderdompelen in een heuse avonturenwereld. Het gebouw heeft de vorm van een omgekeerde berg, die je niet alleen binnenin, maar ook langs buiten kunt beklimmen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het centrum biedt een complete infrastructuur en omkadering voor klimsport op topniveau. Alle wedstrijdwanden zijn geschikt voor internationale klimwedstrijden. Outdoor is er een leadklimwand, indoor een boulder-, lead- en speedwand. Al deze wanden zijn gebouwd volgens de normen van de internationale klimfederatie en zijn ook voorzien van een publiekszone. Zo wil dit complex h\u00e8t internationale trainings- en opleidingscentrum voor topsporters worden.\u00a0</p>\n\n<p>In de bar kun je terecht voor een drankje, in het Bleau-resto wordt het sportieve en avontuurlijke karakter van de klimzaal doorgetrokken. De keuken staat voor \u2018feel good food\u2019: voedzame en evenwichtige gerechten, met originele combinaties uit de internationale keuken.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le centre Biover permet \u00e0 tout un chacun de plonger dans un v\u00e9ritable monde d\u2019aventures. Le b\u00e2timent pr\u00e9sente la forme d\u2019une montagne renvers\u00e9e, \u00e0 escalader tant \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur qu\u2019\u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Le centre propose une infrastructure et un encadrement complets pour l\u2019escalade de haut niveau. Tous les murs de comp\u00e9tition sont adapt\u00e9s aux comp\u00e9titions internationales d\u2019escalade. Vous trouverez, \u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur, un mur d\u2019escalade en t\u00eate et, \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur, un mur d\u2019escalade de bloc, en t\u00eate et de vitesse. Tous ces murs r\u00e9pondent aux normes de la F\u00e9d\u00e9ration internationale d\u2019escalade et sont \u00e9galement pourvus d\u2019une zone accessible au public. Ce complexe entend ainsi devenir le centre d\u2019entra\u00eenement et de formation international par excellence pour les sportifs de haut niveau.\u00a0</span></span></span></p>\n\n<p>Un bar vous accueille pour boire un verre, tandis que le resto Bleau s\u2019inscrit dans la lign\u00e9e du caract\u00e8re sportif et aventureux de la salle d\u2019escalade. La cuisine se veut \u00ab feel good food \u00bb : des plats nourrissants et \u00e9quilibr\u00e9s, rehauss\u00e9s d\u2019associations originales de la cuisine internationale.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2234"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "11.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Basisprijs boulderen & lengteklimmen",
                        "fr": null
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "10.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Reductietarief boulderen & lengteklimmen studenten",
                        "fr": null
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "10.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Reductietarief boulderen & lengteklimmen -18 jaar",
                        "fr": null
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kletterzentrum Biover Sport Blaarmeersen Gent "
                ],
                "en": [
                    "Biover Sport Blaarmeersen Ghent climbing centre"
                ],
                "es": [
                    "Centro de escalada Biover Sport Blaarmeersen Gent"
                ],
                "nl": [
                    "Klimzaal Biover Sport Blaarmeersen Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Centre d\u2019escalade Biover Sport Blaarmeersen Gent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kletter- und Abenteuerzentrum"
                ],
                "en": [
                    "Climbing fun and adventurous games"
                ],
                "es": [
                    "Centro de aventuras y escalada"
                ],
                "nl": [
                    "Klim- en avonturencentrum"
                ],
                "fr": [
                    "Centre d'escalade et d'aventure"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T12:28:29+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Biover-Sport-Klimzaal/1473285219621465?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/klimcentrum-biover/5379962511d20d02a0eed505",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d2624869-Reviews-Blaarmeersen_Sports_and_Recreation_Park-",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b75c0f24-b0ab-44a4-90d2-ebd38f8c3b13",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f018a983-3450-457c-9b3a-b14e41dcdd17",
                [
                    1624
                ]
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/nieuwe_klimzaal_blaarmeersen.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/nieuwe_klimzaal_blaarmeersen.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kletterzentrum Biover Sport Blaarmeersen Gent ",
                        "en": "Biover Sport Blaarmeersen Ghent climbing centre",
                        "es": "Centro de escalada Biover Sport Blaarmeersen Gent",
                        "nl": "Nieuwe klimzaal Blaarmeersen",
                        "fr": "Centre d\u2019escalade Biover Sport Blaarmeersen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/nieuwe_klimzaal_blaarmeersen.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/nieuwe_klimzaal_blaarmeersen.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kletterzentrum Biover Sport Blaarmeersen Gent ",
                        "en": "Biover Sport Blaarmeersen Ghent climbing centre",
                        "es": "Centro de escalada Biover Sport Blaarmeersen Gent",
                        "nl": "Nieuwe klimzaal Blaarmeersen",
                        "fr": "Centre d\u2019escalade Biover Sport Blaarmeersen Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-09-17T10:46:15+00:00",
            "field_random_sort": [
                -577
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3fc54dfd-cd89-4f13-b182-b2114f1b84b5",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2234",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/biover-sport-blaarmeersen-ghent-climbing-centre",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "670",
                    "Klimzaal Biover Sport Blaarmeersen Gent",
                    "79",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zuiderlaan 20",
                "created": "2014-09-17T09:55:40+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32476941945"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.685424 51.050029)"
                },
                "email": [
                    "info@bleau.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/239f61e4-75b7-4f2f-b596-fb83b86a4008",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Klimzaal Biover Sport Blaarmeersen Gent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/880",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/880",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Biover ist ein Erlebniscenter, wo man in eine riesige Abenteuerwelt eintauchen kann. Das Geb\u00e4ude sieht wie ein umgekehrter Berg aus, den man nicht nur von innen, sondern auch von au\u00dfen besteigen kann. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das Zentrum bietet eine umfassende Infrastruktur und perfekte Rahmenbedingungen f\u00fcr den Klettersport auf h\u00f6chstem Niveau. Alle Wettkampfw\u00e4nde sind f\u00fcr internationale Kletterwettbewerbe geeignet. Im Freien gibt es eine Lead-Wand, in der Halle eine Boulder-, Lead- und Speedwand. Diese W\u00e4nde sind nach den Standards des internationalen Kletterverbandes gebaut und verf\u00fcgen \u00fcber eine Zuschauerzone. Auf diese Weise m\u00f6chte diese Anlage zum internationalen Trainings- und Ausbildungszentrum f\u00fcr Spitzensportler werden.\u00a0</span></span></span></p>\n\n<p>Die Bar bietet alles und noch viel mehr und im Bleau-Restaurant spiegelt sich die sportliche und abenteuerliche Note der Kletterhalle. Die K\u00fcche steht ganz im Zeichen von \u201efeel good food\u201c: nahrhafte und ausgewogene Gerichte mit originellen Kombinationen aus der internationalen K\u00fcche.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Biover is an experience centre where everyone can immerse themselves in a real adventure world. The building is shaped like an upside-down mountain. You can climb the mountain from the outside but also from within. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">This centre offers a complete infrastructure and framework for top-level climbing. All the competition climbing walls are suitable for international climbing competitions. Outdoors, there is a lead climbing wall, while indoors there is a bouldering, lead and speed wall. All these walls have been built in accordance with the standards set by the International Federation of Climbing Sport and they include a visitors\u2019 area. The aim? For this complex to become the international training and education centre par excellence for top-level climbers.</span></span></span></p>\n\n<p>You can enjoy a drink at the bar. The athletic and adventurous atmosphere of the climbing gym extends to the Bleau restaurant. The kitchen serves feel good food, i.e. nutritious and balanced dishes, with original combos and an international twist.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Biover es un centro de experiencias, en el que todo el mundo puede sumergirse en un aut\u00e9ntico mundo de aventura. Con sus 3.500 m\u00b2 de superficie de escalada, es el complejo de este tipo m\u00e1s grande de toda Europa y est\u00e1 entre los tres mayores del mundo. El edificio tiene forma de monta\u00f1a invertida, que se puede escalar no solo por dentro sino tambi\u00e9n por el exterior.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Este centro cuenta con una completa infraestructura para el deporte de la escalada hasta el m\u00e1ximo nivel. Todas las paredes de competici\u00f3n son aptas para encuentros internacionales. Hay una pared de escalada con cuerda en el exterior y otra en el interior, acompa\u00f1ada de instalaciones para b\u00falder y escalada de velocidad. Todas estas paredes est\u00e1n construidas conforme a las normas de la Federaci\u00f3n Internacional de Escalada y est\u00e1n, adem\u00e1s, provistas de zona de p\u00fablico. De esta manera, este complejo se posiciona como centro internacional de formaci\u00f3n y entrenamiento para deportistas de \u00e9lite.</span></span></span></p>\n\n<p>Se ofrece servicio de cafeter\u00eda y tambi\u00e9n restaurante, embebido del car\u00e1cter deportista y aventurero del roc\u00f3dromo. En su cocina se busca \u201ccomida de bienestar\u201d, es decir, platos nutritivos y equilibrados con originales combinaciones de cocinas internacionales.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Biover is een belevingscentrum waar iedereen zich kan onderdompelen in een heuse avonturenwereld. Het gebouw heeft de vorm van een omgekeerde berg, die je niet alleen binnenin, maar ook langs buiten kunt beklimmen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het centrum biedt een complete infrastructuur en omkadering voor klimsport op topniveau. Alle wedstrijdwanden zijn geschikt voor internationale klimwedstrijden. Outdoor is er een leadklimwand, indoor een boulder-, lead- en speedwand. Al deze wanden zijn gebouwd volgens de normen van de internationale klimfederatie en zijn ook voorzien van een publiekszone. Zo wil dit complex h\u00e8t internationale trainings- en opleidingscentrum voor topsporters worden.\u00a0</p>\n\n<p>In de bar kun je terecht voor een drankje, in het Bleau-resto wordt het sportieve en avontuurlijke karakter van de klimzaal doorgetrokken. De keuken staat voor \u2018feel good food\u2019: voedzame en evenwichtige gerechten, met originele combinaties uit de internationale keuken.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le centre Biover permet \u00e0 tout un chacun de plonger dans un v\u00e9ritable monde d\u2019aventures. Le b\u00e2timent pr\u00e9sente la forme d\u2019une montagne renvers\u00e9e, \u00e0 escalader tant \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur qu\u2019\u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Le centre propose une infrastructure et un encadrement complets pour l\u2019escalade de haut niveau. Tous les murs de comp\u00e9tition sont adapt\u00e9s aux comp\u00e9titions internationales d\u2019escalade. Vous trouverez, \u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur, un mur d\u2019escalade en t\u00eate et, \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur, un mur d\u2019escalade de bloc, en t\u00eate et de vitesse. Tous ces murs r\u00e9pondent aux normes de la F\u00e9d\u00e9ration internationale d\u2019escalade et sont \u00e9galement pourvus d\u2019une zone accessible au public. Ce complexe entend ainsi devenir le centre d\u2019entra\u00eenement et de formation international par excellence pour les sportifs de haut niveau.\u00a0</span></span></span></p>\n\n<p>Un bar vous accueille pour boire un verre, tandis que le resto Bleau s\u2019inscrit dans la lign\u00e9e du caract\u00e8re sportif et aventureux de la salle d\u2019escalade. La cuisine se veut \u00ab feel good food \u00bb : des plats nourrissants et \u00e9quilibr\u00e9s, rehauss\u00e9s d\u2019associations originales de la cuisine internationale.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2234"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "11.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Basisprijs boulderen & lengteklimmen",
                        "fr": null
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "10.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Reductietarief boulderen & lengteklimmen studenten",
                        "fr": null
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "10.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Reductietarief boulderen & lengteklimmen -18 jaar",
                        "fr": null
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kletterzentrum Biover Sport Blaarmeersen Gent "
                ],
                "en": [
                    "Biover Sport Blaarmeersen Ghent climbing centre"
                ],
                "es": [
                    "Centro de escalada Biover Sport Blaarmeersen Gent"
                ],
                "nl": [
                    "Klimzaal Biover Sport Blaarmeersen Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Centre d\u2019escalade Biover Sport Blaarmeersen Gent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kletter- und Abenteuerzentrum"
                ],
                "en": [
                    "Climbing fun and adventurous games"
                ],
                "es": [
                    "Centro de aventuras y escalada"
                ],
                "nl": [
                    "Klim- en avonturencentrum"
                ],
                "fr": [
                    "Centre d'escalade et d'aventure"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T12:28:29+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Biover-Sport-Klimzaal/1473285219621465?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/klimcentrum-biover/5379962511d20d02a0eed505",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d2624869-Reviews-Blaarmeersen_Sports_and_Recreation_Park-",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b75c0f24-b0ab-44a4-90d2-ebd38f8c3b13",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f018a983-3450-457c-9b3a-b14e41dcdd17",
                [
                    1624
                ]
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/nieuwe_klimzaal_blaarmeersen.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/nieuwe_klimzaal_blaarmeersen.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kletterzentrum Biover Sport Blaarmeersen Gent ",
                        "en": "Biover Sport Blaarmeersen Ghent climbing centre",
                        "es": "Centro de escalada Biover Sport Blaarmeersen Gent",
                        "nl": "Nieuwe klimzaal Blaarmeersen",
                        "fr": "Centre d\u2019escalade Biover Sport Blaarmeersen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/nieuwe_klimzaal_blaarmeersen.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/nieuwe_klimzaal_blaarmeersen.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kletterzentrum Biover Sport Blaarmeersen Gent ",
                        "en": "Biover Sport Blaarmeersen Ghent climbing centre",
                        "es": "Centro de escalada Biover Sport Blaarmeersen Gent",
                        "nl": "Nieuwe klimzaal Blaarmeersen",
                        "fr": "Centre d\u2019escalade Biover Sport Blaarmeersen Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-09-17T10:46:15+00:00",
            "field_random_sort": [
                -577
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3fc54dfd-cd89-4f13-b182-b2114f1b84b5",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2234",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/biover-sport-blaarmeersen-ghent-climbing-centre",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "670",
                    "Klimzaal Biover Sport Blaarmeersen Gent",
                    "79",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zuiderlaan 20",
                "created": "2014-09-17T09:55:40+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32476941945"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.685424 51.050029)"
                },
                "email": [
                    "info@bleau.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/239f61e4-75b7-4f2f-b596-fb83b86a4008",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Klimzaal Biover Sport Blaarmeersen Gent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/880",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/880",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Biover ist ein Erlebniscenter, wo man in eine riesige Abenteuerwelt eintauchen kann. Das Geb\u00e4ude sieht wie ein umgekehrter Berg aus, den man nicht nur von innen, sondern auch von au\u00dfen besteigen kann. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das Zentrum bietet eine umfassende Infrastruktur und perfekte Rahmenbedingungen f\u00fcr den Klettersport auf h\u00f6chstem Niveau. Alle Wettkampfw\u00e4nde sind f\u00fcr internationale Kletterwettbewerbe geeignet. Im Freien gibt es eine Lead-Wand, in der Halle eine Boulder-, Lead- und Speedwand. Diese W\u00e4nde sind nach den Standards des internationalen Kletterverbandes gebaut und verf\u00fcgen \u00fcber eine Zuschauerzone. Auf diese Weise m\u00f6chte diese Anlage zum internationalen Trainings- und Ausbildungszentrum f\u00fcr Spitzensportler werden.\u00a0</span></span></span></p>\n\n<p>Die Bar bietet alles und noch viel mehr und im Bleau-Restaurant spiegelt sich die sportliche und abenteuerliche Note der Kletterhalle. Die K\u00fcche steht ganz im Zeichen von \u201efeel good food\u201c: nahrhafte und ausgewogene Gerichte mit originellen Kombinationen aus der internationalen K\u00fcche.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Biover is an experience centre where everyone can immerse themselves in a real adventure world. The building is shaped like an upside-down mountain. You can climb the mountain from the outside but also from within. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">This centre offers a complete infrastructure and framework for top-level climbing. All the competition climbing walls are suitable for international climbing competitions. Outdoors, there is a lead climbing wall, while indoors there is a bouldering, lead and speed wall. All these walls have been built in accordance with the standards set by the International Federation of Climbing Sport and they include a visitors\u2019 area. The aim? For this complex to become the international training and education centre par excellence for top-level climbers.</span></span></span></p>\n\n<p>You can enjoy a drink at the bar. The athletic and adventurous atmosphere of the climbing gym extends to the Bleau restaurant. The kitchen serves feel good food, i.e. nutritious and balanced dishes, with original combos and an international twist.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Biover es un centro de experiencias, en el que todo el mundo puede sumergirse en un aut\u00e9ntico mundo de aventura. Con sus 3.500 m\u00b2 de superficie de escalada, es el complejo de este tipo m\u00e1s grande de toda Europa y est\u00e1 entre los tres mayores del mundo. El edificio tiene forma de monta\u00f1a invertida, que se puede escalar no solo por dentro sino tambi\u00e9n por el exterior.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Este centro cuenta con una completa infraestructura para el deporte de la escalada hasta el m\u00e1ximo nivel. Todas las paredes de competici\u00f3n son aptas para encuentros internacionales. Hay una pared de escalada con cuerda en el exterior y otra en el interior, acompa\u00f1ada de instalaciones para b\u00falder y escalada de velocidad. Todas estas paredes est\u00e1n construidas conforme a las normas de la Federaci\u00f3n Internacional de Escalada y est\u00e1n, adem\u00e1s, provistas de zona de p\u00fablico. De esta manera, este complejo se posiciona como centro internacional de formaci\u00f3n y entrenamiento para deportistas de \u00e9lite.</span></span></span></p>\n\n<p>Se ofrece servicio de cafeter\u00eda y tambi\u00e9n restaurante, embebido del car\u00e1cter deportista y aventurero del roc\u00f3dromo. En su cocina se busca \u201ccomida de bienestar\u201d, es decir, platos nutritivos y equilibrados con originales combinaciones de cocinas internacionales.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Biover is een belevingscentrum waar iedereen zich kan onderdompelen in een heuse avonturenwereld. Het gebouw heeft de vorm van een omgekeerde berg, die je niet alleen binnenin, maar ook langs buiten kunt beklimmen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het centrum biedt een complete infrastructuur en omkadering voor klimsport op topniveau. Alle wedstrijdwanden zijn geschikt voor internationale klimwedstrijden. Outdoor is er een leadklimwand, indoor een boulder-, lead- en speedwand. Al deze wanden zijn gebouwd volgens de normen van de internationale klimfederatie en zijn ook voorzien van een publiekszone. Zo wil dit complex h\u00e8t internationale trainings- en opleidingscentrum voor topsporters worden.\u00a0</p>\n\n<p>In de bar kun je terecht voor een drankje, in het Bleau-resto wordt het sportieve en avontuurlijke karakter van de klimzaal doorgetrokken. De keuken staat voor \u2018feel good food\u2019: voedzame en evenwichtige gerechten, met originele combinaties uit de internationale keuken.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le centre Biover permet \u00e0 tout un chacun de plonger dans un v\u00e9ritable monde d\u2019aventures. Le b\u00e2timent pr\u00e9sente la forme d\u2019une montagne renvers\u00e9e, \u00e0 escalader tant \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur qu\u2019\u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Le centre propose une infrastructure et un encadrement complets pour l\u2019escalade de haut niveau. Tous les murs de comp\u00e9tition sont adapt\u00e9s aux comp\u00e9titions internationales d\u2019escalade. Vous trouverez, \u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur, un mur d\u2019escalade en t\u00eate et, \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur, un mur d\u2019escalade de bloc, en t\u00eate et de vitesse. Tous ces murs r\u00e9pondent aux normes de la F\u00e9d\u00e9ration internationale d\u2019escalade et sont \u00e9galement pourvus d\u2019une zone accessible au public. Ce complexe entend ainsi devenir le centre d\u2019entra\u00eenement et de formation international par excellence pour les sportifs de haut niveau.\u00a0</span></span></span></p>\n\n<p>Un bar vous accueille pour boire un verre, tandis que le resto Bleau s\u2019inscrit dans la lign\u00e9e du caract\u00e8re sportif et aventureux de la salle d\u2019escalade. La cuisine se veut \u00ab feel good food \u00bb : des plats nourrissants et \u00e9quilibr\u00e9s, rehauss\u00e9s d\u2019associations originales de la cuisine internationale.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2234"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "11.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Basisprijs boulderen & lengteklimmen",
                        "fr": null
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "10.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Reductietarief boulderen & lengteklimmen studenten",
                        "fr": null
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "10.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Reductietarief boulderen & lengteklimmen -18 jaar",
                        "fr": null
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kletterzentrum Biover Sport Blaarmeersen Gent "
                ],
                "en": [
                    "Biover Sport Blaarmeersen Ghent climbing centre"
                ],
                "es": [
                    "Centro de escalada Biover Sport Blaarmeersen Gent"
                ],
                "nl": [
                    "Klimzaal Biover Sport Blaarmeersen Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Centre d\u2019escalade Biover Sport Blaarmeersen Gent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kletter- und Abenteuerzentrum"
                ],
                "en": [
                    "Climbing fun and adventurous games"
                ],
                "es": [
                    "Centro de aventuras y escalada"
                ],
                "nl": [
                    "Klim- en avonturencentrum"
                ],
                "fr": [
                    "Centre d'escalade et d'aventure"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T12:28:29+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Biover-Sport-Klimzaal/1473285219621465?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/klimcentrum-biover/5379962511d20d02a0eed505",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d2624869-Reviews-Blaarmeersen_Sports_and_Recreation_Park-",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b75c0f24-b0ab-44a4-90d2-ebd38f8c3b13",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f018a983-3450-457c-9b3a-b14e41dcdd17",
                [
                    1624
                ]
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/nieuwe_klimzaal_blaarmeersen.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/nieuwe_klimzaal_blaarmeersen.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kletterzentrum Biover Sport Blaarmeersen Gent ",
                        "en": "Biover Sport Blaarmeersen Ghent climbing centre",
                        "es": "Centro de escalada Biover Sport Blaarmeersen Gent",
                        "nl": "Nieuwe klimzaal Blaarmeersen",
                        "fr": "Centre d\u2019escalade Biover Sport Blaarmeersen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/nieuwe_klimzaal_blaarmeersen.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/nieuwe_klimzaal_blaarmeersen.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kletterzentrum Biover Sport Blaarmeersen Gent ",
                        "en": "Biover Sport Blaarmeersen Ghent climbing centre",
                        "es": "Centro de escalada Biover Sport Blaarmeersen Gent",
                        "nl": "Nieuwe klimzaal Blaarmeersen",
                        "fr": "Centre d\u2019escalade Biover Sport Blaarmeersen Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-09-17T10:46:15+00:00",
            "field_random_sort": [
                -577
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3fc54dfd-cd89-4f13-b182-b2114f1b84b5",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2234",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/biover-sport-blaarmeersen-ghent-climbing-centre",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "670",
                    "Klimzaal Biover Sport Blaarmeersen Gent",
                    "79",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zuiderlaan 20",
                "created": "2014-09-17T09:55:40+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32476941945"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.685424 51.050029)"
                },
                "email": [
                    "info@bleau.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/239f61e4-75b7-4f2f-b596-fb83b86a4008",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Klimzaal Biover Sport Blaarmeersen Gent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/880",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/880",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Biover ist ein Erlebniscenter, wo man in eine riesige Abenteuerwelt eintauchen kann. Das Geb\u00e4ude sieht wie ein umgekehrter Berg aus, den man nicht nur von innen, sondern auch von au\u00dfen besteigen kann. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das Zentrum bietet eine umfassende Infrastruktur und perfekte Rahmenbedingungen f\u00fcr den Klettersport auf h\u00f6chstem Niveau. Alle Wettkampfw\u00e4nde sind f\u00fcr internationale Kletterwettbewerbe geeignet. Im Freien gibt es eine Lead-Wand, in der Halle eine Boulder-, Lead- und Speedwand. Diese W\u00e4nde sind nach den Standards des internationalen Kletterverbandes gebaut und verf\u00fcgen \u00fcber eine Zuschauerzone. Auf diese Weise m\u00f6chte diese Anlage zum internationalen Trainings- und Ausbildungszentrum f\u00fcr Spitzensportler werden.\u00a0</span></span></span></p>\n\n<p>Die Bar bietet alles und noch viel mehr und im Bleau-Restaurant spiegelt sich die sportliche und abenteuerliche Note der Kletterhalle. Die K\u00fcche steht ganz im Zeichen von \u201efeel good food\u201c: nahrhafte und ausgewogene Gerichte mit originellen Kombinationen aus der internationalen K\u00fcche.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Biover is an experience centre where everyone can immerse themselves in a real adventure world. The building is shaped like an upside-down mountain. You can climb the mountain from the outside but also from within. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">This centre offers a complete infrastructure and framework for top-level climbing. All the competition climbing walls are suitable for international climbing competitions. Outdoors, there is a lead climbing wall, while indoors there is a bouldering, lead and speed wall. All these walls have been built in accordance with the standards set by the International Federation of Climbing Sport and they include a visitors\u2019 area. The aim? For this complex to become the international training and education centre par excellence for top-level climbers.</span></span></span></p>\n\n<p>You can enjoy a drink at the bar. The athletic and adventurous atmosphere of the climbing gym extends to the Bleau restaurant. The kitchen serves feel good food, i.e. nutritious and balanced dishes, with original combos and an international twist.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Biover es un centro de experiencias, en el que todo el mundo puede sumergirse en un aut\u00e9ntico mundo de aventura. Con sus 3.500 m\u00b2 de superficie de escalada, es el complejo de este tipo m\u00e1s grande de toda Europa y est\u00e1 entre los tres mayores del mundo. El edificio tiene forma de monta\u00f1a invertida, que se puede escalar no solo por dentro sino tambi\u00e9n por el exterior.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Este centro cuenta con una completa infraestructura para el deporte de la escalada hasta el m\u00e1ximo nivel. Todas las paredes de competici\u00f3n son aptas para encuentros internacionales. Hay una pared de escalada con cuerda en el exterior y otra en el interior, acompa\u00f1ada de instalaciones para b\u00falder y escalada de velocidad. Todas estas paredes est\u00e1n construidas conforme a las normas de la Federaci\u00f3n Internacional de Escalada y est\u00e1n, adem\u00e1s, provistas de zona de p\u00fablico. De esta manera, este complejo se posiciona como centro internacional de formaci\u00f3n y entrenamiento para deportistas de \u00e9lite.</span></span></span></p>\n\n<p>Se ofrece servicio de cafeter\u00eda y tambi\u00e9n restaurante, embebido del car\u00e1cter deportista y aventurero del roc\u00f3dromo. En su cocina se busca \u201ccomida de bienestar\u201d, es decir, platos nutritivos y equilibrados con originales combinaciones de cocinas internacionales.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Biover is een belevingscentrum waar iedereen zich kan onderdompelen in een heuse avonturenwereld. Het gebouw heeft de vorm van een omgekeerde berg, die je niet alleen binnenin, maar ook langs buiten kunt beklimmen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het centrum biedt een complete infrastructuur en omkadering voor klimsport op topniveau. Alle wedstrijdwanden zijn geschikt voor internationale klimwedstrijden. Outdoor is er een leadklimwand, indoor een boulder-, lead- en speedwand. Al deze wanden zijn gebouwd volgens de normen van de internationale klimfederatie en zijn ook voorzien van een publiekszone. Zo wil dit complex h\u00e8t internationale trainings- en opleidingscentrum voor topsporters worden.\u00a0</p>\n\n<p>In de bar kun je terecht voor een drankje, in het Bleau-resto wordt het sportieve en avontuurlijke karakter van de klimzaal doorgetrokken. De keuken staat voor \u2018feel good food\u2019: voedzame en evenwichtige gerechten, met originele combinaties uit de internationale keuken.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le centre Biover permet \u00e0 tout un chacun de plonger dans un v\u00e9ritable monde d\u2019aventures. Le b\u00e2timent pr\u00e9sente la forme d\u2019une montagne renvers\u00e9e, \u00e0 escalader tant \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur qu\u2019\u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Le centre propose une infrastructure et un encadrement complets pour l\u2019escalade de haut niveau. Tous les murs de comp\u00e9tition sont adapt\u00e9s aux comp\u00e9titions internationales d\u2019escalade. Vous trouverez, \u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur, un mur d\u2019escalade en t\u00eate et, \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur, un mur d\u2019escalade de bloc, en t\u00eate et de vitesse. Tous ces murs r\u00e9pondent aux normes de la F\u00e9d\u00e9ration internationale d\u2019escalade et sont \u00e9galement pourvus d\u2019une zone accessible au public. Ce complexe entend ainsi devenir le centre d\u2019entra\u00eenement et de formation international par excellence pour les sportifs de haut niveau.\u00a0</span></span></span></p>\n\n<p>Un bar vous accueille pour boire un verre, tandis que le resto Bleau s\u2019inscrit dans la lign\u00e9e du caract\u00e8re sportif et aventureux de la salle d\u2019escalade. La cuisine se veut \u00ab feel good food \u00bb : des plats nourrissants et \u00e9quilibr\u00e9s, rehauss\u00e9s d\u2019associations originales de la cuisine internationale.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2234"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "11.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Basisprijs boulderen & lengteklimmen",
                        "fr": null
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "10.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Reductietarief boulderen & lengteklimmen studenten",
                        "fr": null
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "10.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Reductietarief boulderen & lengteklimmen -18 jaar",
                        "fr": null
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kletterzentrum Biover Sport Blaarmeersen Gent "
                ],
                "en": [
                    "Biover Sport Blaarmeersen Ghent climbing centre"
                ],
                "es": [
                    "Centro de escalada Biover Sport Blaarmeersen Gent"
                ],
                "nl": [
                    "Klimzaal Biover Sport Blaarmeersen Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Centre d\u2019escalade Biover Sport Blaarmeersen Gent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kletter- und Abenteuerzentrum"
                ],
                "en": [
                    "Climbing fun and adventurous games"
                ],
                "es": [
                    "Centro de aventuras y escalada"
                ],
                "nl": [
                    "Klim- en avonturencentrum"
                ],
                "fr": [
                    "Centre d'escalade et d'aventure"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T12:28:29+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Biover-Sport-Klimzaal/1473285219621465?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/klimcentrum-biover/5379962511d20d02a0eed505",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d2624869-Reviews-Blaarmeersen_Sports_and_Recreation_Park-",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/70c4b219-aceb-40a9-b031-9a3586016e18",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4b356397-2d05-4f11-8ad4-d6dfd4a07397",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3223585-062c-49b5-97cc-862411b062fa"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/keizerpark.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/keizerpark.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Keizerpark",
                        "en": "Keizerpark",
                        "es": "Keizerpark",
                        "nl": "Keizerpark",
                        "fr": "Keizerpark"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/keizerpark_6.jpg.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/keizerpark_6.jpg.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Keizerpark",
                        "en": "Keizerpark",
                        "es": "Keizerpark",
                        "nl": "Keizerpark",
                        "fr": "Keizerpark"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/keizerpark-winter.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/keizerpark-winter.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Keizerpark",
                        "en": "Keizerpark",
                        "es": "Keizerpark",
                        "nl": "Keizerpark",
                        "fr": "Keizerpark"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/keizerpark_3.jpg.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/keizerpark_3.jpg.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Keizerpark",
                        "en": "Keizerpark",
                        "es": "Keizerpark",
                        "nl": "Keizerpark",
                        "fr": "Keizerpark"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-06-16T13:15:09+00:00",
            "field_random_sort": [
                723
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9823e680-5b31-4b51-9a48-c281bbad31eb",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2233",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/keizerpark",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Brusselsesteenweg",
                "created": "2014-06-16T13:08:50+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.740843 51.041503)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/206b3f30-a71a-4a4b-a01d-ce7436cb9534",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Keizerpark"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Ledeberg (Gent)",
                "page": "https://visit.gent.be/node/879",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/879",
                "modified": "2018-02-28T09:30:08+00:00",
                "postalCode": "9050"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der Keizerpark ist ein moderner Park. Wegen der beiden Fahrradbr\u00fccken ist der Keizerpark f\u00fcr Spazierg\u00e4nger und Radler ein wichtiger Knotenpunkt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dort kann man angeln, inlineskaten, Basketball spielen, grillen und picknicken. F\u00fcr die ganz Kleinen gibt es einen Spielplatz.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Keizerpark is a modern park. The two cycle bridges make the Keizerpark an important intersection for walkers and cyclists. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>It is a place to fish, skate, play basketball and have a barbecue or a picnic. There is a playground for small children.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Keizerpark es un parque moderno. Sus dos puentes para bicis lo convierten en un importante punto de conexi\u00f3n para paseantes y ciclistas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Se puede pescar, patinar, jugar al baloncesto o hacer picnics y barbacoas. Para los m\u00e1s peque\u00f1os hay tambi\u00e9n zona de juego.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Het keizerpark is een modern park. De twee fietsbruggen maken van het Keizerpark een belangrijk knooppunt voor wandelaars en fietsers. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Er is mogelijkheid tot vissen, skaten, basketten, barbecue\u00ebn en picknicken. Voor de allerkleinsten is er een speelplein.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le Keizerpark est un parc bien de son temps. Les deux passerelles pour v\u00e9los en font un important point-n\u0153ud pour les promeneurs et les cyclistes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Il est possible d\u2019y p\u00eacher ou d\u2019y faire du skate-board, du basket, des barbecues et des pique-niques.\u00a0<span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Il y a une plaine de jeux pour les tout-petits.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2233"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/be5590d1-b888-46c4-b55e-783de312f6d5",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d37d91a4-c225-450c-866a-51b9b7d3ba61",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2ddd30e4-16e3-44bb-8dfd-c7c4be7d9329",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9dd111d3-92e0-42aa-9e6d-c5a40d705de8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Keizerpark"
                ],
                "en": [
                    "Keizerpark"
                ],
                "es": [
                    "Keizerpark"
                ],
                "nl": [
                    "Keizerpark"
                ],
                "fr": [
                    "Keizerpark"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gr\u00fcne Lunge am Stadtrand"
                ],
                "en": [
                    "Green lung on the outskirts"
                ],
                "es": [
                    "El pulm\u00f3n verde en el linde de la ciudad"
                ],
                "nl": [
                    "Groene long aan de rand van de stad"
                ],
                "fr": [
                    "Poumon vert aux abords de la ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-21T10:18:14+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Keizerpark-98519941824/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/keizerpark/4bb4f3280fb7b713b7b9bf8a",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d3368254-Reviews-Keizerpark-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/513a8427-9348-40e0-80c6-1465719ae83f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/421f27dc-34bc-4d09-81a7-96f885fbcb58"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Superette-DT002084.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Superette-DT002084.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Superette Gent",
                        "en": "De Superette Gent",
                        "es": "De Superette Gent",
                        "nl": "De Superette Gent",
                        "fr": "De Superette Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Superette-DT002077.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Superette-DT002077.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Superette Gent",
                        "en": "De Superette Gent",
                        "es": "De Superette Gent",
                        "nl": "De Superette Gent",
                        "fr": "De Superette Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/superette_restaurant_8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/superette_restaurant_8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Superette Gent",
                        "en": "De Superette Gent",
                        "es": "De Superette Gent",
                        "nl": "De Superette Gent",
                        "fr": "De Superette Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_superette-broden.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_superette-broden.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Superette Gent",
                        "en": "De Superette Gent",
                        "es": "De Superette Gent",
                        "nl": "De Superette Gent",
                        "fr": "De Superette Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/superette_restaurant_21.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/superette_restaurant_21.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Superette Gent",
                        "en": "De Superette Gent",
                        "es": "De Superette Gent",
                        "nl": "De Superette Gent",
                        "fr": "De Superette Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Superette-DT002083.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Superette-DT002083.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Superette Gent",
                        "en": "De Superette Gent",
                        "es": "De Superette Gent",
                        "nl": "De Superette Gent",
                        "fr": "De Superette Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Superette-DT002085.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Superette-DT002085.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Superette Gent",
                        "en": "De Superette Gent",
                        "es": "De Superette Gent",
                        "nl": "De Superette Gent",
                        "fr": "De Superette Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Superette-DT002078.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Superette-DT002078.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Superette Gent",
                        "en": "De Superette Gent",
                        "es": "De Superette Gent",
                        "nl": "De Superette Gent",
                        "fr": "De Superette Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-05-23T09:13:01+00:00",
            "field_random_sort": [
                649
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f3223585-062c-49b5-97cc-862411b062fa",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1713",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-superette",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "979",
                    "DE SUPERETTE",
                    "184",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Guldenspoorstraat 29",
                "created": "2014-05-23T08:51:31+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292780808"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.729964 51.04548)"
                },
                "email": [
                    "info@de-superette.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9504fd5e-907f-403a-8842-e63dc2ac547e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Superette"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/874",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/874",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "\u201eFlemish Foodie\u201c Kobe Desramaults kann sich einfach nicht von Gent trennen: nach Bistro De Vitrine er\u00f6ffnete er De Superette. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>In dieser traditionellen B\u00e4ckerei-Brasserie mit Holzofen sind Sie den ganzen Tag zu Fr\u00fchst\u00fcck, Brunch oder ein Getr\u00e4nk willkommen, aber auch f\u00fcr einen ausgiebigen Mittagsimbiss oder ein Abendessen.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Und nat\u00fcrlich k\u00f6nnen Sie auch nur Brot, Sauerteigbrot, kaufen.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Flemish Foodie Kobe Desramaults is everywhere in Ghent: first he opened his bistro De Vitrine and now De Superette. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Visit this craft bakery and brasserie with a wood stove at any time of day: for breakfast, brunch or a drink as well as for a full lunch or dinner.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>And of course you can just buy a loaf of bread here, made with a sourdough base.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Flemish Foodie Kobe Desramaults ha echado ra\u00edces en Gante: despu\u00e9s de abrir el bistr\u00f3 De Vitrine ha inaugurado De Superette. \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En esta cafeter\u00eda-panader\u00eda artesanal con horno de le\u00f1a se puede desayunar, comer un bocadillo y beber algo,\u00a0<span><span><span><span><span><span><span>pero tambi\u00e9n para una amplia comida o cena.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Y por supuesto tambi\u00e9n puede comprar pan con masa de levadura madre. Detr\u00e1s del horno de le\u00f1a est\u00e1 la experta americana del pan Sarah Lemke.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "\u2018Flemish Foodie\u2019 Kobe Desramaults is niet weg te slaan uit Gent: na bistro De Vitrine opende hij De Superette. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In deze ambachtelijke bakkerij-brasserie met houtoven kun je de hele dag terecht: voor ontbijt, brunch of een drankje, maar ook voor een uitgebreide lunch of diner.\u00a0</p>\n\n<p>En natuurlijk kun je er ook gewoon brood kopen, van deeg op basis van zuurdesem. Achter de houtoven staat de Amerikaanse broodexperte Sarah Lemke.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le \u00abFlemish Foodie\u00bb Kobe Desramaults est incontournable \u00e0 Gand: apr\u00e8s avoir ouvert son bistrot De Vitrine, il a inaugur\u00e9 une boulangerie, De Superette. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Cette brasserie-boulangerie artisanale avec four \u00e0 bois vous accueille toute la journ\u00e9e: pour un petit-d\u00e9jeuner, un brunch ou un verre, mais \u00e9galement pour un copieux lunch ou d\u00eener.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Et bien s\u00fbr, vous pouvez aussi simplement y acheter du pain \u00e0 base de levain.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1713"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Superette"
                ],
                "en": [
                    "De Superette"
                ],
                "es": [
                    "De Superette"
                ],
                "nl": [
                    "De Superette"
                ],
                "fr": [
                    "De Superette"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "B\u00e4ckerei-Brasserie des Topkochs Kobe Desramaults"
                ],
                "en": [
                    "Bakery and brasserie of top chef Kobe Desramaults"
                ],
                "es": [
                    "Panader\u00eda-brasserie del maestro Kobe Desramaults"
                ],
                "nl": [
                    "Bakkerij-brasserie van topchef Kobe Desramaults"
                ],
                "fr": [
                    "P\u00e2tisserie-brasserie du chef Kobe Desramaults"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T13:26:46+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/desuperettegent/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/de-superette/53870491498e23f0099e56ed",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/de.superette/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d6826127-Reviews-De_Superette-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/513a8427-9348-40e0-80c6-1465719ae83f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/421f27dc-34bc-4d09-81a7-96f885fbcb58"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Superette-DT002084.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Superette-DT002084.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Superette Gent",
                        "en": "De Superette Gent",
                        "es": "De Superette Gent",
                        "nl": "De Superette Gent",
                        "fr": "De Superette Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Superette-DT002077.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Superette-DT002077.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Superette Gent",
                        "en": "De Superette Gent",
                        "es": "De Superette Gent",
                        "nl": "De Superette Gent",
                        "fr": "De Superette Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/superette_restaurant_8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/superette_restaurant_8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Superette Gent",
                        "en": "De Superette Gent",
                        "es": "De Superette Gent",
                        "nl": "De Superette Gent",
                        "fr": "De Superette Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_superette-broden.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_superette-broden.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Superette Gent",
                        "en": "De Superette Gent",
                        "es": "De Superette Gent",
                        "nl": "De Superette Gent",
                        "fr": "De Superette Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/superette_restaurant_21.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/superette_restaurant_21.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Superette Gent",
                        "en": "De Superette Gent",
                        "es": "De Superette Gent",
                        "nl": "De Superette Gent",
                        "fr": "De Superette Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Superette-DT002083.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Superette-DT002083.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Superette Gent",
                        "en": "De Superette Gent",
                        "es": "De Superette Gent",
                        "nl": "De Superette Gent",
                        "fr": "De Superette Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Superette-DT002085.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Superette-DT002085.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Superette Gent",
                        "en": "De Superette Gent",
                        "es": "De Superette Gent",
                        "nl": "De Superette Gent",
                        "fr": "De Superette Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Superette-DT002078.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Superette-DT002078.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Superette Gent",
                        "en": "De Superette Gent",
                        "es": "De Superette Gent",
                        "nl": "De Superette Gent",
                        "fr": "De Superette Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-05-23T09:13:01+00:00",
            "field_random_sort": [
                649
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f3223585-062c-49b5-97cc-862411b062fa",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1713",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-superette",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "979",
                    "DE SUPERETTE",
                    "184",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Guldenspoorstraat 29",
                "created": "2014-05-23T08:51:31+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292780808"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.729964 51.04548)"
                },
                "email": [
                    "info@de-superette.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9504fd5e-907f-403a-8842-e63dc2ac547e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Superette"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/874",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/874",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "\u201eFlemish Foodie\u201c Kobe Desramaults kann sich einfach nicht von Gent trennen: nach Bistro De Vitrine er\u00f6ffnete er De Superette. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>In dieser traditionellen B\u00e4ckerei-Brasserie mit Holzofen sind Sie den ganzen Tag zu Fr\u00fchst\u00fcck, Brunch oder ein Getr\u00e4nk willkommen, aber auch f\u00fcr einen ausgiebigen Mittagsimbiss oder ein Abendessen.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Und nat\u00fcrlich k\u00f6nnen Sie auch nur Brot, Sauerteigbrot, kaufen.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Flemish Foodie Kobe Desramaults is everywhere in Ghent: first he opened his bistro De Vitrine and now De Superette. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Visit this craft bakery and brasserie with a wood stove at any time of day: for breakfast, brunch or a drink as well as for a full lunch or dinner.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>And of course you can just buy a loaf of bread here, made with a sourdough base.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Flemish Foodie Kobe Desramaults ha echado ra\u00edces en Gante: despu\u00e9s de abrir el bistr\u00f3 De Vitrine ha inaugurado De Superette. \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En esta cafeter\u00eda-panader\u00eda artesanal con horno de le\u00f1a se puede desayunar, comer un bocadillo y beber algo,\u00a0<span><span><span><span><span><span><span>pero tambi\u00e9n para una amplia comida o cena.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Y por supuesto tambi\u00e9n puede comprar pan con masa de levadura madre. Detr\u00e1s del horno de le\u00f1a est\u00e1 la experta americana del pan Sarah Lemke.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "\u2018Flemish Foodie\u2019 Kobe Desramaults is niet weg te slaan uit Gent: na bistro De Vitrine opende hij De Superette. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In deze ambachtelijke bakkerij-brasserie met houtoven kun je de hele dag terecht: voor ontbijt, brunch of een drankje, maar ook voor een uitgebreide lunch of diner.\u00a0</p>\n\n<p>En natuurlijk kun je er ook gewoon brood kopen, van deeg op basis van zuurdesem. Achter de houtoven staat de Amerikaanse broodexperte Sarah Lemke.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le \u00abFlemish Foodie\u00bb Kobe Desramaults est incontournable \u00e0 Gand: apr\u00e8s avoir ouvert son bistrot De Vitrine, il a inaugur\u00e9 une boulangerie, De Superette. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Cette brasserie-boulangerie artisanale avec four \u00e0 bois vous accueille toute la journ\u00e9e: pour un petit-d\u00e9jeuner, un brunch ou un verre, mais \u00e9galement pour un copieux lunch ou d\u00eener.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Et bien s\u00fbr, vous pouvez aussi simplement y acheter du pain \u00e0 base de levain.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1713"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Superette"
                ],
                "en": [
                    "De Superette"
                ],
                "es": [
                    "De Superette"
                ],
                "nl": [
                    "De Superette"
                ],
                "fr": [
                    "De Superette"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "B\u00e4ckerei-Brasserie des Topkochs Kobe Desramaults"
                ],
                "en": [
                    "Bakery and brasserie of top chef Kobe Desramaults"
                ],
                "es": [
                    "Panader\u00eda-brasserie del maestro Kobe Desramaults"
                ],
                "nl": [
                    "Bakkerij-brasserie van topchef Kobe Desramaults"
                ],
                "fr": [
                    "P\u00e2tisserie-brasserie du chef Kobe Desramaults"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T13:26:46+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/desuperettegent/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/de-superette/53870491498e23f0099e56ed",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/de.superette/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d6826127-Reviews-De_Superette-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/513a8427-9348-40e0-80c6-1465719ae83f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/421f27dc-34bc-4d09-81a7-96f885fbcb58"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Superette-DT002084.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Superette-DT002084.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Superette Gent",
                        "en": "De Superette Gent",
                        "es": "De Superette Gent",
                        "nl": "De Superette Gent",
                        "fr": "De Superette Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Superette-DT002077.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Superette-DT002077.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Superette Gent",
                        "en": "De Superette Gent",
                        "es": "De Superette Gent",
                        "nl": "De Superette Gent",
                        "fr": "De Superette Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/superette_restaurant_8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/superette_restaurant_8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Superette Gent",
                        "en": "De Superette Gent",
                        "es": "De Superette Gent",
                        "nl": "De Superette Gent",
                        "fr": "De Superette Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_superette-broden.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_superette-broden.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Superette Gent",
                        "en": "De Superette Gent",
                        "es": "De Superette Gent",
                        "nl": "De Superette Gent",
                        "fr": "De Superette Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/superette_restaurant_21.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/superette_restaurant_21.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Superette Gent",
                        "en": "De Superette Gent",
                        "es": "De Superette Gent",
                        "nl": "De Superette Gent",
                        "fr": "De Superette Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Superette-DT002083.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Superette-DT002083.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Superette Gent",
                        "en": "De Superette Gent",
                        "es": "De Superette Gent",
                        "nl": "De Superette Gent",
                        "fr": "De Superette Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Superette-DT002085.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Superette-DT002085.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Superette Gent",
                        "en": "De Superette Gent",
                        "es": "De Superette Gent",
                        "nl": "De Superette Gent",
                        "fr": "De Superette Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Superette-DT002078.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Superette-DT002078.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Superette Gent",
                        "en": "De Superette Gent",
                        "es": "De Superette Gent",
                        "nl": "De Superette Gent",
                        "fr": "De Superette Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-05-23T09:13:01+00:00",
            "field_random_sort": [
                649
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f3223585-062c-49b5-97cc-862411b062fa",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1713",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-superette",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "979",
                    "DE SUPERETTE",
                    "184",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Guldenspoorstraat 29",
                "created": "2014-05-23T08:51:31+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292780808"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.729964 51.04548)"
                },
                "email": [
                    "info@de-superette.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9504fd5e-907f-403a-8842-e63dc2ac547e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Superette"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/874",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/874",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "\u201eFlemish Foodie\u201c Kobe Desramaults kann sich einfach nicht von Gent trennen: nach Bistro De Vitrine er\u00f6ffnete er De Superette. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>In dieser traditionellen B\u00e4ckerei-Brasserie mit Holzofen sind Sie den ganzen Tag zu Fr\u00fchst\u00fcck, Brunch oder ein Getr\u00e4nk willkommen, aber auch f\u00fcr einen ausgiebigen Mittagsimbiss oder ein Abendessen.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Und nat\u00fcrlich k\u00f6nnen Sie auch nur Brot, Sauerteigbrot, kaufen.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Flemish Foodie Kobe Desramaults is everywhere in Ghent: first he opened his bistro De Vitrine and now De Superette. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Visit this craft bakery and brasserie with a wood stove at any time of day: for breakfast, brunch or a drink as well as for a full lunch or dinner.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>And of course you can just buy a loaf of bread here, made with a sourdough base.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Flemish Foodie Kobe Desramaults ha echado ra\u00edces en Gante: despu\u00e9s de abrir el bistr\u00f3 De Vitrine ha inaugurado De Superette. \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En esta cafeter\u00eda-panader\u00eda artesanal con horno de le\u00f1a se puede desayunar, comer un bocadillo y beber algo,\u00a0<span><span><span><span><span><span><span>pero tambi\u00e9n para una amplia comida o cena.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Y por supuesto tambi\u00e9n puede comprar pan con masa de levadura madre. Detr\u00e1s del horno de le\u00f1a est\u00e1 la experta americana del pan Sarah Lemke.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "\u2018Flemish Foodie\u2019 Kobe Desramaults is niet weg te slaan uit Gent: na bistro De Vitrine opende hij De Superette. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In deze ambachtelijke bakkerij-brasserie met houtoven kun je de hele dag terecht: voor ontbijt, brunch of een drankje, maar ook voor een uitgebreide lunch of diner.\u00a0</p>\n\n<p>En natuurlijk kun je er ook gewoon brood kopen, van deeg op basis van zuurdesem. Achter de houtoven staat de Amerikaanse broodexperte Sarah Lemke.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le \u00abFlemish Foodie\u00bb Kobe Desramaults est incontournable \u00e0 Gand: apr\u00e8s avoir ouvert son bistrot De Vitrine, il a inaugur\u00e9 une boulangerie, De Superette. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Cette brasserie-boulangerie artisanale avec four \u00e0 bois vous accueille toute la journ\u00e9e: pour un petit-d\u00e9jeuner, un brunch ou un verre, mais \u00e9galement pour un copieux lunch ou d\u00eener.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Et bien s\u00fbr, vous pouvez aussi simplement y acheter du pain \u00e0 base de levain.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1713"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Superette"
                ],
                "en": [
                    "De Superette"
                ],
                "es": [
                    "De Superette"
                ],
                "nl": [
                    "De Superette"
                ],
                "fr": [
                    "De Superette"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "B\u00e4ckerei-Brasserie des Topkochs Kobe Desramaults"
                ],
                "en": [
                    "Bakery and brasserie of top chef Kobe Desramaults"
                ],
                "es": [
                    "Panader\u00eda-brasserie del maestro Kobe Desramaults"
                ],
                "nl": [
                    "Bakkerij-brasserie van topchef Kobe Desramaults"
                ],
                "fr": [
                    "P\u00e2tisserie-brasserie du chef Kobe Desramaults"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T13:26:46+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/desuperettegent/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/de-superette/53870491498e23f0099e56ed",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/de.superette/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d6826127-Reviews-De_Superette-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/513a8427-9348-40e0-80c6-1465719ae83f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/421f27dc-34bc-4d09-81a7-96f885fbcb58"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Superette-DT002084.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Superette-DT002084.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Superette Gent",
                        "en": "De Superette Gent",
                        "es": "De Superette Gent",
                        "nl": "De Superette Gent",
                        "fr": "De Superette Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Superette-DT002077.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Superette-DT002077.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Superette Gent",
                        "en": "De Superette Gent",
                        "es": "De Superette Gent",
                        "nl": "De Superette Gent",
                        "fr": "De Superette Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/superette_restaurant_8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/superette_restaurant_8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Superette Gent",
                        "en": "De Superette Gent",
                        "es": "De Superette Gent",
                        "nl": "De Superette Gent",
                        "fr": "De Superette Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_superette-broden.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_superette-broden.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Superette Gent",
                        "en": "De Superette Gent",
                        "es": "De Superette Gent",
                        "nl": "De Superette Gent",
                        "fr": "De Superette Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/superette_restaurant_21.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/superette_restaurant_21.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Superette Gent",
                        "en": "De Superette Gent",
                        "es": "De Superette Gent",
                        "nl": "De Superette Gent",
                        "fr": "De Superette Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Superette-DT002083.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Superette-DT002083.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Superette Gent",
                        "en": "De Superette Gent",
                        "es": "De Superette Gent",
                        "nl": "De Superette Gent",
                        "fr": "De Superette Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Superette-DT002085.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Superette-DT002085.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Superette Gent",
                        "en": "De Superette Gent",
                        "es": "De Superette Gent",
                        "nl": "De Superette Gent",
                        "fr": "De Superette Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Superette-DT002078.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Superette-DT002078.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Superette Gent",
                        "en": "De Superette Gent",
                        "es": "De Superette Gent",
                        "nl": "De Superette Gent",
                        "fr": "De Superette Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-05-23T09:13:01+00:00",
            "field_random_sort": [
                649
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f3223585-062c-49b5-97cc-862411b062fa",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1713",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-superette",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "979",
                    "DE SUPERETTE",
                    "184",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Guldenspoorstraat 29",
                "created": "2014-05-23T08:51:31+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292780808"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.729964 51.04548)"
                },
                "email": [
                    "info@de-superette.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9504fd5e-907f-403a-8842-e63dc2ac547e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Superette"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/874",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/874",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "\u201eFlemish Foodie\u201c Kobe Desramaults kann sich einfach nicht von Gent trennen: nach Bistro De Vitrine er\u00f6ffnete er De Superette. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>In dieser traditionellen B\u00e4ckerei-Brasserie mit Holzofen sind Sie den ganzen Tag zu Fr\u00fchst\u00fcck, Brunch oder ein Getr\u00e4nk willkommen, aber auch f\u00fcr einen ausgiebigen Mittagsimbiss oder ein Abendessen.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Und nat\u00fcrlich k\u00f6nnen Sie auch nur Brot, Sauerteigbrot, kaufen.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Flemish Foodie Kobe Desramaults is everywhere in Ghent: first he opened his bistro De Vitrine and now De Superette. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Visit this craft bakery and brasserie with a wood stove at any time of day: for breakfast, brunch or a drink as well as for a full lunch or dinner.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>And of course you can just buy a loaf of bread here, made with a sourdough base.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Flemish Foodie Kobe Desramaults ha echado ra\u00edces en Gante: despu\u00e9s de abrir el bistr\u00f3 De Vitrine ha inaugurado De Superette. \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En esta cafeter\u00eda-panader\u00eda artesanal con horno de le\u00f1a se puede desayunar, comer un bocadillo y beber algo,\u00a0<span><span><span><span><span><span><span>pero tambi\u00e9n para una amplia comida o cena.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Y por supuesto tambi\u00e9n puede comprar pan con masa de levadura madre. Detr\u00e1s del horno de le\u00f1a est\u00e1 la experta americana del pan Sarah Lemke.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "\u2018Flemish Foodie\u2019 Kobe Desramaults is niet weg te slaan uit Gent: na bistro De Vitrine opende hij De Superette. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In deze ambachtelijke bakkerij-brasserie met houtoven kun je de hele dag terecht: voor ontbijt, brunch of een drankje, maar ook voor een uitgebreide lunch of diner.\u00a0</p>\n\n<p>En natuurlijk kun je er ook gewoon brood kopen, van deeg op basis van zuurdesem. Achter de houtoven staat de Amerikaanse broodexperte Sarah Lemke.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le \u00abFlemish Foodie\u00bb Kobe Desramaults est incontournable \u00e0 Gand: apr\u00e8s avoir ouvert son bistrot De Vitrine, il a inaugur\u00e9 une boulangerie, De Superette. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Cette brasserie-boulangerie artisanale avec four \u00e0 bois vous accueille toute la journ\u00e9e: pour un petit-d\u00e9jeuner, un brunch ou un verre, mais \u00e9galement pour un copieux lunch ou d\u00eener.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Et bien s\u00fbr, vous pouvez aussi simplement y acheter du pain \u00e0 base de levain.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1713"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Superette"
                ],
                "en": [
                    "De Superette"
                ],
                "es": [
                    "De Superette"
                ],
                "nl": [
                    "De Superette"
                ],
                "fr": [
                    "De Superette"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "B\u00e4ckerei-Brasserie des Topkochs Kobe Desramaults"
                ],
                "en": [
                    "Bakery and brasserie of top chef Kobe Desramaults"
                ],
                "es": [
                    "Panader\u00eda-brasserie del maestro Kobe Desramaults"
                ],
                "nl": [
                    "Bakkerij-brasserie van topchef Kobe Desramaults"
                ],
                "fr": [
                    "P\u00e2tisserie-brasserie du chef Kobe Desramaults"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T13:26:46+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/desuperettegent/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/de-superette/53870491498e23f0099e56ed",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/de.superette/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d6826127-Reviews-De_Superette-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/513a8427-9348-40e0-80c6-1465719ae83f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/421f27dc-34bc-4d09-81a7-96f885fbcb58"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Superette-DT002084.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Superette-DT002084.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Superette Gent",
                        "en": "De Superette Gent",
                        "es": "De Superette Gent",
                        "nl": "De Superette Gent",
                        "fr": "De Superette Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Superette-DT002077.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Superette-DT002077.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Superette Gent",
                        "en": "De Superette Gent",
                        "es": "De Superette Gent",
                        "nl": "De Superette Gent",
                        "fr": "De Superette Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/superette_restaurant_8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/superette_restaurant_8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Superette Gent",
                        "en": "De Superette Gent",
                        "es": "De Superette Gent",
                        "nl": "De Superette Gent",
                        "fr": "De Superette Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_superette-broden.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_superette-broden.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Superette Gent",
                        "en": "De Superette Gent",
                        "es": "De Superette Gent",
                        "nl": "De Superette Gent",
                        "fr": "De Superette Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/superette_restaurant_21.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/superette_restaurant_21.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Superette Gent",
                        "en": "De Superette Gent",
                        "es": "De Superette Gent",
                        "nl": "De Superette Gent",
                        "fr": "De Superette Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Superette-DT002083.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Superette-DT002083.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Superette Gent",
                        "en": "De Superette Gent",
                        "es": "De Superette Gent",
                        "nl": "De Superette Gent",
                        "fr": "De Superette Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Superette-DT002085.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Superette-DT002085.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Superette Gent",
                        "en": "De Superette Gent",
                        "es": "De Superette Gent",
                        "nl": "De Superette Gent",
                        "fr": "De Superette Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Superette-DT002078.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Superette-DT002078.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Superette Gent",
                        "en": "De Superette Gent",
                        "es": "De Superette Gent",
                        "nl": "De Superette Gent",
                        "fr": "De Superette Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-05-23T09:13:01+00:00",
            "field_random_sort": [
                649
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f3223585-062c-49b5-97cc-862411b062fa",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1713",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-superette",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "979",
                    "DE SUPERETTE",
                    "184",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Guldenspoorstraat 29",
                "created": "2014-05-23T08:51:31+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292780808"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.729964 51.04548)"
                },
                "email": [
                    "info@de-superette.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9504fd5e-907f-403a-8842-e63dc2ac547e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Superette"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/874",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/874",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "\u201eFlemish Foodie\u201c Kobe Desramaults kann sich einfach nicht von Gent trennen: nach Bistro De Vitrine er\u00f6ffnete er De Superette. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>In dieser traditionellen B\u00e4ckerei-Brasserie mit Holzofen sind Sie den ganzen Tag zu Fr\u00fchst\u00fcck, Brunch oder ein Getr\u00e4nk willkommen, aber auch f\u00fcr einen ausgiebigen Mittagsimbiss oder ein Abendessen.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Und nat\u00fcrlich k\u00f6nnen Sie auch nur Brot, Sauerteigbrot, kaufen.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Flemish Foodie Kobe Desramaults is everywhere in Ghent: first he opened his bistro De Vitrine and now De Superette. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Visit this craft bakery and brasserie with a wood stove at any time of day: for breakfast, brunch or a drink as well as for a full lunch or dinner.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>And of course you can just buy a loaf of bread here, made with a sourdough base.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Flemish Foodie Kobe Desramaults ha echado ra\u00edces en Gante: despu\u00e9s de abrir el bistr\u00f3 De Vitrine ha inaugurado De Superette. \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En esta cafeter\u00eda-panader\u00eda artesanal con horno de le\u00f1a se puede desayunar, comer un bocadillo y beber algo,\u00a0<span><span><span><span><span><span><span>pero tambi\u00e9n para una amplia comida o cena.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Y por supuesto tambi\u00e9n puede comprar pan con masa de levadura madre. Detr\u00e1s del horno de le\u00f1a est\u00e1 la experta americana del pan Sarah Lemke.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "\u2018Flemish Foodie\u2019 Kobe Desramaults is niet weg te slaan uit Gent: na bistro De Vitrine opende hij De Superette. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In deze ambachtelijke bakkerij-brasserie met houtoven kun je de hele dag terecht: voor ontbijt, brunch of een drankje, maar ook voor een uitgebreide lunch of diner.\u00a0</p>\n\n<p>En natuurlijk kun je er ook gewoon brood kopen, van deeg op basis van zuurdesem. Achter de houtoven staat de Amerikaanse broodexperte Sarah Lemke.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le \u00abFlemish Foodie\u00bb Kobe Desramaults est incontournable \u00e0 Gand: apr\u00e8s avoir ouvert son bistrot De Vitrine, il a inaugur\u00e9 une boulangerie, De Superette. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Cette brasserie-boulangerie artisanale avec four \u00e0 bois vous accueille toute la journ\u00e9e: pour un petit-d\u00e9jeuner, un brunch ou un verre, mais \u00e9galement pour un copieux lunch ou d\u00eener.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Et bien s\u00fbr, vous pouvez aussi simplement y acheter du pain \u00e0 base de levain.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1713"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Superette"
                ],
                "en": [
                    "De Superette"
                ],
                "es": [
                    "De Superette"
                ],
                "nl": [
                    "De Superette"
                ],
                "fr": [
                    "De Superette"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "B\u00e4ckerei-Brasserie des Topkochs Kobe Desramaults"
                ],
                "en": [
                    "Bakery and brasserie of top chef Kobe Desramaults"
                ],
                "es": [
                    "Panader\u00eda-brasserie del maestro Kobe Desramaults"
                ],
                "nl": [
                    "Bakkerij-brasserie van topchef Kobe Desramaults"
                ],
                "fr": [
                    "P\u00e2tisserie-brasserie du chef Kobe Desramaults"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T13:26:46+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/desuperettegent/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/de-superette/53870491498e23f0099e56ed",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/de.superette/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d6826127-Reviews-De_Superette-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f436cfbd-eb28-4c59-9c5c-502f5eaa4fd5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c6efc301-0db9-4aa8-86c0-73844c1cb00c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7a4fca24-9c84-482c-a86a-a25aeefc829f"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Horseele-DT002088.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Horseele-DT002088.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Horseele Gent",
                        "en": "Horseele Gent",
                        "es": "Horseele Gent",
                        "nl": "Horseele Gent",
                        "fr": "Horseele Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Horseele-DT002089.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Horseele-DT002089.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Horseele Gent",
                        "en": "Horseele Gent",
                        "es": "Horseele Gent",
                        "nl": "Horseele Gent",
                        "fr": "Horseele Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/horseele_stadion.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/horseele_stadion.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Horseele Gent",
                        "en": "Horseele Gent",
                        "es": "Horseele Gent",
                        "nl": "Horseele Gent",
                        "fr": "Horseele Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/horseele_interieur.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/horseele_interieur.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Horseele Gent",
                        "en": "Horseele Gent",
                        "es": "Horseele Gent",
                        "nl": "Horseele Gent",
                        "fr": "Horseele Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/horseele_keuken.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/horseele_keuken.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Horseele Gent",
                        "en": "Horseele Gent",
                        "es": "Horseele Gent",
                        "nl": "Horseele Gent",
                        "fr": "Horseele Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Horseele-DT002089.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Horseele-DT002089.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Horseele Gent",
                        "en": "Horseele Gent",
                        "es": "Horseele Gent",
                        "nl": "Horseele Gent",
                        "fr": "Horseele Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-03-19T12:25:28+00:00",
            "field_random_sort": [
                -23
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/83ce0b28-b082-4f65-a7fe-e4a6d753ae27",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1709",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/horseele",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1177",
                    "HORECA FOOT (Restaurant Horseele)",
                    "317",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Ottergemsesteenweg - Zuid 808",
                "created": "2014-03-19T12:23:24+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293302320"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7322472016668 51.016066720389)"
                },
                "email": [
                    "reservaties@restauranthorseele.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/122bff24-54a4-4bb9-943e-27f3f5ad7317",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Horseele"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/854",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/854",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Sternekoch Danny Horseele zeigt in diesem Top-Restaurant im vierten Stock der Ghelamco Arena, der Heimat des Fu\u00dfballvereins KAA Gent, wozu er imstande ist.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Horsele serviert eine K\u00fcche mit fairen Produkten in einem gro\u00dfen Raum mit viel Glas und zum Teil Blick auf den Rasen. Die klassisch-moderne Einrichtung bietet 150 Personen Platz und die Bar etwa 100 Personen.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>F\u00fcr Gruppen, Gesch\u00e4ftsessen oder romantische Abendessen geeignet.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Michelin-starred chef Danny Horseele pulls out all the stops in this gastronomic highlight on the fourth floor of the Ghelamco Arena, the home of the football team KAA Gent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Horseele serves dishes made with fair-trade products in a large open space with wide windows and a partial view of the pitch. The restaurant, with its traditional take on a modern interior, seats 150 people, and an additional 100 people at the bar.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Suitable for groups, business lunches or romantic dinners.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Maestro culinario Danny Hoorseele demuestra su pericia en este restaurante gastron\u00f3mico que se encuentra en la cuarta planta del Ghelamco Arena, el hogar del equipo de f\u00fatbol de KAA Gent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Horseele sirve una cocina de producto sincera en un gran espacio abierto con mucho cristal y vistas parciales al terreno de juego. Su interior modernamente cl\u00e1sico da cabida para 150 comensales, m\u00e1s 100 plazas en el bar.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Perfecto para grupos o para ocasiones desde comidas de negocios a cenas rom\u00e1nticas.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Sterrenchef Danny Horseele pakt uit met vakmanschap in deze gastronomische topper  op de vierde verdieping van de Ghelamco Arena, de thuishaven van voetbalploeg KAA Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span>Horseele serveert een eerlijke productkeuken in een grote open ruimte met veel glas en deels uitzicht op de grasmat. In het klassiek moderne interieur kunnen 150 mensen plaatsnemen, met nog eens 100 plaatsen aan de bar. </span></p>\n\n<p><span>\u00a0Geschikt voor groepen, zakenlunch of romantisch diner.</span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le chef \u00e9toil\u00e9 Danny Horseele fait \u00e9talage de tout son talent dans ce haut lieu gastronomique, situ\u00e9 au quatri\u00e8me \u00e9tage de la Ghelamco Arena, le temple de l\u2019\u00e9quipe de football du KAA Gent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Dans un vaste espace ouvert aux grandes baies vitr\u00e9es donnant partiellement sur le terrain, Horseele propose une cuisine mettant les produits \u00e9quitables \u00e0 l\u2019honneur. Cet endroit \u00e0 la fois classique et moderne peut accueillir 150 personnes et 100 personnes au bar.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>L\u2019id\u00e9al pour un repas en groupe, un d\u00e9jeuner d\u2019affaires ou un d\u00eener romantique.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1709"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/98dadb12-04a3-4520-9ddb-4e2bcaac5129",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Horseele"
                ],
                "en": [
                    "Horseele"
                ],
                "es": [
                    "Horseele"
                ],
                "nl": [
                    "Horseele"
                ],
                "fr": [
                    "Horseele"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Spitzenrestaurant im Fu\u00dfballstadion von KAA Gent"
                ],
                "en": [
                    "Top restaurant in the football stadium of KAA Gent"
                ],
                "es": [
                    "Un excelente restaurante en el estadio de f\u00fatbol de KAA Gent"
                ],
                "nl": [
                    "Toprestaurant in het voetbalstadion van KAA Gent "
                ],
                "fr": [
                    "Grand restaurant au stade de football du KAA Gent"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T09:51:41+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/9000RestaurantHorseele?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/restaurant-horseele/521db6ce11d2e5bbe65176d6",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d6369185-Reviews-Restaurant_Horseele-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f436cfbd-eb28-4c59-9c5c-502f5eaa4fd5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c6efc301-0db9-4aa8-86c0-73844c1cb00c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7a4fca24-9c84-482c-a86a-a25aeefc829f"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Horseele-DT002088.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Horseele-DT002088.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Horseele Gent",
                        "en": "Horseele Gent",
                        "es": "Horseele Gent",
                        "nl": "Horseele Gent",
                        "fr": "Horseele Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Horseele-DT002089.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Horseele-DT002089.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Horseele Gent",
                        "en": "Horseele Gent",
                        "es": "Horseele Gent",
                        "nl": "Horseele Gent",
                        "fr": "Horseele Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/horseele_stadion.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/horseele_stadion.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Horseele Gent",
                        "en": "Horseele Gent",
                        "es": "Horseele Gent",
                        "nl": "Horseele Gent",
                        "fr": "Horseele Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/horseele_interieur.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/horseele_interieur.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Horseele Gent",
                        "en": "Horseele Gent",
                        "es": "Horseele Gent",
                        "nl": "Horseele Gent",
                        "fr": "Horseele Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/horseele_keuken.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/horseele_keuken.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Horseele Gent",
                        "en": "Horseele Gent",
                        "es": "Horseele Gent",
                        "nl": "Horseele Gent",
                        "fr": "Horseele Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Horseele-DT002089.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Horseele-DT002089.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Horseele Gent",
                        "en": "Horseele Gent",
                        "es": "Horseele Gent",
                        "nl": "Horseele Gent",
                        "fr": "Horseele Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-03-19T12:25:28+00:00",
            "field_random_sort": [
                -23
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/83ce0b28-b082-4f65-a7fe-e4a6d753ae27",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1709",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/horseele",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1177",
                    "HORECA FOOT (Restaurant Horseele)",
                    "317",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Ottergemsesteenweg - Zuid 808",
                "created": "2014-03-19T12:23:24+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293302320"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7322472016668 51.016066720389)"
                },
                "email": [
                    "reservaties@restauranthorseele.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/122bff24-54a4-4bb9-943e-27f3f5ad7317",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Horseele"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/854",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/854",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Sternekoch Danny Horseele zeigt in diesem Top-Restaurant im vierten Stock der Ghelamco Arena, der Heimat des Fu\u00dfballvereins KAA Gent, wozu er imstande ist.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Horsele serviert eine K\u00fcche mit fairen Produkten in einem gro\u00dfen Raum mit viel Glas und zum Teil Blick auf den Rasen. Die klassisch-moderne Einrichtung bietet 150 Personen Platz und die Bar etwa 100 Personen.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>F\u00fcr Gruppen, Gesch\u00e4ftsessen oder romantische Abendessen geeignet.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Michelin-starred chef Danny Horseele pulls out all the stops in this gastronomic highlight on the fourth floor of the Ghelamco Arena, the home of the football team KAA Gent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Horseele serves dishes made with fair-trade products in a large open space with wide windows and a partial view of the pitch. The restaurant, with its traditional take on a modern interior, seats 150 people, and an additional 100 people at the bar.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Suitable for groups, business lunches or romantic dinners.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Maestro culinario Danny Hoorseele demuestra su pericia en este restaurante gastron\u00f3mico que se encuentra en la cuarta planta del Ghelamco Arena, el hogar del equipo de f\u00fatbol de KAA Gent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Horseele sirve una cocina de producto sincera en un gran espacio abierto con mucho cristal y vistas parciales al terreno de juego. Su interior modernamente cl\u00e1sico da cabida para 150 comensales, m\u00e1s 100 plazas en el bar.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Perfecto para grupos o para ocasiones desde comidas de negocios a cenas rom\u00e1nticas.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Sterrenchef Danny Horseele pakt uit met vakmanschap in deze gastronomische topper  op de vierde verdieping van de Ghelamco Arena, de thuishaven van voetbalploeg KAA Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span>Horseele serveert een eerlijke productkeuken in een grote open ruimte met veel glas en deels uitzicht op de grasmat. In het klassiek moderne interieur kunnen 150 mensen plaatsnemen, met nog eens 100 plaatsen aan de bar. </span></p>\n\n<p><span>\u00a0Geschikt voor groepen, zakenlunch of romantisch diner.</span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le chef \u00e9toil\u00e9 Danny Horseele fait \u00e9talage de tout son talent dans ce haut lieu gastronomique, situ\u00e9 au quatri\u00e8me \u00e9tage de la Ghelamco Arena, le temple de l\u2019\u00e9quipe de football du KAA Gent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Dans un vaste espace ouvert aux grandes baies vitr\u00e9es donnant partiellement sur le terrain, Horseele propose une cuisine mettant les produits \u00e9quitables \u00e0 l\u2019honneur. Cet endroit \u00e0 la fois classique et moderne peut accueillir 150 personnes et 100 personnes au bar.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>L\u2019id\u00e9al pour un repas en groupe, un d\u00e9jeuner d\u2019affaires ou un d\u00eener romantique.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1709"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/98dadb12-04a3-4520-9ddb-4e2bcaac5129",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Horseele"
                ],
                "en": [
                    "Horseele"
                ],
                "es": [
                    "Horseele"
                ],
                "nl": [
                    "Horseele"
                ],
                "fr": [
                    "Horseele"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Spitzenrestaurant im Fu\u00dfballstadion von KAA Gent"
                ],
                "en": [
                    "Top restaurant in the football stadium of KAA Gent"
                ],
                "es": [
                    "Un excelente restaurante en el estadio de f\u00fatbol de KAA Gent"
                ],
                "nl": [
                    "Toprestaurant in het voetbalstadion van KAA Gent "
                ],
                "fr": [
                    "Grand restaurant au stade de football du KAA Gent"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T09:51:41+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/9000RestaurantHorseele?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/restaurant-horseele/521db6ce11d2e5bbe65176d6",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d6369185-Reviews-Restaurant_Horseele-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f436cfbd-eb28-4c59-9c5c-502f5eaa4fd5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c6efc301-0db9-4aa8-86c0-73844c1cb00c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7a4fca24-9c84-482c-a86a-a25aeefc829f"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Horseele-DT002088.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Horseele-DT002088.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Horseele Gent",
                        "en": "Horseele Gent",
                        "es": "Horseele Gent",
                        "nl": "Horseele Gent",
                        "fr": "Horseele Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Horseele-DT002089.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Horseele-DT002089.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Horseele Gent",
                        "en": "Horseele Gent",
                        "es": "Horseele Gent",
                        "nl": "Horseele Gent",
                        "fr": "Horseele Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/horseele_stadion.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/horseele_stadion.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Horseele Gent",
                        "en": "Horseele Gent",
                        "es": "Horseele Gent",
                        "nl": "Horseele Gent",
                        "fr": "Horseele Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/horseele_interieur.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/horseele_interieur.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Horseele Gent",
                        "en": "Horseele Gent",
                        "es": "Horseele Gent",
                        "nl": "Horseele Gent",
                        "fr": "Horseele Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/horseele_keuken.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/horseele_keuken.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Horseele Gent",
                        "en": "Horseele Gent",
                        "es": "Horseele Gent",
                        "nl": "Horseele Gent",
                        "fr": "Horseele Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Horseele-DT002089.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Horseele-DT002089.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Horseele Gent",
                        "en": "Horseele Gent",
                        "es": "Horseele Gent",
                        "nl": "Horseele Gent",
                        "fr": "Horseele Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-03-19T12:25:28+00:00",
            "field_random_sort": [
                -23
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/83ce0b28-b082-4f65-a7fe-e4a6d753ae27",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1709",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/horseele",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1177",
                    "HORECA FOOT (Restaurant Horseele)",
                    "317",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Ottergemsesteenweg - Zuid 808",
                "created": "2014-03-19T12:23:24+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293302320"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7322472016668 51.016066720389)"
                },
                "email": [
                    "reservaties@restauranthorseele.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/122bff24-54a4-4bb9-943e-27f3f5ad7317",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Horseele"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/854",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/854",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Sternekoch Danny Horseele zeigt in diesem Top-Restaurant im vierten Stock der Ghelamco Arena, der Heimat des Fu\u00dfballvereins KAA Gent, wozu er imstande ist.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Horsele serviert eine K\u00fcche mit fairen Produkten in einem gro\u00dfen Raum mit viel Glas und zum Teil Blick auf den Rasen. Die klassisch-moderne Einrichtung bietet 150 Personen Platz und die Bar etwa 100 Personen.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>F\u00fcr Gruppen, Gesch\u00e4ftsessen oder romantische Abendessen geeignet.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Michelin-starred chef Danny Horseele pulls out all the stops in this gastronomic highlight on the fourth floor of the Ghelamco Arena, the home of the football team KAA Gent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Horseele serves dishes made with fair-trade products in a large open space with wide windows and a partial view of the pitch. The restaurant, with its traditional take on a modern interior, seats 150 people, and an additional 100 people at the bar.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Suitable for groups, business lunches or romantic dinners.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Maestro culinario Danny Hoorseele demuestra su pericia en este restaurante gastron\u00f3mico que se encuentra en la cuarta planta del Ghelamco Arena, el hogar del equipo de f\u00fatbol de KAA Gent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Horseele sirve una cocina de producto sincera en un gran espacio abierto con mucho cristal y vistas parciales al terreno de juego. Su interior modernamente cl\u00e1sico da cabida para 150 comensales, m\u00e1s 100 plazas en el bar.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Perfecto para grupos o para ocasiones desde comidas de negocios a cenas rom\u00e1nticas.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Sterrenchef Danny Horseele pakt uit met vakmanschap in deze gastronomische topper  op de vierde verdieping van de Ghelamco Arena, de thuishaven van voetbalploeg KAA Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span>Horseele serveert een eerlijke productkeuken in een grote open ruimte met veel glas en deels uitzicht op de grasmat. In het klassiek moderne interieur kunnen 150 mensen plaatsnemen, met nog eens 100 plaatsen aan de bar. </span></p>\n\n<p><span>\u00a0Geschikt voor groepen, zakenlunch of romantisch diner.</span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le chef \u00e9toil\u00e9 Danny Horseele fait \u00e9talage de tout son talent dans ce haut lieu gastronomique, situ\u00e9 au quatri\u00e8me \u00e9tage de la Ghelamco Arena, le temple de l\u2019\u00e9quipe de football du KAA Gent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Dans un vaste espace ouvert aux grandes baies vitr\u00e9es donnant partiellement sur le terrain, Horseele propose une cuisine mettant les produits \u00e9quitables \u00e0 l\u2019honneur. Cet endroit \u00e0 la fois classique et moderne peut accueillir 150 personnes et 100 personnes au bar.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>L\u2019id\u00e9al pour un repas en groupe, un d\u00e9jeuner d\u2019affaires ou un d\u00eener romantique.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1709"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/98dadb12-04a3-4520-9ddb-4e2bcaac5129",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Horseele"
                ],
                "en": [
                    "Horseele"
                ],
                "es": [
                    "Horseele"
                ],
                "nl": [
                    "Horseele"
                ],
                "fr": [
                    "Horseele"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Spitzenrestaurant im Fu\u00dfballstadion von KAA Gent"
                ],
                "en": [
                    "Top restaurant in the football stadium of KAA Gent"
                ],
                "es": [
                    "Un excelente restaurante en el estadio de f\u00fatbol de KAA Gent"
                ],
                "nl": [
                    "Toprestaurant in het voetbalstadion van KAA Gent "
                ],
                "fr": [
                    "Grand restaurant au stade de football du KAA Gent"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T09:51:41+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/9000RestaurantHorseele?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/restaurant-horseele/521db6ce11d2e5bbe65176d6",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d6369185-Reviews-Restaurant_Horseele-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f436cfbd-eb28-4c59-9c5c-502f5eaa4fd5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c6efc301-0db9-4aa8-86c0-73844c1cb00c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7a4fca24-9c84-482c-a86a-a25aeefc829f"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Horseele-DT002088.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Horseele-DT002088.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Horseele Gent",
                        "en": "Horseele Gent",
                        "es": "Horseele Gent",
                        "nl": "Horseele Gent",
                        "fr": "Horseele Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Horseele-DT002089.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Horseele-DT002089.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Horseele Gent",
                        "en": "Horseele Gent",
                        "es": "Horseele Gent",
                        "nl": "Horseele Gent",
                        "fr": "Horseele Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/horseele_stadion.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/horseele_stadion.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Horseele Gent",
                        "en": "Horseele Gent",
                        "es": "Horseele Gent",
                        "nl": "Horseele Gent",
                        "fr": "Horseele Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/horseele_interieur.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/horseele_interieur.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Horseele Gent",
                        "en": "Horseele Gent",
                        "es": "Horseele Gent",
                        "nl": "Horseele Gent",
                        "fr": "Horseele Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/horseele_keuken.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/horseele_keuken.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Horseele Gent",
                        "en": "Horseele Gent",
                        "es": "Horseele Gent",
                        "nl": "Horseele Gent",
                        "fr": "Horseele Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Horseele-DT002089.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Horseele-DT002089.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Horseele Gent",
                        "en": "Horseele Gent",
                        "es": "Horseele Gent",
                        "nl": "Horseele Gent",
                        "fr": "Horseele Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-03-19T12:25:28+00:00",
            "field_random_sort": [
                -23
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/83ce0b28-b082-4f65-a7fe-e4a6d753ae27",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1709",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/horseele",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1177",
                    "HORECA FOOT (Restaurant Horseele)",
                    "317",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Ottergemsesteenweg - Zuid 808",
                "created": "2014-03-19T12:23:24+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293302320"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7322472016668 51.016066720389)"
                },
                "email": [
                    "reservaties@restauranthorseele.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/122bff24-54a4-4bb9-943e-27f3f5ad7317",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Horseele"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/854",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/854",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Sternekoch Danny Horseele zeigt in diesem Top-Restaurant im vierten Stock der Ghelamco Arena, der Heimat des Fu\u00dfballvereins KAA Gent, wozu er imstande ist.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Horsele serviert eine K\u00fcche mit fairen Produkten in einem gro\u00dfen Raum mit viel Glas und zum Teil Blick auf den Rasen. Die klassisch-moderne Einrichtung bietet 150 Personen Platz und die Bar etwa 100 Personen.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>F\u00fcr Gruppen, Gesch\u00e4ftsessen oder romantische Abendessen geeignet.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Michelin-starred chef Danny Horseele pulls out all the stops in this gastronomic highlight on the fourth floor of the Ghelamco Arena, the home of the football team KAA Gent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Horseele serves dishes made with fair-trade products in a large open space with wide windows and a partial view of the pitch. The restaurant, with its traditional take on a modern interior, seats 150 people, and an additional 100 people at the bar.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Suitable for groups, business lunches or romantic dinners.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Maestro culinario Danny Hoorseele demuestra su pericia en este restaurante gastron\u00f3mico que se encuentra en la cuarta planta del Ghelamco Arena, el hogar del equipo de f\u00fatbol de KAA Gent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Horseele sirve una cocina de producto sincera en un gran espacio abierto con mucho cristal y vistas parciales al terreno de juego. Su interior modernamente cl\u00e1sico da cabida para 150 comensales, m\u00e1s 100 plazas en el bar.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Perfecto para grupos o para ocasiones desde comidas de negocios a cenas rom\u00e1nticas.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Sterrenchef Danny Horseele pakt uit met vakmanschap in deze gastronomische topper  op de vierde verdieping van de Ghelamco Arena, de thuishaven van voetbalploeg KAA Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span>Horseele serveert een eerlijke productkeuken in een grote open ruimte met veel glas en deels uitzicht op de grasmat. In het klassiek moderne interieur kunnen 150 mensen plaatsnemen, met nog eens 100 plaatsen aan de bar. </span></p>\n\n<p><span>\u00a0Geschikt voor groepen, zakenlunch of romantisch diner.</span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le chef \u00e9toil\u00e9 Danny Horseele fait \u00e9talage de tout son talent dans ce haut lieu gastronomique, situ\u00e9 au quatri\u00e8me \u00e9tage de la Ghelamco Arena, le temple de l\u2019\u00e9quipe de football du KAA Gent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Dans un vaste espace ouvert aux grandes baies vitr\u00e9es donnant partiellement sur le terrain, Horseele propose une cuisine mettant les produits \u00e9quitables \u00e0 l\u2019honneur. Cet endroit \u00e0 la fois classique et moderne peut accueillir 150 personnes et 100 personnes au bar.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>L\u2019id\u00e9al pour un repas en groupe, un d\u00e9jeuner d\u2019affaires ou un d\u00eener romantique.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1709"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/98dadb12-04a3-4520-9ddb-4e2bcaac5129",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Horseele"
                ],
                "en": [
                    "Horseele"
                ],
                "es": [
                    "Horseele"
                ],
                "nl": [
                    "Horseele"
                ],
                "fr": [
                    "Horseele"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Spitzenrestaurant im Fu\u00dfballstadion von KAA Gent"
                ],
                "en": [
                    "Top restaurant in the football stadium of KAA Gent"
                ],
                "es": [
                    "Un excelente restaurante en el estadio de f\u00fatbol de KAA Gent"
                ],
                "nl": [
                    "Toprestaurant in het voetbalstadion van KAA Gent "
                ],
                "fr": [
                    "Grand restaurant au stade de football du KAA Gent"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T09:51:41+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/9000RestaurantHorseele?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/restaurant-horseele/521db6ce11d2e5bbe65176d6",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d6369185-Reviews-Restaurant_Horseele-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                [
                    1526
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c15ea36f-234f-4945-b9d6-1689e39c5bb6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b717ef-e006-4979-85ab-755cbaf299b9"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mayouty1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mayouty1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mayouty Gent",
                        "en": "Mayouty Gent",
                        "es": "Mayouty Gent",
                        "nl": "Mayouty Gent",
                        "fr": "Mayouty Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mayouty2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mayouty2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mayouty Gent",
                        "en": "Mayouty Gent",
                        "es": "Mayouty Gent",
                        "nl": "Mayouty Gent",
                        "fr": "Mayouty Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mayouty1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mayouty1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mayouty Gent",
                        "en": "Mayouty Gent",
                        "es": "Mayouty Gent",
                        "nl": "Mayouty Gent",
                        "fr": "Mayouty Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-05-08T09:44:09+00:00",
            "field_random_sort": [
                468
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/94dd729b-b852-47f6-9456-0e35456d01c7",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2226",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/mayouty",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1007",
                    "Baldonieks, Skaidrite (Mayouty)",
                    "339",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Donkersteeg 10",
                "created": "2014-05-06T07:31:53+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292337428"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723428 51.054718)"
                },
                "email": [
                    "mayouty-skazou@hotmail.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/05cd89d2-e740-49e9-adc5-350aa82c64af",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Mayouty"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/867",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/867",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Damenboutique mit Kollektionen belgischer, franz\u00f6sischer, italienischer und spanischer Herkunft. Perfekt, um sich von Kopf bis Fu\u00df mit einem eleganten Retro-Outfit einzudecken.",
                    "en": "Ladies\u2019 boutique with collections by Belgian, French, Italian and Spanish designers. The place to be if you\u2019re looking for retro items which match from head to toe\u2026",
                    "es": "Boutique para mujer con colecciones de origen belga, franc\u00e9s, italiano y espa\u00f1ol. Perfecta para hacerse con un look retro y elegante a juego de la cabeza a los pies.",
                    "nl": "Damesboetiek met collecties van Belgische, Franse, Italiaanse \u00e9n Spaanse oorsprong. Ideaal om een elegante retro-tenue te kopen die van kop tot teen 'matcht'...",
                    "fr": "Cette boutique pour femmes propose des collections de mode belge, fran\u00e7aise, italienne et espagnole. L\u2019endroit id\u00e9al pour trouver une \u00e9l\u00e9gante tenue r\u00e9tro et \u00eatre parfaite de la t\u00eate aux pieds\u2026"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2226"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Mayouty"
                ],
                "en": [
                    "Mayouty"
                ],
                "es": [
                    "Mayouty"
                ],
                "nl": [
                    "Mayouty"
                ],
                "fr": [
                    "Mayouty"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Tolle Mode, von retro bis modern"
                ],
                "en": [
                    "Fun fashion, from retro to contemporary"
                ],
                "es": [
                    "Bonita moda, de retro a contempor\u00e1neo"
                ],
                "nl": [
                    "Leuke mode, van retro tot hedendaags"
                ],
                "fr": [
                    "Le meilleur de la mode d'hier \u00e0 aujourd'hui"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:28:33+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Mayouty.Skazou?fref=ts",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                [
                    1526
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c15ea36f-234f-4945-b9d6-1689e39c5bb6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b717ef-e006-4979-85ab-755cbaf299b9"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mayouty1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mayouty1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mayouty Gent",
                        "en": "Mayouty Gent",
                        "es": "Mayouty Gent",
                        "nl": "Mayouty Gent",
                        "fr": "Mayouty Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mayouty2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mayouty2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mayouty Gent",
                        "en": "Mayouty Gent",
                        "es": "Mayouty Gent",
                        "nl": "Mayouty Gent",
                        "fr": "Mayouty Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mayouty1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mayouty1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mayouty Gent",
                        "en": "Mayouty Gent",
                        "es": "Mayouty Gent",
                        "nl": "Mayouty Gent",
                        "fr": "Mayouty Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-05-08T09:44:09+00:00",
            "field_random_sort": [
                468
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/94dd729b-b852-47f6-9456-0e35456d01c7",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2226",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/mayouty",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1007",
                    "Baldonieks, Skaidrite (Mayouty)",
                    "339",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Donkersteeg 10",
                "created": "2014-05-06T07:31:53+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292337428"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723428 51.054718)"
                },
                "email": [
                    "mayouty-skazou@hotmail.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/05cd89d2-e740-49e9-adc5-350aa82c64af",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Mayouty"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/867",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/867",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Damenboutique mit Kollektionen belgischer, franz\u00f6sischer, italienischer und spanischer Herkunft. Perfekt, um sich von Kopf bis Fu\u00df mit einem eleganten Retro-Outfit einzudecken.",
                    "en": "Ladies\u2019 boutique with collections by Belgian, French, Italian and Spanish designers. The place to be if you\u2019re looking for retro items which match from head to toe\u2026",
                    "es": "Boutique para mujer con colecciones de origen belga, franc\u00e9s, italiano y espa\u00f1ol. Perfecta para hacerse con un look retro y elegante a juego de la cabeza a los pies.",
                    "nl": "Damesboetiek met collecties van Belgische, Franse, Italiaanse \u00e9n Spaanse oorsprong. Ideaal om een elegante retro-tenue te kopen die van kop tot teen 'matcht'...",
                    "fr": "Cette boutique pour femmes propose des collections de mode belge, fran\u00e7aise, italienne et espagnole. L\u2019endroit id\u00e9al pour trouver une \u00e9l\u00e9gante tenue r\u00e9tro et \u00eatre parfaite de la t\u00eate aux pieds\u2026"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2226"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Mayouty"
                ],
                "en": [
                    "Mayouty"
                ],
                "es": [
                    "Mayouty"
                ],
                "nl": [
                    "Mayouty"
                ],
                "fr": [
                    "Mayouty"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Tolle Mode, von retro bis modern"
                ],
                "en": [
                    "Fun fashion, from retro to contemporary"
                ],
                "es": [
                    "Bonita moda, de retro a contempor\u00e1neo"
                ],
                "nl": [
                    "Leuke mode, van retro tot hedendaags"
                ],
                "fr": [
                    "Le meilleur de la mode d'hier \u00e0 aujourd'hui"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:28:33+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Mayouty.Skazou?fref=ts",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                [
                    1526
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c15ea36f-234f-4945-b9d6-1689e39c5bb6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b717ef-e006-4979-85ab-755cbaf299b9"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mayouty1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mayouty1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mayouty Gent",
                        "en": "Mayouty Gent",
                        "es": "Mayouty Gent",
                        "nl": "Mayouty Gent",
                        "fr": "Mayouty Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mayouty2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mayouty2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mayouty Gent",
                        "en": "Mayouty Gent",
                        "es": "Mayouty Gent",
                        "nl": "Mayouty Gent",
                        "fr": "Mayouty Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mayouty1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mayouty1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mayouty Gent",
                        "en": "Mayouty Gent",
                        "es": "Mayouty Gent",
                        "nl": "Mayouty Gent",
                        "fr": "Mayouty Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-05-08T09:44:09+00:00",
            "field_random_sort": [
                468
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/94dd729b-b852-47f6-9456-0e35456d01c7",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2226",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/mayouty",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1007",
                    "Baldonieks, Skaidrite (Mayouty)",
                    "339",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Donkersteeg 10",
                "created": "2014-05-06T07:31:53+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292337428"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723428 51.054718)"
                },
                "email": [
                    "mayouty-skazou@hotmail.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/05cd89d2-e740-49e9-adc5-350aa82c64af",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Mayouty"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/867",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/867",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Damenboutique mit Kollektionen belgischer, franz\u00f6sischer, italienischer und spanischer Herkunft. Perfekt, um sich von Kopf bis Fu\u00df mit einem eleganten Retro-Outfit einzudecken.",
                    "en": "Ladies\u2019 boutique with collections by Belgian, French, Italian and Spanish designers. The place to be if you\u2019re looking for retro items which match from head to toe\u2026",
                    "es": "Boutique para mujer con colecciones de origen belga, franc\u00e9s, italiano y espa\u00f1ol. Perfecta para hacerse con un look retro y elegante a juego de la cabeza a los pies.",
                    "nl": "Damesboetiek met collecties van Belgische, Franse, Italiaanse \u00e9n Spaanse oorsprong. Ideaal om een elegante retro-tenue te kopen die van kop tot teen 'matcht'...",
                    "fr": "Cette boutique pour femmes propose des collections de mode belge, fran\u00e7aise, italienne et espagnole. L\u2019endroit id\u00e9al pour trouver une \u00e9l\u00e9gante tenue r\u00e9tro et \u00eatre parfaite de la t\u00eate aux pieds\u2026"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2226"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Mayouty"
                ],
                "en": [
                    "Mayouty"
                ],
                "es": [
                    "Mayouty"
                ],
                "nl": [
                    "Mayouty"
                ],
                "fr": [
                    "Mayouty"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Tolle Mode, von retro bis modern"
                ],
                "en": [
                    "Fun fashion, from retro to contemporary"
                ],
                "es": [
                    "Bonita moda, de retro a contempor\u00e1neo"
                ],
                "nl": [
                    "Leuke mode, van retro tot hedendaags"
                ],
                "fr": [
                    "Le meilleur de la mode d'hier \u00e0 aujourd'hui"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:28:33+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Mayouty.Skazou?fref=ts",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                [
                    1526
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c15ea36f-234f-4945-b9d6-1689e39c5bb6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b717ef-e006-4979-85ab-755cbaf299b9"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mayouty1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mayouty1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mayouty Gent",
                        "en": "Mayouty Gent",
                        "es": "Mayouty Gent",
                        "nl": "Mayouty Gent",
                        "fr": "Mayouty Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mayouty2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mayouty2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mayouty Gent",
                        "en": "Mayouty Gent",
                        "es": "Mayouty Gent",
                        "nl": "Mayouty Gent",
                        "fr": "Mayouty Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mayouty1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mayouty1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mayouty Gent",
                        "en": "Mayouty Gent",
                        "es": "Mayouty Gent",
                        "nl": "Mayouty Gent",
                        "fr": "Mayouty Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-05-08T09:44:09+00:00",
            "field_random_sort": [
                468
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/94dd729b-b852-47f6-9456-0e35456d01c7",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2226",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/mayouty",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1007",
                    "Baldonieks, Skaidrite (Mayouty)",
                    "339",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Donkersteeg 10",
                "created": "2014-05-06T07:31:53+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292337428"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723428 51.054718)"
                },
                "email": [
                    "mayouty-skazou@hotmail.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/05cd89d2-e740-49e9-adc5-350aa82c64af",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Mayouty"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/867",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/867",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Damenboutique mit Kollektionen belgischer, franz\u00f6sischer, italienischer und spanischer Herkunft. Perfekt, um sich von Kopf bis Fu\u00df mit einem eleganten Retro-Outfit einzudecken.",
                    "en": "Ladies\u2019 boutique with collections by Belgian, French, Italian and Spanish designers. The place to be if you\u2019re looking for retro items which match from head to toe\u2026",
                    "es": "Boutique para mujer con colecciones de origen belga, franc\u00e9s, italiano y espa\u00f1ol. Perfecta para hacerse con un look retro y elegante a juego de la cabeza a los pies.",
                    "nl": "Damesboetiek met collecties van Belgische, Franse, Italiaanse \u00e9n Spaanse oorsprong. Ideaal om een elegante retro-tenue te kopen die van kop tot teen 'matcht'...",
                    "fr": "Cette boutique pour femmes propose des collections de mode belge, fran\u00e7aise, italienne et espagnole. L\u2019endroit id\u00e9al pour trouver une \u00e9l\u00e9gante tenue r\u00e9tro et \u00eatre parfaite de la t\u00eate aux pieds\u2026"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2226"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Mayouty"
                ],
                "en": [
                    "Mayouty"
                ],
                "es": [
                    "Mayouty"
                ],
                "nl": [
                    "Mayouty"
                ],
                "fr": [
                    "Mayouty"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Tolle Mode, von retro bis modern"
                ],
                "en": [
                    "Fun fashion, from retro to contemporary"
                ],
                "es": [
                    "Bonita moda, de retro a contempor\u00e1neo"
                ],
                "nl": [
                    "Leuke mode, van retro tot hedendaags"
                ],
                "fr": [
                    "Le meilleur de la mode d'hier \u00e0 aujourd'hui"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:28:33+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Mayouty.Skazou?fref=ts",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                [
                    1526
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c15ea36f-234f-4945-b9d6-1689e39c5bb6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b717ef-e006-4979-85ab-755cbaf299b9"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mayouty1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mayouty1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mayouty Gent",
                        "en": "Mayouty Gent",
                        "es": "Mayouty Gent",
                        "nl": "Mayouty Gent",
                        "fr": "Mayouty Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mayouty2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mayouty2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mayouty Gent",
                        "en": "Mayouty Gent",
                        "es": "Mayouty Gent",
                        "nl": "Mayouty Gent",
                        "fr": "Mayouty Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mayouty1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mayouty1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mayouty Gent",
                        "en": "Mayouty Gent",
                        "es": "Mayouty Gent",
                        "nl": "Mayouty Gent",
                        "fr": "Mayouty Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-05-08T09:44:09+00:00",
            "field_random_sort": [
                468
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/94dd729b-b852-47f6-9456-0e35456d01c7",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2226",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/mayouty",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1007",
                    "Baldonieks, Skaidrite (Mayouty)",
                    "339",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Donkersteeg 10",
                "created": "2014-05-06T07:31:53+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292337428"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723428 51.054718)"
                },
                "email": [
                    "mayouty-skazou@hotmail.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/05cd89d2-e740-49e9-adc5-350aa82c64af",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Mayouty"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/867",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/867",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Damenboutique mit Kollektionen belgischer, franz\u00f6sischer, italienischer und spanischer Herkunft. Perfekt, um sich von Kopf bis Fu\u00df mit einem eleganten Retro-Outfit einzudecken.",
                    "en": "Ladies\u2019 boutique with collections by Belgian, French, Italian and Spanish designers. The place to be if you\u2019re looking for retro items which match from head to toe\u2026",
                    "es": "Boutique para mujer con colecciones de origen belga, franc\u00e9s, italiano y espa\u00f1ol. Perfecta para hacerse con un look retro y elegante a juego de la cabeza a los pies.",
                    "nl": "Damesboetiek met collecties van Belgische, Franse, Italiaanse \u00e9n Spaanse oorsprong. Ideaal om een elegante retro-tenue te kopen die van kop tot teen 'matcht'...",
                    "fr": "Cette boutique pour femmes propose des collections de mode belge, fran\u00e7aise, italienne et espagnole. L\u2019endroit id\u00e9al pour trouver une \u00e9l\u00e9gante tenue r\u00e9tro et \u00eatre parfaite de la t\u00eate aux pieds\u2026"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2226"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Mayouty"
                ],
                "en": [
                    "Mayouty"
                ],
                "es": [
                    "Mayouty"
                ],
                "nl": [
                    "Mayouty"
                ],
                "fr": [
                    "Mayouty"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Tolle Mode, von retro bis modern"
                ],
                "en": [
                    "Fun fashion, from retro to contemporary"
                ],
                "es": [
                    "Bonita moda, de retro a contempor\u00e1neo"
                ],
                "nl": [
                    "Leuke mode, van retro tot hedendaags"
                ],
                "fr": [
                    "Le meilleur de la mode d'hier \u00e0 aujourd'hui"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:28:33+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Mayouty.Skazou?fref=ts",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/32c7a5ca-5ccc-4424-bdd2-1a9da90347d5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0af73ef2-3fd0-49c4-975e-33d74aa562cb"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/skazou3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/skazou3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Skazou Gent",
                        "en": "Skazou Gent",
                        "es": "Skazou Gent",
                        "nl": "Skazou Gent",
                        "fr": "Skazou Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/skazou.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/skazou.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Skazou Gent",
                        "en": "Skazou Gent",
                        "es": "Skazou Gent",
                        "nl": "Skazou Gent",
                        "fr": "Skazou Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/skazou3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/skazou3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Skazou Gent",
                        "en": "Skazou Gent",
                        "es": "Skazou Gent",
                        "nl": "Skazou Gent",
                        "fr": "Skazou Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-05-08T09:25:34+00:00",
            "field_random_sort": [
                626
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/37e41b67-7926-4cf5-8795-fc8f9173e111",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2225",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/skazou",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1008",
                    "Baldonieks, Skaidrite (Skazou)",
                    "361",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Serpentstraat 20",
                "created": "2014-05-06T07:29:46+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292337428"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72569 51.055995)"
                },
                "email": [
                    "mayouty-skazou@hotmail.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f2bbb165-b5d5-4e61-988f-56130dfd07cc",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Skazou"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/866",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/866",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bunte, verspielte Damenmode mit einer Anspielung auf die 60er, 70er und 80er Jahre. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Mit Marken wie Vila Joy, Smashed Lemon, Am\u00e9lie &amp; Am\u00e9lie, Fille \u00e0 Suivre und noch weiteren wirkt diese Boutique wie ein kleines St\u00f6berparadies.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Fun, playful women\u2019s clothing reminiscent of the 60s, 70s and 80s.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Featuring brands such as Vila Joy, Smashed Lemon, Am\u00e9lie &amp; Am\u00e9lie and Fille \u00e0 Suivre. This small boutique is a gem waiting to be discovered.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Alegre y divertida ropa para mujer con gui\u00f1os a los a\u00f1os 60, 70 y 80. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Con marcas como Vila Joy, Smashed Lemon, Am\u00e9lie &amp; Am\u00e9lie, Fille \u00e0 Suivre y muchas otras, esta boutique es un lugar perfecto en el que sumergirse rebuscando.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Vrolijke, speelse dameskleding met een knipoog naar de jaren '60, '70, en '80. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Met merken als Vila Joy, Smashed Lemon, Am\u00e9lie &amp; Am\u00e9lie, Fille \u00e0 Suivre en vele andere heeft dit boetiekje een hoog snuistergehalte.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Dans cette boutique, vous trouverez des v\u00eatements pour femmes color\u00e9s et avec plain de peps \u00e9voquant les ann\u00e9es '60, '70 et '80. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Avec des marques telles que Vila Joy, Smashed Lemon, Am\u00e9lie &amp; Am\u00e9lie, Fille \u00e0 Suivre et bien d\u2019autres encore. Skazou vaut assur\u00e9ment le d\u00e9tour.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2225"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Skazou"
                ],
                "en": [
                    "Skazou"
                ],
                "es": [
                    "Skazou"
                ],
                "nl": [
                    "Skazou"
                ],
                "fr": [
                    "Skazou"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Originelle Boutique mit farbenfroher Damenmode"
                ],
                "en": [
                    "Original shop for colourful women's fashion"
                ],
                "es": [
                    "Boutique original con ropa colorida para se\u00f1oras"
                ],
                "nl": [
                    "Origineel boetiekje met kleurrijke damesmode"
                ],
                "fr": [
                    "Boutique originale & mode f\u00e9minine color\u00e9e"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:47:03+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/32c7a5ca-5ccc-4424-bdd2-1a9da90347d5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0af73ef2-3fd0-49c4-975e-33d74aa562cb"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/skazou3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/skazou3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Skazou Gent",
                        "en": "Skazou Gent",
                        "es": "Skazou Gent",
                        "nl": "Skazou Gent",
                        "fr": "Skazou Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/skazou.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/skazou.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Skazou Gent",
                        "en": "Skazou Gent",
                        "es": "Skazou Gent",
                        "nl": "Skazou Gent",
                        "fr": "Skazou Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/skazou3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/skazou3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Skazou Gent",
                        "en": "Skazou Gent",
                        "es": "Skazou Gent",
                        "nl": "Skazou Gent",
                        "fr": "Skazou Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-05-08T09:25:34+00:00",
            "field_random_sort": [
                626
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/37e41b67-7926-4cf5-8795-fc8f9173e111",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2225",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/skazou",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1008",
                    "Baldonieks, Skaidrite (Skazou)",
                    "361",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Serpentstraat 20",
                "created": "2014-05-06T07:29:46+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292337428"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72569 51.055995)"
                },
                "email": [
                    "mayouty-skazou@hotmail.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f2bbb165-b5d5-4e61-988f-56130dfd07cc",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Skazou"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/866",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/866",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bunte, verspielte Damenmode mit einer Anspielung auf die 60er, 70er und 80er Jahre. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Mit Marken wie Vila Joy, Smashed Lemon, Am\u00e9lie &amp; Am\u00e9lie, Fille \u00e0 Suivre und noch weiteren wirkt diese Boutique wie ein kleines St\u00f6berparadies.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Fun, playful women\u2019s clothing reminiscent of the 60s, 70s and 80s.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Featuring brands such as Vila Joy, Smashed Lemon, Am\u00e9lie &amp; Am\u00e9lie and Fille \u00e0 Suivre. This small boutique is a gem waiting to be discovered.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Alegre y divertida ropa para mujer con gui\u00f1os a los a\u00f1os 60, 70 y 80. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Con marcas como Vila Joy, Smashed Lemon, Am\u00e9lie &amp; Am\u00e9lie, Fille \u00e0 Suivre y muchas otras, esta boutique es un lugar perfecto en el que sumergirse rebuscando.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Vrolijke, speelse dameskleding met een knipoog naar de jaren '60, '70, en '80. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Met merken als Vila Joy, Smashed Lemon, Am\u00e9lie &amp; Am\u00e9lie, Fille \u00e0 Suivre en vele andere heeft dit boetiekje een hoog snuistergehalte.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Dans cette boutique, vous trouverez des v\u00eatements pour femmes color\u00e9s et avec plain de peps \u00e9voquant les ann\u00e9es '60, '70 et '80. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Avec des marques telles que Vila Joy, Smashed Lemon, Am\u00e9lie &amp; Am\u00e9lie, Fille \u00e0 Suivre et bien d\u2019autres encore. Skazou vaut assur\u00e9ment le d\u00e9tour.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2225"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Skazou"
                ],
                "en": [
                    "Skazou"
                ],
                "es": [
                    "Skazou"
                ],
                "nl": [
                    "Skazou"
                ],
                "fr": [
                    "Skazou"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Originelle Boutique mit farbenfroher Damenmode"
                ],
                "en": [
                    "Original shop for colourful women's fashion"
                ],
                "es": [
                    "Boutique original con ropa colorida para se\u00f1oras"
                ],
                "nl": [
                    "Origineel boetiekje met kleurrijke damesmode"
                ],
                "fr": [
                    "Boutique originale & mode f\u00e9minine color\u00e9e"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:47:03+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/32c7a5ca-5ccc-4424-bdd2-1a9da90347d5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0af73ef2-3fd0-49c4-975e-33d74aa562cb"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/skazou3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/skazou3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Skazou Gent",
                        "en": "Skazou Gent",
                        "es": "Skazou Gent",
                        "nl": "Skazou Gent",
                        "fr": "Skazou Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/skazou.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/skazou.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Skazou Gent",
                        "en": "Skazou Gent",
                        "es": "Skazou Gent",
                        "nl": "Skazou Gent",
                        "fr": "Skazou Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/skazou3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/skazou3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Skazou Gent",
                        "en": "Skazou Gent",
                        "es": "Skazou Gent",
                        "nl": "Skazou Gent",
                        "fr": "Skazou Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-05-08T09:25:34+00:00",
            "field_random_sort": [
                626
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/37e41b67-7926-4cf5-8795-fc8f9173e111",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2225",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/skazou",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1008",
                    "Baldonieks, Skaidrite (Skazou)",
                    "361",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Serpentstraat 20",
                "created": "2014-05-06T07:29:46+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292337428"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72569 51.055995)"
                },
                "email": [
                    "mayouty-skazou@hotmail.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f2bbb165-b5d5-4e61-988f-56130dfd07cc",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Skazou"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/866",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/866",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bunte, verspielte Damenmode mit einer Anspielung auf die 60er, 70er und 80er Jahre. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Mit Marken wie Vila Joy, Smashed Lemon, Am\u00e9lie &amp; Am\u00e9lie, Fille \u00e0 Suivre und noch weiteren wirkt diese Boutique wie ein kleines St\u00f6berparadies.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Fun, playful women\u2019s clothing reminiscent of the 60s, 70s and 80s.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Featuring brands such as Vila Joy, Smashed Lemon, Am\u00e9lie &amp; Am\u00e9lie and Fille \u00e0 Suivre. This small boutique is a gem waiting to be discovered.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Alegre y divertida ropa para mujer con gui\u00f1os a los a\u00f1os 60, 70 y 80. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Con marcas como Vila Joy, Smashed Lemon, Am\u00e9lie &amp; Am\u00e9lie, Fille \u00e0 Suivre y muchas otras, esta boutique es un lugar perfecto en el que sumergirse rebuscando.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Vrolijke, speelse dameskleding met een knipoog naar de jaren '60, '70, en '80. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Met merken als Vila Joy, Smashed Lemon, Am\u00e9lie &amp; Am\u00e9lie, Fille \u00e0 Suivre en vele andere heeft dit boetiekje een hoog snuistergehalte.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Dans cette boutique, vous trouverez des v\u00eatements pour femmes color\u00e9s et avec plain de peps \u00e9voquant les ann\u00e9es '60, '70 et '80. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Avec des marques telles que Vila Joy, Smashed Lemon, Am\u00e9lie &amp; Am\u00e9lie, Fille \u00e0 Suivre et bien d\u2019autres encore. Skazou vaut assur\u00e9ment le d\u00e9tour.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2225"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Skazou"
                ],
                "en": [
                    "Skazou"
                ],
                "es": [
                    "Skazou"
                ],
                "nl": [
                    "Skazou"
                ],
                "fr": [
                    "Skazou"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Originelle Boutique mit farbenfroher Damenmode"
                ],
                "en": [
                    "Original shop for colourful women's fashion"
                ],
                "es": [
                    "Boutique original con ropa colorida para se\u00f1oras"
                ],
                "nl": [
                    "Origineel boetiekje met kleurrijke damesmode"
                ],
                "fr": [
                    "Boutique originale & mode f\u00e9minine color\u00e9e"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:47:03+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/32c7a5ca-5ccc-4424-bdd2-1a9da90347d5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0af73ef2-3fd0-49c4-975e-33d74aa562cb"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/skazou3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/skazou3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Skazou Gent",
                        "en": "Skazou Gent",
                        "es": "Skazou Gent",
                        "nl": "Skazou Gent",
                        "fr": "Skazou Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/skazou.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/skazou.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Skazou Gent",
                        "en": "Skazou Gent",
                        "es": "Skazou Gent",
                        "nl": "Skazou Gent",
                        "fr": "Skazou Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/skazou3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/skazou3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Skazou Gent",
                        "en": "Skazou Gent",
                        "es": "Skazou Gent",
                        "nl": "Skazou Gent",
                        "fr": "Skazou Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-05-08T09:25:34+00:00",
            "field_random_sort": [
                626
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/37e41b67-7926-4cf5-8795-fc8f9173e111",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2225",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/skazou",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1008",
                    "Baldonieks, Skaidrite (Skazou)",
                    "361",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Serpentstraat 20",
                "created": "2014-05-06T07:29:46+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292337428"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72569 51.055995)"
                },
                "email": [
                    "mayouty-skazou@hotmail.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f2bbb165-b5d5-4e61-988f-56130dfd07cc",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Skazou"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/866",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/866",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bunte, verspielte Damenmode mit einer Anspielung auf die 60er, 70er und 80er Jahre. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Mit Marken wie Vila Joy, Smashed Lemon, Am\u00e9lie &amp; Am\u00e9lie, Fille \u00e0 Suivre und noch weiteren wirkt diese Boutique wie ein kleines St\u00f6berparadies.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Fun, playful women\u2019s clothing reminiscent of the 60s, 70s and 80s.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Featuring brands such as Vila Joy, Smashed Lemon, Am\u00e9lie &amp; Am\u00e9lie and Fille \u00e0 Suivre. This small boutique is a gem waiting to be discovered.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Alegre y divertida ropa para mujer con gui\u00f1os a los a\u00f1os 60, 70 y 80. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Con marcas como Vila Joy, Smashed Lemon, Am\u00e9lie &amp; Am\u00e9lie, Fille \u00e0 Suivre y muchas otras, esta boutique es un lugar perfecto en el que sumergirse rebuscando.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Vrolijke, speelse dameskleding met een knipoog naar de jaren '60, '70, en '80. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Met merken als Vila Joy, Smashed Lemon, Am\u00e9lie &amp; Am\u00e9lie, Fille \u00e0 Suivre en vele andere heeft dit boetiekje een hoog snuistergehalte.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Dans cette boutique, vous trouverez des v\u00eatements pour femmes color\u00e9s et avec plain de peps \u00e9voquant les ann\u00e9es '60, '70 et '80. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Avec des marques telles que Vila Joy, Smashed Lemon, Am\u00e9lie &amp; Am\u00e9lie, Fille \u00e0 Suivre et bien d\u2019autres encore. Skazou vaut assur\u00e9ment le d\u00e9tour.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2225"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Skazou"
                ],
                "en": [
                    "Skazou"
                ],
                "es": [
                    "Skazou"
                ],
                "nl": [
                    "Skazou"
                ],
                "fr": [
                    "Skazou"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Originelle Boutique mit farbenfroher Damenmode"
                ],
                "en": [
                    "Original shop for colourful women's fashion"
                ],
                "es": [
                    "Boutique original con ropa colorida para se\u00f1oras"
                ],
                "nl": [
                    "Origineel boetiekje met kleurrijke damesmode"
                ],
                "fr": [
                    "Boutique originale & mode f\u00e9minine color\u00e9e"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:47:03+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/32c7a5ca-5ccc-4424-bdd2-1a9da90347d5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0af73ef2-3fd0-49c4-975e-33d74aa562cb"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/skazou3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/skazou3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Skazou Gent",
                        "en": "Skazou Gent",
                        "es": "Skazou Gent",
                        "nl": "Skazou Gent",
                        "fr": "Skazou Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/skazou.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/skazou.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Skazou Gent",
                        "en": "Skazou Gent",
                        "es": "Skazou Gent",
                        "nl": "Skazou Gent",
                        "fr": "Skazou Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/skazou3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/skazou3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Skazou Gent",
                        "en": "Skazou Gent",
                        "es": "Skazou Gent",
                        "nl": "Skazou Gent",
                        "fr": "Skazou Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-05-08T09:25:34+00:00",
            "field_random_sort": [
                626
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/37e41b67-7926-4cf5-8795-fc8f9173e111",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2225",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/skazou",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1008",
                    "Baldonieks, Skaidrite (Skazou)",
                    "361",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Serpentstraat 20",
                "created": "2014-05-06T07:29:46+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292337428"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72569 51.055995)"
                },
                "email": [
                    "mayouty-skazou@hotmail.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f2bbb165-b5d5-4e61-988f-56130dfd07cc",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Skazou"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/866",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/866",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bunte, verspielte Damenmode mit einer Anspielung auf die 60er, 70er und 80er Jahre. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Mit Marken wie Vila Joy, Smashed Lemon, Am\u00e9lie &amp; Am\u00e9lie, Fille \u00e0 Suivre und noch weiteren wirkt diese Boutique wie ein kleines St\u00f6berparadies.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Fun, playful women\u2019s clothing reminiscent of the 60s, 70s and 80s.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Featuring brands such as Vila Joy, Smashed Lemon, Am\u00e9lie &amp; Am\u00e9lie and Fille \u00e0 Suivre. This small boutique is a gem waiting to be discovered.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Alegre y divertida ropa para mujer con gui\u00f1os a los a\u00f1os 60, 70 y 80. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Con marcas como Vila Joy, Smashed Lemon, Am\u00e9lie &amp; Am\u00e9lie, Fille \u00e0 Suivre y muchas otras, esta boutique es un lugar perfecto en el que sumergirse rebuscando.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Vrolijke, speelse dameskleding met een knipoog naar de jaren '60, '70, en '80. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Met merken als Vila Joy, Smashed Lemon, Am\u00e9lie &amp; Am\u00e9lie, Fille \u00e0 Suivre en vele andere heeft dit boetiekje een hoog snuistergehalte.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Dans cette boutique, vous trouverez des v\u00eatements pour femmes color\u00e9s et avec plain de peps \u00e9voquant les ann\u00e9es '60, '70 et '80. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Avec des marques telles que Vila Joy, Smashed Lemon, Am\u00e9lie &amp; Am\u00e9lie, Fille \u00e0 Suivre et bien d\u2019autres encore. Skazou vaut assur\u00e9ment le d\u00e9tour.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2225"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Skazou"
                ],
                "en": [
                    "Skazou"
                ],
                "es": [
                    "Skazou"
                ],
                "nl": [
                    "Skazou"
                ],
                "fr": [
                    "Skazou"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Originelle Boutique mit farbenfroher Damenmode"
                ],
                "en": [
                    "Original shop for colourful women's fashion"
                ],
                "es": [
                    "Boutique original con ropa colorida para se\u00f1oras"
                ],
                "nl": [
                    "Origineel boetiekje met kleurrijke damesmode"
                ],
                "fr": [
                    "Boutique originale & mode f\u00e9minine color\u00e9e"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:47:03+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e3c209ed-461a-4427-a3d2-bef65eaad1b0",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/cfecec48-65e5-4a45-a123-7a9309de9dd0",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d222acf6-988d-4fca-a095-b181c51a759d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/gentlewheels-mobiky.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/gentlewheels-mobiky.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentlewheels Fahrradverleih",
                        "en": "Gentlewheels bike hire",
                        "es": "Gentlewheels alquiler de bicis",
                        "nl": "Gentlewheels fietsverhuur Gent",
                        "fr": "Gentlewheels location de v\u00e9lo"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004683_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004683_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentlewheels Fahrradverleih",
                        "en": "Gentlewheels bike hire",
                        "es": "Gentlewheels alquiler de bicis",
                        "nl": "Gentlewheels fietsverhuur Gent",
                        "fr": "Gentlewheels location de v\u00e9lo"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003738_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003738_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentlewheels Fahrradverleih",
                        "en": "Gentlewheels bike hire",
                        "es": "Gentlewheels alquiler de bicis",
                        "nl": "Gentlewheels fietsverhuur Gent",
                        "fr": "Gentlewheels location de v\u00e9lo"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004041_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004041_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentlewheels Fahrradverleih",
                        "en": "Gentlewheels bike hire",
                        "es": "Gentlewheels alquiler de bicis",
                        "nl": "Gentlewheels fietsverhuur Gent",
                        "fr": "Gentlewheels location de v\u00e9lo"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks05-DT004005.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks05-DT004005.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentlewheels Fahrradverleih",
                        "en": "Gentlewheels bike hire",
                        "es": "Gentlewheels alquiler de bicis",
                        "nl": "Gent Centrum",
                        "fr": "Gentlewheels location de v\u00e9lo"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-01-30T15:05:39+00:00",
            "field_random_sort": [
                650
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b8df423e-1140-427d-9fe3-ee3645e3779f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2220",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/gentlewheels",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kaprijkestraat 2",
                "created": "2014-01-30T14:52:14+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32473586125"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720994 51.066005)"
                },
                "email": [
                    "info@gentlewheels.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/36d3345a-dc2a-4b7d-9889-6b601b0bae79",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Gentlewheels"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/844",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/844",
                "modified": "2018-02-28T09:30:06+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Faltr\u00e4der sind Transportmittel, die sich ausgezeichnet mit \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln und Bootsfahrten kombinieren lassen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gentlewheels verleiht (elektrische) Faltr\u00e4der f\u00fcr einen k\u00fcrzeren oder l\u00e4ngeren Zeitraum. Das Gesch\u00e4ft liegt au\u00dferhalb des Stadtzentrums, aber in Gent k\u00f6nnen die Fahrr\u00e4der an die Wohnadresse geliefert werden.\u00a0</p>\n\n<ul><li>Es sind Tagesausfl\u00fcge in Kooperation mit Partnern m\u00f6glich.\u00a0</li>\n\t<li>Webshop, Abholstelle kombiniert mit Werkstatt.\u00a0</li>\n\t<li>Anzahl: 5 elektrische und 5 normale Faltr\u00e4der.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Folding bicycles can be used in combination with public transport and boat trips. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gentlewheels rents (electric) folding bicycles for short or longer periods. Their shop is outside the city centre, but the bicycles can be delivered at your doorstep anywhere in Ghent.\u00a0</p>\n\n<ul><li>One-day packages are available in collaboration with partners.\u00a0</li>\n\t<li>E-shop, collection point and workshop.\u00a0</li>\n\t<li>Capacity: five electric and five conventional folding bicycles.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Las bicicletas plegables son un pr\u00e1ctico medio de transporte que combina a la perfecci\u00f3n con el transporte p\u00fablico y los paseos en barco. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gentlewheels alquila bicis plegables (el\u00e9ctricas y convencionales) tanto para periodos cortos como largos. Tienen la tienda fuera del centro urbano, pero en Gante pueden entregar las bicicletas a domicilio.\u00a0</p>\n\n<ul><li>Acuerdos con colaboradores para ofrecer programas para el d\u00eda (visitas, rutas, etc.).\u00a0</li>\n\t<li>Tienda web, entrega en la direcci\u00f3n que se indique.\u00a0</li>\n\t<li>Capacidad: 5 bicicletas plegables el\u00e9ctricas y 5 plegables convencionales.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Vouwfietsen zijn een geschikt transportmiddel om te combineren met openbaar vervoer en boottochten. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gentlewheels verhuurt (elektrische) vouwfietsen voor korte of lange periodes. De winkel ligt buiten het stadscentrum, maar binnen Gent kunnen de fietsen aan huis geleverd worden.\u00a0</p>\n\n<ul><li>Mogelijkheid tot 1-dagarrangementen i.s.m. partners.\u00a0</li>\n\t<li>Webshop, afhaalpunt gecombineerd met werkplaats.\u00a0</li>\n\t<li>Capaciteit: 5 elektrische en 5 conventionele vouwfietsen.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Les v\u00e9los pliables peuvent \u00eatre utilis\u00e9s en combinaison avec les transports en commun et les promenades en bateau. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gentlewheels loue des v\u00e9los pliables (\u00e9lectriques) pour des p\u00e9riodes courtes ou longues. La boutique se trouve \u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur du centre-ville, mais les v\u00e9los peuvent \u00eatre livr\u00e9s \u00e0 domicile \u00e0 Gand.\u00a0</p>\n\n<ul><li>Formules d\u2019une journ\u00e9e en collaboration avec des partenaires.\u00a0</li>\n\t<li>Boutique en ligne, point d\u2019enl\u00e8vement et atelier.\u00a0</li>\n\t<li>Capacit\u00e9 : cinq v\u00e9los pliables \u00e9lectriques et cinq v\u00e9los pliables classiques.\u00a0<br />\n\t\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2220"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "35",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Tag",
                        "en": "1 day",
                        "es": "1 d\u00eda",
                        "nl": "Dag",
                        "fr": "1 jour"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "20",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Dag vanaf 4 pers.",
                        "fr": null
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Gentlewheels"
                ],
                "en": [
                    "Gentlewheels"
                ],
                "es": [
                    "Gentlewheels"
                ],
                "nl": [
                    "Gentlewheels"
                ],
                "fr": [
                    "Gentlewheels"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Klapprad mieten & Gent auf eigene Faust entdecken"
                ],
                "en": [
                    "Rent a folding bike & explore Ghent your way!"
                ],
                "es": [
                    "Alquile una bici plegable y descubra Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Huur een vouwfiets en ontdek Gent op jouw manier"
                ],
                "fr": [
                    "Louez un v\u00e9lo pliant et d\u00e9couvrez Gand vous-m\u00eame"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a1865bef-85dc-4692-9356-48ae02fc0857"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:36:46+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://nl-nl.facebook.com/Gentlewheels.be/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e3c209ed-461a-4427-a3d2-bef65eaad1b0",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/cfecec48-65e5-4a45-a123-7a9309de9dd0",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d222acf6-988d-4fca-a095-b181c51a759d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/gentlewheels-mobiky.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/gentlewheels-mobiky.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentlewheels Fahrradverleih",
                        "en": "Gentlewheels bike hire",
                        "es": "Gentlewheels alquiler de bicis",
                        "nl": "Gentlewheels fietsverhuur Gent",
                        "fr": "Gentlewheels location de v\u00e9lo"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004683_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004683_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentlewheels Fahrradverleih",
                        "en": "Gentlewheels bike hire",
                        "es": "Gentlewheels alquiler de bicis",
                        "nl": "Gentlewheels fietsverhuur Gent",
                        "fr": "Gentlewheels location de v\u00e9lo"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003738_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003738_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentlewheels Fahrradverleih",
                        "en": "Gentlewheels bike hire",
                        "es": "Gentlewheels alquiler de bicis",
                        "nl": "Gentlewheels fietsverhuur Gent",
                        "fr": "Gentlewheels location de v\u00e9lo"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004041_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004041_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentlewheels Fahrradverleih",
                        "en": "Gentlewheels bike hire",
                        "es": "Gentlewheels alquiler de bicis",
                        "nl": "Gentlewheels fietsverhuur Gent",
                        "fr": "Gentlewheels location de v\u00e9lo"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks05-DT004005.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks05-DT004005.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentlewheels Fahrradverleih",
                        "en": "Gentlewheels bike hire",
                        "es": "Gentlewheels alquiler de bicis",
                        "nl": "Gent Centrum",
                        "fr": "Gentlewheels location de v\u00e9lo"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-01-30T15:05:39+00:00",
            "field_random_sort": [
                650
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b8df423e-1140-427d-9fe3-ee3645e3779f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2220",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/gentlewheels",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kaprijkestraat 2",
                "created": "2014-01-30T14:52:14+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32473586125"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720994 51.066005)"
                },
                "email": [
                    "info@gentlewheels.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/36d3345a-dc2a-4b7d-9889-6b601b0bae79",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Gentlewheels"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/844",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/844",
                "modified": "2018-02-28T09:30:06+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Faltr\u00e4der sind Transportmittel, die sich ausgezeichnet mit \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln und Bootsfahrten kombinieren lassen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gentlewheels verleiht (elektrische) Faltr\u00e4der f\u00fcr einen k\u00fcrzeren oder l\u00e4ngeren Zeitraum. Das Gesch\u00e4ft liegt au\u00dferhalb des Stadtzentrums, aber in Gent k\u00f6nnen die Fahrr\u00e4der an die Wohnadresse geliefert werden.\u00a0</p>\n\n<ul><li>Es sind Tagesausfl\u00fcge in Kooperation mit Partnern m\u00f6glich.\u00a0</li>\n\t<li>Webshop, Abholstelle kombiniert mit Werkstatt.\u00a0</li>\n\t<li>Anzahl: 5 elektrische und 5 normale Faltr\u00e4der.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Folding bicycles can be used in combination with public transport and boat trips. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gentlewheels rents (electric) folding bicycles for short or longer periods. Their shop is outside the city centre, but the bicycles can be delivered at your doorstep anywhere in Ghent.\u00a0</p>\n\n<ul><li>One-day packages are available in collaboration with partners.\u00a0</li>\n\t<li>E-shop, collection point and workshop.\u00a0</li>\n\t<li>Capacity: five electric and five conventional folding bicycles.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Las bicicletas plegables son un pr\u00e1ctico medio de transporte que combina a la perfecci\u00f3n con el transporte p\u00fablico y los paseos en barco. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gentlewheels alquila bicis plegables (el\u00e9ctricas y convencionales) tanto para periodos cortos como largos. Tienen la tienda fuera del centro urbano, pero en Gante pueden entregar las bicicletas a domicilio.\u00a0</p>\n\n<ul><li>Acuerdos con colaboradores para ofrecer programas para el d\u00eda (visitas, rutas, etc.).\u00a0</li>\n\t<li>Tienda web, entrega en la direcci\u00f3n que se indique.\u00a0</li>\n\t<li>Capacidad: 5 bicicletas plegables el\u00e9ctricas y 5 plegables convencionales.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Vouwfietsen zijn een geschikt transportmiddel om te combineren met openbaar vervoer en boottochten. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gentlewheels verhuurt (elektrische) vouwfietsen voor korte of lange periodes. De winkel ligt buiten het stadscentrum, maar binnen Gent kunnen de fietsen aan huis geleverd worden.\u00a0</p>\n\n<ul><li>Mogelijkheid tot 1-dagarrangementen i.s.m. partners.\u00a0</li>\n\t<li>Webshop, afhaalpunt gecombineerd met werkplaats.\u00a0</li>\n\t<li>Capaciteit: 5 elektrische en 5 conventionele vouwfietsen.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Les v\u00e9los pliables peuvent \u00eatre utilis\u00e9s en combinaison avec les transports en commun et les promenades en bateau. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gentlewheels loue des v\u00e9los pliables (\u00e9lectriques) pour des p\u00e9riodes courtes ou longues. La boutique se trouve \u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur du centre-ville, mais les v\u00e9los peuvent \u00eatre livr\u00e9s \u00e0 domicile \u00e0 Gand.\u00a0</p>\n\n<ul><li>Formules d\u2019une journ\u00e9e en collaboration avec des partenaires.\u00a0</li>\n\t<li>Boutique en ligne, point d\u2019enl\u00e8vement et atelier.\u00a0</li>\n\t<li>Capacit\u00e9 : cinq v\u00e9los pliables \u00e9lectriques et cinq v\u00e9los pliables classiques.\u00a0<br />\n\t\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2220"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "35",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Tag",
                        "en": "1 day",
                        "es": "1 d\u00eda",
                        "nl": "Dag",
                        "fr": "1 jour"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "20",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Dag vanaf 4 pers.",
                        "fr": null
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Gentlewheels"
                ],
                "en": [
                    "Gentlewheels"
                ],
                "es": [
                    "Gentlewheels"
                ],
                "nl": [
                    "Gentlewheels"
                ],
                "fr": [
                    "Gentlewheels"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Klapprad mieten & Gent auf eigene Faust entdecken"
                ],
                "en": [
                    "Rent a folding bike & explore Ghent your way!"
                ],
                "es": [
                    "Alquile una bici plegable y descubra Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Huur een vouwfiets en ontdek Gent op jouw manier"
                ],
                "fr": [
                    "Louez un v\u00e9lo pliant et d\u00e9couvrez Gand vous-m\u00eame"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a1865bef-85dc-4692-9356-48ae02fc0857"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:36:46+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://nl-nl.facebook.com/Gentlewheels.be/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e3c209ed-461a-4427-a3d2-bef65eaad1b0",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/cfecec48-65e5-4a45-a123-7a9309de9dd0",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d222acf6-988d-4fca-a095-b181c51a759d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/gentlewheels-mobiky.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/gentlewheels-mobiky.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentlewheels Fahrradverleih",
                        "en": "Gentlewheels bike hire",
                        "es": "Gentlewheels alquiler de bicis",
                        "nl": "Gentlewheels fietsverhuur Gent",
                        "fr": "Gentlewheels location de v\u00e9lo"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004683_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004683_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentlewheels Fahrradverleih",
                        "en": "Gentlewheels bike hire",
                        "es": "Gentlewheels alquiler de bicis",
                        "nl": "Gentlewheels fietsverhuur Gent",
                        "fr": "Gentlewheels location de v\u00e9lo"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003738_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003738_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentlewheels Fahrradverleih",
                        "en": "Gentlewheels bike hire",
                        "es": "Gentlewheels alquiler de bicis",
                        "nl": "Gentlewheels fietsverhuur Gent",
                        "fr": "Gentlewheels location de v\u00e9lo"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004041_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004041_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentlewheels Fahrradverleih",
                        "en": "Gentlewheels bike hire",
                        "es": "Gentlewheels alquiler de bicis",
                        "nl": "Gentlewheels fietsverhuur Gent",
                        "fr": "Gentlewheels location de v\u00e9lo"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks05-DT004005.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks05-DT004005.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentlewheels Fahrradverleih",
                        "en": "Gentlewheels bike hire",
                        "es": "Gentlewheels alquiler de bicis",
                        "nl": "Gent Centrum",
                        "fr": "Gentlewheels location de v\u00e9lo"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-01-30T15:05:39+00:00",
            "field_random_sort": [
                650
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b8df423e-1140-427d-9fe3-ee3645e3779f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2220",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/gentlewheels",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kaprijkestraat 2",
                "created": "2014-01-30T14:52:14+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32473586125"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720994 51.066005)"
                },
                "email": [
                    "info@gentlewheels.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/36d3345a-dc2a-4b7d-9889-6b601b0bae79",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Gentlewheels"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/844",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/844",
                "modified": "2018-02-28T09:30:06+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Faltr\u00e4der sind Transportmittel, die sich ausgezeichnet mit \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln und Bootsfahrten kombinieren lassen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gentlewheels verleiht (elektrische) Faltr\u00e4der f\u00fcr einen k\u00fcrzeren oder l\u00e4ngeren Zeitraum. Das Gesch\u00e4ft liegt au\u00dferhalb des Stadtzentrums, aber in Gent k\u00f6nnen die Fahrr\u00e4der an die Wohnadresse geliefert werden.\u00a0</p>\n\n<ul><li>Es sind Tagesausfl\u00fcge in Kooperation mit Partnern m\u00f6glich.\u00a0</li>\n\t<li>Webshop, Abholstelle kombiniert mit Werkstatt.\u00a0</li>\n\t<li>Anzahl: 5 elektrische und 5 normale Faltr\u00e4der.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Folding bicycles can be used in combination with public transport and boat trips. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gentlewheels rents (electric) folding bicycles for short or longer periods. Their shop is outside the city centre, but the bicycles can be delivered at your doorstep anywhere in Ghent.\u00a0</p>\n\n<ul><li>One-day packages are available in collaboration with partners.\u00a0</li>\n\t<li>E-shop, collection point and workshop.\u00a0</li>\n\t<li>Capacity: five electric and five conventional folding bicycles.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Las bicicletas plegables son un pr\u00e1ctico medio de transporte que combina a la perfecci\u00f3n con el transporte p\u00fablico y los paseos en barco. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gentlewheels alquila bicis plegables (el\u00e9ctricas y convencionales) tanto para periodos cortos como largos. Tienen la tienda fuera del centro urbano, pero en Gante pueden entregar las bicicletas a domicilio.\u00a0</p>\n\n<ul><li>Acuerdos con colaboradores para ofrecer programas para el d\u00eda (visitas, rutas, etc.).\u00a0</li>\n\t<li>Tienda web, entrega en la direcci\u00f3n que se indique.\u00a0</li>\n\t<li>Capacidad: 5 bicicletas plegables el\u00e9ctricas y 5 plegables convencionales.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Vouwfietsen zijn een geschikt transportmiddel om te combineren met openbaar vervoer en boottochten. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gentlewheels verhuurt (elektrische) vouwfietsen voor korte of lange periodes. De winkel ligt buiten het stadscentrum, maar binnen Gent kunnen de fietsen aan huis geleverd worden.\u00a0</p>\n\n<ul><li>Mogelijkheid tot 1-dagarrangementen i.s.m. partners.\u00a0</li>\n\t<li>Webshop, afhaalpunt gecombineerd met werkplaats.\u00a0</li>\n\t<li>Capaciteit: 5 elektrische en 5 conventionele vouwfietsen.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Les v\u00e9los pliables peuvent \u00eatre utilis\u00e9s en combinaison avec les transports en commun et les promenades en bateau. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gentlewheels loue des v\u00e9los pliables (\u00e9lectriques) pour des p\u00e9riodes courtes ou longues. La boutique se trouve \u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur du centre-ville, mais les v\u00e9los peuvent \u00eatre livr\u00e9s \u00e0 domicile \u00e0 Gand.\u00a0</p>\n\n<ul><li>Formules d\u2019une journ\u00e9e en collaboration avec des partenaires.\u00a0</li>\n\t<li>Boutique en ligne, point d\u2019enl\u00e8vement et atelier.\u00a0</li>\n\t<li>Capacit\u00e9 : cinq v\u00e9los pliables \u00e9lectriques et cinq v\u00e9los pliables classiques.\u00a0<br />\n\t\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2220"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "35",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Tag",
                        "en": "1 day",
                        "es": "1 d\u00eda",
                        "nl": "Dag",
                        "fr": "1 jour"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "20",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Dag vanaf 4 pers.",
                        "fr": null
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Gentlewheels"
                ],
                "en": [
                    "Gentlewheels"
                ],
                "es": [
                    "Gentlewheels"
                ],
                "nl": [
                    "Gentlewheels"
                ],
                "fr": [
                    "Gentlewheels"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Klapprad mieten & Gent auf eigene Faust entdecken"
                ],
                "en": [
                    "Rent a folding bike & explore Ghent your way!"
                ],
                "es": [
                    "Alquile una bici plegable y descubra Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Huur een vouwfiets en ontdek Gent op jouw manier"
                ],
                "fr": [
                    "Louez un v\u00e9lo pliant et d\u00e9couvrez Gand vous-m\u00eame"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a1865bef-85dc-4692-9356-48ae02fc0857"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:36:46+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://nl-nl.facebook.com/Gentlewheels.be/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e3c209ed-461a-4427-a3d2-bef65eaad1b0",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/cfecec48-65e5-4a45-a123-7a9309de9dd0",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d222acf6-988d-4fca-a095-b181c51a759d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/gentlewheels-mobiky.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/gentlewheels-mobiky.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentlewheels Fahrradverleih",
                        "en": "Gentlewheels bike hire",
                        "es": "Gentlewheels alquiler de bicis",
                        "nl": "Gentlewheels fietsverhuur Gent",
                        "fr": "Gentlewheels location de v\u00e9lo"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004683_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004683_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentlewheels Fahrradverleih",
                        "en": "Gentlewheels bike hire",
                        "es": "Gentlewheels alquiler de bicis",
                        "nl": "Gentlewheels fietsverhuur Gent",
                        "fr": "Gentlewheels location de v\u00e9lo"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003738_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003738_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentlewheels Fahrradverleih",
                        "en": "Gentlewheels bike hire",
                        "es": "Gentlewheels alquiler de bicis",
                        "nl": "Gentlewheels fietsverhuur Gent",
                        "fr": "Gentlewheels location de v\u00e9lo"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004041_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004041_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentlewheels Fahrradverleih",
                        "en": "Gentlewheels bike hire",
                        "es": "Gentlewheels alquiler de bicis",
                        "nl": "Gentlewheels fietsverhuur Gent",
                        "fr": "Gentlewheels location de v\u00e9lo"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks05-DT004005.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks05-DT004005.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentlewheels Fahrradverleih",
                        "en": "Gentlewheels bike hire",
                        "es": "Gentlewheels alquiler de bicis",
                        "nl": "Gent Centrum",
                        "fr": "Gentlewheels location de v\u00e9lo"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-01-30T15:05:39+00:00",
            "field_random_sort": [
                650
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b8df423e-1140-427d-9fe3-ee3645e3779f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2220",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/gentlewheels",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kaprijkestraat 2",
                "created": "2014-01-30T14:52:14+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32473586125"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720994 51.066005)"
                },
                "email": [
                    "info@gentlewheels.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/36d3345a-dc2a-4b7d-9889-6b601b0bae79",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Gentlewheels"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/844",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/844",
                "modified": "2018-02-28T09:30:06+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Faltr\u00e4der sind Transportmittel, die sich ausgezeichnet mit \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln und Bootsfahrten kombinieren lassen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gentlewheels verleiht (elektrische) Faltr\u00e4der f\u00fcr einen k\u00fcrzeren oder l\u00e4ngeren Zeitraum. Das Gesch\u00e4ft liegt au\u00dferhalb des Stadtzentrums, aber in Gent k\u00f6nnen die Fahrr\u00e4der an die Wohnadresse geliefert werden.\u00a0</p>\n\n<ul><li>Es sind Tagesausfl\u00fcge in Kooperation mit Partnern m\u00f6glich.\u00a0</li>\n\t<li>Webshop, Abholstelle kombiniert mit Werkstatt.\u00a0</li>\n\t<li>Anzahl: 5 elektrische und 5 normale Faltr\u00e4der.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Folding bicycles can be used in combination with public transport and boat trips. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gentlewheels rents (electric) folding bicycles for short or longer periods. Their shop is outside the city centre, but the bicycles can be delivered at your doorstep anywhere in Ghent.\u00a0</p>\n\n<ul><li>One-day packages are available in collaboration with partners.\u00a0</li>\n\t<li>E-shop, collection point and workshop.\u00a0</li>\n\t<li>Capacity: five electric and five conventional folding bicycles.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Las bicicletas plegables son un pr\u00e1ctico medio de transporte que combina a la perfecci\u00f3n con el transporte p\u00fablico y los paseos en barco. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gentlewheels alquila bicis plegables (el\u00e9ctricas y convencionales) tanto para periodos cortos como largos. Tienen la tienda fuera del centro urbano, pero en Gante pueden entregar las bicicletas a domicilio.\u00a0</p>\n\n<ul><li>Acuerdos con colaboradores para ofrecer programas para el d\u00eda (visitas, rutas, etc.).\u00a0</li>\n\t<li>Tienda web, entrega en la direcci\u00f3n que se indique.\u00a0</li>\n\t<li>Capacidad: 5 bicicletas plegables el\u00e9ctricas y 5 plegables convencionales.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Vouwfietsen zijn een geschikt transportmiddel om te combineren met openbaar vervoer en boottochten. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gentlewheels verhuurt (elektrische) vouwfietsen voor korte of lange periodes. De winkel ligt buiten het stadscentrum, maar binnen Gent kunnen de fietsen aan huis geleverd worden.\u00a0</p>\n\n<ul><li>Mogelijkheid tot 1-dagarrangementen i.s.m. partners.\u00a0</li>\n\t<li>Webshop, afhaalpunt gecombineerd met werkplaats.\u00a0</li>\n\t<li>Capaciteit: 5 elektrische en 5 conventionele vouwfietsen.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Les v\u00e9los pliables peuvent \u00eatre utilis\u00e9s en combinaison avec les transports en commun et les promenades en bateau. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gentlewheels loue des v\u00e9los pliables (\u00e9lectriques) pour des p\u00e9riodes courtes ou longues. La boutique se trouve \u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur du centre-ville, mais les v\u00e9los peuvent \u00eatre livr\u00e9s \u00e0 domicile \u00e0 Gand.\u00a0</p>\n\n<ul><li>Formules d\u2019une journ\u00e9e en collaboration avec des partenaires.\u00a0</li>\n\t<li>Boutique en ligne, point d\u2019enl\u00e8vement et atelier.\u00a0</li>\n\t<li>Capacit\u00e9 : cinq v\u00e9los pliables \u00e9lectriques et cinq v\u00e9los pliables classiques.\u00a0<br />\n\t\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2220"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "35",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Tag",
                        "en": "1 day",
                        "es": "1 d\u00eda",
                        "nl": "Dag",
                        "fr": "1 jour"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "20",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Dag vanaf 4 pers.",
                        "fr": null
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Gentlewheels"
                ],
                "en": [
                    "Gentlewheels"
                ],
                "es": [
                    "Gentlewheels"
                ],
                "nl": [
                    "Gentlewheels"
                ],
                "fr": [
                    "Gentlewheels"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Klapprad mieten & Gent auf eigene Faust entdecken"
                ],
                "en": [
                    "Rent a folding bike & explore Ghent your way!"
                ],
                "es": [
                    "Alquile una bici plegable y descubra Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Huur een vouwfiets en ontdek Gent op jouw manier"
                ],
                "fr": [
                    "Louez un v\u00e9lo pliant et d\u00e9couvrez Gand vous-m\u00eame"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a1865bef-85dc-4692-9356-48ae02fc0857"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:36:46+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://nl-nl.facebook.com/Gentlewheels.be/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/02457820-0cd2-4f53-ac68-3d20b133d496"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004899.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004899.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Naturell Gent",
                        "en": "Naturell Gent",
                        "es": "Naturell Gent",
                        "nl": "Naturell",
                        "fr": "Naturell Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004898.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004898.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Naturell Gent",
                        "en": "Naturell Gent",
                        "es": "Naturell Gent",
                        "nl": "Naturell",
                        "fr": "Naturell Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004897.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004897.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Naturell Gent",
                        "en": "Naturell Gent",
                        "es": "Naturell Gent",
                        "nl": "Naturell",
                        "fr": "Naturell Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/lieven_lootens_naturell_gerecht.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/lieven_lootens_naturell_gerecht.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Naturell Gent",
                        "en": "Naturell Gent",
                        "es": "Naturell Gent",
                        "nl": "Naturell",
                        "fr": "Naturell Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004897.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004897.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Naturell Gent",
                        "en": "Naturell Gent",
                        "es": "Naturell Gent",
                        "nl": "Naturell",
                        "fr": "Naturell Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-03-31T10:30:30+00:00",
            "field_random_sort": [
                925
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6b861e39-6739-40d5-8337-291d42c43f10",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1710",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/naturell",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1045",
                    "Lootens, Lieven (Naturell)",
                    "261",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jan Breydelstraat 10",
                "created": "2013-02-27T09:23:20+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292790708"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720257 51.056096)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a93e4571-8360-48ca-bb68-1395b7b031e6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Naturell"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/631",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/631",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Naturell, das zweite Restaurant von Chefkoch Lieven Lootens, befindet sich in den Geb\u00e4uden zweier ehemaliger Restaurants in der Jan Breydelstraat, Ecke Appelbrugparkje.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Feinschmecker k\u00f6nnen hier ein richtiges Erlebnismen\u00fc genie\u00dfen, eine Art saisonales Gesamterlebnis.\u00a0<br />\nLootens, bekannt von Restaurant \u2019t Aards Paradijs in Merendree, bevorzugt bei seinen Gerichten die N\u00e4he zur Natur. Damit holte er sich 2011 bereits den Titel \"Bester Gem\u00fcsechef\".</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Naturell, chef Lieven Lootens\u2019 second restaurant, is located in two former restaurants in Jan Breydelstraat on the corner with Appelburgparkje.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>It\u2019s the place to be for foodies, where you can enjoy a \u201cseasonal sensations menu\u201d, an all-compassing sensory experience.\u00a0<br />\nLootens, known for his restaurant \u2019t Aards Paradijs in Merendree, likes to prepare dishes close to nature, that earned him the title of \u201cBest Veggie Chef\u201d in 2011.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Naturell, el segundo restaurante del chef Lieven Lootens, se encuentra donde ya antes hab\u00eda dos restaurantes en la calle Jan Breydelstraat, en la esquina del parque Appelbrugparkje.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Los buenos gastr\u00f3nomos pueden acudir aqu\u00ed para disfrutar de todo un \u201cmen\u00fa-experiencia\u201d, una especie de vivencia total de la temporada.\u00a0<br />\nA Lootens, conocido por su restaurante \u2019t Aards Paradijs de Merendree, le gusta en sus platos mantenerse siempre cerca de la naturaleza. Ello le vali\u00f3 en 2011 el t\u00edtulo de \u201cMejor Chef de Hortalizas\u201d.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Naturell, het tweede restaurant van chef-kok Lieven Lootens, is gevestigd in de panden van twee voormalige restaurants in de Jan Breydelstraat, op de hoek van het Appelbrugparkje. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Culinaire fijnproevers kunnen er terecht voor een heus \u2018belevingsmenu\u2019, een soort totaalervaring van het seizoen. Bierliefhebbers komen aan hun trekken met 'Angelo', het huisbier van Lootens' beide restaurants.\u00a0\u00a0</p>\n\n<p>Lootens, bekend van restaurant \u2019t Aards Paradijs in Merendree, blijft graag dicht bij de natuur met zijn gerechten. Dat leverde hem in 2011 al de titel \u2018Beste Groentechef\u2019 op.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Naturell, le deuxi\u00e8me restaurant du chef Lieven Lootens, a \u00e9tabli ses quartiers entre les murs de deux anciens restaurants de la Jan Breydelstraat, au coin de l\u2019Appelbrugparkje.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Les fins gourmets y d\u00e9couvriront un \"menu d\u00e9couverte de saison\", une v\u00e9ritable exp\u00e9rience gustative.\u00a0<br />\nLootens, connu pour son restaurant \u2019t Aards Paradijs \u00e0 Merendree, propose des plats proches de la nature. Une philosophie qui lui a valu le titre de \"Chef des l\u00e9gumes\" en 2011.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1710"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Naturell"
                ],
                "en": [
                    "Naturell"
                ],
                "es": [
                    "Naturell"
                ],
                "nl": [
                    "Naturell"
                ],
                "fr": [
                    "Naturell"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kulinarische K\u00f6stlichkeiten von Lieven Lootens"
                ],
                "en": [
                    "Top dishes by chef Lieven Lootens"
                ],
                "es": [
                    "Exquisiteces culinarias del maestro Lieven Lootens"
                ],
                "nl": [
                    "Culinaire hoogstandjes van chef Lieven Lootens"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9lices culinaires du chef Lieven Lootens"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:05:05+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/NaturellGent/?ref=br_rs",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/naturell-gent/51e7f139498e871b645142e6",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d6426600-Reviews-Naturell-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/02457820-0cd2-4f53-ac68-3d20b133d496"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004899.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004899.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Naturell Gent",
                        "en": "Naturell Gent",
                        "es": "Naturell Gent",
                        "nl": "Naturell",
                        "fr": "Naturell Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004898.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004898.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Naturell Gent",
                        "en": "Naturell Gent",
                        "es": "Naturell Gent",
                        "nl": "Naturell",
                        "fr": "Naturell Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004897.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004897.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Naturell Gent",
                        "en": "Naturell Gent",
                        "es": "Naturell Gent",
                        "nl": "Naturell",
                        "fr": "Naturell Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/lieven_lootens_naturell_gerecht.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/lieven_lootens_naturell_gerecht.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Naturell Gent",
                        "en": "Naturell Gent",
                        "es": "Naturell Gent",
                        "nl": "Naturell",
                        "fr": "Naturell Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004897.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004897.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Naturell Gent",
                        "en": "Naturell Gent",
                        "es": "Naturell Gent",
                        "nl": "Naturell",
                        "fr": "Naturell Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-03-31T10:30:30+00:00",
            "field_random_sort": [
                925
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6b861e39-6739-40d5-8337-291d42c43f10",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1710",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/naturell",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1045",
                    "Lootens, Lieven (Naturell)",
                    "261",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jan Breydelstraat 10",
                "created": "2013-02-27T09:23:20+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292790708"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720257 51.056096)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a93e4571-8360-48ca-bb68-1395b7b031e6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Naturell"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/631",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/631",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Naturell, das zweite Restaurant von Chefkoch Lieven Lootens, befindet sich in den Geb\u00e4uden zweier ehemaliger Restaurants in der Jan Breydelstraat, Ecke Appelbrugparkje.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Feinschmecker k\u00f6nnen hier ein richtiges Erlebnismen\u00fc genie\u00dfen, eine Art saisonales Gesamterlebnis.\u00a0<br />\nLootens, bekannt von Restaurant \u2019t Aards Paradijs in Merendree, bevorzugt bei seinen Gerichten die N\u00e4he zur Natur. Damit holte er sich 2011 bereits den Titel \"Bester Gem\u00fcsechef\".</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Naturell, chef Lieven Lootens\u2019 second restaurant, is located in two former restaurants in Jan Breydelstraat on the corner with Appelburgparkje.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>It\u2019s the place to be for foodies, where you can enjoy a \u201cseasonal sensations menu\u201d, an all-compassing sensory experience.\u00a0<br />\nLootens, known for his restaurant \u2019t Aards Paradijs in Merendree, likes to prepare dishes close to nature, that earned him the title of \u201cBest Veggie Chef\u201d in 2011.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Naturell, el segundo restaurante del chef Lieven Lootens, se encuentra donde ya antes hab\u00eda dos restaurantes en la calle Jan Breydelstraat, en la esquina del parque Appelbrugparkje.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Los buenos gastr\u00f3nomos pueden acudir aqu\u00ed para disfrutar de todo un \u201cmen\u00fa-experiencia\u201d, una especie de vivencia total de la temporada.\u00a0<br />\nA Lootens, conocido por su restaurante \u2019t Aards Paradijs de Merendree, le gusta en sus platos mantenerse siempre cerca de la naturaleza. Ello le vali\u00f3 en 2011 el t\u00edtulo de \u201cMejor Chef de Hortalizas\u201d.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Naturell, het tweede restaurant van chef-kok Lieven Lootens, is gevestigd in de panden van twee voormalige restaurants in de Jan Breydelstraat, op de hoek van het Appelbrugparkje. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Culinaire fijnproevers kunnen er terecht voor een heus \u2018belevingsmenu\u2019, een soort totaalervaring van het seizoen. Bierliefhebbers komen aan hun trekken met 'Angelo', het huisbier van Lootens' beide restaurants.\u00a0\u00a0</p>\n\n<p>Lootens, bekend van restaurant \u2019t Aards Paradijs in Merendree, blijft graag dicht bij de natuur met zijn gerechten. Dat leverde hem in 2011 al de titel \u2018Beste Groentechef\u2019 op.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Naturell, le deuxi\u00e8me restaurant du chef Lieven Lootens, a \u00e9tabli ses quartiers entre les murs de deux anciens restaurants de la Jan Breydelstraat, au coin de l\u2019Appelbrugparkje.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Les fins gourmets y d\u00e9couvriront un \"menu d\u00e9couverte de saison\", une v\u00e9ritable exp\u00e9rience gustative.\u00a0<br />\nLootens, connu pour son restaurant \u2019t Aards Paradijs \u00e0 Merendree, propose des plats proches de la nature. Une philosophie qui lui a valu le titre de \"Chef des l\u00e9gumes\" en 2011.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1710"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Naturell"
                ],
                "en": [
                    "Naturell"
                ],
                "es": [
                    "Naturell"
                ],
                "nl": [
                    "Naturell"
                ],
                "fr": [
                    "Naturell"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kulinarische K\u00f6stlichkeiten von Lieven Lootens"
                ],
                "en": [
                    "Top dishes by chef Lieven Lootens"
                ],
                "es": [
                    "Exquisiteces culinarias del maestro Lieven Lootens"
                ],
                "nl": [
                    "Culinaire hoogstandjes van chef Lieven Lootens"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9lices culinaires du chef Lieven Lootens"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:05:05+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/NaturellGent/?ref=br_rs",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/naturell-gent/51e7f139498e871b645142e6",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d6426600-Reviews-Naturell-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/02457820-0cd2-4f53-ac68-3d20b133d496"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004899.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004899.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Naturell Gent",
                        "en": "Naturell Gent",
                        "es": "Naturell Gent",
                        "nl": "Naturell",
                        "fr": "Naturell Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004898.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004898.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Naturell Gent",
                        "en": "Naturell Gent",
                        "es": "Naturell Gent",
                        "nl": "Naturell",
                        "fr": "Naturell Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004897.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004897.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Naturell Gent",
                        "en": "Naturell Gent",
                        "es": "Naturell Gent",
                        "nl": "Naturell",
                        "fr": "Naturell Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/lieven_lootens_naturell_gerecht.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/lieven_lootens_naturell_gerecht.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Naturell Gent",
                        "en": "Naturell Gent",
                        "es": "Naturell Gent",
                        "nl": "Naturell",
                        "fr": "Naturell Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004897.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004897.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Naturell Gent",
                        "en": "Naturell Gent",
                        "es": "Naturell Gent",
                        "nl": "Naturell",
                        "fr": "Naturell Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-03-31T10:30:30+00:00",
            "field_random_sort": [
                925
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6b861e39-6739-40d5-8337-291d42c43f10",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1710",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/naturell",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1045",
                    "Lootens, Lieven (Naturell)",
                    "261",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jan Breydelstraat 10",
                "created": "2013-02-27T09:23:20+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292790708"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720257 51.056096)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a93e4571-8360-48ca-bb68-1395b7b031e6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Naturell"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/631",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/631",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Naturell, das zweite Restaurant von Chefkoch Lieven Lootens, befindet sich in den Geb\u00e4uden zweier ehemaliger Restaurants in der Jan Breydelstraat, Ecke Appelbrugparkje.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Feinschmecker k\u00f6nnen hier ein richtiges Erlebnismen\u00fc genie\u00dfen, eine Art saisonales Gesamterlebnis.\u00a0<br />\nLootens, bekannt von Restaurant \u2019t Aards Paradijs in Merendree, bevorzugt bei seinen Gerichten die N\u00e4he zur Natur. Damit holte er sich 2011 bereits den Titel \"Bester Gem\u00fcsechef\".</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Naturell, chef Lieven Lootens\u2019 second restaurant, is located in two former restaurants in Jan Breydelstraat on the corner with Appelburgparkje.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>It\u2019s the place to be for foodies, where you can enjoy a \u201cseasonal sensations menu\u201d, an all-compassing sensory experience.\u00a0<br />\nLootens, known for his restaurant \u2019t Aards Paradijs in Merendree, likes to prepare dishes close to nature, that earned him the title of \u201cBest Veggie Chef\u201d in 2011.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Naturell, el segundo restaurante del chef Lieven Lootens, se encuentra donde ya antes hab\u00eda dos restaurantes en la calle Jan Breydelstraat, en la esquina del parque Appelbrugparkje.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Los buenos gastr\u00f3nomos pueden acudir aqu\u00ed para disfrutar de todo un \u201cmen\u00fa-experiencia\u201d, una especie de vivencia total de la temporada.\u00a0<br />\nA Lootens, conocido por su restaurante \u2019t Aards Paradijs de Merendree, le gusta en sus platos mantenerse siempre cerca de la naturaleza. Ello le vali\u00f3 en 2011 el t\u00edtulo de \u201cMejor Chef de Hortalizas\u201d.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Naturell, het tweede restaurant van chef-kok Lieven Lootens, is gevestigd in de panden van twee voormalige restaurants in de Jan Breydelstraat, op de hoek van het Appelbrugparkje. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Culinaire fijnproevers kunnen er terecht voor een heus \u2018belevingsmenu\u2019, een soort totaalervaring van het seizoen. Bierliefhebbers komen aan hun trekken met 'Angelo', het huisbier van Lootens' beide restaurants.\u00a0\u00a0</p>\n\n<p>Lootens, bekend van restaurant \u2019t Aards Paradijs in Merendree, blijft graag dicht bij de natuur met zijn gerechten. Dat leverde hem in 2011 al de titel \u2018Beste Groentechef\u2019 op.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Naturell, le deuxi\u00e8me restaurant du chef Lieven Lootens, a \u00e9tabli ses quartiers entre les murs de deux anciens restaurants de la Jan Breydelstraat, au coin de l\u2019Appelbrugparkje.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Les fins gourmets y d\u00e9couvriront un \"menu d\u00e9couverte de saison\", une v\u00e9ritable exp\u00e9rience gustative.\u00a0<br />\nLootens, connu pour son restaurant \u2019t Aards Paradijs \u00e0 Merendree, propose des plats proches de la nature. Une philosophie qui lui a valu le titre de \"Chef des l\u00e9gumes\" en 2011.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1710"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Naturell"
                ],
                "en": [
                    "Naturell"
                ],
                "es": [
                    "Naturell"
                ],
                "nl": [
                    "Naturell"
                ],
                "fr": [
                    "Naturell"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kulinarische K\u00f6stlichkeiten von Lieven Lootens"
                ],
                "en": [
                    "Top dishes by chef Lieven Lootens"
                ],
                "es": [
                    "Exquisiteces culinarias del maestro Lieven Lootens"
                ],
                "nl": [
                    "Culinaire hoogstandjes van chef Lieven Lootens"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9lices culinaires du chef Lieven Lootens"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:05:05+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/NaturellGent/?ref=br_rs",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/naturell-gent/51e7f139498e871b645142e6",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d6426600-Reviews-Naturell-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/02457820-0cd2-4f53-ac68-3d20b133d496"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004899.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004899.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Naturell Gent",
                        "en": "Naturell Gent",
                        "es": "Naturell Gent",
                        "nl": "Naturell",
                        "fr": "Naturell Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004898.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004898.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Naturell Gent",
                        "en": "Naturell Gent",
                        "es": "Naturell Gent",
                        "nl": "Naturell",
                        "fr": "Naturell Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004897.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004897.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Naturell Gent",
                        "en": "Naturell Gent",
                        "es": "Naturell Gent",
                        "nl": "Naturell",
                        "fr": "Naturell Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/lieven_lootens_naturell_gerecht.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/lieven_lootens_naturell_gerecht.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Naturell Gent",
                        "en": "Naturell Gent",
                        "es": "Naturell Gent",
                        "nl": "Naturell",
                        "fr": "Naturell Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004897.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004897.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Naturell Gent",
                        "en": "Naturell Gent",
                        "es": "Naturell Gent",
                        "nl": "Naturell",
                        "fr": "Naturell Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-03-31T10:30:30+00:00",
            "field_random_sort": [
                925
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6b861e39-6739-40d5-8337-291d42c43f10",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1710",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/naturell",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1045",
                    "Lootens, Lieven (Naturell)",
                    "261",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jan Breydelstraat 10",
                "created": "2013-02-27T09:23:20+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292790708"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720257 51.056096)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a93e4571-8360-48ca-bb68-1395b7b031e6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Naturell"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/631",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/631",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Naturell, das zweite Restaurant von Chefkoch Lieven Lootens, befindet sich in den Geb\u00e4uden zweier ehemaliger Restaurants in der Jan Breydelstraat, Ecke Appelbrugparkje.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Feinschmecker k\u00f6nnen hier ein richtiges Erlebnismen\u00fc genie\u00dfen, eine Art saisonales Gesamterlebnis.\u00a0<br />\nLootens, bekannt von Restaurant \u2019t Aards Paradijs in Merendree, bevorzugt bei seinen Gerichten die N\u00e4he zur Natur. Damit holte er sich 2011 bereits den Titel \"Bester Gem\u00fcsechef\".</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Naturell, chef Lieven Lootens\u2019 second restaurant, is located in two former restaurants in Jan Breydelstraat on the corner with Appelburgparkje.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>It\u2019s the place to be for foodies, where you can enjoy a \u201cseasonal sensations menu\u201d, an all-compassing sensory experience.\u00a0<br />\nLootens, known for his restaurant \u2019t Aards Paradijs in Merendree, likes to prepare dishes close to nature, that earned him the title of \u201cBest Veggie Chef\u201d in 2011.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Naturell, el segundo restaurante del chef Lieven Lootens, se encuentra donde ya antes hab\u00eda dos restaurantes en la calle Jan Breydelstraat, en la esquina del parque Appelbrugparkje.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Los buenos gastr\u00f3nomos pueden acudir aqu\u00ed para disfrutar de todo un \u201cmen\u00fa-experiencia\u201d, una especie de vivencia total de la temporada.\u00a0<br />\nA Lootens, conocido por su restaurante \u2019t Aards Paradijs de Merendree, le gusta en sus platos mantenerse siempre cerca de la naturaleza. Ello le vali\u00f3 en 2011 el t\u00edtulo de \u201cMejor Chef de Hortalizas\u201d.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Naturell, het tweede restaurant van chef-kok Lieven Lootens, is gevestigd in de panden van twee voormalige restaurants in de Jan Breydelstraat, op de hoek van het Appelbrugparkje. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Culinaire fijnproevers kunnen er terecht voor een heus \u2018belevingsmenu\u2019, een soort totaalervaring van het seizoen. Bierliefhebbers komen aan hun trekken met 'Angelo', het huisbier van Lootens' beide restaurants.\u00a0\u00a0</p>\n\n<p>Lootens, bekend van restaurant \u2019t Aards Paradijs in Merendree, blijft graag dicht bij de natuur met zijn gerechten. Dat leverde hem in 2011 al de titel \u2018Beste Groentechef\u2019 op.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Naturell, le deuxi\u00e8me restaurant du chef Lieven Lootens, a \u00e9tabli ses quartiers entre les murs de deux anciens restaurants de la Jan Breydelstraat, au coin de l\u2019Appelbrugparkje.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Les fins gourmets y d\u00e9couvriront un \"menu d\u00e9couverte de saison\", une v\u00e9ritable exp\u00e9rience gustative.\u00a0<br />\nLootens, connu pour son restaurant \u2019t Aards Paradijs \u00e0 Merendree, propose des plats proches de la nature. Une philosophie qui lui a valu le titre de \"Chef des l\u00e9gumes\" en 2011.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1710"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Naturell"
                ],
                "en": [
                    "Naturell"
                ],
                "es": [
                    "Naturell"
                ],
                "nl": [
                    "Naturell"
                ],
                "fr": [
                    "Naturell"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kulinarische K\u00f6stlichkeiten von Lieven Lootens"
                ],
                "en": [
                    "Top dishes by chef Lieven Lootens"
                ],
                "es": [
                    "Exquisiteces culinarias del maestro Lieven Lootens"
                ],
                "nl": [
                    "Culinaire hoogstandjes van chef Lieven Lootens"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9lices culinaires du chef Lieven Lootens"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:05:05+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/NaturellGent/?ref=br_rs",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/naturell-gent/51e7f139498e871b645142e6",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d6426600-Reviews-Naturell-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                [
                    1637
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/belle_histoire.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/belle_histoire.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Belle Histoire Gent",
                        "en": "Belle Histoire Gent",
                        "es": "Belle Histoire Gent",
                        "nl": "Belle Histoire Gent",
                        "fr": "Belle Histoire Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/belle_histoire_interieur.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/belle_histoire_interieur.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Belle Histoire Gent",
                        "en": "Belle Histoire Gent",
                        "es": "Belle Histoire Gent",
                        "nl": "Belle Histoire Gent",
                        "fr": "Belle Histoire Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/belle_histoire.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/belle_histoire.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Belle Histoire Gent",
                        "en": "Belle Histoire Gent",
                        "es": "Belle Histoire Gent",
                        "nl": "Belle Histoire Gent",
                        "fr": "Belle Histoire Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-04-07T09:38:44+00:00",
            "field_random_sort": [
                312
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e0ffaa20-2e99-454a-882f-f2d493dbb8a6",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1711",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/belle-histoire",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1145",
                    "La Juarve (Belle Histoire)",
                    "111",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korte Meer 4",
                "created": "2014-04-07T09:29:12+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293363533"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722753 51.052012)"
                },
                "email": [
                    "info@bellehistoire.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fdfe571d-df04-4af6-a705-c1e45f04ca61",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Belle Histoire"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/858",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/858",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Belle Histoire, mitten im Herzen von Gent, ist viel mehr als nur ein Kaffeehaus.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Morgens kann man dort herrlich fr\u00fchst\u00fccken. Zum Lunch kann man sich Salate, Br\u00f6tchen, Croques, Suppe und Quiches aussuchen. Am Nachmittag gibt es ein reichhaltiges Angebot an hausgemachten Pfannkuchen, frisches Geb\u00e4ck, Waffeln, Sahneeis und Milchshakes.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Belle Histoire, in the heart of Ghent, is more than just a coffee shop.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>You can have breakfast there in the morning, and for lunch you can choose from salads, rolls, toasted sandwiches, soup and quiches. In the afternoon, Belle Histoire offers a wide range of homemade pancakes, fresh cakes and pastries, waffles, ice cream and milkshakes.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Belle Histoire, en el coraz\u00f3n de Gante, es m\u00e1s que un caf\u00e9.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Por las ma\u00f1anas ofrecen desayunos. Al mediod\u00eda puede elegir entre ensaladas, bocadillos, s\u00e1ndwiches, sopa y quiches. Por la tarde hay una gran selecci\u00f3n de crepes caseros, pasteles reci\u00e9n hechos, gofres, helados y batidos.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Belle Histoire, in hartje Gent, is meer dan enkel een koffiehuis. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u2019s Morgens kun je er ontbijten. Voor een lunch kies je uit salades, broodjes, croques, soep en quiches. In de namiddag is er een ruim aanbod aan huisbereide pannenkoeken, vers gebak, wafels, roomijs en milkshakes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Situ\u00e9 au c\u0153ur de Gand, Belle Histoire est bien plus qu\u2019un simple caf\u00e9.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vous y pouvez prendre le petit-d\u00e9jeuner le matin et d\u00e9jeuner le midi, apr\u00e8s avoir fait votre choix parmi les salades, sandwiches, croque-monsieur, soupes et quiches. L\u2019apr\u00e8s-midi, vous pouvez y d\u00e9guster une petite douceur : cr\u00eapes faites maison, p\u00e2tisseries fra\u00eeches, gaufres, cr\u00e8mes glac\u00e9es et milk-shakes.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1711"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Belle Histoire"
                ],
                "en": [
                    "Belle Histoire"
                ],
                "es": [
                    "Belle Histoire"
                ],
                "nl": [
                    "Belle Histoire"
                ],
                "fr": [
                    "Belle Histoire"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kaffeehaus mit frischem Fr\u00fchst\u00fcck und Dessert"
                ],
                "en": [
                    "Coffee bar for breakfast & desserts - fresh daily!"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 con desayunos y postres frescos"
                ],
                "nl": [
                    "Koffiehuis met dagvers ontbijt en dessert"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 avec petit-d\u00e9jeuner frais et dessert"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T11:51:59+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Belle-Histoire-156115537780911/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/belle-histoire/4d1b38e4c5f5b1f7800cda36",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d10280782-Reviews-Belle_Histoire-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                [
                    1637
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/belle_histoire.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/belle_histoire.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Belle Histoire Gent",
                        "en": "Belle Histoire Gent",
                        "es": "Belle Histoire Gent",
                        "nl": "Belle Histoire Gent",
                        "fr": "Belle Histoire Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/belle_histoire_interieur.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/belle_histoire_interieur.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Belle Histoire Gent",
                        "en": "Belle Histoire Gent",
                        "es": "Belle Histoire Gent",
                        "nl": "Belle Histoire Gent",
                        "fr": "Belle Histoire Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/belle_histoire.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/belle_histoire.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Belle Histoire Gent",
                        "en": "Belle Histoire Gent",
                        "es": "Belle Histoire Gent",
                        "nl": "Belle Histoire Gent",
                        "fr": "Belle Histoire Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-04-07T09:38:44+00:00",
            "field_random_sort": [
                312
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e0ffaa20-2e99-454a-882f-f2d493dbb8a6",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1711",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/belle-histoire",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1145",
                    "La Juarve (Belle Histoire)",
                    "111",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korte Meer 4",
                "created": "2014-04-07T09:29:12+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293363533"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722753 51.052012)"
                },
                "email": [
                    "info@bellehistoire.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fdfe571d-df04-4af6-a705-c1e45f04ca61",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Belle Histoire"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/858",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/858",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Belle Histoire, mitten im Herzen von Gent, ist viel mehr als nur ein Kaffeehaus.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Morgens kann man dort herrlich fr\u00fchst\u00fccken. Zum Lunch kann man sich Salate, Br\u00f6tchen, Croques, Suppe und Quiches aussuchen. Am Nachmittag gibt es ein reichhaltiges Angebot an hausgemachten Pfannkuchen, frisches Geb\u00e4ck, Waffeln, Sahneeis und Milchshakes.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Belle Histoire, in the heart of Ghent, is more than just a coffee shop.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>You can have breakfast there in the morning, and for lunch you can choose from salads, rolls, toasted sandwiches, soup and quiches. In the afternoon, Belle Histoire offers a wide range of homemade pancakes, fresh cakes and pastries, waffles, ice cream and milkshakes.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Belle Histoire, en el coraz\u00f3n de Gante, es m\u00e1s que un caf\u00e9.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Por las ma\u00f1anas ofrecen desayunos. Al mediod\u00eda puede elegir entre ensaladas, bocadillos, s\u00e1ndwiches, sopa y quiches. Por la tarde hay una gran selecci\u00f3n de crepes caseros, pasteles reci\u00e9n hechos, gofres, helados y batidos.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Belle Histoire, in hartje Gent, is meer dan enkel een koffiehuis. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u2019s Morgens kun je er ontbijten. Voor een lunch kies je uit salades, broodjes, croques, soep en quiches. In de namiddag is er een ruim aanbod aan huisbereide pannenkoeken, vers gebak, wafels, roomijs en milkshakes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Situ\u00e9 au c\u0153ur de Gand, Belle Histoire est bien plus qu\u2019un simple caf\u00e9.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vous y pouvez prendre le petit-d\u00e9jeuner le matin et d\u00e9jeuner le midi, apr\u00e8s avoir fait votre choix parmi les salades, sandwiches, croque-monsieur, soupes et quiches. L\u2019apr\u00e8s-midi, vous pouvez y d\u00e9guster une petite douceur : cr\u00eapes faites maison, p\u00e2tisseries fra\u00eeches, gaufres, cr\u00e8mes glac\u00e9es et milk-shakes.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1711"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Belle Histoire"
                ],
                "en": [
                    "Belle Histoire"
                ],
                "es": [
                    "Belle Histoire"
                ],
                "nl": [
                    "Belle Histoire"
                ],
                "fr": [
                    "Belle Histoire"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kaffeehaus mit frischem Fr\u00fchst\u00fcck und Dessert"
                ],
                "en": [
                    "Coffee bar for breakfast & desserts - fresh daily!"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 con desayunos y postres frescos"
                ],
                "nl": [
                    "Koffiehuis met dagvers ontbijt en dessert"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 avec petit-d\u00e9jeuner frais et dessert"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T11:51:59+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Belle-Histoire-156115537780911/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/belle-histoire/4d1b38e4c5f5b1f7800cda36",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d10280782-Reviews-Belle_Histoire-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                [
                    1637
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/belle_histoire.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/belle_histoire.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Belle Histoire Gent",
                        "en": "Belle Histoire Gent",
                        "es": "Belle Histoire Gent",
                        "nl": "Belle Histoire Gent",
                        "fr": "Belle Histoire Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/belle_histoire_interieur.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/belle_histoire_interieur.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Belle Histoire Gent",
                        "en": "Belle Histoire Gent",
                        "es": "Belle Histoire Gent",
                        "nl": "Belle Histoire Gent",
                        "fr": "Belle Histoire Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/belle_histoire.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/belle_histoire.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Belle Histoire Gent",
                        "en": "Belle Histoire Gent",
                        "es": "Belle Histoire Gent",
                        "nl": "Belle Histoire Gent",
                        "fr": "Belle Histoire Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-04-07T09:38:44+00:00",
            "field_random_sort": [
                312
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e0ffaa20-2e99-454a-882f-f2d493dbb8a6",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1711",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/belle-histoire",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1145",
                    "La Juarve (Belle Histoire)",
                    "111",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korte Meer 4",
                "created": "2014-04-07T09:29:12+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293363533"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722753 51.052012)"
                },
                "email": [
                    "info@bellehistoire.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fdfe571d-df04-4af6-a705-c1e45f04ca61",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Belle Histoire"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/858",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/858",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Belle Histoire, mitten im Herzen von Gent, ist viel mehr als nur ein Kaffeehaus.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Morgens kann man dort herrlich fr\u00fchst\u00fccken. Zum Lunch kann man sich Salate, Br\u00f6tchen, Croques, Suppe und Quiches aussuchen. Am Nachmittag gibt es ein reichhaltiges Angebot an hausgemachten Pfannkuchen, frisches Geb\u00e4ck, Waffeln, Sahneeis und Milchshakes.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Belle Histoire, in the heart of Ghent, is more than just a coffee shop.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>You can have breakfast there in the morning, and for lunch you can choose from salads, rolls, toasted sandwiches, soup and quiches. In the afternoon, Belle Histoire offers a wide range of homemade pancakes, fresh cakes and pastries, waffles, ice cream and milkshakes.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Belle Histoire, en el coraz\u00f3n de Gante, es m\u00e1s que un caf\u00e9.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Por las ma\u00f1anas ofrecen desayunos. Al mediod\u00eda puede elegir entre ensaladas, bocadillos, s\u00e1ndwiches, sopa y quiches. Por la tarde hay una gran selecci\u00f3n de crepes caseros, pasteles reci\u00e9n hechos, gofres, helados y batidos.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Belle Histoire, in hartje Gent, is meer dan enkel een koffiehuis. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u2019s Morgens kun je er ontbijten. Voor een lunch kies je uit salades, broodjes, croques, soep en quiches. In de namiddag is er een ruim aanbod aan huisbereide pannenkoeken, vers gebak, wafels, roomijs en milkshakes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Situ\u00e9 au c\u0153ur de Gand, Belle Histoire est bien plus qu\u2019un simple caf\u00e9.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vous y pouvez prendre le petit-d\u00e9jeuner le matin et d\u00e9jeuner le midi, apr\u00e8s avoir fait votre choix parmi les salades, sandwiches, croque-monsieur, soupes et quiches. L\u2019apr\u00e8s-midi, vous pouvez y d\u00e9guster une petite douceur : cr\u00eapes faites maison, p\u00e2tisseries fra\u00eeches, gaufres, cr\u00e8mes glac\u00e9es et milk-shakes.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1711"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Belle Histoire"
                ],
                "en": [
                    "Belle Histoire"
                ],
                "es": [
                    "Belle Histoire"
                ],
                "nl": [
                    "Belle Histoire"
                ],
                "fr": [
                    "Belle Histoire"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kaffeehaus mit frischem Fr\u00fchst\u00fcck und Dessert"
                ],
                "en": [
                    "Coffee bar for breakfast & desserts - fresh daily!"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 con desayunos y postres frescos"
                ],
                "nl": [
                    "Koffiehuis met dagvers ontbijt en dessert"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 avec petit-d\u00e9jeuner frais et dessert"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T11:51:59+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Belle-Histoire-156115537780911/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/belle-histoire/4d1b38e4c5f5b1f7800cda36",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d10280782-Reviews-Belle_Histoire-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                [
                    1637
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/belle_histoire.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/belle_histoire.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Belle Histoire Gent",
                        "en": "Belle Histoire Gent",
                        "es": "Belle Histoire Gent",
                        "nl": "Belle Histoire Gent",
                        "fr": "Belle Histoire Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/belle_histoire_interieur.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/belle_histoire_interieur.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Belle Histoire Gent",
                        "en": "Belle Histoire Gent",
                        "es": "Belle Histoire Gent",
                        "nl": "Belle Histoire Gent",
                        "fr": "Belle Histoire Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/belle_histoire.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/belle_histoire.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Belle Histoire Gent",
                        "en": "Belle Histoire Gent",
                        "es": "Belle Histoire Gent",
                        "nl": "Belle Histoire Gent",
                        "fr": "Belle Histoire Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-04-07T09:38:44+00:00",
            "field_random_sort": [
                312
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e0ffaa20-2e99-454a-882f-f2d493dbb8a6",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1711",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/belle-histoire",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1145",
                    "La Juarve (Belle Histoire)",
                    "111",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korte Meer 4",
                "created": "2014-04-07T09:29:12+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293363533"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722753 51.052012)"
                },
                "email": [
                    "info@bellehistoire.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fdfe571d-df04-4af6-a705-c1e45f04ca61",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Belle Histoire"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/858",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/858",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Belle Histoire, mitten im Herzen von Gent, ist viel mehr als nur ein Kaffeehaus.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Morgens kann man dort herrlich fr\u00fchst\u00fccken. Zum Lunch kann man sich Salate, Br\u00f6tchen, Croques, Suppe und Quiches aussuchen. Am Nachmittag gibt es ein reichhaltiges Angebot an hausgemachten Pfannkuchen, frisches Geb\u00e4ck, Waffeln, Sahneeis und Milchshakes.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Belle Histoire, in the heart of Ghent, is more than just a coffee shop.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>You can have breakfast there in the morning, and for lunch you can choose from salads, rolls, toasted sandwiches, soup and quiches. In the afternoon, Belle Histoire offers a wide range of homemade pancakes, fresh cakes and pastries, waffles, ice cream and milkshakes.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Belle Histoire, en el coraz\u00f3n de Gante, es m\u00e1s que un caf\u00e9.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Por las ma\u00f1anas ofrecen desayunos. Al mediod\u00eda puede elegir entre ensaladas, bocadillos, s\u00e1ndwiches, sopa y quiches. Por la tarde hay una gran selecci\u00f3n de crepes caseros, pasteles reci\u00e9n hechos, gofres, helados y batidos.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Belle Histoire, in hartje Gent, is meer dan enkel een koffiehuis. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u2019s Morgens kun je er ontbijten. Voor een lunch kies je uit salades, broodjes, croques, soep en quiches. In de namiddag is er een ruim aanbod aan huisbereide pannenkoeken, vers gebak, wafels, roomijs en milkshakes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Situ\u00e9 au c\u0153ur de Gand, Belle Histoire est bien plus qu\u2019un simple caf\u00e9.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vous y pouvez prendre le petit-d\u00e9jeuner le matin et d\u00e9jeuner le midi, apr\u00e8s avoir fait votre choix parmi les salades, sandwiches, croque-monsieur, soupes et quiches. L\u2019apr\u00e8s-midi, vous pouvez y d\u00e9guster une petite douceur : cr\u00eapes faites maison, p\u00e2tisseries fra\u00eeches, gaufres, cr\u00e8mes glac\u00e9es et milk-shakes.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1711"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Belle Histoire"
                ],
                "en": [
                    "Belle Histoire"
                ],
                "es": [
                    "Belle Histoire"
                ],
                "nl": [
                    "Belle Histoire"
                ],
                "fr": [
                    "Belle Histoire"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kaffeehaus mit frischem Fr\u00fchst\u00fcck und Dessert"
                ],
                "en": [
                    "Coffee bar for breakfast & desserts - fresh daily!"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 con desayunos y postres frescos"
                ],
                "nl": [
                    "Koffiehuis met dagvers ontbijt en dessert"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 avec petit-d\u00e9jeuner frais et dessert"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T11:51:59+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Belle-Histoire-156115537780911/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/belle-histoire/4d1b38e4c5f5b1f7800cda36",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d10280782-Reviews-Belle_Histoire-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                [
                    1637
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/belle_histoire.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/belle_histoire.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Belle Histoire Gent",
                        "en": "Belle Histoire Gent",
                        "es": "Belle Histoire Gent",
                        "nl": "Belle Histoire Gent",
                        "fr": "Belle Histoire Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/belle_histoire_interieur.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/belle_histoire_interieur.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Belle Histoire Gent",
                        "en": "Belle Histoire Gent",
                        "es": "Belle Histoire Gent",
                        "nl": "Belle Histoire Gent",
                        "fr": "Belle Histoire Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/belle_histoire.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/belle_histoire.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Belle Histoire Gent",
                        "en": "Belle Histoire Gent",
                        "es": "Belle Histoire Gent",
                        "nl": "Belle Histoire Gent",
                        "fr": "Belle Histoire Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-04-07T09:38:44+00:00",
            "field_random_sort": [
                312
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e0ffaa20-2e99-454a-882f-f2d493dbb8a6",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1711",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/belle-histoire",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1145",
                    "La Juarve (Belle Histoire)",
                    "111",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korte Meer 4",
                "created": "2014-04-07T09:29:12+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293363533"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722753 51.052012)"
                },
                "email": [
                    "info@bellehistoire.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fdfe571d-df04-4af6-a705-c1e45f04ca61",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Belle Histoire"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/858",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/858",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Belle Histoire, mitten im Herzen von Gent, ist viel mehr als nur ein Kaffeehaus.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Morgens kann man dort herrlich fr\u00fchst\u00fccken. Zum Lunch kann man sich Salate, Br\u00f6tchen, Croques, Suppe und Quiches aussuchen. Am Nachmittag gibt es ein reichhaltiges Angebot an hausgemachten Pfannkuchen, frisches Geb\u00e4ck, Waffeln, Sahneeis und Milchshakes.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Belle Histoire, in the heart of Ghent, is more than just a coffee shop.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>You can have breakfast there in the morning, and for lunch you can choose from salads, rolls, toasted sandwiches, soup and quiches. In the afternoon, Belle Histoire offers a wide range of homemade pancakes, fresh cakes and pastries, waffles, ice cream and milkshakes.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Belle Histoire, en el coraz\u00f3n de Gante, es m\u00e1s que un caf\u00e9.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Por las ma\u00f1anas ofrecen desayunos. Al mediod\u00eda puede elegir entre ensaladas, bocadillos, s\u00e1ndwiches, sopa y quiches. Por la tarde hay una gran selecci\u00f3n de crepes caseros, pasteles reci\u00e9n hechos, gofres, helados y batidos.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Belle Histoire, in hartje Gent, is meer dan enkel een koffiehuis. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u2019s Morgens kun je er ontbijten. Voor een lunch kies je uit salades, broodjes, croques, soep en quiches. In de namiddag is er een ruim aanbod aan huisbereide pannenkoeken, vers gebak, wafels, roomijs en milkshakes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Situ\u00e9 au c\u0153ur de Gand, Belle Histoire est bien plus qu\u2019un simple caf\u00e9.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vous y pouvez prendre le petit-d\u00e9jeuner le matin et d\u00e9jeuner le midi, apr\u00e8s avoir fait votre choix parmi les salades, sandwiches, croque-monsieur, soupes et quiches. L\u2019apr\u00e8s-midi, vous pouvez y d\u00e9guster une petite douceur : cr\u00eapes faites maison, p\u00e2tisseries fra\u00eeches, gaufres, cr\u00e8mes glac\u00e9es et milk-shakes.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1711"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Belle Histoire"
                ],
                "en": [
                    "Belle Histoire"
                ],
                "es": [
                    "Belle Histoire"
                ],
                "nl": [
                    "Belle Histoire"
                ],
                "fr": [
                    "Belle Histoire"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kaffeehaus mit frischem Fr\u00fchst\u00fcck und Dessert"
                ],
                "en": [
                    "Coffee bar for breakfast & desserts - fresh daily!"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 con desayunos y postres frescos"
                ],
                "nl": [
                    "Koffiehuis met dagvers ontbijt en dessert"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 avec petit-d\u00e9jeuner frais et dessert"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T11:51:59+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Belle-Histoire-156115537780911/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/belle-histoire/4d1b38e4c5f5b1f7800cda36",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d10280782-Reviews-Belle_Histoire-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/02457820-0cd2-4f53-ac68-3d20b133d496"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004899.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004899.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Naturell Gent",
                        "en": "Naturell Gent",
                        "es": "Naturell Gent",
                        "nl": "Naturell",
                        "fr": "Naturell Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004898.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004898.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Naturell Gent",
                        "en": "Naturell Gent",
                        "es": "Naturell Gent",
                        "nl": "Naturell",
                        "fr": "Naturell Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004897.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004897.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Naturell Gent",
                        "en": "Naturell Gent",
                        "es": "Naturell Gent",
                        "nl": "Naturell",
                        "fr": "Naturell Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/lieven_lootens_naturell_gerecht.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/lieven_lootens_naturell_gerecht.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Naturell Gent",
                        "en": "Naturell Gent",
                        "es": "Naturell Gent",
                        "nl": "Naturell",
                        "fr": "Naturell Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004897.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004897.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Naturell Gent",
                        "en": "Naturell Gent",
                        "es": "Naturell Gent",
                        "nl": "Naturell",
                        "fr": "Naturell Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-03-31T10:30:30+00:00",
            "field_random_sort": [
                925
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6b861e39-6739-40d5-8337-291d42c43f10",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1710",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/naturell",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1045",
                    "Lootens, Lieven (Naturell)",
                    "261",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jan Breydelstraat 10",
                "created": "2013-02-27T09:23:20+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292790708"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720257 51.056096)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a93e4571-8360-48ca-bb68-1395b7b031e6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Naturell"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/631",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/631",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Naturell, das zweite Restaurant von Chefkoch Lieven Lootens, befindet sich in den Geb\u00e4uden zweier ehemaliger Restaurants in der Jan Breydelstraat, Ecke Appelbrugparkje.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Feinschmecker k\u00f6nnen hier ein richtiges Erlebnismen\u00fc genie\u00dfen, eine Art saisonales Gesamterlebnis.\u00a0<br />\nLootens, bekannt von Restaurant \u2019t Aards Paradijs in Merendree, bevorzugt bei seinen Gerichten die N\u00e4he zur Natur. Damit holte er sich 2011 bereits den Titel \"Bester Gem\u00fcsechef\".</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Naturell, chef Lieven Lootens\u2019 second restaurant, is located in two former restaurants in Jan Breydelstraat on the corner with Appelburgparkje.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>It\u2019s the place to be for foodies, where you can enjoy a \u201cseasonal sensations menu\u201d, an all-compassing sensory experience.\u00a0<br />\nLootens, known for his restaurant \u2019t Aards Paradijs in Merendree, likes to prepare dishes close to nature, that earned him the title of \u201cBest Veggie Chef\u201d in 2011.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Naturell, el segundo restaurante del chef Lieven Lootens, se encuentra donde ya antes hab\u00eda dos restaurantes en la calle Jan Breydelstraat, en la esquina del parque Appelbrugparkje.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Los buenos gastr\u00f3nomos pueden acudir aqu\u00ed para disfrutar de todo un \u201cmen\u00fa-experiencia\u201d, una especie de vivencia total de la temporada.\u00a0<br />\nA Lootens, conocido por su restaurante \u2019t Aards Paradijs de Merendree, le gusta en sus platos mantenerse siempre cerca de la naturaleza. Ello le vali\u00f3 en 2011 el t\u00edtulo de \u201cMejor Chef de Hortalizas\u201d.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Naturell, het tweede restaurant van chef-kok Lieven Lootens, is gevestigd in de panden van twee voormalige restaurants in de Jan Breydelstraat, op de hoek van het Appelbrugparkje. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Culinaire fijnproevers kunnen er terecht voor een heus \u2018belevingsmenu\u2019, een soort totaalervaring van het seizoen. Bierliefhebbers komen aan hun trekken met 'Angelo', het huisbier van Lootens' beide restaurants.\u00a0\u00a0</p>\n\n<p>Lootens, bekend van restaurant \u2019t Aards Paradijs in Merendree, blijft graag dicht bij de natuur met zijn gerechten. Dat leverde hem in 2011 al de titel \u2018Beste Groentechef\u2019 op.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Naturell, le deuxi\u00e8me restaurant du chef Lieven Lootens, a \u00e9tabli ses quartiers entre les murs de deux anciens restaurants de la Jan Breydelstraat, au coin de l\u2019Appelbrugparkje.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Les fins gourmets y d\u00e9couvriront un \"menu d\u00e9couverte de saison\", une v\u00e9ritable exp\u00e9rience gustative.\u00a0<br />\nLootens, connu pour son restaurant \u2019t Aards Paradijs \u00e0 Merendree, propose des plats proches de la nature. Une philosophie qui lui a valu le titre de \"Chef des l\u00e9gumes\" en 2011.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1710"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Naturell"
                ],
                "en": [
                    "Naturell"
                ],
                "es": [
                    "Naturell"
                ],
                "nl": [
                    "Naturell"
                ],
                "fr": [
                    "Naturell"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kulinarische K\u00f6stlichkeiten von Lieven Lootens"
                ],
                "en": [
                    "Top dishes by chef Lieven Lootens"
                ],
                "es": [
                    "Exquisiteces culinarias del maestro Lieven Lootens"
                ],
                "nl": [
                    "Culinaire hoogstandjes van chef Lieven Lootens"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9lices culinaires du chef Lieven Lootens"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:05:05+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/NaturellGent/?ref=br_rs",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/naturell-gent/51e7f139498e871b645142e6",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d6426600-Reviews-Naturell-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f436cfbd-eb28-4c59-9c5c-502f5eaa4fd5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c6efc301-0db9-4aa8-86c0-73844c1cb00c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7a4fca24-9c84-482c-a86a-a25aeefc829f"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Horseele-DT002088.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Horseele-DT002088.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Horseele Gent",
                        "en": "Horseele Gent",
                        "es": "Horseele Gent",
                        "nl": "Horseele Gent",
                        "fr": "Horseele Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Horseele-DT002089.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Horseele-DT002089.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Horseele Gent",
                        "en": "Horseele Gent",
                        "es": "Horseele Gent",
                        "nl": "Horseele Gent",
                        "fr": "Horseele Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/horseele_stadion.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/horseele_stadion.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Horseele Gent",
                        "en": "Horseele Gent",
                        "es": "Horseele Gent",
                        "nl": "Horseele Gent",
                        "fr": "Horseele Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/horseele_interieur.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/horseele_interieur.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Horseele Gent",
                        "en": "Horseele Gent",
                        "es": "Horseele Gent",
                        "nl": "Horseele Gent",
                        "fr": "Horseele Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/horseele_keuken.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/horseele_keuken.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Horseele Gent",
                        "en": "Horseele Gent",
                        "es": "Horseele Gent",
                        "nl": "Horseele Gent",
                        "fr": "Horseele Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Horseele-DT002089.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Horseele-DT002089.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Horseele Gent",
                        "en": "Horseele Gent",
                        "es": "Horseele Gent",
                        "nl": "Horseele Gent",
                        "fr": "Horseele Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-03-19T12:25:28+00:00",
            "field_random_sort": [
                -23
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/83ce0b28-b082-4f65-a7fe-e4a6d753ae27",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1709",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/horseele",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1177",
                    "HORECA FOOT (Restaurant Horseele)",
                    "317",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Ottergemsesteenweg - Zuid 808",
                "created": "2014-03-19T12:23:24+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293302320"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7322472016668 51.016066720389)"
                },
                "email": [
                    "reservaties@restauranthorseele.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/122bff24-54a4-4bb9-943e-27f3f5ad7317",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Horseele"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/854",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/854",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Sternekoch Danny Horseele zeigt in diesem Top-Restaurant im vierten Stock der Ghelamco Arena, der Heimat des Fu\u00dfballvereins KAA Gent, wozu er imstande ist.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Horsele serviert eine K\u00fcche mit fairen Produkten in einem gro\u00dfen Raum mit viel Glas und zum Teil Blick auf den Rasen. Die klassisch-moderne Einrichtung bietet 150 Personen Platz und die Bar etwa 100 Personen.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>F\u00fcr Gruppen, Gesch\u00e4ftsessen oder romantische Abendessen geeignet.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Michelin-starred chef Danny Horseele pulls out all the stops in this gastronomic highlight on the fourth floor of the Ghelamco Arena, the home of the football team KAA Gent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Horseele serves dishes made with fair-trade products in a large open space with wide windows and a partial view of the pitch. The restaurant, with its traditional take on a modern interior, seats 150 people, and an additional 100 people at the bar.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Suitable for groups, business lunches or romantic dinners.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Maestro culinario Danny Hoorseele demuestra su pericia en este restaurante gastron\u00f3mico que se encuentra en la cuarta planta del Ghelamco Arena, el hogar del equipo de f\u00fatbol de KAA Gent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Horseele sirve una cocina de producto sincera en un gran espacio abierto con mucho cristal y vistas parciales al terreno de juego. Su interior modernamente cl\u00e1sico da cabida para 150 comensales, m\u00e1s 100 plazas en el bar.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Perfecto para grupos o para ocasiones desde comidas de negocios a cenas rom\u00e1nticas.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Sterrenchef Danny Horseele pakt uit met vakmanschap in deze gastronomische topper  op de vierde verdieping van de Ghelamco Arena, de thuishaven van voetbalploeg KAA Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span>Horseele serveert een eerlijke productkeuken in een grote open ruimte met veel glas en deels uitzicht op de grasmat. In het klassiek moderne interieur kunnen 150 mensen plaatsnemen, met nog eens 100 plaatsen aan de bar. </span></p>\n\n<p><span>\u00a0Geschikt voor groepen, zakenlunch of romantisch diner.</span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le chef \u00e9toil\u00e9 Danny Horseele fait \u00e9talage de tout son talent dans ce haut lieu gastronomique, situ\u00e9 au quatri\u00e8me \u00e9tage de la Ghelamco Arena, le temple de l\u2019\u00e9quipe de football du KAA Gent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Dans un vaste espace ouvert aux grandes baies vitr\u00e9es donnant partiellement sur le terrain, Horseele propose une cuisine mettant les produits \u00e9quitables \u00e0 l\u2019honneur. Cet endroit \u00e0 la fois classique et moderne peut accueillir 150 personnes et 100 personnes au bar.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>L\u2019id\u00e9al pour un repas en groupe, un d\u00e9jeuner d\u2019affaires ou un d\u00eener romantique.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1709"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/98dadb12-04a3-4520-9ddb-4e2bcaac5129",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Horseele"
                ],
                "en": [
                    "Horseele"
                ],
                "es": [
                    "Horseele"
                ],
                "nl": [
                    "Horseele"
                ],
                "fr": [
                    "Horseele"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Spitzenrestaurant im Fu\u00dfballstadion von KAA Gent"
                ],
                "en": [
                    "Top restaurant in the football stadium of KAA Gent"
                ],
                "es": [
                    "Un excelente restaurante en el estadio de f\u00fatbol de KAA Gent"
                ],
                "nl": [
                    "Toprestaurant in het voetbalstadion van KAA Gent "
                ],
                "fr": [
                    "Grand restaurant au stade de football du KAA Gent"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T09:51:41+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/9000RestaurantHorseele?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/restaurant-horseele/521db6ce11d2e5bbe65176d6",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d6369185-Reviews-Restaurant_Horseele-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/059c985b-e2e6-47b5-a81d-f5a458a2d09b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a3908ead-1dec-4219-8474-4be9e81d4176",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Orion - kamer",
                        "en": "Hotel Orion - kamer",
                        "es": "Hotel Orion - kamer",
                        "nl": "Hotel Orion",
                        "fr": "Hotel Orion - kamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Orion - kamer",
                        "en": "Hotel Orion - kamer",
                        "es": "Hotel Orion - kamer",
                        "nl": "Hotel Orion",
                        "fr": "Hotel Orion - kamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Orion - kamer",
                        "en": "Hotel Orion - kamer",
                        "es": "Hotel Orion - kamer",
                        "nl": "Hotel Orion",
                        "fr": "Hotel Orion - kamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hotel-orion_zwembad.jpeg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hotel-orion_zwembad.jpeg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Orion - kamer",
                        "en": "Hotel Orion - kamer",
                        "es": "Hotel Orion - kamer",
                        "nl": "Hotel Orion",
                        "fr": "Hotel Orion - kamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hotel-orion._tuin.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hotel-orion._tuin.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Orion - kamer",
                        "en": "Hotel Orion - kamer",
                        "es": "Hotel Orion - kamer",
                        "nl": "Hotel Orion",
                        "fr": "Hotel Orion - kamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Orion - kamer",
                        "en": "Hotel Orion - kamer",
                        "es": "Hotel Orion - kamer",
                        "nl": "Hotel Orion",
                        "fr": "Hotel Orion - kamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Orion - kamer",
                        "en": "Hotel Orion - kamer",
                        "es": "Hotel Orion - kamer",
                        "nl": "Hotel Orion",
                        "fr": "Hotel Orion - kamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Orion - kamer",
                        "en": "Hotel Orion - kamer",
                        "es": "Hotel Orion - kamer",
                        "nl": "Hotel Orion",
                        "fr": "Hotel Orion - kamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Orion-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Orion-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Orion - kamer",
                        "en": "Hotel Orion - kamer",
                        "es": "Hotel Orion - kamer",
                        "nl": "Hotel Orion",
                        "fr": "Hotel Orion - kamer"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-02-25T13:12:44+00:00",
            "field_random_sort": [
                280
            ],
            "field_hotel_class": {
                "vocabulary": "hotel_class",
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": "",
                    "fr": []
                },
                "page": "https://visit.gent.be/taxonomy/term/482",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/taxonomy/term/482",
                "modified": "2017-12-05T12:46:55+00:00",
                "parent": [],
                "weight": [
                    0
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/category/tourism/b38ef6d6-a7b5-47db-b7ba-c06c6390e2ab",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "\u2605\u2605"
                    ],
                    "fr": []
                }
            },
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/79c3db13-b925-4ee4-b496-2faf245ce7df",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1471",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/hotel-orion",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Krijgslaan 181",
                "created": "2014-02-25T12:59:35+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292781722"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720007 51.029449)"
                },
                "email": [
                    "info@hotel-orion.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/98b172e9-280e-44c2-a656-e66b5391695e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Hotel Orion"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/852",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/852",
                "modified": "2018-02-28T09:30:06+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieses Hotel befindet sich in einer Art-d\u00e9co-Villa aus dem Jahr 1928 und liegt im S\u00fcden der Stadt am Rand des sogenannten Millionenviertels (Miljoenenkwartier). \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die \u00f6ffentlichen Verkehrsmittel ins Stadtzentrum und der Bahnhof Gent-Sint-Pieters sind ganz in der N\u00e4he.</p>\n\n<p>Die Zimmerkonzepte bieten f\u00fcr eine bis drei Personen Platz und die Familienzimmer f\u00fcr bis zu drei Kinder.</p>\n\n<p>Fitness, Wellness-Pool, Sauna und kostenfreier Privatparkplatz sind vorhanden.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This hotel, in an art deco villa from 1928, is located in the south of the city, on the edge of the Miljoenenkwartier.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Public transport to the city centre and Gent-Sint-Pieters railway station are close by.</p>\n\n<p>There are rooms for 1 to 3 people, and also family rooms with space for 1 to 3 children.</p>\n\n<p>The hotel has a fitness centre, pool, sauna and free private parking.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este hotel, situado en una villa art deco que data de 1928, est\u00e1 al sur de la ciudad, en el linde del barrio Miljoenenkwartier.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El transporte p\u00fablico al centro de la ciudad y a la estaci\u00f3n Sint-Pieters est\u00e1 cerca.</p>\n\n<p>Hay habitaciones de 1 a 3 personas y tambi\u00e9n hay habitaciones familiares con camas para 1 a 3 ni\u00f1os.</p>\n\n<p>Gimnasio, piscina wellness, sauna y aparcamiento privado.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit hotel, gevestigd in een art deco villa uit 1928, ligt in het zuiden van de stad aan de rand van het Miljoenenkwartier. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Openbaar vervoer naar het stadscentrum en het Sint-Pietersstation zijn vlakbij.\u00a0</p>\n\n<p>Kamerformules mogelijk van 1 tot 3 personen, ook familiekamers met plaats voor 1 tot 3 kinderen.</p>\n\n<p>Fitness, wellness pool, sauna en gratis priv\u00e9parking zijn aanwezig.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cet h\u00f4tel, log\u00e9 dans une villa Art D\u00e9co de 1928, se situe au sud de la ville, \u00e0 la lisi\u00e8re du Quartier des Millionnaires.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Transports en commun vers le centre-ville et la gare de Gent-Sint-Pieters \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate .\u00a0</p>\n\n<p>Possibilit\u00e9s de chambres de 1 \u00e0 3 personnes, ainsi que de chambres familiales pouvant accueillir 1 \u00e0 3 enfants.</p>\n\n<p>Avec fitness, piscine wellness, sauna et parking priv\u00e9 gratuit.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1471"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cc6c9f3f-9f52-49ce-8c5e-712bc0573cb9"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hotel Orion"
                ],
                "en": [
                    "Hotel Orion"
                ],
                "es": [
                    "Hotel Orion"
                ],
                "nl": [
                    "Hotel Orion"
                ],
                "fr": [
                    "Hotel Orion"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hotel in einer Art-d\u00e9co-Villa"
                ],
                "en": [
                    "Hotel in an art deco villa"
                ],
                "es": [
                    "Hotel en un chal\u00e9 art d\u00e9co"
                ],
                "nl": [
                    "Hotel in een art deco villa"
                ],
                "fr": [
                    "H\u00f4tel dans une villa art d\u00e9co"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0b5c3714-bb16-4be7-b7cd-765b4d4e69e0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T12:04:45+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/HotelOrionGent?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/hotel-orion/519c5ab5498e340940fd6b48",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d4268128-Reviews-Hotel_Orion-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/059c985b-e2e6-47b5-a81d-f5a458a2d09b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a3908ead-1dec-4219-8474-4be9e81d4176",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Orion - kamer",
                        "en": "Hotel Orion - kamer",
                        "es": "Hotel Orion - kamer",
                        "nl": "Hotel Orion",
                        "fr": "Hotel Orion - kamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Orion - kamer",
                        "en": "Hotel Orion - kamer",
                        "es": "Hotel Orion - kamer",
                        "nl": "Hotel Orion",
                        "fr": "Hotel Orion - kamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Orion - kamer",
                        "en": "Hotel Orion - kamer",
                        "es": "Hotel Orion - kamer",
                        "nl": "Hotel Orion",
                        "fr": "Hotel Orion - kamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hotel-orion_zwembad.jpeg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hotel-orion_zwembad.jpeg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Orion - kamer",
                        "en": "Hotel Orion - kamer",
                        "es": "Hotel Orion - kamer",
                        "nl": "Hotel Orion",
                        "fr": "Hotel Orion - kamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hotel-orion._tuin.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hotel-orion._tuin.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Orion - kamer",
                        "en": "Hotel Orion - kamer",
                        "es": "Hotel Orion - kamer",
                        "nl": "Hotel Orion",
                        "fr": "Hotel Orion - kamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Orion - kamer",
                        "en": "Hotel Orion - kamer",
                        "es": "Hotel Orion - kamer",
                        "nl": "Hotel Orion",
                        "fr": "Hotel Orion - kamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Orion - kamer",
                        "en": "Hotel Orion - kamer",
                        "es": "Hotel Orion - kamer",
                        "nl": "Hotel Orion",
                        "fr": "Hotel Orion - kamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Orion - kamer",
                        "en": "Hotel Orion - kamer",
                        "es": "Hotel Orion - kamer",
                        "nl": "Hotel Orion",
                        "fr": "Hotel Orion - kamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Orion-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Orion-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Orion - kamer",
                        "en": "Hotel Orion - kamer",
                        "es": "Hotel Orion - kamer",
                        "nl": "Hotel Orion",
                        "fr": "Hotel Orion - kamer"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-02-25T13:12:44+00:00",
            "field_random_sort": [
                280
            ],
            "field_hotel_class": {
                "vocabulary": "hotel_class",
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": "",
                    "fr": []
                },
                "page": "https://visit.gent.be/taxonomy/term/482",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/taxonomy/term/482",
                "modified": "2017-12-05T12:46:55+00:00",
                "parent": [],
                "weight": [
                    0
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/category/tourism/b38ef6d6-a7b5-47db-b7ba-c06c6390e2ab",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "\u2605\u2605"
                    ],
                    "fr": []
                }
            },
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/79c3db13-b925-4ee4-b496-2faf245ce7df",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1471",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/hotel-orion",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Krijgslaan 181",
                "created": "2014-02-25T12:59:35+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292781722"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720007 51.029449)"
                },
                "email": [
                    "info@hotel-orion.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/98b172e9-280e-44c2-a656-e66b5391695e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Hotel Orion"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/852",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/852",
                "modified": "2018-02-28T09:30:06+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieses Hotel befindet sich in einer Art-d\u00e9co-Villa aus dem Jahr 1928 und liegt im S\u00fcden der Stadt am Rand des sogenannten Millionenviertels (Miljoenenkwartier). \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die \u00f6ffentlichen Verkehrsmittel ins Stadtzentrum und der Bahnhof Gent-Sint-Pieters sind ganz in der N\u00e4he.</p>\n\n<p>Die Zimmerkonzepte bieten f\u00fcr eine bis drei Personen Platz und die Familienzimmer f\u00fcr bis zu drei Kinder.</p>\n\n<p>Fitness, Wellness-Pool, Sauna und kostenfreier Privatparkplatz sind vorhanden.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This hotel, in an art deco villa from 1928, is located in the south of the city, on the edge of the Miljoenenkwartier.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Public transport to the city centre and Gent-Sint-Pieters railway station are close by.</p>\n\n<p>There are rooms for 1 to 3 people, and also family rooms with space for 1 to 3 children.</p>\n\n<p>The hotel has a fitness centre, pool, sauna and free private parking.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este hotel, situado en una villa art deco que data de 1928, est\u00e1 al sur de la ciudad, en el linde del barrio Miljoenenkwartier.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El transporte p\u00fablico al centro de la ciudad y a la estaci\u00f3n Sint-Pieters est\u00e1 cerca.</p>\n\n<p>Hay habitaciones de 1 a 3 personas y tambi\u00e9n hay habitaciones familiares con camas para 1 a 3 ni\u00f1os.</p>\n\n<p>Gimnasio, piscina wellness, sauna y aparcamiento privado.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit hotel, gevestigd in een art deco villa uit 1928, ligt in het zuiden van de stad aan de rand van het Miljoenenkwartier. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Openbaar vervoer naar het stadscentrum en het Sint-Pietersstation zijn vlakbij.\u00a0</p>\n\n<p>Kamerformules mogelijk van 1 tot 3 personen, ook familiekamers met plaats voor 1 tot 3 kinderen.</p>\n\n<p>Fitness, wellness pool, sauna en gratis priv\u00e9parking zijn aanwezig.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cet h\u00f4tel, log\u00e9 dans une villa Art D\u00e9co de 1928, se situe au sud de la ville, \u00e0 la lisi\u00e8re du Quartier des Millionnaires.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Transports en commun vers le centre-ville et la gare de Gent-Sint-Pieters \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate .\u00a0</p>\n\n<p>Possibilit\u00e9s de chambres de 1 \u00e0 3 personnes, ainsi que de chambres familiales pouvant accueillir 1 \u00e0 3 enfants.</p>\n\n<p>Avec fitness, piscine wellness, sauna et parking priv\u00e9 gratuit.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1471"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cc6c9f3f-9f52-49ce-8c5e-712bc0573cb9"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hotel Orion"
                ],
                "en": [
                    "Hotel Orion"
                ],
                "es": [
                    "Hotel Orion"
                ],
                "nl": [
                    "Hotel Orion"
                ],
                "fr": [
                    "Hotel Orion"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hotel in einer Art-d\u00e9co-Villa"
                ],
                "en": [
                    "Hotel in an art deco villa"
                ],
                "es": [
                    "Hotel en un chal\u00e9 art d\u00e9co"
                ],
                "nl": [
                    "Hotel in een art deco villa"
                ],
                "fr": [
                    "H\u00f4tel dans une villa art d\u00e9co"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0b5c3714-bb16-4be7-b7cd-765b4d4e69e0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T12:04:45+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/HotelOrionGent?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/hotel-orion/519c5ab5498e340940fd6b48",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d4268128-Reviews-Hotel_Orion-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/059c985b-e2e6-47b5-a81d-f5a458a2d09b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a3908ead-1dec-4219-8474-4be9e81d4176",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Orion - kamer",
                        "en": "Hotel Orion - kamer",
                        "es": "Hotel Orion - kamer",
                        "nl": "Hotel Orion",
                        "fr": "Hotel Orion - kamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Orion - kamer",
                        "en": "Hotel Orion - kamer",
                        "es": "Hotel Orion - kamer",
                        "nl": "Hotel Orion",
                        "fr": "Hotel Orion - kamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Orion - kamer",
                        "en": "Hotel Orion - kamer",
                        "es": "Hotel Orion - kamer",
                        "nl": "Hotel Orion",
                        "fr": "Hotel Orion - kamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hotel-orion_zwembad.jpeg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hotel-orion_zwembad.jpeg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Orion - kamer",
                        "en": "Hotel Orion - kamer",
                        "es": "Hotel Orion - kamer",
                        "nl": "Hotel Orion",
                        "fr": "Hotel Orion - kamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hotel-orion._tuin.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hotel-orion._tuin.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Orion - kamer",
                        "en": "Hotel Orion - kamer",
                        "es": "Hotel Orion - kamer",
                        "nl": "Hotel Orion",
                        "fr": "Hotel Orion - kamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Orion - kamer",
                        "en": "Hotel Orion - kamer",
                        "es": "Hotel Orion - kamer",
                        "nl": "Hotel Orion",
                        "fr": "Hotel Orion - kamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Orion - kamer",
                        "en": "Hotel Orion - kamer",
                        "es": "Hotel Orion - kamer",
                        "nl": "Hotel Orion",
                        "fr": "Hotel Orion - kamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Orion - kamer",
                        "en": "Hotel Orion - kamer",
                        "es": "Hotel Orion - kamer",
                        "nl": "Hotel Orion",
                        "fr": "Hotel Orion - kamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Orion-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Orion-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Orion - kamer",
                        "en": "Hotel Orion - kamer",
                        "es": "Hotel Orion - kamer",
                        "nl": "Hotel Orion",
                        "fr": "Hotel Orion - kamer"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-02-25T13:12:44+00:00",
            "field_random_sort": [
                280
            ],
            "field_hotel_class": {
                "vocabulary": "hotel_class",
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": "",
                    "fr": []
                },
                "page": "https://visit.gent.be/taxonomy/term/482",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/taxonomy/term/482",
                "modified": "2017-12-05T12:46:55+00:00",
                "parent": [],
                "weight": [
                    0
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/category/tourism/b38ef6d6-a7b5-47db-b7ba-c06c6390e2ab",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "\u2605\u2605"
                    ],
                    "fr": []
                }
            },
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/79c3db13-b925-4ee4-b496-2faf245ce7df",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1471",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/hotel-orion",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Krijgslaan 181",
                "created": "2014-02-25T12:59:35+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292781722"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720007 51.029449)"
                },
                "email": [
                    "info@hotel-orion.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/98b172e9-280e-44c2-a656-e66b5391695e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Hotel Orion"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/852",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/852",
                "modified": "2018-02-28T09:30:06+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieses Hotel befindet sich in einer Art-d\u00e9co-Villa aus dem Jahr 1928 und liegt im S\u00fcden der Stadt am Rand des sogenannten Millionenviertels (Miljoenenkwartier). \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die \u00f6ffentlichen Verkehrsmittel ins Stadtzentrum und der Bahnhof Gent-Sint-Pieters sind ganz in der N\u00e4he.</p>\n\n<p>Die Zimmerkonzepte bieten f\u00fcr eine bis drei Personen Platz und die Familienzimmer f\u00fcr bis zu drei Kinder.</p>\n\n<p>Fitness, Wellness-Pool, Sauna und kostenfreier Privatparkplatz sind vorhanden.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This hotel, in an art deco villa from 1928, is located in the south of the city, on the edge of the Miljoenenkwartier.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Public transport to the city centre and Gent-Sint-Pieters railway station are close by.</p>\n\n<p>There are rooms for 1 to 3 people, and also family rooms with space for 1 to 3 children.</p>\n\n<p>The hotel has a fitness centre, pool, sauna and free private parking.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este hotel, situado en una villa art deco que data de 1928, est\u00e1 al sur de la ciudad, en el linde del barrio Miljoenenkwartier.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El transporte p\u00fablico al centro de la ciudad y a la estaci\u00f3n Sint-Pieters est\u00e1 cerca.</p>\n\n<p>Hay habitaciones de 1 a 3 personas y tambi\u00e9n hay habitaciones familiares con camas para 1 a 3 ni\u00f1os.</p>\n\n<p>Gimnasio, piscina wellness, sauna y aparcamiento privado.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit hotel, gevestigd in een art deco villa uit 1928, ligt in het zuiden van de stad aan de rand van het Miljoenenkwartier. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Openbaar vervoer naar het stadscentrum en het Sint-Pietersstation zijn vlakbij.\u00a0</p>\n\n<p>Kamerformules mogelijk van 1 tot 3 personen, ook familiekamers met plaats voor 1 tot 3 kinderen.</p>\n\n<p>Fitness, wellness pool, sauna en gratis priv\u00e9parking zijn aanwezig.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cet h\u00f4tel, log\u00e9 dans une villa Art D\u00e9co de 1928, se situe au sud de la ville, \u00e0 la lisi\u00e8re du Quartier des Millionnaires.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Transports en commun vers le centre-ville et la gare de Gent-Sint-Pieters \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate .\u00a0</p>\n\n<p>Possibilit\u00e9s de chambres de 1 \u00e0 3 personnes, ainsi que de chambres familiales pouvant accueillir 1 \u00e0 3 enfants.</p>\n\n<p>Avec fitness, piscine wellness, sauna et parking priv\u00e9 gratuit.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1471"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cc6c9f3f-9f52-49ce-8c5e-712bc0573cb9"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hotel Orion"
                ],
                "en": [
                    "Hotel Orion"
                ],
                "es": [
                    "Hotel Orion"
                ],
                "nl": [
                    "Hotel Orion"
                ],
                "fr": [
                    "Hotel Orion"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hotel in einer Art-d\u00e9co-Villa"
                ],
                "en": [
                    "Hotel in an art deco villa"
                ],
                "es": [
                    "Hotel en un chal\u00e9 art d\u00e9co"
                ],
                "nl": [
                    "Hotel in een art deco villa"
                ],
                "fr": [
                    "H\u00f4tel dans une villa art d\u00e9co"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0b5c3714-bb16-4be7-b7cd-765b4d4e69e0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T12:04:45+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/HotelOrionGent?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/hotel-orion/519c5ab5498e340940fd6b48",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d4268128-Reviews-Hotel_Orion-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/059c985b-e2e6-47b5-a81d-f5a458a2d09b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a3908ead-1dec-4219-8474-4be9e81d4176",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Orion - kamer",
                        "en": "Hotel Orion - kamer",
                        "es": "Hotel Orion - kamer",
                        "nl": "Hotel Orion",
                        "fr": "Hotel Orion - kamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Orion - kamer",
                        "en": "Hotel Orion - kamer",
                        "es": "Hotel Orion - kamer",
                        "nl": "Hotel Orion",
                        "fr": "Hotel Orion - kamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Orion - kamer",
                        "en": "Hotel Orion - kamer",
                        "es": "Hotel Orion - kamer",
                        "nl": "Hotel Orion",
                        "fr": "Hotel Orion - kamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hotel-orion_zwembad.jpeg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hotel-orion_zwembad.jpeg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Orion - kamer",
                        "en": "Hotel Orion - kamer",
                        "es": "Hotel Orion - kamer",
                        "nl": "Hotel Orion",
                        "fr": "Hotel Orion - kamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hotel-orion._tuin.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hotel-orion._tuin.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Orion - kamer",
                        "en": "Hotel Orion - kamer",
                        "es": "Hotel Orion - kamer",
                        "nl": "Hotel Orion",
                        "fr": "Hotel Orion - kamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Orion - kamer",
                        "en": "Hotel Orion - kamer",
                        "es": "Hotel Orion - kamer",
                        "nl": "Hotel Orion",
                        "fr": "Hotel Orion - kamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Orion - kamer",
                        "en": "Hotel Orion - kamer",
                        "es": "Hotel Orion - kamer",
                        "nl": "Hotel Orion",
                        "fr": "Hotel Orion - kamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Orion - kamer",
                        "en": "Hotel Orion - kamer",
                        "es": "Hotel Orion - kamer",
                        "nl": "Hotel Orion",
                        "fr": "Hotel Orion - kamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Orion-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Orion-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Orion - kamer",
                        "en": "Hotel Orion - kamer",
                        "es": "Hotel Orion - kamer",
                        "nl": "Hotel Orion",
                        "fr": "Hotel Orion - kamer"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-02-25T13:12:44+00:00",
            "field_random_sort": [
                280
            ],
            "field_hotel_class": {
                "vocabulary": "hotel_class",
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": "",
                    "fr": []
                },
                "page": "https://visit.gent.be/taxonomy/term/482",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/taxonomy/term/482",
                "modified": "2017-12-05T12:46:55+00:00",
                "parent": [],
                "weight": [
                    0
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/category/tourism/b38ef6d6-a7b5-47db-b7ba-c06c6390e2ab",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "\u2605\u2605"
                    ],
                    "fr": []
                }
            },
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/79c3db13-b925-4ee4-b496-2faf245ce7df",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1471",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/hotel-orion",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Krijgslaan 181",
                "created": "2014-02-25T12:59:35+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292781722"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720007 51.029449)"
                },
                "email": [
                    "info@hotel-orion.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/98b172e9-280e-44c2-a656-e66b5391695e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Hotel Orion"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/852",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/852",
                "modified": "2018-02-28T09:30:06+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieses Hotel befindet sich in einer Art-d\u00e9co-Villa aus dem Jahr 1928 und liegt im S\u00fcden der Stadt am Rand des sogenannten Millionenviertels (Miljoenenkwartier). \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die \u00f6ffentlichen Verkehrsmittel ins Stadtzentrum und der Bahnhof Gent-Sint-Pieters sind ganz in der N\u00e4he.</p>\n\n<p>Die Zimmerkonzepte bieten f\u00fcr eine bis drei Personen Platz und die Familienzimmer f\u00fcr bis zu drei Kinder.</p>\n\n<p>Fitness, Wellness-Pool, Sauna und kostenfreier Privatparkplatz sind vorhanden.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This hotel, in an art deco villa from 1928, is located in the south of the city, on the edge of the Miljoenenkwartier.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Public transport to the city centre and Gent-Sint-Pieters railway station are close by.</p>\n\n<p>There are rooms for 1 to 3 people, and also family rooms with space for 1 to 3 children.</p>\n\n<p>The hotel has a fitness centre, pool, sauna and free private parking.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este hotel, situado en una villa art deco que data de 1928, est\u00e1 al sur de la ciudad, en el linde del barrio Miljoenenkwartier.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El transporte p\u00fablico al centro de la ciudad y a la estaci\u00f3n Sint-Pieters est\u00e1 cerca.</p>\n\n<p>Hay habitaciones de 1 a 3 personas y tambi\u00e9n hay habitaciones familiares con camas para 1 a 3 ni\u00f1os.</p>\n\n<p>Gimnasio, piscina wellness, sauna y aparcamiento privado.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit hotel, gevestigd in een art deco villa uit 1928, ligt in het zuiden van de stad aan de rand van het Miljoenenkwartier. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Openbaar vervoer naar het stadscentrum en het Sint-Pietersstation zijn vlakbij.\u00a0</p>\n\n<p>Kamerformules mogelijk van 1 tot 3 personen, ook familiekamers met plaats voor 1 tot 3 kinderen.</p>\n\n<p>Fitness, wellness pool, sauna en gratis priv\u00e9parking zijn aanwezig.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cet h\u00f4tel, log\u00e9 dans une villa Art D\u00e9co de 1928, se situe au sud de la ville, \u00e0 la lisi\u00e8re du Quartier des Millionnaires.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Transports en commun vers le centre-ville et la gare de Gent-Sint-Pieters \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate .\u00a0</p>\n\n<p>Possibilit\u00e9s de chambres de 1 \u00e0 3 personnes, ainsi que de chambres familiales pouvant accueillir 1 \u00e0 3 enfants.</p>\n\n<p>Avec fitness, piscine wellness, sauna et parking priv\u00e9 gratuit.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1471"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cc6c9f3f-9f52-49ce-8c5e-712bc0573cb9"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hotel Orion"
                ],
                "en": [
                    "Hotel Orion"
                ],
                "es": [
                    "Hotel Orion"
                ],
                "nl": [
                    "Hotel Orion"
                ],
                "fr": [
                    "Hotel Orion"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hotel in einer Art-d\u00e9co-Villa"
                ],
                "en": [
                    "Hotel in an art deco villa"
                ],
                "es": [
                    "Hotel en un chal\u00e9 art d\u00e9co"
                ],
                "nl": [
                    "Hotel in een art deco villa"
                ],
                "fr": [
                    "H\u00f4tel dans une villa art d\u00e9co"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0b5c3714-bb16-4be7-b7cd-765b4d4e69e0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T12:04:45+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/HotelOrionGent?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/hotel-orion/519c5ab5498e340940fd6b48",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d4268128-Reviews-Hotel_Orion-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/059c985b-e2e6-47b5-a81d-f5a458a2d09b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a3908ead-1dec-4219-8474-4be9e81d4176",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Orion - kamer",
                        "en": "Hotel Orion - kamer",
                        "es": "Hotel Orion - kamer",
                        "nl": "Hotel Orion",
                        "fr": "Hotel Orion - kamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Orion - kamer",
                        "en": "Hotel Orion - kamer",
                        "es": "Hotel Orion - kamer",
                        "nl": "Hotel Orion",
                        "fr": "Hotel Orion - kamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Orion - kamer",
                        "en": "Hotel Orion - kamer",
                        "es": "Hotel Orion - kamer",
                        "nl": "Hotel Orion",
                        "fr": "Hotel Orion - kamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hotel-orion_zwembad.jpeg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hotel-orion_zwembad.jpeg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Orion - kamer",
                        "en": "Hotel Orion - kamer",
                        "es": "Hotel Orion - kamer",
                        "nl": "Hotel Orion",
                        "fr": "Hotel Orion - kamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hotel-orion._tuin.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hotel-orion._tuin.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Orion - kamer",
                        "en": "Hotel Orion - kamer",
                        "es": "Hotel Orion - kamer",
                        "nl": "Hotel Orion",
                        "fr": "Hotel Orion - kamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Orion - kamer",
                        "en": "Hotel Orion - kamer",
                        "es": "Hotel Orion - kamer",
                        "nl": "Hotel Orion",
                        "fr": "Hotel Orion - kamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Orion - kamer",
                        "en": "Hotel Orion - kamer",
                        "es": "Hotel Orion - kamer",
                        "nl": "Hotel Orion",
                        "fr": "Hotel Orion - kamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Orion-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Orion - kamer",
                        "en": "Hotel Orion - kamer",
                        "es": "Hotel Orion - kamer",
                        "nl": "Hotel Orion",
                        "fr": "Hotel Orion - kamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Orion-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Orion-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Orion - kamer",
                        "en": "Hotel Orion - kamer",
                        "es": "Hotel Orion - kamer",
                        "nl": "Hotel Orion",
                        "fr": "Hotel Orion - kamer"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-02-25T13:12:44+00:00",
            "field_random_sort": [
                280
            ],
            "field_hotel_class": {
                "vocabulary": "hotel_class",
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": "",
                    "fr": []
                },
                "page": "https://visit.gent.be/taxonomy/term/482",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/taxonomy/term/482",
                "modified": "2017-12-05T12:46:55+00:00",
                "parent": [],
                "weight": [
                    0
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/category/tourism/b38ef6d6-a7b5-47db-b7ba-c06c6390e2ab",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "\u2605\u2605"
                    ],
                    "fr": []
                }
            },
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/79c3db13-b925-4ee4-b496-2faf245ce7df",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1471",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/hotel-orion",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Krijgslaan 181",
                "created": "2014-02-25T12:59:35+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292781722"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720007 51.029449)"
                },
                "email": [
                    "info@hotel-orion.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/98b172e9-280e-44c2-a656-e66b5391695e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Hotel Orion"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/852",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/852",
                "modified": "2018-02-28T09:30:06+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieses Hotel befindet sich in einer Art-d\u00e9co-Villa aus dem Jahr 1928 und liegt im S\u00fcden der Stadt am Rand des sogenannten Millionenviertels (Miljoenenkwartier). \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die \u00f6ffentlichen Verkehrsmittel ins Stadtzentrum und der Bahnhof Gent-Sint-Pieters sind ganz in der N\u00e4he.</p>\n\n<p>Die Zimmerkonzepte bieten f\u00fcr eine bis drei Personen Platz und die Familienzimmer f\u00fcr bis zu drei Kinder.</p>\n\n<p>Fitness, Wellness-Pool, Sauna und kostenfreier Privatparkplatz sind vorhanden.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This hotel, in an art deco villa from 1928, is located in the south of the city, on the edge of the Miljoenenkwartier.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Public transport to the city centre and Gent-Sint-Pieters railway station are close by.</p>\n\n<p>There are rooms for 1 to 3 people, and also family rooms with space for 1 to 3 children.</p>\n\n<p>The hotel has a fitness centre, pool, sauna and free private parking.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este hotel, situado en una villa art deco que data de 1928, est\u00e1 al sur de la ciudad, en el linde del barrio Miljoenenkwartier.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El transporte p\u00fablico al centro de la ciudad y a la estaci\u00f3n Sint-Pieters est\u00e1 cerca.</p>\n\n<p>Hay habitaciones de 1 a 3 personas y tambi\u00e9n hay habitaciones familiares con camas para 1 a 3 ni\u00f1os.</p>\n\n<p>Gimnasio, piscina wellness, sauna y aparcamiento privado.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit hotel, gevestigd in een art deco villa uit 1928, ligt in het zuiden van de stad aan de rand van het Miljoenenkwartier. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Openbaar vervoer naar het stadscentrum en het Sint-Pietersstation zijn vlakbij.\u00a0</p>\n\n<p>Kamerformules mogelijk van 1 tot 3 personen, ook familiekamers met plaats voor 1 tot 3 kinderen.</p>\n\n<p>Fitness, wellness pool, sauna en gratis priv\u00e9parking zijn aanwezig.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cet h\u00f4tel, log\u00e9 dans une villa Art D\u00e9co de 1928, se situe au sud de la ville, \u00e0 la lisi\u00e8re du Quartier des Millionnaires.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Transports en commun vers le centre-ville et la gare de Gent-Sint-Pieters \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate .\u00a0</p>\n\n<p>Possibilit\u00e9s de chambres de 1 \u00e0 3 personnes, ainsi que de chambres familiales pouvant accueillir 1 \u00e0 3 enfants.</p>\n\n<p>Avec fitness, piscine wellness, sauna et parking priv\u00e9 gratuit.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1471"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cc6c9f3f-9f52-49ce-8c5e-712bc0573cb9"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hotel Orion"
                ],
                "en": [
                    "Hotel Orion"
                ],
                "es": [
                    "Hotel Orion"
                ],
                "nl": [
                    "Hotel Orion"
                ],
                "fr": [
                    "Hotel Orion"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hotel in einer Art-d\u00e9co-Villa"
                ],
                "en": [
                    "Hotel in an art deco villa"
                ],
                "es": [
                    "Hotel en un chal\u00e9 art d\u00e9co"
                ],
                "nl": [
                    "Hotel in een art deco villa"
                ],
                "fr": [
                    "H\u00f4tel dans une villa art d\u00e9co"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0b5c3714-bb16-4be7-b7cd-765b4d4e69e0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T12:04:45+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/HotelOrionGent?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/hotel-orion/519c5ab5498e340940fd6b48",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d4268128-Reviews-Hotel_Orion-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/dd8a6e69-5cb0-4361-b367-ccbdcdd1c1af"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/jackiesbagelbar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/jackiesbagelbar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "en": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "es": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "nl": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "fr": "Jackie's Bagelbar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/jackiesbagelbar_bagel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/jackiesbagelbar_bagel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "en": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "es": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "nl": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "fr": "Jackie's Bagelbar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/jackiesbagelbar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/jackiesbagelbar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "en": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "es": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "nl": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "fr": "Jackie's Bagelbar Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-02-19T13:30:44+00:00",
            "field_random_sort": [
                -321
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1bb842a2-72f1-4023-a140-82170deccb5d",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1708",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/jackies-bagelbar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "973",
                    "Van Keirsbilck, Jackie (Jackie's)",
                    "328",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vlaanderenstraat 84",
                "created": "2014-02-19T13:23:53+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293367914"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.730412 51.049597)"
                },
                "email": [
                    "hello@jackies.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/65aa213f-f992-436d-b3fb-7d19b4e63658",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Jackie's Bagelbar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/851",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/851",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kaffeebar, Cupcake-Laden und Bagelbar: alles zusammen. Jackie\u2019s bagelbar serviert Bagel in allen Sorten und Gr\u00f6\u00dfen, s\u00fc\u00df und herzhaft belegt, mit Donut oder Cupcake dazu. Yummies!",
                    "en": "A coffee shop, cupcake shop and bagel bar in one: Jackie\u2019s Bagelbar serves bagels of all shapes and sizes, with sweet and savoury fillings and a doughnut or cupcake for desert. Yummy!",
                    "es": "Cafeter\u00eda, tienda de cupcakes y bocater\u00eda especializada en bagels. El Jackie\u2019s bagelbar los sirve de todos los tipos y tama\u00f1os, con relleno dulce o salado y con rosquillas y cupcakes de postre. \u00a1Para chuparse los dedos!",
                    "nl": "Koffieshop, cupcakewinkel en bagelbar in \u00e9\u00e9n: Jackie\u2019s bagelbar serveert in alle soorten en maten, met zoet en hartig beleg, met een donut of cupcake als toetje. Yummies!",
                    "fr": "Bar \u00e0 bagels servant \u00e9galement du caf\u00e9 et des cupcakes, Jackie\u2019s bagelbar est un \u00e9tablissement tout-en-un qui propose des bagels dans toutes les tailles et vari\u00e9t\u00e9s, avec une garniture sucr\u00e9e ou sal\u00e9e, sans oublier un donut ou un cupcake en guise de dessert. Miam !"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1708"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Jackie\u2019s Bagelbar"
                ],
                "en": [
                    "Jackie\u2019s Bagelbar"
                ],
                "es": [
                    "Jackie\u2019s Bagelbar"
                ],
                "nl": [
                    "Jackie\u2019s Bagelbar"
                ],
                "fr": [
                    "Jackie\u2019s Bagelbar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Bagel, Donut & Cupcake"
                ],
                "en": [
                    "Bagels, donuts & cupcakes"
                ],
                "es": [
                    "Bagels, donuts & cupcakes"
                ],
                "nl": [
                    "Bagels, donuts & cupcakes"
                ],
                "fr": [
                    "Bagels, donuts et cupcakes"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T10:57:12+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/jackiesbagelbar/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/jackies/52a8404511d29b50ea8f7e65",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/jackies_bagelbar/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d7218478-Reviews-Jackie_s_Bagelbar-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        }
    ],
    "lastPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=63",
    "previousPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=19",
    "nextPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=21",
    "@id": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=20",
    "firstPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi"
}