{
    "@type": "hydra:PartialCollectionView",
    "@context": [
        {
            "related": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:relation"
            },
            "created": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:created"
            },
            "schema": "http://schema.org/",
            "page": {
                "@type": "@id",
                "@id": "foaf:page"
            },
            "lastPage": "hydra:last",
            "dcterms": "http://purl.org/dc/terms/",
            "articleBody": {
                "@id": "schema:articleBody",
                "@container": "@language"
            },
            "member": "hydra:member",
            "nextPage": "hydra:next",
            "name": {
                "@id": "schema:name",
                "@container": "@language"
            },
            "description": {
                "@id": "schema:description",
                "@container": "@language"
            },
            "subject": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:subject"
            },
            "firstPage": "hydra:first",
            "@vocab": "http://schema.org/",
            "caption": {
                "@id": "schema:caption",
                "@container": "@language"
            },
            "hydra": "http://www.w3.org/ns/hydra/core#",
            "geosparql": "http://www.opengis.net/ont/geosparql#",
            "changed": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:modified"
            },
            "foaf": "http://xmlns.com/foaf/0.1/",
            "asWKT": {
                "@type": "geosparql:wktLiteral",
                "@id": "geosparql:asWKT"
            }
        }
    ],
    "member": [
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/09b38120-1761-4b82-a650-0ff91127a418"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/acapella.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/acapella.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A Capella Gent",
                        "en": "A Capella Gent",
                        "es": "A Capella Gent",
                        "nl": "A Capella Gent",
                        "fr": "A Capella Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/acapella.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/acapella.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A Capella Gent",
                        "en": "A Capella Gent",
                        "es": "A Capella Gent",
                        "nl": "A Capella Gent",
                        "fr": "A Capella Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-07-02T13:59:08+00:00",
            "field_random_sort": [
                762
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5394abdd-04c9-42e1-859c-28da40ed93bc",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1697",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/capella",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "870",
                    "BECAT (A Capella)",
                    "89",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Godshuizenlaan 33",
                "created": "2013-07-02T13:51:51+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292337776"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.716264 51.043174)"
                },
                "email": [
                    "info@acapella-gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e63a72be-30d3-4ece-9eed-ebd1a37d30ae",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "A Capella"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/787",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/787",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gem\u00fctliches Speiselokal am Ring, gegen\u00fcber Eingang von STAM. ",
                    "en": "Caf\u00e9 where you can enjoy a meal and a chat right across from the entrance to the Ghent City Museum (STAM).",
                    "es": "Caf\u00e9-tertulia que sirve comidas en la circunvalaci\u00f3n del centro, frente a la entrada del STAM.",
                    "nl": "Praat- en eetcaf\u00e9 aan de ring, tegenover de ingang van het STAM. ",
                    "fr": "Caf\u00e9-brasserie le long boulevard de ceinture int\u00e9rieur, face \u00e0 l\u2019entr\u00e9e du STAM. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1697"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>45 Sitzpl\u00e4tze, Men\u00fc + 15 \u20ac</p>\r\n",
                    "en": "<p>Seats 45 people, menu \u20ac 15 +</p>\r\n",
                    "es": "<p>45 plazas, men\u00fa a partir de 15 \u20ac.</p>\r\n",
                    "nl": "<p>45 zitplaatsen Menu +15\u20ac</p>\r\n",
                    "fr": "<p>45 places assises Menu +15 \u20ac</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/34cb6395-e4c5-40b8-ba9b-1b4601b68554",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "A Capella"
                ],
                "en": [
                    "A Capella"
                ],
                "es": [
                    "A Capella"
                ],
                "nl": [
                    "A Capella"
                ],
                "fr": [
                    "A Capella"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gem\u00fctliches Lokal gegen\u00fcber STAM"
                ],
                "en": [
                    "Enjoy a chat and a bite facing the City Museum"
                ],
                "es": [
                    "Cafeter\u00eda en frente del STAM"
                ],
                "nl": [
                    "Praat- en eetcaf\u00e9 tegenover het STAM"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 discussion et brasserie en face du STAM"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-04T13:03:21+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/A-Capella/445387248831242?fref=mentions",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d814585-Reviews-A_Capella-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f7486dde-a31a-4c22-91b5-1f1e18882dad",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/fe99a2ed-c041-4648-a3b5-98fc4ca91da1",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5dab0512-c0c1-4325-be57-dc87628a2149"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/axeswardesign.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/axeswardesign.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Axeswar Design Gent",
                        "en": "Axeswar Design Gent",
                        "es": "Axeswar Design Gent",
                        "nl": "Axeswar Design Gent",
                        "fr": "Axeswar Design Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/axeswardesign.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/axeswardesign.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Axeswar Design Gent",
                        "en": "Axeswar Design Gent",
                        "es": "Axeswar Design Gent",
                        "nl": "Axeswar Design Gent",
                        "fr": "Axeswar Design Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-05-16T12:24:57+00:00",
            "field_random_sort": [
                -938
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ffda37f4-0fbe-40f8-b466-e296cc9a7406",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2209",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/axeswar-design",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1236",
                    "Axeswar Design",
                    "177",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Pietersnieuwstraat 12",
                "created": "2013-05-16T12:17:27+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292334243"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726951 51.048561)"
                },
                "email": [
                    "info@AxeswarDesign.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7fcb4bc9-8156-4ab8-b9ad-04a28d6aa5f1",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Axeswar Design"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/731",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/731",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Accessoires, die Heim und Herz erobern. Eigenwilliges Sortiment aus trendigen Gadgets, knalligen Geschenken, (Retro-) Design und Beleuchtung.",
                    "en": "Accessories to win your heart and transform your home. Unique range of trendy gadgets and gifts, (retro) design and lighting.\r\n",
                    "es": "Accesorios que conquistan la casa y el coraz\u00f3n. Peculiar surtido de modern\u00edsimos utensilios, detalles a la \u00faltima y tambi\u00e9n dise\u00f1o e iluminaci\u00f3n retro.",
                    "nl": "Accessoires die huis en hart veroveren. Eigenzinnig assortiment van trendy gadgets, hippe geschenken, (retro) design en verlichting.\r\n",
                    "fr": "Des accessoires dignes de conqu\u00e9rir la maison et les c\u0153urs. Un assortiment exclusif de gadgets tendance, cadeaux branch\u00e9s, (r\u00e9tro) design et \u00e9clairage.\r\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2209"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Axeswar Design"
                ],
                "en": [
                    "Axeswar Design"
                ],
                "es": [
                    "Axeswar Design"
                ],
                "nl": [
                    "Axeswar Design"
                ],
                "fr": [
                    "Axeswar Design"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Originelle Geschenke und Gadgets"
                ],
                "en": [
                    "Original gifts and gadgets"
                ],
                "es": [
                    "Regalos y novedades originales"
                ],
                "nl": [
                    "Originele geschenken en gadgets"
                ],
                "fr": [
                    "Gadgets et cadeaux originaux"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T08:53:17+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/AxeswarDesign?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/axeswardesign/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d13326749-Reviews-Axeswar_Design-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zebrastraat.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zebrastraat.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zebrastraat",
                        "en": "Zebrastraat",
                        "es": "Zebrastraat",
                        "nl": "Zebrastraat",
                        "fr": "Zebrastraat"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zebrastraat.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zebrastraat.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zebrastraat",
                        "en": "Zebrastraat",
                        "es": "Zebrastraat",
                        "nl": "Zebrastraat",
                        "fr": "Zebrastraat"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-06-07T10:35:09+00:00",
            "field_random_sort": [
                -881
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e75b5fcc-b6c5-4976-ac56-4ebb845fb088",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1920",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/zebrastraat",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5518",
                    "ZEBRASTRAAT",
                    "1206",
                    "Tentoonstelling",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zebrastraat 32/001",
                "created": "2013-06-07T10:28:26+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32471310001"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.734107 51.040079)"
                },
                "email": [
                    "annelies@zebrastraat.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/bb2f0d44-7a0e-4209-bca2-c6d1153fc9e2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Zebrastraat nv"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/776",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/776",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die \u201eZebrastraat\u201c ist ein renoviertes Gebiet, in dem Wohnen, Kultur und Wirtschaft vorbildlich aufeinander abgestimmt sind. Das Projekt ist eine gelungene Kombination aus Mietwohnungen und G\u00e4steh\u00e4user (Wohnen), Ausstellungsr\u00e4umen (Kultur) sowie Kongress- und Sitzungss\u00e4len (Wirtschaft). \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die Zebrastraat wurde 1906 von dem Architekten Charles van Rysselberghe in der N\u00e4he des ehemaligen Tiergartens, zwischen Kinepolis und dem kleinen Ring, gebaut. 2002 wurde das soziale Wohnprojekt der Stiftung Liedts-Meesen verkauft, die eine umfassende Renovierung beschloss. Unter Beibehaltung seiner urspr\u00fcnglichen Architektur wurde \u201eDe Cirk\u201c 2006 nach einer Renovation zu Projekt Zebrastraat umgetauft. 2013 wurde \u201eNew Zebra\u201c abgeschlossen, ein Neu- bzw. Ausbau nach demselben Konzept.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Am unteren Ende der bauchigen Fassade von New Zebra an der Gustaaf Callierlaan befindet sich das Restaurant Jour de F\u00eate. New Zebra hat auch eine Tiefgarage, Gartenterrasse und einen Kongresssaal.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Der K\u00fcnstler Nick Ervinck pr\u00e4gte mit zwei Kunstwerken den Standort: Mit einer knallgelben \u201eLochk\u00e4se\u201c-Struktur auf dem Dach und einer Art Schleier in derselben Farbe an der R\u00fcckfassade.\u00a0\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "\u2018Zebrastraat\u2019 is a renovated site where housing, culture and the economy go hand in hand. The project features a combination of rental accommodation and guesthouses (housing), exhibition spaces (culture), and conference and meeting halls (economy). Zebrastraat is located near the former zoo, between the Kinepolis cinema and the small ring road.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Zebrastraat was built in 1906 by architect Charles van Rysselberghe near the former zoo, between Kinepolis and the inner ring road. In 2002, the social housing project was sold to the Liedts-Meesen foundation which set about renovating it. Still retaining the original architecture, in 2006 \u2018De Cirk\u2019 was transformed into the Zebrastraat project. 2013 saw the completion of \u2018New Zebra\u2019, a newly built expansion in accordance with the same concept.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Beneath New Zebra's convex facade on Gustaaf Callierlaan, you will find the restaurant Jour de F\u00eate. New Zebra also has underground parking, a garden terrace and a conference room.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Artist Nick Ervinck put his own stamp on the site with two works: a bright yellow \u2018Swiss cheese\u2019 structure on the roof and a veil-like construction in the same colour on the rear facade.\u00a0\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La Zebrastraat es un terreno renovado en el que el alojamiento, la cultura y la econom\u00eda van de la mano. El proyecto es una combinaci\u00f3n de habitaciones y apartamentos de alquiler (alojamiento), espacios de exposici\u00f3n (cultura) y salas de congresos y reuniones (econom\u00eda). \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Zebrastraat fue construido en 1906 por el arquitecto Charles van Rysselberghe cerca del antiguo zoo, entre el cine Kinepolis y la circunvalaci\u00f3n. En 2002 este proyecto de viviendas sociales fue vendido a la fundaci\u00f3n Liedts-Meesen que se encarg\u00f3 de su restauraci\u00f3n. Manteniendo la arquitectura original se restaur\u00f3 \u2018 De Circ\u2019 (El circo) en 2006 para convertirse en el proyecto Zebrastraat. En 2013 se concluy\u00f3 la construcci\u00f3n de \u2018New Zebra\u2019, una ampliaci\u00f3n con el mismo concepto.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>En la parte inferior de la fachada con forma de barriga de New Zebra, en la calle Gustaaf Callierlaan, est\u00e1 el restaurante Jour de F\u00eate. New Zebra tambi\u00e9n cuenta con un garaje subterr\u00e1neo, una terraza con jard\u00edn y una sala de congresos.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>El artista Nick Ervinck marc\u00f3 su huella en este proyecto con sus dos obras de arte: una estructura laber\u00edntica de color amarillo chill\u00f3n en el tejado y una especie de velo en el mismo color en la fachada posterior.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De \u2018Zebrastraat\u2019 is een gerenoveerde site waar huisvesting, cultuur en economie hand in hand gaan. Het project is een combinatie van huurwoningen en gastenverblijven (wonen), expositieruimtes (cultuur) en congres- en vergaderzalen (economie). \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De Zebrastraat werd in 1906 gebouwd door architect Charles van Rysselberghe in de buurt van de vroegere dierentuin, tussen Kinepolis en de kleine ring. In 2002 werd het sociale woonproject verkocht aan de stichting Liedts-Meesen, die haar schouders zette onder de renovatie. Met behoud van zijn oorspronkelijke architectuur werd \u2018De Cirk\u2019 in 2006 gerenoveerd tot het project Zebrastraat. In 2013 werd \u2018New Zebra\u2019 voltooid, een nieuwbouw-uitbreiding volgens hetzelfde concept.\u00a0</p>\n\n<p>Onderaan de buikvormige gevel van New Zebra aan de Gustaaf Callierlaan vind je het restaurant Jour de F\u00eate. New Zebra beschikt ook over een ondergrondse parking, een tuinterras en een congreszaal.\u00a0</p>\n\n<p>Kunstenaar Nick Ervinck zette zijn stempel op de site met twee kunstwerken: een knalgele structuur van \u2018gatenkaas\u2019 op het dak en een soort sluier in dezelfde kleur aan de achtergevel.\u00a0\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La \u00abZebrastraat\u00bb est un complexe r\u00e9nov\u00e9 o\u00f9 habitat, culture et \u00e9conomie s\u2019imbriquent de mani\u00e8re harmonieuse. Le projet combine logements \u00e0 louer et maisons d\u2019h\u00f4tes (habitat), espaces d\u2019exposition (culture) et salles de conf\u00e9rence et de r\u00e9union (\u00e9conomie). \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>La Zebrastraat a \u00e9t\u00e9 construite en 1906 par l\u2019architecte Charles van Rysselberghe dans le quartier de l\u2019ancien jardin zoologique, entre le Kinepolis et la petite ceinture. En 2002, le projet d\u2019habitation sociale a \u00e9t\u00e9 vendu \u00e0 la Fondation Liedts-Meesen, qui s\u2019est charg\u00e9e de sa r\u00e9novation. Tout en conservant l\u2019architecture d\u2019origine, la fondation a transform\u00e9 \u00ab\u00a0De Cirk\u00a0\u00bb en 2006 et en a fait le projet Zebrastraat. En 2013, le projet \u00abNew Zebra\u00bb a \u00e9t\u00e9 achev\u00e9: une extension avec de nouvelles constructions qui suivent le m\u00eame concept.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Sous la fa\u00e7ade bomb\u00e9e de New Zebra, sur la Gustaaf Callierlaan, vous trouverez le restaurant Jour de F\u00eate. New Zebra dispose \u00e9galement d\u2019un parking souterrain, d\u2019une terrasse de jardin et d\u2019une salle de conf\u00e9rence. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>L\u2019artiste Nick Ervinck a marqu\u00e9 le site de son empreinte, avec deux \u0153uvres d\u2019art\u00a0: une structure en \u00abgruy\u00e8re\u00bb jaune vif sur le toit des b\u00e2timents et une construction aux allures de voile de la m\u00eame couleur sur la fa\u00e7ade arri\u00e8re.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1920"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/53239515-b2da-4877-ac5e-af370ccd36e7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d007ad0-e491-4bc4-b948-a8357750911d"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Zebrastraat"
                ],
                "en": [
                    "Zebrastraat"
                ],
                "es": [
                    "Zebrastraat"
                ],
                "nl": [
                    "Zebrastraat"
                ],
                "fr": [
                    "Zebrastraat"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kunstvolles Kultur- und Kongresszentrum "
                ],
                "en": [
                    "Artsy culture and conference venue"
                ],
                "es": [
                    "Centro art\u00edstico de congresos y cultura "
                ],
                "nl": [
                    "Kunstzinnige cultuur- en congreslocatie "
                ],
                "fr": [
                    "Sc\u00e8ne artistique, culturelle et salle de congr\u00e8s"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-20T16:57:22+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/zebrastraat/4babe508f964a520fed23ae3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zebrastraat.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zebrastraat.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zebrastraat",
                        "en": "Zebrastraat",
                        "es": "Zebrastraat",
                        "nl": "Zebrastraat",
                        "fr": "Zebrastraat"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zebrastraat.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zebrastraat.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zebrastraat",
                        "en": "Zebrastraat",
                        "es": "Zebrastraat",
                        "nl": "Zebrastraat",
                        "fr": "Zebrastraat"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-06-07T10:35:09+00:00",
            "field_random_sort": [
                -881
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e75b5fcc-b6c5-4976-ac56-4ebb845fb088",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1920",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/zebrastraat",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5518",
                    "ZEBRASTRAAT",
                    "1206",
                    "Tentoonstelling",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zebrastraat 32/001",
                "created": "2013-06-07T10:28:26+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32471310001"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.734107 51.040079)"
                },
                "email": [
                    "annelies@zebrastraat.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/bb2f0d44-7a0e-4209-bca2-c6d1153fc9e2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Zebrastraat nv"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/776",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/776",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die \u201eZebrastraat\u201c ist ein renoviertes Gebiet, in dem Wohnen, Kultur und Wirtschaft vorbildlich aufeinander abgestimmt sind. Das Projekt ist eine gelungene Kombination aus Mietwohnungen und G\u00e4steh\u00e4user (Wohnen), Ausstellungsr\u00e4umen (Kultur) sowie Kongress- und Sitzungss\u00e4len (Wirtschaft). \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die Zebrastraat wurde 1906 von dem Architekten Charles van Rysselberghe in der N\u00e4he des ehemaligen Tiergartens, zwischen Kinepolis und dem kleinen Ring, gebaut. 2002 wurde das soziale Wohnprojekt der Stiftung Liedts-Meesen verkauft, die eine umfassende Renovierung beschloss. Unter Beibehaltung seiner urspr\u00fcnglichen Architektur wurde \u201eDe Cirk\u201c 2006 nach einer Renovation zu Projekt Zebrastraat umgetauft. 2013 wurde \u201eNew Zebra\u201c abgeschlossen, ein Neu- bzw. Ausbau nach demselben Konzept.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Am unteren Ende der bauchigen Fassade von New Zebra an der Gustaaf Callierlaan befindet sich das Restaurant Jour de F\u00eate. New Zebra hat auch eine Tiefgarage, Gartenterrasse und einen Kongresssaal.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Der K\u00fcnstler Nick Ervinck pr\u00e4gte mit zwei Kunstwerken den Standort: Mit einer knallgelben \u201eLochk\u00e4se\u201c-Struktur auf dem Dach und einer Art Schleier in derselben Farbe an der R\u00fcckfassade.\u00a0\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "\u2018Zebrastraat\u2019 is a renovated site where housing, culture and the economy go hand in hand. The project features a combination of rental accommodation and guesthouses (housing), exhibition spaces (culture), and conference and meeting halls (economy). Zebrastraat is located near the former zoo, between the Kinepolis cinema and the small ring road.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Zebrastraat was built in 1906 by architect Charles van Rysselberghe near the former zoo, between Kinepolis and the inner ring road. In 2002, the social housing project was sold to the Liedts-Meesen foundation which set about renovating it. Still retaining the original architecture, in 2006 \u2018De Cirk\u2019 was transformed into the Zebrastraat project. 2013 saw the completion of \u2018New Zebra\u2019, a newly built expansion in accordance with the same concept.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Beneath New Zebra's convex facade on Gustaaf Callierlaan, you will find the restaurant Jour de F\u00eate. New Zebra also has underground parking, a garden terrace and a conference room.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Artist Nick Ervinck put his own stamp on the site with two works: a bright yellow \u2018Swiss cheese\u2019 structure on the roof and a veil-like construction in the same colour on the rear facade.\u00a0\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La Zebrastraat es un terreno renovado en el que el alojamiento, la cultura y la econom\u00eda van de la mano. El proyecto es una combinaci\u00f3n de habitaciones y apartamentos de alquiler (alojamiento), espacios de exposici\u00f3n (cultura) y salas de congresos y reuniones (econom\u00eda). \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Zebrastraat fue construido en 1906 por el arquitecto Charles van Rysselberghe cerca del antiguo zoo, entre el cine Kinepolis y la circunvalaci\u00f3n. En 2002 este proyecto de viviendas sociales fue vendido a la fundaci\u00f3n Liedts-Meesen que se encarg\u00f3 de su restauraci\u00f3n. Manteniendo la arquitectura original se restaur\u00f3 \u2018 De Circ\u2019 (El circo) en 2006 para convertirse en el proyecto Zebrastraat. En 2013 se concluy\u00f3 la construcci\u00f3n de \u2018New Zebra\u2019, una ampliaci\u00f3n con el mismo concepto.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>En la parte inferior de la fachada con forma de barriga de New Zebra, en la calle Gustaaf Callierlaan, est\u00e1 el restaurante Jour de F\u00eate. New Zebra tambi\u00e9n cuenta con un garaje subterr\u00e1neo, una terraza con jard\u00edn y una sala de congresos.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>El artista Nick Ervinck marc\u00f3 su huella en este proyecto con sus dos obras de arte: una estructura laber\u00edntica de color amarillo chill\u00f3n en el tejado y una especie de velo en el mismo color en la fachada posterior.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De \u2018Zebrastraat\u2019 is een gerenoveerde site waar huisvesting, cultuur en economie hand in hand gaan. Het project is een combinatie van huurwoningen en gastenverblijven (wonen), expositieruimtes (cultuur) en congres- en vergaderzalen (economie). \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De Zebrastraat werd in 1906 gebouwd door architect Charles van Rysselberghe in de buurt van de vroegere dierentuin, tussen Kinepolis en de kleine ring. In 2002 werd het sociale woonproject verkocht aan de stichting Liedts-Meesen, die haar schouders zette onder de renovatie. Met behoud van zijn oorspronkelijke architectuur werd \u2018De Cirk\u2019 in 2006 gerenoveerd tot het project Zebrastraat. In 2013 werd \u2018New Zebra\u2019 voltooid, een nieuwbouw-uitbreiding volgens hetzelfde concept.\u00a0</p>\n\n<p>Onderaan de buikvormige gevel van New Zebra aan de Gustaaf Callierlaan vind je het restaurant Jour de F\u00eate. New Zebra beschikt ook over een ondergrondse parking, een tuinterras en een congreszaal.\u00a0</p>\n\n<p>Kunstenaar Nick Ervinck zette zijn stempel op de site met twee kunstwerken: een knalgele structuur van \u2018gatenkaas\u2019 op het dak en een soort sluier in dezelfde kleur aan de achtergevel.\u00a0\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La \u00abZebrastraat\u00bb est un complexe r\u00e9nov\u00e9 o\u00f9 habitat, culture et \u00e9conomie s\u2019imbriquent de mani\u00e8re harmonieuse. Le projet combine logements \u00e0 louer et maisons d\u2019h\u00f4tes (habitat), espaces d\u2019exposition (culture) et salles de conf\u00e9rence et de r\u00e9union (\u00e9conomie). \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>La Zebrastraat a \u00e9t\u00e9 construite en 1906 par l\u2019architecte Charles van Rysselberghe dans le quartier de l\u2019ancien jardin zoologique, entre le Kinepolis et la petite ceinture. En 2002, le projet d\u2019habitation sociale a \u00e9t\u00e9 vendu \u00e0 la Fondation Liedts-Meesen, qui s\u2019est charg\u00e9e de sa r\u00e9novation. Tout en conservant l\u2019architecture d\u2019origine, la fondation a transform\u00e9 \u00ab\u00a0De Cirk\u00a0\u00bb en 2006 et en a fait le projet Zebrastraat. En 2013, le projet \u00abNew Zebra\u00bb a \u00e9t\u00e9 achev\u00e9: une extension avec de nouvelles constructions qui suivent le m\u00eame concept.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Sous la fa\u00e7ade bomb\u00e9e de New Zebra, sur la Gustaaf Callierlaan, vous trouverez le restaurant Jour de F\u00eate. New Zebra dispose \u00e9galement d\u2019un parking souterrain, d\u2019une terrasse de jardin et d\u2019une salle de conf\u00e9rence. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>L\u2019artiste Nick Ervinck a marqu\u00e9 le site de son empreinte, avec deux \u0153uvres d\u2019art\u00a0: une structure en \u00abgruy\u00e8re\u00bb jaune vif sur le toit des b\u00e2timents et une construction aux allures de voile de la m\u00eame couleur sur la fa\u00e7ade arri\u00e8re.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1920"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/53239515-b2da-4877-ac5e-af370ccd36e7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d007ad0-e491-4bc4-b948-a8357750911d"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Zebrastraat"
                ],
                "en": [
                    "Zebrastraat"
                ],
                "es": [
                    "Zebrastraat"
                ],
                "nl": [
                    "Zebrastraat"
                ],
                "fr": [
                    "Zebrastraat"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kunstvolles Kultur- und Kongresszentrum "
                ],
                "en": [
                    "Artsy culture and conference venue"
                ],
                "es": [
                    "Centro art\u00edstico de congresos y cultura "
                ],
                "nl": [
                    "Kunstzinnige cultuur- en congreslocatie "
                ],
                "fr": [
                    "Sc\u00e8ne artistique, culturelle et salle de congr\u00e8s"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-20T16:57:22+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/zebrastraat/4babe508f964a520fed23ae3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zebrastraat.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zebrastraat.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zebrastraat",
                        "en": "Zebrastraat",
                        "es": "Zebrastraat",
                        "nl": "Zebrastraat",
                        "fr": "Zebrastraat"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zebrastraat.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zebrastraat.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zebrastraat",
                        "en": "Zebrastraat",
                        "es": "Zebrastraat",
                        "nl": "Zebrastraat",
                        "fr": "Zebrastraat"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-06-07T10:35:09+00:00",
            "field_random_sort": [
                -881
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e75b5fcc-b6c5-4976-ac56-4ebb845fb088",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1920",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/zebrastraat",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5518",
                    "ZEBRASTRAAT",
                    "1206",
                    "Tentoonstelling",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zebrastraat 32/001",
                "created": "2013-06-07T10:28:26+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32471310001"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.734107 51.040079)"
                },
                "email": [
                    "annelies@zebrastraat.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/bb2f0d44-7a0e-4209-bca2-c6d1153fc9e2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Zebrastraat nv"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/776",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/776",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die \u201eZebrastraat\u201c ist ein renoviertes Gebiet, in dem Wohnen, Kultur und Wirtschaft vorbildlich aufeinander abgestimmt sind. Das Projekt ist eine gelungene Kombination aus Mietwohnungen und G\u00e4steh\u00e4user (Wohnen), Ausstellungsr\u00e4umen (Kultur) sowie Kongress- und Sitzungss\u00e4len (Wirtschaft). \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die Zebrastraat wurde 1906 von dem Architekten Charles van Rysselberghe in der N\u00e4he des ehemaligen Tiergartens, zwischen Kinepolis und dem kleinen Ring, gebaut. 2002 wurde das soziale Wohnprojekt der Stiftung Liedts-Meesen verkauft, die eine umfassende Renovierung beschloss. Unter Beibehaltung seiner urspr\u00fcnglichen Architektur wurde \u201eDe Cirk\u201c 2006 nach einer Renovation zu Projekt Zebrastraat umgetauft. 2013 wurde \u201eNew Zebra\u201c abgeschlossen, ein Neu- bzw. Ausbau nach demselben Konzept.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Am unteren Ende der bauchigen Fassade von New Zebra an der Gustaaf Callierlaan befindet sich das Restaurant Jour de F\u00eate. New Zebra hat auch eine Tiefgarage, Gartenterrasse und einen Kongresssaal.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Der K\u00fcnstler Nick Ervinck pr\u00e4gte mit zwei Kunstwerken den Standort: Mit einer knallgelben \u201eLochk\u00e4se\u201c-Struktur auf dem Dach und einer Art Schleier in derselben Farbe an der R\u00fcckfassade.\u00a0\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "\u2018Zebrastraat\u2019 is a renovated site where housing, culture and the economy go hand in hand. The project features a combination of rental accommodation and guesthouses (housing), exhibition spaces (culture), and conference and meeting halls (economy). Zebrastraat is located near the former zoo, between the Kinepolis cinema and the small ring road.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Zebrastraat was built in 1906 by architect Charles van Rysselberghe near the former zoo, between Kinepolis and the inner ring road. In 2002, the social housing project was sold to the Liedts-Meesen foundation which set about renovating it. Still retaining the original architecture, in 2006 \u2018De Cirk\u2019 was transformed into the Zebrastraat project. 2013 saw the completion of \u2018New Zebra\u2019, a newly built expansion in accordance with the same concept.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Beneath New Zebra's convex facade on Gustaaf Callierlaan, you will find the restaurant Jour de F\u00eate. New Zebra also has underground parking, a garden terrace and a conference room.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Artist Nick Ervinck put his own stamp on the site with two works: a bright yellow \u2018Swiss cheese\u2019 structure on the roof and a veil-like construction in the same colour on the rear facade.\u00a0\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La Zebrastraat es un terreno renovado en el que el alojamiento, la cultura y la econom\u00eda van de la mano. El proyecto es una combinaci\u00f3n de habitaciones y apartamentos de alquiler (alojamiento), espacios de exposici\u00f3n (cultura) y salas de congresos y reuniones (econom\u00eda). \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Zebrastraat fue construido en 1906 por el arquitecto Charles van Rysselberghe cerca del antiguo zoo, entre el cine Kinepolis y la circunvalaci\u00f3n. En 2002 este proyecto de viviendas sociales fue vendido a la fundaci\u00f3n Liedts-Meesen que se encarg\u00f3 de su restauraci\u00f3n. Manteniendo la arquitectura original se restaur\u00f3 \u2018 De Circ\u2019 (El circo) en 2006 para convertirse en el proyecto Zebrastraat. En 2013 se concluy\u00f3 la construcci\u00f3n de \u2018New Zebra\u2019, una ampliaci\u00f3n con el mismo concepto.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>En la parte inferior de la fachada con forma de barriga de New Zebra, en la calle Gustaaf Callierlaan, est\u00e1 el restaurante Jour de F\u00eate. New Zebra tambi\u00e9n cuenta con un garaje subterr\u00e1neo, una terraza con jard\u00edn y una sala de congresos.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>El artista Nick Ervinck marc\u00f3 su huella en este proyecto con sus dos obras de arte: una estructura laber\u00edntica de color amarillo chill\u00f3n en el tejado y una especie de velo en el mismo color en la fachada posterior.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De \u2018Zebrastraat\u2019 is een gerenoveerde site waar huisvesting, cultuur en economie hand in hand gaan. Het project is een combinatie van huurwoningen en gastenverblijven (wonen), expositieruimtes (cultuur) en congres- en vergaderzalen (economie). \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De Zebrastraat werd in 1906 gebouwd door architect Charles van Rysselberghe in de buurt van de vroegere dierentuin, tussen Kinepolis en de kleine ring. In 2002 werd het sociale woonproject verkocht aan de stichting Liedts-Meesen, die haar schouders zette onder de renovatie. Met behoud van zijn oorspronkelijke architectuur werd \u2018De Cirk\u2019 in 2006 gerenoveerd tot het project Zebrastraat. In 2013 werd \u2018New Zebra\u2019 voltooid, een nieuwbouw-uitbreiding volgens hetzelfde concept.\u00a0</p>\n\n<p>Onderaan de buikvormige gevel van New Zebra aan de Gustaaf Callierlaan vind je het restaurant Jour de F\u00eate. New Zebra beschikt ook over een ondergrondse parking, een tuinterras en een congreszaal.\u00a0</p>\n\n<p>Kunstenaar Nick Ervinck zette zijn stempel op de site met twee kunstwerken: een knalgele structuur van \u2018gatenkaas\u2019 op het dak en een soort sluier in dezelfde kleur aan de achtergevel.\u00a0\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La \u00abZebrastraat\u00bb est un complexe r\u00e9nov\u00e9 o\u00f9 habitat, culture et \u00e9conomie s\u2019imbriquent de mani\u00e8re harmonieuse. Le projet combine logements \u00e0 louer et maisons d\u2019h\u00f4tes (habitat), espaces d\u2019exposition (culture) et salles de conf\u00e9rence et de r\u00e9union (\u00e9conomie). \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>La Zebrastraat a \u00e9t\u00e9 construite en 1906 par l\u2019architecte Charles van Rysselberghe dans le quartier de l\u2019ancien jardin zoologique, entre le Kinepolis et la petite ceinture. En 2002, le projet d\u2019habitation sociale a \u00e9t\u00e9 vendu \u00e0 la Fondation Liedts-Meesen, qui s\u2019est charg\u00e9e de sa r\u00e9novation. Tout en conservant l\u2019architecture d\u2019origine, la fondation a transform\u00e9 \u00ab\u00a0De Cirk\u00a0\u00bb en 2006 et en a fait le projet Zebrastraat. En 2013, le projet \u00abNew Zebra\u00bb a \u00e9t\u00e9 achev\u00e9: une extension avec de nouvelles constructions qui suivent le m\u00eame concept.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Sous la fa\u00e7ade bomb\u00e9e de New Zebra, sur la Gustaaf Callierlaan, vous trouverez le restaurant Jour de F\u00eate. New Zebra dispose \u00e9galement d\u2019un parking souterrain, d\u2019une terrasse de jardin et d\u2019une salle de conf\u00e9rence. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>L\u2019artiste Nick Ervinck a marqu\u00e9 le site de son empreinte, avec deux \u0153uvres d\u2019art\u00a0: une structure en \u00abgruy\u00e8re\u00bb jaune vif sur le toit des b\u00e2timents et une construction aux allures de voile de la m\u00eame couleur sur la fa\u00e7ade arri\u00e8re.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1920"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/53239515-b2da-4877-ac5e-af370ccd36e7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d007ad0-e491-4bc4-b948-a8357750911d"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Zebrastraat"
                ],
                "en": [
                    "Zebrastraat"
                ],
                "es": [
                    "Zebrastraat"
                ],
                "nl": [
                    "Zebrastraat"
                ],
                "fr": [
                    "Zebrastraat"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kunstvolles Kultur- und Kongresszentrum "
                ],
                "en": [
                    "Artsy culture and conference venue"
                ],
                "es": [
                    "Centro art\u00edstico de congresos y cultura "
                ],
                "nl": [
                    "Kunstzinnige cultuur- en congreslocatie "
                ],
                "fr": [
                    "Sc\u00e8ne artistique, culturelle et salle de congr\u00e8s"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-20T16:57:22+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/zebrastraat/4babe508f964a520fed23ae3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zebrastraat.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zebrastraat.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zebrastraat",
                        "en": "Zebrastraat",
                        "es": "Zebrastraat",
                        "nl": "Zebrastraat",
                        "fr": "Zebrastraat"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zebrastraat.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zebrastraat.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zebrastraat",
                        "en": "Zebrastraat",
                        "es": "Zebrastraat",
                        "nl": "Zebrastraat",
                        "fr": "Zebrastraat"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-06-07T10:35:09+00:00",
            "field_random_sort": [
                -881
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e75b5fcc-b6c5-4976-ac56-4ebb845fb088",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1920",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/zebrastraat",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5518",
                    "ZEBRASTRAAT",
                    "1206",
                    "Tentoonstelling",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zebrastraat 32/001",
                "created": "2013-06-07T10:28:26+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32471310001"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.734107 51.040079)"
                },
                "email": [
                    "annelies@zebrastraat.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/bb2f0d44-7a0e-4209-bca2-c6d1153fc9e2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Zebrastraat nv"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/776",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/776",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die \u201eZebrastraat\u201c ist ein renoviertes Gebiet, in dem Wohnen, Kultur und Wirtschaft vorbildlich aufeinander abgestimmt sind. Das Projekt ist eine gelungene Kombination aus Mietwohnungen und G\u00e4steh\u00e4user (Wohnen), Ausstellungsr\u00e4umen (Kultur) sowie Kongress- und Sitzungss\u00e4len (Wirtschaft). \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die Zebrastraat wurde 1906 von dem Architekten Charles van Rysselberghe in der N\u00e4he des ehemaligen Tiergartens, zwischen Kinepolis und dem kleinen Ring, gebaut. 2002 wurde das soziale Wohnprojekt der Stiftung Liedts-Meesen verkauft, die eine umfassende Renovierung beschloss. Unter Beibehaltung seiner urspr\u00fcnglichen Architektur wurde \u201eDe Cirk\u201c 2006 nach einer Renovation zu Projekt Zebrastraat umgetauft. 2013 wurde \u201eNew Zebra\u201c abgeschlossen, ein Neu- bzw. Ausbau nach demselben Konzept.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Am unteren Ende der bauchigen Fassade von New Zebra an der Gustaaf Callierlaan befindet sich das Restaurant Jour de F\u00eate. New Zebra hat auch eine Tiefgarage, Gartenterrasse und einen Kongresssaal.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Der K\u00fcnstler Nick Ervinck pr\u00e4gte mit zwei Kunstwerken den Standort: Mit einer knallgelben \u201eLochk\u00e4se\u201c-Struktur auf dem Dach und einer Art Schleier in derselben Farbe an der R\u00fcckfassade.\u00a0\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "\u2018Zebrastraat\u2019 is a renovated site where housing, culture and the economy go hand in hand. The project features a combination of rental accommodation and guesthouses (housing), exhibition spaces (culture), and conference and meeting halls (economy). Zebrastraat is located near the former zoo, between the Kinepolis cinema and the small ring road.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Zebrastraat was built in 1906 by architect Charles van Rysselberghe near the former zoo, between Kinepolis and the inner ring road. In 2002, the social housing project was sold to the Liedts-Meesen foundation which set about renovating it. Still retaining the original architecture, in 2006 \u2018De Cirk\u2019 was transformed into the Zebrastraat project. 2013 saw the completion of \u2018New Zebra\u2019, a newly built expansion in accordance with the same concept.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Beneath New Zebra's convex facade on Gustaaf Callierlaan, you will find the restaurant Jour de F\u00eate. New Zebra also has underground parking, a garden terrace and a conference room.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Artist Nick Ervinck put his own stamp on the site with two works: a bright yellow \u2018Swiss cheese\u2019 structure on the roof and a veil-like construction in the same colour on the rear facade.\u00a0\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La Zebrastraat es un terreno renovado en el que el alojamiento, la cultura y la econom\u00eda van de la mano. El proyecto es una combinaci\u00f3n de habitaciones y apartamentos de alquiler (alojamiento), espacios de exposici\u00f3n (cultura) y salas de congresos y reuniones (econom\u00eda). \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Zebrastraat fue construido en 1906 por el arquitecto Charles van Rysselberghe cerca del antiguo zoo, entre el cine Kinepolis y la circunvalaci\u00f3n. En 2002 este proyecto de viviendas sociales fue vendido a la fundaci\u00f3n Liedts-Meesen que se encarg\u00f3 de su restauraci\u00f3n. Manteniendo la arquitectura original se restaur\u00f3 \u2018 De Circ\u2019 (El circo) en 2006 para convertirse en el proyecto Zebrastraat. En 2013 se concluy\u00f3 la construcci\u00f3n de \u2018New Zebra\u2019, una ampliaci\u00f3n con el mismo concepto.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>En la parte inferior de la fachada con forma de barriga de New Zebra, en la calle Gustaaf Callierlaan, est\u00e1 el restaurante Jour de F\u00eate. New Zebra tambi\u00e9n cuenta con un garaje subterr\u00e1neo, una terraza con jard\u00edn y una sala de congresos.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>El artista Nick Ervinck marc\u00f3 su huella en este proyecto con sus dos obras de arte: una estructura laber\u00edntica de color amarillo chill\u00f3n en el tejado y una especie de velo en el mismo color en la fachada posterior.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De \u2018Zebrastraat\u2019 is een gerenoveerde site waar huisvesting, cultuur en economie hand in hand gaan. Het project is een combinatie van huurwoningen en gastenverblijven (wonen), expositieruimtes (cultuur) en congres- en vergaderzalen (economie). \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De Zebrastraat werd in 1906 gebouwd door architect Charles van Rysselberghe in de buurt van de vroegere dierentuin, tussen Kinepolis en de kleine ring. In 2002 werd het sociale woonproject verkocht aan de stichting Liedts-Meesen, die haar schouders zette onder de renovatie. Met behoud van zijn oorspronkelijke architectuur werd \u2018De Cirk\u2019 in 2006 gerenoveerd tot het project Zebrastraat. In 2013 werd \u2018New Zebra\u2019 voltooid, een nieuwbouw-uitbreiding volgens hetzelfde concept.\u00a0</p>\n\n<p>Onderaan de buikvormige gevel van New Zebra aan de Gustaaf Callierlaan vind je het restaurant Jour de F\u00eate. New Zebra beschikt ook over een ondergrondse parking, een tuinterras en een congreszaal.\u00a0</p>\n\n<p>Kunstenaar Nick Ervinck zette zijn stempel op de site met twee kunstwerken: een knalgele structuur van \u2018gatenkaas\u2019 op het dak en een soort sluier in dezelfde kleur aan de achtergevel.\u00a0\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La \u00abZebrastraat\u00bb est un complexe r\u00e9nov\u00e9 o\u00f9 habitat, culture et \u00e9conomie s\u2019imbriquent de mani\u00e8re harmonieuse. Le projet combine logements \u00e0 louer et maisons d\u2019h\u00f4tes (habitat), espaces d\u2019exposition (culture) et salles de conf\u00e9rence et de r\u00e9union (\u00e9conomie). \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>La Zebrastraat a \u00e9t\u00e9 construite en 1906 par l\u2019architecte Charles van Rysselberghe dans le quartier de l\u2019ancien jardin zoologique, entre le Kinepolis et la petite ceinture. En 2002, le projet d\u2019habitation sociale a \u00e9t\u00e9 vendu \u00e0 la Fondation Liedts-Meesen, qui s\u2019est charg\u00e9e de sa r\u00e9novation. Tout en conservant l\u2019architecture d\u2019origine, la fondation a transform\u00e9 \u00ab\u00a0De Cirk\u00a0\u00bb en 2006 et en a fait le projet Zebrastraat. En 2013, le projet \u00abNew Zebra\u00bb a \u00e9t\u00e9 achev\u00e9: une extension avec de nouvelles constructions qui suivent le m\u00eame concept.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Sous la fa\u00e7ade bomb\u00e9e de New Zebra, sur la Gustaaf Callierlaan, vous trouverez le restaurant Jour de F\u00eate. New Zebra dispose \u00e9galement d\u2019un parking souterrain, d\u2019une terrasse de jardin et d\u2019une salle de conf\u00e9rence. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>L\u2019artiste Nick Ervinck a marqu\u00e9 le site de son empreinte, avec deux \u0153uvres d\u2019art\u00a0: une structure en \u00abgruy\u00e8re\u00bb jaune vif sur le toit des b\u00e2timents et une construction aux allures de voile de la m\u00eame couleur sur la fa\u00e7ade arri\u00e8re.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1920"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/53239515-b2da-4877-ac5e-af370ccd36e7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d007ad0-e491-4bc4-b948-a8357750911d"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Zebrastraat"
                ],
                "en": [
                    "Zebrastraat"
                ],
                "es": [
                    "Zebrastraat"
                ],
                "nl": [
                    "Zebrastraat"
                ],
                "fr": [
                    "Zebrastraat"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kunstvolles Kultur- und Kongresszentrum "
                ],
                "en": [
                    "Artsy culture and conference venue"
                ],
                "es": [
                    "Centro art\u00edstico de congresos y cultura "
                ],
                "nl": [
                    "Kunstzinnige cultuur- en congreslocatie "
                ],
                "fr": [
                    "Sc\u00e8ne artistique, culturelle et salle de congr\u00e8s"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-20T16:57:22+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/zebrastraat/4babe508f964a520fed23ae3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zebrastraat.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zebrastraat.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zebrastraat",
                        "en": "Zebrastraat",
                        "es": "Zebrastraat",
                        "nl": "Zebrastraat",
                        "fr": "Zebrastraat"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zebrastraat.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zebrastraat.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zebrastraat",
                        "en": "Zebrastraat",
                        "es": "Zebrastraat",
                        "nl": "Zebrastraat",
                        "fr": "Zebrastraat"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-06-07T10:35:09+00:00",
            "field_random_sort": [
                -881
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e75b5fcc-b6c5-4976-ac56-4ebb845fb088",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1920",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/zebrastraat",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5518",
                    "ZEBRASTRAAT",
                    "1206",
                    "Tentoonstelling",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zebrastraat 32/001",
                "created": "2013-06-07T10:28:26+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32471310001"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.734107 51.040079)"
                },
                "email": [
                    "annelies@zebrastraat.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/bb2f0d44-7a0e-4209-bca2-c6d1153fc9e2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Zebrastraat nv"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/776",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/776",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die \u201eZebrastraat\u201c ist ein renoviertes Gebiet, in dem Wohnen, Kultur und Wirtschaft vorbildlich aufeinander abgestimmt sind. Das Projekt ist eine gelungene Kombination aus Mietwohnungen und G\u00e4steh\u00e4user (Wohnen), Ausstellungsr\u00e4umen (Kultur) sowie Kongress- und Sitzungss\u00e4len (Wirtschaft). \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die Zebrastraat wurde 1906 von dem Architekten Charles van Rysselberghe in der N\u00e4he des ehemaligen Tiergartens, zwischen Kinepolis und dem kleinen Ring, gebaut. 2002 wurde das soziale Wohnprojekt der Stiftung Liedts-Meesen verkauft, die eine umfassende Renovierung beschloss. Unter Beibehaltung seiner urspr\u00fcnglichen Architektur wurde \u201eDe Cirk\u201c 2006 nach einer Renovation zu Projekt Zebrastraat umgetauft. 2013 wurde \u201eNew Zebra\u201c abgeschlossen, ein Neu- bzw. Ausbau nach demselben Konzept.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Am unteren Ende der bauchigen Fassade von New Zebra an der Gustaaf Callierlaan befindet sich das Restaurant Jour de F\u00eate. New Zebra hat auch eine Tiefgarage, Gartenterrasse und einen Kongresssaal.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Der K\u00fcnstler Nick Ervinck pr\u00e4gte mit zwei Kunstwerken den Standort: Mit einer knallgelben \u201eLochk\u00e4se\u201c-Struktur auf dem Dach und einer Art Schleier in derselben Farbe an der R\u00fcckfassade.\u00a0\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "\u2018Zebrastraat\u2019 is a renovated site where housing, culture and the economy go hand in hand. The project features a combination of rental accommodation and guesthouses (housing), exhibition spaces (culture), and conference and meeting halls (economy). Zebrastraat is located near the former zoo, between the Kinepolis cinema and the small ring road.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Zebrastraat was built in 1906 by architect Charles van Rysselberghe near the former zoo, between Kinepolis and the inner ring road. In 2002, the social housing project was sold to the Liedts-Meesen foundation which set about renovating it. Still retaining the original architecture, in 2006 \u2018De Cirk\u2019 was transformed into the Zebrastraat project. 2013 saw the completion of \u2018New Zebra\u2019, a newly built expansion in accordance with the same concept.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Beneath New Zebra's convex facade on Gustaaf Callierlaan, you will find the restaurant Jour de F\u00eate. New Zebra also has underground parking, a garden terrace and a conference room.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Artist Nick Ervinck put his own stamp on the site with two works: a bright yellow \u2018Swiss cheese\u2019 structure on the roof and a veil-like construction in the same colour on the rear facade.\u00a0\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La Zebrastraat es un terreno renovado en el que el alojamiento, la cultura y la econom\u00eda van de la mano. El proyecto es una combinaci\u00f3n de habitaciones y apartamentos de alquiler (alojamiento), espacios de exposici\u00f3n (cultura) y salas de congresos y reuniones (econom\u00eda). \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Zebrastraat fue construido en 1906 por el arquitecto Charles van Rysselberghe cerca del antiguo zoo, entre el cine Kinepolis y la circunvalaci\u00f3n. En 2002 este proyecto de viviendas sociales fue vendido a la fundaci\u00f3n Liedts-Meesen que se encarg\u00f3 de su restauraci\u00f3n. Manteniendo la arquitectura original se restaur\u00f3 \u2018 De Circ\u2019 (El circo) en 2006 para convertirse en el proyecto Zebrastraat. En 2013 se concluy\u00f3 la construcci\u00f3n de \u2018New Zebra\u2019, una ampliaci\u00f3n con el mismo concepto.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>En la parte inferior de la fachada con forma de barriga de New Zebra, en la calle Gustaaf Callierlaan, est\u00e1 el restaurante Jour de F\u00eate. New Zebra tambi\u00e9n cuenta con un garaje subterr\u00e1neo, una terraza con jard\u00edn y una sala de congresos.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>El artista Nick Ervinck marc\u00f3 su huella en este proyecto con sus dos obras de arte: una estructura laber\u00edntica de color amarillo chill\u00f3n en el tejado y una especie de velo en el mismo color en la fachada posterior.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De \u2018Zebrastraat\u2019 is een gerenoveerde site waar huisvesting, cultuur en economie hand in hand gaan. Het project is een combinatie van huurwoningen en gastenverblijven (wonen), expositieruimtes (cultuur) en congres- en vergaderzalen (economie). \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De Zebrastraat werd in 1906 gebouwd door architect Charles van Rysselberghe in de buurt van de vroegere dierentuin, tussen Kinepolis en de kleine ring. In 2002 werd het sociale woonproject verkocht aan de stichting Liedts-Meesen, die haar schouders zette onder de renovatie. Met behoud van zijn oorspronkelijke architectuur werd \u2018De Cirk\u2019 in 2006 gerenoveerd tot het project Zebrastraat. In 2013 werd \u2018New Zebra\u2019 voltooid, een nieuwbouw-uitbreiding volgens hetzelfde concept.\u00a0</p>\n\n<p>Onderaan de buikvormige gevel van New Zebra aan de Gustaaf Callierlaan vind je het restaurant Jour de F\u00eate. New Zebra beschikt ook over een ondergrondse parking, een tuinterras en een congreszaal.\u00a0</p>\n\n<p>Kunstenaar Nick Ervinck zette zijn stempel op de site met twee kunstwerken: een knalgele structuur van \u2018gatenkaas\u2019 op het dak en een soort sluier in dezelfde kleur aan de achtergevel.\u00a0\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La \u00abZebrastraat\u00bb est un complexe r\u00e9nov\u00e9 o\u00f9 habitat, culture et \u00e9conomie s\u2019imbriquent de mani\u00e8re harmonieuse. Le projet combine logements \u00e0 louer et maisons d\u2019h\u00f4tes (habitat), espaces d\u2019exposition (culture) et salles de conf\u00e9rence et de r\u00e9union (\u00e9conomie). \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>La Zebrastraat a \u00e9t\u00e9 construite en 1906 par l\u2019architecte Charles van Rysselberghe dans le quartier de l\u2019ancien jardin zoologique, entre le Kinepolis et la petite ceinture. En 2002, le projet d\u2019habitation sociale a \u00e9t\u00e9 vendu \u00e0 la Fondation Liedts-Meesen, qui s\u2019est charg\u00e9e de sa r\u00e9novation. Tout en conservant l\u2019architecture d\u2019origine, la fondation a transform\u00e9 \u00ab\u00a0De Cirk\u00a0\u00bb en 2006 et en a fait le projet Zebrastraat. En 2013, le projet \u00abNew Zebra\u00bb a \u00e9t\u00e9 achev\u00e9: une extension avec de nouvelles constructions qui suivent le m\u00eame concept.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Sous la fa\u00e7ade bomb\u00e9e de New Zebra, sur la Gustaaf Callierlaan, vous trouverez le restaurant Jour de F\u00eate. New Zebra dispose \u00e9galement d\u2019un parking souterrain, d\u2019une terrasse de jardin et d\u2019une salle de conf\u00e9rence. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>L\u2019artiste Nick Ervinck a marqu\u00e9 le site de son empreinte, avec deux \u0153uvres d\u2019art\u00a0: une structure en \u00abgruy\u00e8re\u00bb jaune vif sur le toit des b\u00e2timents et une construction aux allures de voile de la m\u00eame couleur sur la fa\u00e7ade arri\u00e8re.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1920"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/53239515-b2da-4877-ac5e-af370ccd36e7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d007ad0-e491-4bc4-b948-a8357750911d"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Zebrastraat"
                ],
                "en": [
                    "Zebrastraat"
                ],
                "es": [
                    "Zebrastraat"
                ],
                "nl": [
                    "Zebrastraat"
                ],
                "fr": [
                    "Zebrastraat"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kunstvolles Kultur- und Kongresszentrum "
                ],
                "en": [
                    "Artsy culture and conference venue"
                ],
                "es": [
                    "Centro art\u00edstico de congresos y cultura "
                ],
                "nl": [
                    "Kunstzinnige cultuur- en congreslocatie "
                ],
                "fr": [
                    "Sc\u00e8ne artistique, culturelle et salle de congr\u00e8s"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-20T16:57:22+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/zebrastraat/4babe508f964a520fed23ae3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/079df650-06ea-48ee-99bf-954cc15d8453",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/09b38120-1761-4b82-a650-0ff91127a418"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/legrandbleu1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/legrandbleu1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Grand Bleu",
                        "en": "Le Grand Bleu",
                        "es": "Le Grand Bleu",
                        "nl": "Le Grand Bleu",
                        "fr": "Le Grand Bleu"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/legrandbleu.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/legrandbleu.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Grand Bleu",
                        "en": "Le Grand Bleu",
                        "es": "Le Grand Bleu",
                        "nl": "Le Grand Bleu",
                        "fr": "Le Grand Bleu"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/legrandbleu-terras.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/legrandbleu-terras.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Grand Bleu",
                        "en": "Le Grand Bleu",
                        "es": "Le Grand Bleu",
                        "nl": "Le Grand Bleu",
                        "fr": "Le Grand Bleu"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/legrandbleu1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/legrandbleu1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Grand Bleu",
                        "en": "Le Grand Bleu",
                        "es": "Le Grand Bleu",
                        "nl": "Le Grand Bleu",
                        "fr": "Le Grand Bleu"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-06-06T10:16:55+00:00",
            "field_random_sort": [
                575
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/052d3217-ea8f-4bd1-83a3-39f1e495cf61",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1696",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/le-grand-bleu",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1161",
                    "RESTO GRAND BLEU (Le Grand Bleu)",
                    "307",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Snepkaai 15",
                "created": "2013-06-06T10:11:28+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292205025"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.691505 51.038333)"
                },
                "email": [
                    "info@legrandbleu.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a97d19e4-4b64-4162-af63-6e8e27ccfc99",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Le Grand Bleu"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/775",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/775",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hier bekommen Sie ebenso erschwingliche wie schmackhafte Gerichte, die irgendwie mit Fisch, Schalen- und Krustentieren zu tun haben.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Das Restaurant steht wegen seines ausgezeichneten Lunch-Angebots auch im Gault&amp;Millau-Restaurantguide.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Here you can enjoy refined dishes at affordable prices. The specialities are fish, crustaceans and shell fish.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The restaurant is even mentioned in the Gault Millau Restaurant Guide as a place to have an excellent lunch.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Aqu\u00ed puede disfrutar a un precio asequible de platos refinados, con atenci\u00f3n especial al pescado y el marisco.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Este restaurante figura en la gu\u00eda Gault Millau como lugar donde comer muy bien.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hier kun je tegen een betaalbare prijs genieten van verfijnde gerechten met een knipoog naar vis, schaal- en schelpdieren. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het restaurant staat ook vermeld in de Gault Millau Restaurantgids voor een zeer goede lunch.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ici, vous pouvez profiter \u00e0 prix doux de mets raffin\u00e9s qui mettent \u00e0 l\u2019honneur poissons et crustac\u00e9s.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le restaurant a \u00e9galement sa place dans le guide des restaurants du GaultMillau pour un tr\u00e8s bon d\u00e9jeuner.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1696"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7f9ecda9-32c1-41ef-9cd3-ce02119d654b"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Le Grand Bleu"
                ],
                "en": [
                    "Le Grand Bleu"
                ],
                "es": [
                    "Le Grand Bleu"
                ],
                "nl": [
                    "Le Grand Bleu"
                ],
                "fr": [
                    "Le Grand Bleu"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Renommiertes Hummer- und Fischrestaurant"
                ],
                "en": [
                    "Renowned lobster and fish restaurant"
                ],
                "es": [
                    "Famoso restaurante de cangrejos y pescado"
                ],
                "nl": [
                    "Gerenommeerd kreeften- en visrestaurant"
                ],
                "fr": [
                    "Restaurant de poisson et homard r\u00e9put\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:09:05+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/restaurantlegrandbleu/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/le-grand-bleu/4c7d6ca8d598a09355d6c262",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d694721-Reviews-Le_Grand_Bleu-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6beb2eac-d5e0-4bfd-a1a0-2c8f62254e2f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/18d5e8a5-47ef-44ce-93b7-2e8e8061dc3c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006675.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006675.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006678.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006678.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006679.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006679.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/preview_DSC_5192.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/preview_DSC_5192.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de-fietsambassade.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de-fietsambassade.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks35-DT006677.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks35-DT006677.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "Fietspunt Gent Centrum",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-06-04T12:13:07+00:00",
            "field_random_sort": [
                78
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c80727d4-556e-44d8-a4c2-b6ecf6bee662",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2212",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/bike-point-gent-centrum",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "668",
                    "De Fietsambassade Gent - Fietspunt Gent Centrum",
                    "1244",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Emile Braunplein",
                "created": "2013-05-13T10:21:28+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32490452713"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723935 51.053772)"
                },
                "email": [
                    "info.defietsambassade@stad.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8d47ec0f-882c-4d52-9f09-cbc83d823af5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Fietspunt Gent Centrum"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/727",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/727",
                "modified": "2019-03-14T14:04:09+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei diesem Fahrradverleih, De Fietsambassade, im Stadtzentrum k\u00f6nnen Sie nicht nur ein Fahrrad mieten, sondern auch Ihre Fahrradreifen aufpumpen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>F\u00fcr Menschen mit Mobilit\u00e4tseinschr\u00e4nkungen sind f\u00fcnf Rollst\u00fchle verf\u00fcgbar. Au\u00dferdem kann ein Buggy gemietet werden. Nehmen Sie vorab Kontakt auf, damit Sie wissen, ob sie verf\u00fcgbar sind.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "At bicycle hire point De Fietsambassade in the city centre, you can pump up your tyres as well as renting a bicycle. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>There are five wheelchairs available for people with reduced mobility and you can also rent a buggy here. Call in advance to check whether there is one available.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En este punto ciclista, De Fietsambassade, en el centro de la ciudad no solo puede alquilar una bici sino tambi\u00e9n pueden inflar sus ruedas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Para las personas con una discapacidad motriz hay 5 sillas de ruedas y tambi\u00e9n se pueden alquilar carritos para los m\u00e1s peque\u00f1os. P\u00f3ngase en contacto antes para ver si hay disponibilidad.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In dit fietspunt van De Fietsambassade in het centrum van de stad kun je niet alleen een fiets huren maar je kunt er ook je fietsbanden oppompen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Voor mindermobiele mensen staan 5 rolstoelen ter beschikking en je kunt hier ook terecht voor het huren van een buggy. Neem dan vooraf contact op zodat je weet of ze beschikbaar zijn.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Dans ce point v\u00e9lo de De Fietsambassade, situ\u00e9 dans le centre-ville, vous pouvez non seulement louer un v\u00e9lo, mais aussi faire regonfler vos pneus. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De plus, cinq fauteuils roulants sont mis \u00e0 la disposition des personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite et des buggys sont disponibles en location. Prenez contact au pr\u00e9alable pour vous assurer des disponibilit\u00e9s.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2212"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "5": {
                    "price": "30",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Kaution",
                        "en": "Guarantee",
                        "es": "Garant\u00eda",
                        "nl": "Waarborg",
                        "fr": "Caution"
                    }
                },
                "0": {
                    "price": "7",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1/2 Tag",
                        "en": "1/2 day",
                        "es": "1/2 d\u00eda",
                        "nl": "Halve dag",
                        "fr": "1/2 journ\u00e9e"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "10",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Tag",
                        "en": "1 day",
                        "es": "1 d\u00eda",
                        "nl": "Dag",
                        "fr": "1 jour"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Angebot auf Anfrage.<br />\r\nUm Reservierung wird gebeten.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                    "en": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Quotations on request.<br />\r\nReservations recommended.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                    "es": "<p><span><span><span><span lang=\"ES\"><span><span>Solicite una oferta.<br />\r\nSe ruega reservar con antelaci\u00f3n.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                    "nl": "<p><span><span><span><span><span>Offerte op aanvraag.</span></span></span></span></span><br />\r\n<span><span><span><span lang=\"FR\"><span>Reservatie gewenst</span></span>.</span></span></span></p>\r\n",
                    "fr": "<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\"><span><span>Offre sur demande.<br />\r\nR\u00e9servation souhait\u00e9e</span></span></span>.</span></span></span></span></p>\r\n"
                },
                "3": {
                    "price": "30",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Woche",
                        "en": "Week",
                        "es": "Semana",
                        "nl": "Week",
                        "fr": "Semaine"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "20",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Wochenende",
                        "en": "Weekend",
                        "es": "Fin de la semana",
                        "nl": "Weekend",
                        "fr": "Le weekend"
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "50",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Monat",
                        "en": "Month",
                        "es": "Mes",
                        "nl": "Maand",
                        "fr": "Mois"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/262ee67f-0f69-461b-9644-f6776824df27",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Fahrradzentrum Gent Centrum"
                ],
                "en": [
                    "Bike point Gent Centrum"
                ],
                "es": [
                    "Centro de bicis Gent Centrum"
                ],
                "nl": [
                    "Fietspunt Gent Centrum"
                ],
                "fr": [
                    "Point v\u00e9lo Gent Centrum"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Fahrrad oder Kinderwagen n\u00f6tig? Hier zu mieten!"
                ],
                "en": [
                    "Need a bike or pushchair? Rent one here!"
                ],
                "es": [
                    "\u00bfNecesita una bici o un carrito? \u00a1Alqu\u00edlelos aqu\u00ed!"
                ],
                "nl": [
                    "Fiets of kinderwagen nodig? Hier huur je het!"
                ],
                "fr": [
                    "Besoin de v\u00e9los ou d'une poussette? Louez-les ici!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-14T07:56:23+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/eff9e51a-b057-4f7c-a47b-8df3ef5ff4fa",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7daf623d-c7de-418f-90ad-e45d2e430069",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de-fietsambassade.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de-fietsambassade.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-69.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-69.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003758.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003758.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003779_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003779_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Stad-Gent-41.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Stad-Gent-41.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "Gent Dampoort",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-06-04T12:09:33+00:00",
            "field_random_sort": [
                86
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4b4d5239-fc78-4e92-b6af-ecc8bb5457cb",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2210",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/bike-point-gent-dampoort",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2333",
                    "De Fietsambassade Gent - Fietspunt Gent Dampoort",
                    "1251",
                    "Openingsuren",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oktrooiplein 10 Z",
                "created": "2012-10-18T12:15:59+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292428040"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.740276 51.056227)"
                },
                "email": [
                    "info.defietsambassade@stad.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/15c39bde-747b-405a-b59b-18f15d4300f8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Fietspunt Gent Dampoort"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/538",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/538",
                "modified": "2019-03-14T14:03:55+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese Niederlassung von De Fietsambassade befindet sich direkt neben dem Bahnhof Gent-Dampoort. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sehr leicht f\u00fcr Reisende zu erreichen, die mit dem Zug in Gent ankommen. Sie k\u00f6nnen dort ein Fahrrad mieten und Ihre Fahrradreifen aufpumpen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This bicycle hire point run by De Fietsambassade is located at the Gent-Dampooort railway station. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>So it is really convenient for people arriving in Ghent by train. Hire a bike there and pump up your tyres.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este punto ciclista de De Fietsambassade est\u00e1 al lado de la estaci\u00f3n Gent-Dampoort. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Muy c\u00f3modo para la gente que llega a Gante en tren. Puede alquilar una bici e inflar las ruedas.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit Fietspunt van De Fietsambassade bevindt zich net naast het station Gent-Dampoort. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Heel gemakkelijk voor mensen die met de trein in Gent aankomen. Je kunt er een fiets huren en je fietsbanden oppompen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ce point v\u00e9lo de De Fietsambassade est situ\u00e9 juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 la gare Gent-Dampoort. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tr\u00e8s pratique pour les personnes qui arrivent \u00e0 Gand en train. Vous pouvez y louer un v\u00e9lo et y faire regonfler vos pneus.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2210"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "5": {
                    "price": "30",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Kaution",
                        "en": "Guarantee",
                        "es": "Garant\u00eda",
                        "nl": "Waarborg",
                        "fr": "Caution"
                    }
                },
                "0": {
                    "price": "7",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1/2 Tag",
                        "en": "1/2 day",
                        "es": "1/2 d\u00eda",
                        "nl": "Halve dag",
                        "fr": "1/2 journ\u00e9e"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "10",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Tag",
                        "en": "1 day",
                        "es": "1 d\u00eda",
                        "nl": "Dag",
                        "fr": "1 jour"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Angebot auf Anfrage.<br />\r\nUm Reservierung wird gebeten.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                    "en": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Quotations on request.<br />\r\nReservations recommended.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                    "es": "<p><span><span><span><span lang=\"ES\"><span><span>Solicite una oferta.<br />\r\nSe ruega reservar con antelaci\u00f3n.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                    "nl": "<p><span><span><span><span><span>Offerte op aanvraag.</span></span><br />\r\n<span lang=\"FR\"><span>Reservatie gewenst</span></span>.</span></span></span></p>\r\n",
                    "fr": "<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\"><span><span>Offre sur demande.<br />\r\nR\u00e9servation souhait\u00e9e</span></span></span>.</span></span></span></span></p>\r\n"
                },
                "3": {
                    "price": "30",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Woche",
                        "en": "Week",
                        "es": "Semana",
                        "nl": "Week",
                        "fr": "Semaine"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "20",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Wochenende",
                        "en": "Weekend",
                        "es": "Fin de la semana",
                        "nl": "Weekend",
                        "fr": "Le weekend"
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "50",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Monat",
                        "en": "Month",
                        "es": "Mes",
                        "nl": "Maand",
                        "fr": "Mois"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/262ee67f-0f69-461b-9644-f6776824df27",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/740ddc91-f3cb-4a08-a8b1-3bc8121c85e9",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Fahrradzentrum Gent Dampoort"
                ],
                "en": [
                    "Bike point Gent Dampoort"
                ],
                "es": [
                    "Centro de bicis Gent Dampoort"
                ],
                "nl": [
                    "Fietspunt Gent Dampoort"
                ],
                "fr": [
                    "Point v\u00e9lo Gent Dampoort"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Fahrradvermietung und -reparatur"
                ],
                "en": [
                    "Bicycle rental and repair"
                ],
                "es": [
                    "Alquile o arregle su bici aqu\u00ed"
                ],
                "nl": [
                    "Huur of herstel hier je fiets"
                ],
                "fr": [
                    "Location et r\u00e9paration de v\u00e9los"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-14T08:09:51+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/62146cf1-1c4a-445e-87cf-6a72e99fcb3c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/69f415f9-c0dd-4811-9a86-d2c84fb8b884",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8771a4ef-8de8-43cd-8e87-77cc41b8543e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de-fietsambassade.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de-fietsambassade.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT003989_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT003989_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003611_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003611_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003757.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003757.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/GentSint-Pieters-DT000214.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/GentSint-Pieters-DT000214.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "Station Gent Sint-Pieters",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-06-04T12:15:29+00:00",
            "field_random_sort": [
                -569
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d13b9277-5cf0-4a1b-9417-bbd6ad73c51c",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2004",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/bike-point-gent-sint-pieters",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2735",
                    "Fietsverhuur Sint-Pietersstation",
                    "73",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Voskenslaan 27",
                "created": "2012-10-18T12:14:46+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292428040"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.70826 51.034431)"
                },
                "email": [
                    "info.defietsambassade@stad.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/612cfb73-ec64-48a3-a332-c375f4d08892",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Fietspunt Gent Sint-Pieters"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/537",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/537",
                "modified": "2019-03-14T14:04:22+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese Niederlassung von De Fietsambassade befindet sich direkt hinter dem Bahnhof Gent-Sint-Pieters. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sehr leicht f\u00fcr Reisende zu erreichen, die mit dem Zug in Gent ankommen. Sie k\u00f6nnen dort ein Fahrrad mieten und Ihre Fahrradreifen aufpumpen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This bicycle hire point run by De Fietsambassade is located right behind Gent-Sint-Pieters railway station. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>So it is really convenient for people arriving in Ghent by train. Hire a bike there and pump up your tyres.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este punto ciclista de De Fietsambassade est\u00e1 justo detr\u00e1s de la estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Muy c\u00f3modo para la gente que llega a Gante en tren. Puede alquilar una bici e inflar las ruedas.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit Fietspunt van De Fietsambassade bevindt zich net achter het station Gent-Sint-Pieters. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Heel gemakkelijk voor mensen die met de trein in Gent aankomen. Je kunt er een fiets huren en je fietsbanden oppompen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ce point v\u00e9lo de De Fietsambassade est situ\u00e9 juste derri\u00e8re la gare Gent-Sint-Pieters. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tr\u00e8s pratique pour les personnes qui arrivent \u00e0 Gand en train. Vous pouvez y louer un v\u00e9lo et y faire regonfler vos pneus.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2004"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "5": {
                    "price": "30",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Kaution",
                        "en": "Guarantee",
                        "es": "Garant\u00eda",
                        "nl": "Waarborg",
                        "fr": "Caution"
                    }
                },
                "0": {
                    "price": "7",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1/2 Tag",
                        "en": "1/2 day",
                        "es": "1/2 d\u00eda",
                        "nl": "Halve dag",
                        "fr": "1/2 journ\u00e9e"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "10",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Tag",
                        "en": "1 day",
                        "es": "1 d\u00eda",
                        "nl": "Dag",
                        "fr": "1 jour"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Angebot auf Anfrage.<br />\r\nUm Reservierung wird gebeten.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                    "en": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Quotations on request.<br />\r\nReservations recommended.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                    "es": "<p><span><span><span><span lang=\"ES\"><span><span>Solicite una oferta.<br />\r\nSe ruega reservar con antelaci\u00f3n.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                    "nl": "<p><span><span><span><span><span>Offerte op aanvraag.</span></span><br />\r\n<span lang=\"FR\"><span>Reservatie gewenst</span></span>.</span></span></span></p>\r\n",
                    "fr": "<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\"><span><span>Offre sur demande.<br />\r\nR\u00e9servation souhait\u00e9e</span></span></span>.</span></span></span></span></p>\r\n"
                },
                "3": {
                    "price": "30",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Woche",
                        "en": "Week",
                        "es": "Semana",
                        "nl": "Week",
                        "fr": "Semaine"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "20",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Wochenende",
                        "en": "Weekend",
                        "es": "Fin de la semana",
                        "nl": "Weekend",
                        "fr": "Le weekend"
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "50",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Monat",
                        "en": "Month",
                        "es": "Mes",
                        "nl": "Maand",
                        "fr": "Mois"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/262ee67f-0f69-461b-9644-f6776824df27",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/740ddc91-f3cb-4a08-a8b1-3bc8121c85e9",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Fahrradzentrum Gent Sint-Pieters"
                ],
                "en": [
                    "Bike point Gent Sint-Pieters"
                ],
                "es": [
                    "Centro de bicis Gent Sint-Pieters"
                ],
                "nl": [
                    "Fietspunt Gent Sint-Pieters"
                ],
                "fr": [
                    "Point v\u00e9lo Gent Sint-Pieters"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Vom (elektrischen) Citybike bis Lastenrad!"
                ],
                "en": [
                    "From (electric) city bikes to cargo bikes!"
                ],
                "es": [
                    "De Bicicletas (el\u00e9ctricas) a triciclos de reparto"
                ],
                "nl": [
                    "Van (elektrische) stadsfiets tot bakfiets!"
                ],
                "fr": [
                    "V\u00e9los urbains (\u00e9lectriques) ou cargo, tout y est!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-14T08:14:27+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6beb2eac-d5e0-4bfd-a1a0-2c8f62254e2f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/18d5e8a5-47ef-44ce-93b7-2e8e8061dc3c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006675.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006675.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006678.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006678.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006679.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006679.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/preview_DSC_5192.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/preview_DSC_5192.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de-fietsambassade.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de-fietsambassade.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks35-DT006677.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks35-DT006677.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "Fietspunt Gent Centrum",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-06-04T12:13:07+00:00",
            "field_random_sort": [
                78
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c80727d4-556e-44d8-a4c2-b6ecf6bee662",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2212",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/bike-point-gent-centrum",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "668",
                    "De Fietsambassade Gent - Fietspunt Gent Centrum",
                    "1244",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Emile Braunplein",
                "created": "2013-05-13T10:21:28+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32490452713"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723935 51.053772)"
                },
                "email": [
                    "info.defietsambassade@stad.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8d47ec0f-882c-4d52-9f09-cbc83d823af5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Fietspunt Gent Centrum"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/727",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/727",
                "modified": "2019-03-14T14:04:09+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei diesem Fahrradverleih, De Fietsambassade, im Stadtzentrum k\u00f6nnen Sie nicht nur ein Fahrrad mieten, sondern auch Ihre Fahrradreifen aufpumpen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>F\u00fcr Menschen mit Mobilit\u00e4tseinschr\u00e4nkungen sind f\u00fcnf Rollst\u00fchle verf\u00fcgbar. Au\u00dferdem kann ein Buggy gemietet werden. Nehmen Sie vorab Kontakt auf, damit Sie wissen, ob sie verf\u00fcgbar sind.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "At bicycle hire point De Fietsambassade in the city centre, you can pump up your tyres as well as renting a bicycle. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>There are five wheelchairs available for people with reduced mobility and you can also rent a buggy here. Call in advance to check whether there is one available.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En este punto ciclista, De Fietsambassade, en el centro de la ciudad no solo puede alquilar una bici sino tambi\u00e9n pueden inflar sus ruedas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Para las personas con una discapacidad motriz hay 5 sillas de ruedas y tambi\u00e9n se pueden alquilar carritos para los m\u00e1s peque\u00f1os. P\u00f3ngase en contacto antes para ver si hay disponibilidad.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In dit fietspunt van De Fietsambassade in het centrum van de stad kun je niet alleen een fiets huren maar je kunt er ook je fietsbanden oppompen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Voor mindermobiele mensen staan 5 rolstoelen ter beschikking en je kunt hier ook terecht voor het huren van een buggy. Neem dan vooraf contact op zodat je weet of ze beschikbaar zijn.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Dans ce point v\u00e9lo de De Fietsambassade, situ\u00e9 dans le centre-ville, vous pouvez non seulement louer un v\u00e9lo, mais aussi faire regonfler vos pneus. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De plus, cinq fauteuils roulants sont mis \u00e0 la disposition des personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite et des buggys sont disponibles en location. Prenez contact au pr\u00e9alable pour vous assurer des disponibilit\u00e9s.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2212"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "5": {
                    "price": "30",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Kaution",
                        "en": "Guarantee",
                        "es": "Garant\u00eda",
                        "nl": "Waarborg",
                        "fr": "Caution"
                    }
                },
                "0": {
                    "price": "7",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1/2 Tag",
                        "en": "1/2 day",
                        "es": "1/2 d\u00eda",
                        "nl": "Halve dag",
                        "fr": "1/2 journ\u00e9e"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "10",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Tag",
                        "en": "1 day",
                        "es": "1 d\u00eda",
                        "nl": "Dag",
                        "fr": "1 jour"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Angebot auf Anfrage.<br />\r\nUm Reservierung wird gebeten.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                    "en": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Quotations on request.<br />\r\nReservations recommended.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                    "es": "<p><span><span><span><span lang=\"ES\"><span><span>Solicite una oferta.<br />\r\nSe ruega reservar con antelaci\u00f3n.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                    "nl": "<p><span><span><span><span><span>Offerte op aanvraag.</span></span></span></span></span><br />\r\n<span><span><span><span lang=\"FR\"><span>Reservatie gewenst</span></span>.</span></span></span></p>\r\n",
                    "fr": "<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\"><span><span>Offre sur demande.<br />\r\nR\u00e9servation souhait\u00e9e</span></span></span>.</span></span></span></span></p>\r\n"
                },
                "3": {
                    "price": "30",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Woche",
                        "en": "Week",
                        "es": "Semana",
                        "nl": "Week",
                        "fr": "Semaine"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "20",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Wochenende",
                        "en": "Weekend",
                        "es": "Fin de la semana",
                        "nl": "Weekend",
                        "fr": "Le weekend"
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "50",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Monat",
                        "en": "Month",
                        "es": "Mes",
                        "nl": "Maand",
                        "fr": "Mois"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/262ee67f-0f69-461b-9644-f6776824df27",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Fahrradzentrum Gent Centrum"
                ],
                "en": [
                    "Bike point Gent Centrum"
                ],
                "es": [
                    "Centro de bicis Gent Centrum"
                ],
                "nl": [
                    "Fietspunt Gent Centrum"
                ],
                "fr": [
                    "Point v\u00e9lo Gent Centrum"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Fahrrad oder Kinderwagen n\u00f6tig? Hier zu mieten!"
                ],
                "en": [
                    "Need a bike or pushchair? Rent one here!"
                ],
                "es": [
                    "\u00bfNecesita una bici o un carrito? \u00a1Alqu\u00edlelos aqu\u00ed!"
                ],
                "nl": [
                    "Fiets of kinderwagen nodig? Hier huur je het!"
                ],
                "fr": [
                    "Besoin de v\u00e9los ou d'une poussette? Louez-les ici!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-14T07:56:23+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/eff9e51a-b057-4f7c-a47b-8df3ef5ff4fa",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7daf623d-c7de-418f-90ad-e45d2e430069",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de-fietsambassade.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de-fietsambassade.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-69.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-69.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003758.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003758.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003779_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003779_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Stad-Gent-41.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Stad-Gent-41.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "Gent Dampoort",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-06-04T12:09:33+00:00",
            "field_random_sort": [
                86
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4b4d5239-fc78-4e92-b6af-ecc8bb5457cb",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2210",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/bike-point-gent-dampoort",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2333",
                    "De Fietsambassade Gent - Fietspunt Gent Dampoort",
                    "1251",
                    "Openingsuren",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oktrooiplein 10 Z",
                "created": "2012-10-18T12:15:59+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292428040"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.740276 51.056227)"
                },
                "email": [
                    "info.defietsambassade@stad.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/15c39bde-747b-405a-b59b-18f15d4300f8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Fietspunt Gent Dampoort"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/538",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/538",
                "modified": "2019-03-14T14:03:55+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese Niederlassung von De Fietsambassade befindet sich direkt neben dem Bahnhof Gent-Dampoort. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sehr leicht f\u00fcr Reisende zu erreichen, die mit dem Zug in Gent ankommen. Sie k\u00f6nnen dort ein Fahrrad mieten und Ihre Fahrradreifen aufpumpen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This bicycle hire point run by De Fietsambassade is located at the Gent-Dampooort railway station. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>So it is really convenient for people arriving in Ghent by train. Hire a bike there and pump up your tyres.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este punto ciclista de De Fietsambassade est\u00e1 al lado de la estaci\u00f3n Gent-Dampoort. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Muy c\u00f3modo para la gente que llega a Gante en tren. Puede alquilar una bici e inflar las ruedas.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit Fietspunt van De Fietsambassade bevindt zich net naast het station Gent-Dampoort. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Heel gemakkelijk voor mensen die met de trein in Gent aankomen. Je kunt er een fiets huren en je fietsbanden oppompen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ce point v\u00e9lo de De Fietsambassade est situ\u00e9 juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 la gare Gent-Dampoort. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tr\u00e8s pratique pour les personnes qui arrivent \u00e0 Gand en train. Vous pouvez y louer un v\u00e9lo et y faire regonfler vos pneus.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2210"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "5": {
                    "price": "30",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Kaution",
                        "en": "Guarantee",
                        "es": "Garant\u00eda",
                        "nl": "Waarborg",
                        "fr": "Caution"
                    }
                },
                "0": {
                    "price": "7",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1/2 Tag",
                        "en": "1/2 day",
                        "es": "1/2 d\u00eda",
                        "nl": "Halve dag",
                        "fr": "1/2 journ\u00e9e"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "10",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Tag",
                        "en": "1 day",
                        "es": "1 d\u00eda",
                        "nl": "Dag",
                        "fr": "1 jour"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Angebot auf Anfrage.<br />\r\nUm Reservierung wird gebeten.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                    "en": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Quotations on request.<br />\r\nReservations recommended.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                    "es": "<p><span><span><span><span lang=\"ES\"><span><span>Solicite una oferta.<br />\r\nSe ruega reservar con antelaci\u00f3n.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                    "nl": "<p><span><span><span><span><span>Offerte op aanvraag.</span></span><br />\r\n<span lang=\"FR\"><span>Reservatie gewenst</span></span>.</span></span></span></p>\r\n",
                    "fr": "<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\"><span><span>Offre sur demande.<br />\r\nR\u00e9servation souhait\u00e9e</span></span></span>.</span></span></span></span></p>\r\n"
                },
                "3": {
                    "price": "30",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Woche",
                        "en": "Week",
                        "es": "Semana",
                        "nl": "Week",
                        "fr": "Semaine"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "20",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Wochenende",
                        "en": "Weekend",
                        "es": "Fin de la semana",
                        "nl": "Weekend",
                        "fr": "Le weekend"
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "50",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Monat",
                        "en": "Month",
                        "es": "Mes",
                        "nl": "Maand",
                        "fr": "Mois"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/262ee67f-0f69-461b-9644-f6776824df27",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/740ddc91-f3cb-4a08-a8b1-3bc8121c85e9",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Fahrradzentrum Gent Dampoort"
                ],
                "en": [
                    "Bike point Gent Dampoort"
                ],
                "es": [
                    "Centro de bicis Gent Dampoort"
                ],
                "nl": [
                    "Fietspunt Gent Dampoort"
                ],
                "fr": [
                    "Point v\u00e9lo Gent Dampoort"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Fahrradvermietung und -reparatur"
                ],
                "en": [
                    "Bicycle rental and repair"
                ],
                "es": [
                    "Alquile o arregle su bici aqu\u00ed"
                ],
                "nl": [
                    "Huur of herstel hier je fiets"
                ],
                "fr": [
                    "Location et r\u00e9paration de v\u00e9los"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-14T08:09:51+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/62146cf1-1c4a-445e-87cf-6a72e99fcb3c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/69f415f9-c0dd-4811-9a86-d2c84fb8b884",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8771a4ef-8de8-43cd-8e87-77cc41b8543e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de-fietsambassade.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de-fietsambassade.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT003989_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT003989_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003611_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003611_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003757.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003757.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/GentSint-Pieters-DT000214.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/GentSint-Pieters-DT000214.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "Station Gent Sint-Pieters",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-06-04T12:15:29+00:00",
            "field_random_sort": [
                -569
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d13b9277-5cf0-4a1b-9417-bbd6ad73c51c",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2004",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/bike-point-gent-sint-pieters",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2735",
                    "Fietsverhuur Sint-Pietersstation",
                    "73",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Voskenslaan 27",
                "created": "2012-10-18T12:14:46+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292428040"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.70826 51.034431)"
                },
                "email": [
                    "info.defietsambassade@stad.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/612cfb73-ec64-48a3-a332-c375f4d08892",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Fietspunt Gent Sint-Pieters"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/537",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/537",
                "modified": "2019-03-14T14:04:22+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese Niederlassung von De Fietsambassade befindet sich direkt hinter dem Bahnhof Gent-Sint-Pieters. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sehr leicht f\u00fcr Reisende zu erreichen, die mit dem Zug in Gent ankommen. Sie k\u00f6nnen dort ein Fahrrad mieten und Ihre Fahrradreifen aufpumpen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This bicycle hire point run by De Fietsambassade is located right behind Gent-Sint-Pieters railway station. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>So it is really convenient for people arriving in Ghent by train. Hire a bike there and pump up your tyres.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este punto ciclista de De Fietsambassade est\u00e1 justo detr\u00e1s de la estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Muy c\u00f3modo para la gente que llega a Gante en tren. Puede alquilar una bici e inflar las ruedas.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit Fietspunt van De Fietsambassade bevindt zich net achter het station Gent-Sint-Pieters. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Heel gemakkelijk voor mensen die met de trein in Gent aankomen. Je kunt er een fiets huren en je fietsbanden oppompen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ce point v\u00e9lo de De Fietsambassade est situ\u00e9 juste derri\u00e8re la gare Gent-Sint-Pieters. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tr\u00e8s pratique pour les personnes qui arrivent \u00e0 Gand en train. Vous pouvez y louer un v\u00e9lo et y faire regonfler vos pneus.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2004"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "5": {
                    "price": "30",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Kaution",
                        "en": "Guarantee",
                        "es": "Garant\u00eda",
                        "nl": "Waarborg",
                        "fr": "Caution"
                    }
                },
                "0": {
                    "price": "7",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1/2 Tag",
                        "en": "1/2 day",
                        "es": "1/2 d\u00eda",
                        "nl": "Halve dag",
                        "fr": "1/2 journ\u00e9e"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "10",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Tag",
                        "en": "1 day",
                        "es": "1 d\u00eda",
                        "nl": "Dag",
                        "fr": "1 jour"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Angebot auf Anfrage.<br />\r\nUm Reservierung wird gebeten.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                    "en": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Quotations on request.<br />\r\nReservations recommended.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                    "es": "<p><span><span><span><span lang=\"ES\"><span><span>Solicite una oferta.<br />\r\nSe ruega reservar con antelaci\u00f3n.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                    "nl": "<p><span><span><span><span><span>Offerte op aanvraag.</span></span><br />\r\n<span lang=\"FR\"><span>Reservatie gewenst</span></span>.</span></span></span></p>\r\n",
                    "fr": "<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\"><span><span>Offre sur demande.<br />\r\nR\u00e9servation souhait\u00e9e</span></span></span>.</span></span></span></span></p>\r\n"
                },
                "3": {
                    "price": "30",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Woche",
                        "en": "Week",
                        "es": "Semana",
                        "nl": "Week",
                        "fr": "Semaine"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "20",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Wochenende",
                        "en": "Weekend",
                        "es": "Fin de la semana",
                        "nl": "Weekend",
                        "fr": "Le weekend"
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "50",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Monat",
                        "en": "Month",
                        "es": "Mes",
                        "nl": "Maand",
                        "fr": "Mois"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/262ee67f-0f69-461b-9644-f6776824df27",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/740ddc91-f3cb-4a08-a8b1-3bc8121c85e9",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Fahrradzentrum Gent Sint-Pieters"
                ],
                "en": [
                    "Bike point Gent Sint-Pieters"
                ],
                "es": [
                    "Centro de bicis Gent Sint-Pieters"
                ],
                "nl": [
                    "Fietspunt Gent Sint-Pieters"
                ],
                "fr": [
                    "Point v\u00e9lo Gent Sint-Pieters"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Vom (elektrischen) Citybike bis Lastenrad!"
                ],
                "en": [
                    "From (electric) city bikes to cargo bikes!"
                ],
                "es": [
                    "De Bicicletas (el\u00e9ctricas) a triciclos de reparto"
                ],
                "nl": [
                    "Van (elektrische) stadsfiets tot bakfiets!"
                ],
                "fr": [
                    "V\u00e9los urbains (\u00e9lectriques) ou cargo, tout y est!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-14T08:14:27+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6beb2eac-d5e0-4bfd-a1a0-2c8f62254e2f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/18d5e8a5-47ef-44ce-93b7-2e8e8061dc3c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006675.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006675.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006678.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006678.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006679.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006679.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/preview_DSC_5192.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/preview_DSC_5192.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de-fietsambassade.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de-fietsambassade.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks35-DT006677.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks35-DT006677.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "Fietspunt Gent Centrum",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-06-04T12:13:07+00:00",
            "field_random_sort": [
                78
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c80727d4-556e-44d8-a4c2-b6ecf6bee662",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2212",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/bike-point-gent-centrum",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "668",
                    "De Fietsambassade Gent - Fietspunt Gent Centrum",
                    "1244",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Emile Braunplein",
                "created": "2013-05-13T10:21:28+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32490452713"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723935 51.053772)"
                },
                "email": [
                    "info.defietsambassade@stad.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8d47ec0f-882c-4d52-9f09-cbc83d823af5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Fietspunt Gent Centrum"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/727",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/727",
                "modified": "2019-03-14T14:04:09+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei diesem Fahrradverleih, De Fietsambassade, im Stadtzentrum k\u00f6nnen Sie nicht nur ein Fahrrad mieten, sondern auch Ihre Fahrradreifen aufpumpen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>F\u00fcr Menschen mit Mobilit\u00e4tseinschr\u00e4nkungen sind f\u00fcnf Rollst\u00fchle verf\u00fcgbar. Au\u00dferdem kann ein Buggy gemietet werden. Nehmen Sie vorab Kontakt auf, damit Sie wissen, ob sie verf\u00fcgbar sind.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "At bicycle hire point De Fietsambassade in the city centre, you can pump up your tyres as well as renting a bicycle. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>There are five wheelchairs available for people with reduced mobility and you can also rent a buggy here. Call in advance to check whether there is one available.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En este punto ciclista, De Fietsambassade, en el centro de la ciudad no solo puede alquilar una bici sino tambi\u00e9n pueden inflar sus ruedas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Para las personas con una discapacidad motriz hay 5 sillas de ruedas y tambi\u00e9n se pueden alquilar carritos para los m\u00e1s peque\u00f1os. P\u00f3ngase en contacto antes para ver si hay disponibilidad.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In dit fietspunt van De Fietsambassade in het centrum van de stad kun je niet alleen een fiets huren maar je kunt er ook je fietsbanden oppompen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Voor mindermobiele mensen staan 5 rolstoelen ter beschikking en je kunt hier ook terecht voor het huren van een buggy. Neem dan vooraf contact op zodat je weet of ze beschikbaar zijn.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Dans ce point v\u00e9lo de De Fietsambassade, situ\u00e9 dans le centre-ville, vous pouvez non seulement louer un v\u00e9lo, mais aussi faire regonfler vos pneus. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De plus, cinq fauteuils roulants sont mis \u00e0 la disposition des personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite et des buggys sont disponibles en location. Prenez contact au pr\u00e9alable pour vous assurer des disponibilit\u00e9s.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2212"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "5": {
                    "price": "30",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Kaution",
                        "en": "Guarantee",
                        "es": "Garant\u00eda",
                        "nl": "Waarborg",
                        "fr": "Caution"
                    }
                },
                "0": {
                    "price": "7",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1/2 Tag",
                        "en": "1/2 day",
                        "es": "1/2 d\u00eda",
                        "nl": "Halve dag",
                        "fr": "1/2 journ\u00e9e"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "10",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Tag",
                        "en": "1 day",
                        "es": "1 d\u00eda",
                        "nl": "Dag",
                        "fr": "1 jour"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Angebot auf Anfrage.<br />\r\nUm Reservierung wird gebeten.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                    "en": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Quotations on request.<br />\r\nReservations recommended.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                    "es": "<p><span><span><span><span lang=\"ES\"><span><span>Solicite una oferta.<br />\r\nSe ruega reservar con antelaci\u00f3n.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                    "nl": "<p><span><span><span><span><span>Offerte op aanvraag.</span></span></span></span></span><br />\r\n<span><span><span><span lang=\"FR\"><span>Reservatie gewenst</span></span>.</span></span></span></p>\r\n",
                    "fr": "<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\"><span><span>Offre sur demande.<br />\r\nR\u00e9servation souhait\u00e9e</span></span></span>.</span></span></span></span></p>\r\n"
                },
                "3": {
                    "price": "30",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Woche",
                        "en": "Week",
                        "es": "Semana",
                        "nl": "Week",
                        "fr": "Semaine"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "20",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Wochenende",
                        "en": "Weekend",
                        "es": "Fin de la semana",
                        "nl": "Weekend",
                        "fr": "Le weekend"
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "50",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Monat",
                        "en": "Month",
                        "es": "Mes",
                        "nl": "Maand",
                        "fr": "Mois"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/262ee67f-0f69-461b-9644-f6776824df27",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Fahrradzentrum Gent Centrum"
                ],
                "en": [
                    "Bike point Gent Centrum"
                ],
                "es": [
                    "Centro de bicis Gent Centrum"
                ],
                "nl": [
                    "Fietspunt Gent Centrum"
                ],
                "fr": [
                    "Point v\u00e9lo Gent Centrum"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Fahrrad oder Kinderwagen n\u00f6tig? Hier zu mieten!"
                ],
                "en": [
                    "Need a bike or pushchair? Rent one here!"
                ],
                "es": [
                    "\u00bfNecesita una bici o un carrito? \u00a1Alqu\u00edlelos aqu\u00ed!"
                ],
                "nl": [
                    "Fiets of kinderwagen nodig? Hier huur je het!"
                ],
                "fr": [
                    "Besoin de v\u00e9los ou d'une poussette? Louez-les ici!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-14T07:56:23+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6beb2eac-d5e0-4bfd-a1a0-2c8f62254e2f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/18d5e8a5-47ef-44ce-93b7-2e8e8061dc3c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006675.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006675.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006678.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006678.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006679.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006679.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/preview_DSC_5192.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/preview_DSC_5192.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de-fietsambassade.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de-fietsambassade.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks35-DT006677.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks35-DT006677.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "Fietspunt Gent Centrum",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-06-04T12:13:07+00:00",
            "field_random_sort": [
                78
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c80727d4-556e-44d8-a4c2-b6ecf6bee662",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2212",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/bike-point-gent-centrum",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "668",
                    "De Fietsambassade Gent - Fietspunt Gent Centrum",
                    "1244",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Emile Braunplein",
                "created": "2013-05-13T10:21:28+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32490452713"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723935 51.053772)"
                },
                "email": [
                    "info.defietsambassade@stad.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8d47ec0f-882c-4d52-9f09-cbc83d823af5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Fietspunt Gent Centrum"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/727",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/727",
                "modified": "2019-03-14T14:04:09+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei diesem Fahrradverleih, De Fietsambassade, im Stadtzentrum k\u00f6nnen Sie nicht nur ein Fahrrad mieten, sondern auch Ihre Fahrradreifen aufpumpen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>F\u00fcr Menschen mit Mobilit\u00e4tseinschr\u00e4nkungen sind f\u00fcnf Rollst\u00fchle verf\u00fcgbar. Au\u00dferdem kann ein Buggy gemietet werden. Nehmen Sie vorab Kontakt auf, damit Sie wissen, ob sie verf\u00fcgbar sind.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "At bicycle hire point De Fietsambassade in the city centre, you can pump up your tyres as well as renting a bicycle. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>There are five wheelchairs available for people with reduced mobility and you can also rent a buggy here. Call in advance to check whether there is one available.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En este punto ciclista, De Fietsambassade, en el centro de la ciudad no solo puede alquilar una bici sino tambi\u00e9n pueden inflar sus ruedas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Para las personas con una discapacidad motriz hay 5 sillas de ruedas y tambi\u00e9n se pueden alquilar carritos para los m\u00e1s peque\u00f1os. P\u00f3ngase en contacto antes para ver si hay disponibilidad.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In dit fietspunt van De Fietsambassade in het centrum van de stad kun je niet alleen een fiets huren maar je kunt er ook je fietsbanden oppompen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Voor mindermobiele mensen staan 5 rolstoelen ter beschikking en je kunt hier ook terecht voor het huren van een buggy. Neem dan vooraf contact op zodat je weet of ze beschikbaar zijn.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Dans ce point v\u00e9lo de De Fietsambassade, situ\u00e9 dans le centre-ville, vous pouvez non seulement louer un v\u00e9lo, mais aussi faire regonfler vos pneus. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De plus, cinq fauteuils roulants sont mis \u00e0 la disposition des personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite et des buggys sont disponibles en location. Prenez contact au pr\u00e9alable pour vous assurer des disponibilit\u00e9s.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2212"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "5": {
                    "price": "30",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Kaution",
                        "en": "Guarantee",
                        "es": "Garant\u00eda",
                        "nl": "Waarborg",
                        "fr": "Caution"
                    }
                },
                "0": {
                    "price": "7",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1/2 Tag",
                        "en": "1/2 day",
                        "es": "1/2 d\u00eda",
                        "nl": "Halve dag",
                        "fr": "1/2 journ\u00e9e"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "10",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Tag",
                        "en": "1 day",
                        "es": "1 d\u00eda",
                        "nl": "Dag",
                        "fr": "1 jour"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Angebot auf Anfrage.<br />\r\nUm Reservierung wird gebeten.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                    "en": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Quotations on request.<br />\r\nReservations recommended.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                    "es": "<p><span><span><span><span lang=\"ES\"><span><span>Solicite una oferta.<br />\r\nSe ruega reservar con antelaci\u00f3n.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                    "nl": "<p><span><span><span><span><span>Offerte op aanvraag.</span></span></span></span></span><br />\r\n<span><span><span><span lang=\"FR\"><span>Reservatie gewenst</span></span>.</span></span></span></p>\r\n",
                    "fr": "<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\"><span><span>Offre sur demande.<br />\r\nR\u00e9servation souhait\u00e9e</span></span></span>.</span></span></span></span></p>\r\n"
                },
                "3": {
                    "price": "30",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Woche",
                        "en": "Week",
                        "es": "Semana",
                        "nl": "Week",
                        "fr": "Semaine"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "20",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Wochenende",
                        "en": "Weekend",
                        "es": "Fin de la semana",
                        "nl": "Weekend",
                        "fr": "Le weekend"
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "50",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Monat",
                        "en": "Month",
                        "es": "Mes",
                        "nl": "Maand",
                        "fr": "Mois"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/262ee67f-0f69-461b-9644-f6776824df27",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Fahrradzentrum Gent Centrum"
                ],
                "en": [
                    "Bike point Gent Centrum"
                ],
                "es": [
                    "Centro de bicis Gent Centrum"
                ],
                "nl": [
                    "Fietspunt Gent Centrum"
                ],
                "fr": [
                    "Point v\u00e9lo Gent Centrum"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Fahrrad oder Kinderwagen n\u00f6tig? Hier zu mieten!"
                ],
                "en": [
                    "Need a bike or pushchair? Rent one here!"
                ],
                "es": [
                    "\u00bfNecesita una bici o un carrito? \u00a1Alqu\u00edlelos aqu\u00ed!"
                ],
                "nl": [
                    "Fiets of kinderwagen nodig? Hier huur je het!"
                ],
                "fr": [
                    "Besoin de v\u00e9los ou d'une poussette? Louez-les ici!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-14T07:56:23+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/eff9e51a-b057-4f7c-a47b-8df3ef5ff4fa",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7daf623d-c7de-418f-90ad-e45d2e430069",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de-fietsambassade.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de-fietsambassade.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-69.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-69.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003758.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003758.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003779_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003779_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Stad-Gent-41.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Stad-Gent-41.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "Gent Dampoort",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-06-04T12:09:33+00:00",
            "field_random_sort": [
                86
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4b4d5239-fc78-4e92-b6af-ecc8bb5457cb",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2210",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/bike-point-gent-dampoort",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2333",
                    "De Fietsambassade Gent - Fietspunt Gent Dampoort",
                    "1251",
                    "Openingsuren",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oktrooiplein 10 Z",
                "created": "2012-10-18T12:15:59+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292428040"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.740276 51.056227)"
                },
                "email": [
                    "info.defietsambassade@stad.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/15c39bde-747b-405a-b59b-18f15d4300f8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Fietspunt Gent Dampoort"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/538",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/538",
                "modified": "2019-03-14T14:03:55+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese Niederlassung von De Fietsambassade befindet sich direkt neben dem Bahnhof Gent-Dampoort. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sehr leicht f\u00fcr Reisende zu erreichen, die mit dem Zug in Gent ankommen. Sie k\u00f6nnen dort ein Fahrrad mieten und Ihre Fahrradreifen aufpumpen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This bicycle hire point run by De Fietsambassade is located at the Gent-Dampooort railway station. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>So it is really convenient for people arriving in Ghent by train. Hire a bike there and pump up your tyres.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este punto ciclista de De Fietsambassade est\u00e1 al lado de la estaci\u00f3n Gent-Dampoort. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Muy c\u00f3modo para la gente que llega a Gante en tren. Puede alquilar una bici e inflar las ruedas.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit Fietspunt van De Fietsambassade bevindt zich net naast het station Gent-Dampoort. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Heel gemakkelijk voor mensen die met de trein in Gent aankomen. Je kunt er een fiets huren en je fietsbanden oppompen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ce point v\u00e9lo de De Fietsambassade est situ\u00e9 juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 la gare Gent-Dampoort. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tr\u00e8s pratique pour les personnes qui arrivent \u00e0 Gand en train. Vous pouvez y louer un v\u00e9lo et y faire regonfler vos pneus.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2210"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "5": {
                    "price": "30",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Kaution",
                        "en": "Guarantee",
                        "es": "Garant\u00eda",
                        "nl": "Waarborg",
                        "fr": "Caution"
                    }
                },
                "0": {
                    "price": "7",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1/2 Tag",
                        "en": "1/2 day",
                        "es": "1/2 d\u00eda",
                        "nl": "Halve dag",
                        "fr": "1/2 journ\u00e9e"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "10",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Tag",
                        "en": "1 day",
                        "es": "1 d\u00eda",
                        "nl": "Dag",
                        "fr": "1 jour"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Angebot auf Anfrage.<br />\r\nUm Reservierung wird gebeten.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                    "en": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Quotations on request.<br />\r\nReservations recommended.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                    "es": "<p><span><span><span><span lang=\"ES\"><span><span>Solicite una oferta.<br />\r\nSe ruega reservar con antelaci\u00f3n.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                    "nl": "<p><span><span><span><span><span>Offerte op aanvraag.</span></span><br />\r\n<span lang=\"FR\"><span>Reservatie gewenst</span></span>.</span></span></span></p>\r\n",
                    "fr": "<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\"><span><span>Offre sur demande.<br />\r\nR\u00e9servation souhait\u00e9e</span></span></span>.</span></span></span></span></p>\r\n"
                },
                "3": {
                    "price": "30",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Woche",
                        "en": "Week",
                        "es": "Semana",
                        "nl": "Week",
                        "fr": "Semaine"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "20",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Wochenende",
                        "en": "Weekend",
                        "es": "Fin de la semana",
                        "nl": "Weekend",
                        "fr": "Le weekend"
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "50",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Monat",
                        "en": "Month",
                        "es": "Mes",
                        "nl": "Maand",
                        "fr": "Mois"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/262ee67f-0f69-461b-9644-f6776824df27",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/740ddc91-f3cb-4a08-a8b1-3bc8121c85e9",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Fahrradzentrum Gent Dampoort"
                ],
                "en": [
                    "Bike point Gent Dampoort"
                ],
                "es": [
                    "Centro de bicis Gent Dampoort"
                ],
                "nl": [
                    "Fietspunt Gent Dampoort"
                ],
                "fr": [
                    "Point v\u00e9lo Gent Dampoort"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Fahrradvermietung und -reparatur"
                ],
                "en": [
                    "Bicycle rental and repair"
                ],
                "es": [
                    "Alquile o arregle su bici aqu\u00ed"
                ],
                "nl": [
                    "Huur of herstel hier je fiets"
                ],
                "fr": [
                    "Location et r\u00e9paration de v\u00e9los"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-14T08:09:51+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/62146cf1-1c4a-445e-87cf-6a72e99fcb3c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/69f415f9-c0dd-4811-9a86-d2c84fb8b884",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8771a4ef-8de8-43cd-8e87-77cc41b8543e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de-fietsambassade.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de-fietsambassade.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT003989_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT003989_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003611_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003611_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003757.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003757.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/GentSint-Pieters-DT000214.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/GentSint-Pieters-DT000214.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "Station Gent Sint-Pieters",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-06-04T12:15:29+00:00",
            "field_random_sort": [
                -569
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d13b9277-5cf0-4a1b-9417-bbd6ad73c51c",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2004",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/bike-point-gent-sint-pieters",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2735",
                    "Fietsverhuur Sint-Pietersstation",
                    "73",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Voskenslaan 27",
                "created": "2012-10-18T12:14:46+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292428040"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.70826 51.034431)"
                },
                "email": [
                    "info.defietsambassade@stad.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/612cfb73-ec64-48a3-a332-c375f4d08892",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Fietspunt Gent Sint-Pieters"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/537",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/537",
                "modified": "2019-03-14T14:04:22+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese Niederlassung von De Fietsambassade befindet sich direkt hinter dem Bahnhof Gent-Sint-Pieters. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sehr leicht f\u00fcr Reisende zu erreichen, die mit dem Zug in Gent ankommen. Sie k\u00f6nnen dort ein Fahrrad mieten und Ihre Fahrradreifen aufpumpen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This bicycle hire point run by De Fietsambassade is located right behind Gent-Sint-Pieters railway station. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>So it is really convenient for people arriving in Ghent by train. Hire a bike there and pump up your tyres.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este punto ciclista de De Fietsambassade est\u00e1 justo detr\u00e1s de la estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Muy c\u00f3modo para la gente que llega a Gante en tren. Puede alquilar una bici e inflar las ruedas.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit Fietspunt van De Fietsambassade bevindt zich net achter het station Gent-Sint-Pieters. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Heel gemakkelijk voor mensen die met de trein in Gent aankomen. Je kunt er een fiets huren en je fietsbanden oppompen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ce point v\u00e9lo de De Fietsambassade est situ\u00e9 juste derri\u00e8re la gare Gent-Sint-Pieters. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tr\u00e8s pratique pour les personnes qui arrivent \u00e0 Gand en train. Vous pouvez y louer un v\u00e9lo et y faire regonfler vos pneus.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2004"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "5": {
                    "price": "30",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Kaution",
                        "en": "Guarantee",
                        "es": "Garant\u00eda",
                        "nl": "Waarborg",
                        "fr": "Caution"
                    }
                },
                "0": {
                    "price": "7",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1/2 Tag",
                        "en": "1/2 day",
                        "es": "1/2 d\u00eda",
                        "nl": "Halve dag",
                        "fr": "1/2 journ\u00e9e"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "10",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Tag",
                        "en": "1 day",
                        "es": "1 d\u00eda",
                        "nl": "Dag",
                        "fr": "1 jour"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Angebot auf Anfrage.<br />\r\nUm Reservierung wird gebeten.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                    "en": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Quotations on request.<br />\r\nReservations recommended.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                    "es": "<p><span><span><span><span lang=\"ES\"><span><span>Solicite una oferta.<br />\r\nSe ruega reservar con antelaci\u00f3n.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                    "nl": "<p><span><span><span><span><span>Offerte op aanvraag.</span></span><br />\r\n<span lang=\"FR\"><span>Reservatie gewenst</span></span>.</span></span></span></p>\r\n",
                    "fr": "<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\"><span><span>Offre sur demande.<br />\r\nR\u00e9servation souhait\u00e9e</span></span></span>.</span></span></span></span></p>\r\n"
                },
                "3": {
                    "price": "30",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Woche",
                        "en": "Week",
                        "es": "Semana",
                        "nl": "Week",
                        "fr": "Semaine"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "20",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Wochenende",
                        "en": "Weekend",
                        "es": "Fin de la semana",
                        "nl": "Weekend",
                        "fr": "Le weekend"
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "50",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Monat",
                        "en": "Month",
                        "es": "Mes",
                        "nl": "Maand",
                        "fr": "Mois"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/262ee67f-0f69-461b-9644-f6776824df27",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/740ddc91-f3cb-4a08-a8b1-3bc8121c85e9",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Fahrradzentrum Gent Sint-Pieters"
                ],
                "en": [
                    "Bike point Gent Sint-Pieters"
                ],
                "es": [
                    "Centro de bicis Gent Sint-Pieters"
                ],
                "nl": [
                    "Fietspunt Gent Sint-Pieters"
                ],
                "fr": [
                    "Point v\u00e9lo Gent Sint-Pieters"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Vom (elektrischen) Citybike bis Lastenrad!"
                ],
                "en": [
                    "From (electric) city bikes to cargo bikes!"
                ],
                "es": [
                    "De Bicicletas (el\u00e9ctricas) a triciclos de reparto"
                ],
                "nl": [
                    "Van (elektrische) stadsfiets tot bakfiets!"
                ],
                "fr": [
                    "V\u00e9los urbains (\u00e9lectriques) ou cargo, tout y est!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-14T08:14:27+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/eff9e51a-b057-4f7c-a47b-8df3ef5ff4fa",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7daf623d-c7de-418f-90ad-e45d2e430069",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de-fietsambassade.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de-fietsambassade.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-69.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-69.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003758.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003758.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003779_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003779_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Stad-Gent-41.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Stad-Gent-41.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "Gent Dampoort",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-06-04T12:09:33+00:00",
            "field_random_sort": [
                86
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4b4d5239-fc78-4e92-b6af-ecc8bb5457cb",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2210",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/bike-point-gent-dampoort",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2333",
                    "De Fietsambassade Gent - Fietspunt Gent Dampoort",
                    "1251",
                    "Openingsuren",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oktrooiplein 10 Z",
                "created": "2012-10-18T12:15:59+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292428040"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.740276 51.056227)"
                },
                "email": [
                    "info.defietsambassade@stad.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/15c39bde-747b-405a-b59b-18f15d4300f8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Fietspunt Gent Dampoort"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/538",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/538",
                "modified": "2019-03-14T14:03:55+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese Niederlassung von De Fietsambassade befindet sich direkt neben dem Bahnhof Gent-Dampoort. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sehr leicht f\u00fcr Reisende zu erreichen, die mit dem Zug in Gent ankommen. Sie k\u00f6nnen dort ein Fahrrad mieten und Ihre Fahrradreifen aufpumpen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This bicycle hire point run by De Fietsambassade is located at the Gent-Dampooort railway station. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>So it is really convenient for people arriving in Ghent by train. Hire a bike there and pump up your tyres.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este punto ciclista de De Fietsambassade est\u00e1 al lado de la estaci\u00f3n Gent-Dampoort. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Muy c\u00f3modo para la gente que llega a Gante en tren. Puede alquilar una bici e inflar las ruedas.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit Fietspunt van De Fietsambassade bevindt zich net naast het station Gent-Dampoort. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Heel gemakkelijk voor mensen die met de trein in Gent aankomen. Je kunt er een fiets huren en je fietsbanden oppompen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ce point v\u00e9lo de De Fietsambassade est situ\u00e9 juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 la gare Gent-Dampoort. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tr\u00e8s pratique pour les personnes qui arrivent \u00e0 Gand en train. Vous pouvez y louer un v\u00e9lo et y faire regonfler vos pneus.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2210"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "5": {
                    "price": "30",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Kaution",
                        "en": "Guarantee",
                        "es": "Garant\u00eda",
                        "nl": "Waarborg",
                        "fr": "Caution"
                    }
                },
                "0": {
                    "price": "7",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1/2 Tag",
                        "en": "1/2 day",
                        "es": "1/2 d\u00eda",
                        "nl": "Halve dag",
                        "fr": "1/2 journ\u00e9e"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "10",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Tag",
                        "en": "1 day",
                        "es": "1 d\u00eda",
                        "nl": "Dag",
                        "fr": "1 jour"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Angebot auf Anfrage.<br />\r\nUm Reservierung wird gebeten.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                    "en": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Quotations on request.<br />\r\nReservations recommended.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                    "es": "<p><span><span><span><span lang=\"ES\"><span><span>Solicite una oferta.<br />\r\nSe ruega reservar con antelaci\u00f3n.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                    "nl": "<p><span><span><span><span><span>Offerte op aanvraag.</span></span><br />\r\n<span lang=\"FR\"><span>Reservatie gewenst</span></span>.</span></span></span></p>\r\n",
                    "fr": "<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\"><span><span>Offre sur demande.<br />\r\nR\u00e9servation souhait\u00e9e</span></span></span>.</span></span></span></span></p>\r\n"
                },
                "3": {
                    "price": "30",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Woche",
                        "en": "Week",
                        "es": "Semana",
                        "nl": "Week",
                        "fr": "Semaine"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "20",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Wochenende",
                        "en": "Weekend",
                        "es": "Fin de la semana",
                        "nl": "Weekend",
                        "fr": "Le weekend"
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "50",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Monat",
                        "en": "Month",
                        "es": "Mes",
                        "nl": "Maand",
                        "fr": "Mois"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/262ee67f-0f69-461b-9644-f6776824df27",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/740ddc91-f3cb-4a08-a8b1-3bc8121c85e9",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Fahrradzentrum Gent Dampoort"
                ],
                "en": [
                    "Bike point Gent Dampoort"
                ],
                "es": [
                    "Centro de bicis Gent Dampoort"
                ],
                "nl": [
                    "Fietspunt Gent Dampoort"
                ],
                "fr": [
                    "Point v\u00e9lo Gent Dampoort"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Fahrradvermietung und -reparatur"
                ],
                "en": [
                    "Bicycle rental and repair"
                ],
                "es": [
                    "Alquile o arregle su bici aqu\u00ed"
                ],
                "nl": [
                    "Huur of herstel hier je fiets"
                ],
                "fr": [
                    "Location et r\u00e9paration de v\u00e9los"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-14T08:09:51+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/62146cf1-1c4a-445e-87cf-6a72e99fcb3c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/69f415f9-c0dd-4811-9a86-d2c84fb8b884",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8771a4ef-8de8-43cd-8e87-77cc41b8543e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de-fietsambassade.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de-fietsambassade.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT003989_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT003989_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003611_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003611_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003757.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003757.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/GentSint-Pieters-DT000214.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/GentSint-Pieters-DT000214.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "Station Gent Sint-Pieters",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-06-04T12:15:29+00:00",
            "field_random_sort": [
                -569
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d13b9277-5cf0-4a1b-9417-bbd6ad73c51c",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2004",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/bike-point-gent-sint-pieters",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2735",
                    "Fietsverhuur Sint-Pietersstation",
                    "73",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Voskenslaan 27",
                "created": "2012-10-18T12:14:46+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292428040"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.70826 51.034431)"
                },
                "email": [
                    "info.defietsambassade@stad.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/612cfb73-ec64-48a3-a332-c375f4d08892",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Fietspunt Gent Sint-Pieters"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/537",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/537",
                "modified": "2019-03-14T14:04:22+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese Niederlassung von De Fietsambassade befindet sich direkt hinter dem Bahnhof Gent-Sint-Pieters. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sehr leicht f\u00fcr Reisende zu erreichen, die mit dem Zug in Gent ankommen. Sie k\u00f6nnen dort ein Fahrrad mieten und Ihre Fahrradreifen aufpumpen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This bicycle hire point run by De Fietsambassade is located right behind Gent-Sint-Pieters railway station. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>So it is really convenient for people arriving in Ghent by train. Hire a bike there and pump up your tyres.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este punto ciclista de De Fietsambassade est\u00e1 justo detr\u00e1s de la estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Muy c\u00f3modo para la gente que llega a Gante en tren. Puede alquilar una bici e inflar las ruedas.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit Fietspunt van De Fietsambassade bevindt zich net achter het station Gent-Sint-Pieters. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Heel gemakkelijk voor mensen die met de trein in Gent aankomen. Je kunt er een fiets huren en je fietsbanden oppompen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ce point v\u00e9lo de De Fietsambassade est situ\u00e9 juste derri\u00e8re la gare Gent-Sint-Pieters. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tr\u00e8s pratique pour les personnes qui arrivent \u00e0 Gand en train. Vous pouvez y louer un v\u00e9lo et y faire regonfler vos pneus.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2004"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "5": {
                    "price": "30",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Kaution",
                        "en": "Guarantee",
                        "es": "Garant\u00eda",
                        "nl": "Waarborg",
                        "fr": "Caution"
                    }
                },
                "0": {
                    "price": "7",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1/2 Tag",
                        "en": "1/2 day",
                        "es": "1/2 d\u00eda",
                        "nl": "Halve dag",
                        "fr": "1/2 journ\u00e9e"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "10",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Tag",
                        "en": "1 day",
                        "es": "1 d\u00eda",
                        "nl": "Dag",
                        "fr": "1 jour"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Angebot auf Anfrage.<br />\r\nUm Reservierung wird gebeten.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                    "en": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Quotations on request.<br />\r\nReservations recommended.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                    "es": "<p><span><span><span><span lang=\"ES\"><span><span>Solicite una oferta.<br />\r\nSe ruega reservar con antelaci\u00f3n.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                    "nl": "<p><span><span><span><span><span>Offerte op aanvraag.</span></span><br />\r\n<span lang=\"FR\"><span>Reservatie gewenst</span></span>.</span></span></span></p>\r\n",
                    "fr": "<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\"><span><span>Offre sur demande.<br />\r\nR\u00e9servation souhait\u00e9e</span></span></span>.</span></span></span></span></p>\r\n"
                },
                "3": {
                    "price": "30",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Woche",
                        "en": "Week",
                        "es": "Semana",
                        "nl": "Week",
                        "fr": "Semaine"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "20",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Wochenende",
                        "en": "Weekend",
                        "es": "Fin de la semana",
                        "nl": "Weekend",
                        "fr": "Le weekend"
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "50",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Monat",
                        "en": "Month",
                        "es": "Mes",
                        "nl": "Maand",
                        "fr": "Mois"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/262ee67f-0f69-461b-9644-f6776824df27",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/740ddc91-f3cb-4a08-a8b1-3bc8121c85e9",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Fahrradzentrum Gent Sint-Pieters"
                ],
                "en": [
                    "Bike point Gent Sint-Pieters"
                ],
                "es": [
                    "Centro de bicis Gent Sint-Pieters"
                ],
                "nl": [
                    "Fietspunt Gent Sint-Pieters"
                ],
                "fr": [
                    "Point v\u00e9lo Gent Sint-Pieters"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Vom (elektrischen) Citybike bis Lastenrad!"
                ],
                "en": [
                    "From (electric) city bikes to cargo bikes!"
                ],
                "es": [
                    "De Bicicletas (el\u00e9ctricas) a triciclos de reparto"
                ],
                "nl": [
                    "Van (elektrische) stadsfiets tot bakfiets!"
                ],
                "fr": [
                    "V\u00e9los urbains (\u00e9lectriques) ou cargo, tout y est!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-14T08:14:27+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/62146cf1-1c4a-445e-87cf-6a72e99fcb3c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/69f415f9-c0dd-4811-9a86-d2c84fb8b884",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8771a4ef-8de8-43cd-8e87-77cc41b8543e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de-fietsambassade.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de-fietsambassade.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT003989_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT003989_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003611_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003611_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003757.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003757.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/GentSint-Pieters-DT000214.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/GentSint-Pieters-DT000214.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "Station Gent Sint-Pieters",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-06-04T12:15:29+00:00",
            "field_random_sort": [
                -569
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d13b9277-5cf0-4a1b-9417-bbd6ad73c51c",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2004",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/bike-point-gent-sint-pieters",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2735",
                    "Fietsverhuur Sint-Pietersstation",
                    "73",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Voskenslaan 27",
                "created": "2012-10-18T12:14:46+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292428040"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.70826 51.034431)"
                },
                "email": [
                    "info.defietsambassade@stad.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/612cfb73-ec64-48a3-a332-c375f4d08892",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Fietspunt Gent Sint-Pieters"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/537",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/537",
                "modified": "2019-03-14T14:04:22+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese Niederlassung von De Fietsambassade befindet sich direkt hinter dem Bahnhof Gent-Sint-Pieters. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sehr leicht f\u00fcr Reisende zu erreichen, die mit dem Zug in Gent ankommen. Sie k\u00f6nnen dort ein Fahrrad mieten und Ihre Fahrradreifen aufpumpen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This bicycle hire point run by De Fietsambassade is located right behind Gent-Sint-Pieters railway station. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>So it is really convenient for people arriving in Ghent by train. Hire a bike there and pump up your tyres.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este punto ciclista de De Fietsambassade est\u00e1 justo detr\u00e1s de la estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Muy c\u00f3modo para la gente que llega a Gante en tren. Puede alquilar una bici e inflar las ruedas.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit Fietspunt van De Fietsambassade bevindt zich net achter het station Gent-Sint-Pieters. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Heel gemakkelijk voor mensen die met de trein in Gent aankomen. Je kunt er een fiets huren en je fietsbanden oppompen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ce point v\u00e9lo de De Fietsambassade est situ\u00e9 juste derri\u00e8re la gare Gent-Sint-Pieters. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tr\u00e8s pratique pour les personnes qui arrivent \u00e0 Gand en train. Vous pouvez y louer un v\u00e9lo et y faire regonfler vos pneus.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2004"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "5": {
                    "price": "30",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Kaution",
                        "en": "Guarantee",
                        "es": "Garant\u00eda",
                        "nl": "Waarborg",
                        "fr": "Caution"
                    }
                },
                "0": {
                    "price": "7",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1/2 Tag",
                        "en": "1/2 day",
                        "es": "1/2 d\u00eda",
                        "nl": "Halve dag",
                        "fr": "1/2 journ\u00e9e"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "10",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Tag",
                        "en": "1 day",
                        "es": "1 d\u00eda",
                        "nl": "Dag",
                        "fr": "1 jour"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Angebot auf Anfrage.<br />\r\nUm Reservierung wird gebeten.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                    "en": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Quotations on request.<br />\r\nReservations recommended.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                    "es": "<p><span><span><span><span lang=\"ES\"><span><span>Solicite una oferta.<br />\r\nSe ruega reservar con antelaci\u00f3n.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                    "nl": "<p><span><span><span><span><span>Offerte op aanvraag.</span></span><br />\r\n<span lang=\"FR\"><span>Reservatie gewenst</span></span>.</span></span></span></p>\r\n",
                    "fr": "<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\"><span><span>Offre sur demande.<br />\r\nR\u00e9servation souhait\u00e9e</span></span></span>.</span></span></span></span></p>\r\n"
                },
                "3": {
                    "price": "30",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Woche",
                        "en": "Week",
                        "es": "Semana",
                        "nl": "Week",
                        "fr": "Semaine"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "20",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Wochenende",
                        "en": "Weekend",
                        "es": "Fin de la semana",
                        "nl": "Weekend",
                        "fr": "Le weekend"
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "50",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Monat",
                        "en": "Month",
                        "es": "Mes",
                        "nl": "Maand",
                        "fr": "Mois"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/262ee67f-0f69-461b-9644-f6776824df27",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/740ddc91-f3cb-4a08-a8b1-3bc8121c85e9",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Fahrradzentrum Gent Sint-Pieters"
                ],
                "en": [
                    "Bike point Gent Sint-Pieters"
                ],
                "es": [
                    "Centro de bicis Gent Sint-Pieters"
                ],
                "nl": [
                    "Fietspunt Gent Sint-Pieters"
                ],
                "fr": [
                    "Point v\u00e9lo Gent Sint-Pieters"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Vom (elektrischen) Citybike bis Lastenrad!"
                ],
                "en": [
                    "From (electric) city bikes to cargo bikes!"
                ],
                "es": [
                    "De Bicicletas (el\u00e9ctricas) a triciclos de reparto"
                ],
                "nl": [
                    "Van (elektrische) stadsfiets tot bakfiets!"
                ],
                "fr": [
                    "V\u00e9los urbains (\u00e9lectriques) ou cargo, tout y est!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-14T08:14:27+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6beb2eac-d5e0-4bfd-a1a0-2c8f62254e2f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/18d5e8a5-47ef-44ce-93b7-2e8e8061dc3c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006675.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006675.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006678.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006678.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006679.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006679.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/preview_DSC_5192.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/preview_DSC_5192.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de-fietsambassade.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de-fietsambassade.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks35-DT006677.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks35-DT006677.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "Fietspunt Gent Centrum",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-06-04T12:13:07+00:00",
            "field_random_sort": [
                78
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c80727d4-556e-44d8-a4c2-b6ecf6bee662",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2212",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/bike-point-gent-centrum",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "668",
                    "De Fietsambassade Gent - Fietspunt Gent Centrum",
                    "1244",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Emile Braunplein",
                "created": "2013-05-13T10:21:28+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32490452713"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723935 51.053772)"
                },
                "email": [
                    "info.defietsambassade@stad.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8d47ec0f-882c-4d52-9f09-cbc83d823af5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Fietspunt Gent Centrum"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/727",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/727",
                "modified": "2019-03-14T14:04:09+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei diesem Fahrradverleih, De Fietsambassade, im Stadtzentrum k\u00f6nnen Sie nicht nur ein Fahrrad mieten, sondern auch Ihre Fahrradreifen aufpumpen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>F\u00fcr Menschen mit Mobilit\u00e4tseinschr\u00e4nkungen sind f\u00fcnf Rollst\u00fchle verf\u00fcgbar. Au\u00dferdem kann ein Buggy gemietet werden. Nehmen Sie vorab Kontakt auf, damit Sie wissen, ob sie verf\u00fcgbar sind.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "At bicycle hire point De Fietsambassade in the city centre, you can pump up your tyres as well as renting a bicycle. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>There are five wheelchairs available for people with reduced mobility and you can also rent a buggy here. Call in advance to check whether there is one available.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En este punto ciclista, De Fietsambassade, en el centro de la ciudad no solo puede alquilar una bici sino tambi\u00e9n pueden inflar sus ruedas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Para las personas con una discapacidad motriz hay 5 sillas de ruedas y tambi\u00e9n se pueden alquilar carritos para los m\u00e1s peque\u00f1os. P\u00f3ngase en contacto antes para ver si hay disponibilidad.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In dit fietspunt van De Fietsambassade in het centrum van de stad kun je niet alleen een fiets huren maar je kunt er ook je fietsbanden oppompen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Voor mindermobiele mensen staan 5 rolstoelen ter beschikking en je kunt hier ook terecht voor het huren van een buggy. Neem dan vooraf contact op zodat je weet of ze beschikbaar zijn.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Dans ce point v\u00e9lo de De Fietsambassade, situ\u00e9 dans le centre-ville, vous pouvez non seulement louer un v\u00e9lo, mais aussi faire regonfler vos pneus. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De plus, cinq fauteuils roulants sont mis \u00e0 la disposition des personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite et des buggys sont disponibles en location. Prenez contact au pr\u00e9alable pour vous assurer des disponibilit\u00e9s.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2212"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "5": {
                    "price": "30",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Kaution",
                        "en": "Guarantee",
                        "es": "Garant\u00eda",
                        "nl": "Waarborg",
                        "fr": "Caution"
                    }
                },
                "0": {
                    "price": "7",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1/2 Tag",
                        "en": "1/2 day",
                        "es": "1/2 d\u00eda",
                        "nl": "Halve dag",
                        "fr": "1/2 journ\u00e9e"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "10",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Tag",
                        "en": "1 day",
                        "es": "1 d\u00eda",
                        "nl": "Dag",
                        "fr": "1 jour"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Angebot auf Anfrage.<br />\r\nUm Reservierung wird gebeten.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                    "en": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Quotations on request.<br />\r\nReservations recommended.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                    "es": "<p><span><span><span><span lang=\"ES\"><span><span>Solicite una oferta.<br />\r\nSe ruega reservar con antelaci\u00f3n.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                    "nl": "<p><span><span><span><span><span>Offerte op aanvraag.</span></span></span></span></span><br />\r\n<span><span><span><span lang=\"FR\"><span>Reservatie gewenst</span></span>.</span></span></span></p>\r\n",
                    "fr": "<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\"><span><span>Offre sur demande.<br />\r\nR\u00e9servation souhait\u00e9e</span></span></span>.</span></span></span></span></p>\r\n"
                },
                "3": {
                    "price": "30",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Woche",
                        "en": "Week",
                        "es": "Semana",
                        "nl": "Week",
                        "fr": "Semaine"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "20",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Wochenende",
                        "en": "Weekend",
                        "es": "Fin de la semana",
                        "nl": "Weekend",
                        "fr": "Le weekend"
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "50",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Monat",
                        "en": "Month",
                        "es": "Mes",
                        "nl": "Maand",
                        "fr": "Mois"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/262ee67f-0f69-461b-9644-f6776824df27",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Fahrradzentrum Gent Centrum"
                ],
                "en": [
                    "Bike point Gent Centrum"
                ],
                "es": [
                    "Centro de bicis Gent Centrum"
                ],
                "nl": [
                    "Fietspunt Gent Centrum"
                ],
                "fr": [
                    "Point v\u00e9lo Gent Centrum"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Fahrrad oder Kinderwagen n\u00f6tig? Hier zu mieten!"
                ],
                "en": [
                    "Need a bike or pushchair? Rent one here!"
                ],
                "es": [
                    "\u00bfNecesita una bici o un carrito? \u00a1Alqu\u00edlelos aqu\u00ed!"
                ],
                "nl": [
                    "Fiets of kinderwagen nodig? Hier huur je het!"
                ],
                "fr": [
                    "Besoin de v\u00e9los ou d'une poussette? Louez-les ici!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-14T07:56:23+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/eff9e51a-b057-4f7c-a47b-8df3ef5ff4fa",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7daf623d-c7de-418f-90ad-e45d2e430069",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de-fietsambassade.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de-fietsambassade.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-69.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-69.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003758.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003758.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003779_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003779_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Stad-Gent-41.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Stad-Gent-41.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "Gent Dampoort",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-06-04T12:09:33+00:00",
            "field_random_sort": [
                86
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4b4d5239-fc78-4e92-b6af-ecc8bb5457cb",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2210",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/bike-point-gent-dampoort",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2333",
                    "De Fietsambassade Gent - Fietspunt Gent Dampoort",
                    "1251",
                    "Openingsuren",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oktrooiplein 10 Z",
                "created": "2012-10-18T12:15:59+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292428040"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.740276 51.056227)"
                },
                "email": [
                    "info.defietsambassade@stad.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/15c39bde-747b-405a-b59b-18f15d4300f8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Fietspunt Gent Dampoort"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/538",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/538",
                "modified": "2019-03-14T14:03:55+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese Niederlassung von De Fietsambassade befindet sich direkt neben dem Bahnhof Gent-Dampoort. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sehr leicht f\u00fcr Reisende zu erreichen, die mit dem Zug in Gent ankommen. Sie k\u00f6nnen dort ein Fahrrad mieten und Ihre Fahrradreifen aufpumpen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This bicycle hire point run by De Fietsambassade is located at the Gent-Dampooort railway station. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>So it is really convenient for people arriving in Ghent by train. Hire a bike there and pump up your tyres.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este punto ciclista de De Fietsambassade est\u00e1 al lado de la estaci\u00f3n Gent-Dampoort. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Muy c\u00f3modo para la gente que llega a Gante en tren. Puede alquilar una bici e inflar las ruedas.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit Fietspunt van De Fietsambassade bevindt zich net naast het station Gent-Dampoort. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Heel gemakkelijk voor mensen die met de trein in Gent aankomen. Je kunt er een fiets huren en je fietsbanden oppompen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ce point v\u00e9lo de De Fietsambassade est situ\u00e9 juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 la gare Gent-Dampoort. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tr\u00e8s pratique pour les personnes qui arrivent \u00e0 Gand en train. Vous pouvez y louer un v\u00e9lo et y faire regonfler vos pneus.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2210"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "5": {
                    "price": "30",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Kaution",
                        "en": "Guarantee",
                        "es": "Garant\u00eda",
                        "nl": "Waarborg",
                        "fr": "Caution"
                    }
                },
                "0": {
                    "price": "7",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1/2 Tag",
                        "en": "1/2 day",
                        "es": "1/2 d\u00eda",
                        "nl": "Halve dag",
                        "fr": "1/2 journ\u00e9e"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "10",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Tag",
                        "en": "1 day",
                        "es": "1 d\u00eda",
                        "nl": "Dag",
                        "fr": "1 jour"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Angebot auf Anfrage.<br />\r\nUm Reservierung wird gebeten.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                    "en": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Quotations on request.<br />\r\nReservations recommended.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                    "es": "<p><span><span><span><span lang=\"ES\"><span><span>Solicite una oferta.<br />\r\nSe ruega reservar con antelaci\u00f3n.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                    "nl": "<p><span><span><span><span><span>Offerte op aanvraag.</span></span><br />\r\n<span lang=\"FR\"><span>Reservatie gewenst</span></span>.</span></span></span></p>\r\n",
                    "fr": "<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\"><span><span>Offre sur demande.<br />\r\nR\u00e9servation souhait\u00e9e</span></span></span>.</span></span></span></span></p>\r\n"
                },
                "3": {
                    "price": "30",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Woche",
                        "en": "Week",
                        "es": "Semana",
                        "nl": "Week",
                        "fr": "Semaine"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "20",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Wochenende",
                        "en": "Weekend",
                        "es": "Fin de la semana",
                        "nl": "Weekend",
                        "fr": "Le weekend"
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "50",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Monat",
                        "en": "Month",
                        "es": "Mes",
                        "nl": "Maand",
                        "fr": "Mois"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/262ee67f-0f69-461b-9644-f6776824df27",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/740ddc91-f3cb-4a08-a8b1-3bc8121c85e9",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Fahrradzentrum Gent Dampoort"
                ],
                "en": [
                    "Bike point Gent Dampoort"
                ],
                "es": [
                    "Centro de bicis Gent Dampoort"
                ],
                "nl": [
                    "Fietspunt Gent Dampoort"
                ],
                "fr": [
                    "Point v\u00e9lo Gent Dampoort"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Fahrradvermietung und -reparatur"
                ],
                "en": [
                    "Bicycle rental and repair"
                ],
                "es": [
                    "Alquile o arregle su bici aqu\u00ed"
                ],
                "nl": [
                    "Huur of herstel hier je fiets"
                ],
                "fr": [
                    "Location et r\u00e9paration de v\u00e9los"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-14T08:09:51+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/38e6d005-a8d5-411d-a51a-abefb2da1edf",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a9f82f84-ebf6-49e9-90d8-1834c27743dc"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dok_gent_001_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dok_gent_001_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "DOK Gent",
                        "en": "DOK Gent",
                        "es": "DOK Gent",
                        "nl": "DOK Gent",
                        "fr": "DOK Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dok_gent_001_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dok_gent_001_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "DOK Gent",
                        "en": "DOK Gent",
                        "es": "DOK Gent",
                        "nl": "DOK Gent",
                        "fr": "DOK Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-05-13T12:38:39+00:00",
            "field_random_sort": [
                51
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c7ad969e-b00e-48b7-9155-89bc9b99d95a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2208",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/dok-site",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koopvaardijlaan",
                "created": "2013-05-13T12:27:15+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.737675 51.065226)"
                },
                "email": [
                    "info@dokgent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/469649b9-6adf-4942-9520-1ba4920bd6e3",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "DOK site"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/728",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/728",
                "modified": "2018-02-28T09:29:56+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gent wird um ein pulsierendes St\u00fcckchen Stadt reicher. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In den kommenden zehn bis f\u00fcnfzehn Jahren will die Genter Stadtverwaltung das Gebiet am Dampoort-Bahnhof zu einem v\u00f6llig neuen Stadtteil am Wasser umbauen. Dieses neue Viertel soll schwerpunktm\u00e4\u00dfig als Wohngebiet fungieren. Au\u00dferdem werden dort B\u00fcros, Einzelhandelsgesch\u00e4fte, Freizeitangebote und \u00f6ffentliche Dienstleistungen vertreten sein. Neue Fu\u00dfg\u00e4nger- und Radfahrerbr\u00fccken und die Verlegung des Stadtrings zur Afrikalaan und Koopvaardijlaan bewirken einen perfekten Anschluss an die historische Innenstadt.\u00a0</p>\n\n<p>Die Oude Dokken sind seit dem Sommer von 2011, in Erwartung Beginns der Arbeiten, eine sprudelnde Begegnungsst\u00e4tte. Dort finden Konzerte, Filme und Ausstellungen statt. Das Zentrum des Ganzen ist die DOKkantine im Schuppen an der Koopvaardijlaan. Durch diese Kantine gelangen Sie zur gro\u00dfen Terrasse mit Blick auf den Kai, den (Spiel-) Garten, Konzerte in DOKbox und Aktivit\u00e4ten unter dem DOKmarkt. Au\u00dferdem finden Sie hier noch den DOKstrand und die DOKarena.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Ghent will soon have a lively new district. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In the next ten to fifteen years the Ghent City Council wants to redevelop the area round the Dampoort Station, constructing a completely new district by the waterfront. The emphasis in this new neighbourhood will be residential. In addition, there will be offices, retail, leisure and public services. New bridges for pedestrians and cyclists and the relocation of the city ring road to the Afrikalaan and Koopvaardijlaan ensure a perfect connection with the historic city centre.\u00a0<br />\nSince the summer of 2011, the Old Docks have become a lively meeting place in anticipation of the works. You can go there for concerts, films, exhibitions, etc.</p>\n\n<p>The centre of all this is the DOKkantine in the shed at the Koopvaardijlaan. In the years to come this will be the beating heart of the Old Docks. Via this canteen, you can go to the large terrace with its view of the quay, the playground and garden, concerts in the DOKbox and activities in the DOKmarkt. You'll also find the DOKstrand beach and the DOKarena here.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Gante adquiere un vibrante trocito de ciudad m\u00e1s. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Los pr\u00f3ximos diez a quince a\u00f1os, el Ayuntamiento de Gante quiere transformar la zona de la estaci\u00f3n Gent-Dampoort en un \u00e1rea totalmente nueva a orillas del agua. En este nuevo barrio, el acento recaer\u00e1 en la vivienda. Adem\u00e1s, habr\u00e1 oficinas, comercios, ocio y prestaci\u00f3n de servicios p\u00fablicos. La instalaci\u00f3n de nuevos puentes peatonales y para bicicletas y el desv\u00edo de la circunvalaci\u00f3n a la Afrikalaan y la Koopvaardijlaan proporcionan una conexi\u00f3n perfecta con el casco hist\u00f3rico.\u00a0</p>\n\n<p>Esta antigua zona portuaria se ha convertido, desde este verano y en espera del inicio de las obras, en un animado lugar de encuentro. Hay conciertos, cine y exposiciones.\u00a0<br />\nEl coraz\u00f3n lo forma la cafeter\u00eda DOKkantine en los almacenes de la calle Koopvaardijlaan. Este local da acceso a la gran terraza con vistas al muelle, el jard\u00edn, conciertos en el DOKbox y actividades en el DOKmarkt. Adem\u00e1s hay una playa, DOKstrand, y un anfiteatro, DOKarena.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Gent krijgt er een bruisend stukje stad bij. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De komende tien tot vijftien jaar wil het Gentse stadsbestuur het gebied tussen het Dampoortstation en de wijk Muide ombouwen tot een volledig nieuw stadsdeel aan het water. De nadruk in deze nieuwe wijk zal op wonen liggen. Daarnaast komen er ook kantoren, detailhandel, recreatie en publieke dienstverlening. Nieuwe voetgangers- en fietsersbruggen en het verleggen van de stadsring naar de Afrikalaan en Koopvaardijlaan zorgen voor een perfecte aansluiting op de historische binnenstad. Maar zover is het nog lang niet.\u00a0</p>\n\n<p>De Oude Dokken zijn sinds de zomer van 2011, in afwachting van de werken, een bruisende ontmoetingsplek. Je kunt er o.a. terecht voor concerten, films, tentoonstellingen, lezingen, open keuken en nog veel meer. Het kloppend hart van de Oude Dokken is de DOKkantine in de loods aan de Koopvaardijlaan. Via deze kantine kun je naar het grote terras met uitzicht op de kade, de (speel)tuin, concerten in DOKbox en activiteiten onder de DOKmarkt. Verder vind je er nog het DOKstrand en de DOKarena.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Gand se cr\u00e9e un nouveau quartieranim\u00e9. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dans les dix \u00e0 quinze prochaines ann\u00e9es, l\u2019administration communale de Gand veut transformer la zone situ\u00e9e au pied de la gare Dampoort en un tout nouveau quartier au bord de l\u2019eau, qui fera la part belle au logement. \u00c0 cela s\u2019ajouteront des bureaux, des commerces, des zones de loisirs et des services publics. Les nouveaux ponts pour pi\u00e9tons et cyclistes ainsi que le d\u00e9placement de la voie p\u00e9riph\u00e9rique vers l\u2019Afrikalaan et laKoopvaardijlaancr\u00e9ent une liaison parfaite avec le centre-ville historique.\u00a0</p>\n\n<p>Depuis l\u2019\u00e9t\u00e9 de 2011, et dans l\u2019attente des travaux, le site est un lieu de rencontre bouillonnant, qui accueille, entre autres, des concerts, des films et des expositions. Le centre n\u00e9vralgique en est la DOKkantine, \u00e9tablie dans l\u2019entrep\u00f4t qui longe la Koopvaardijlaan. Cette cantine vous donne acc\u00e8s \u00e0 la grande terrasse avec vue sur le quai, le jardin (de jeux), les concerts au DOKbox et les activit\u00e9s sous le DOKmarkt. On y trouvera \u00e9galement la DOKstrand et la DOKarena.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2208"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d786b6d9-b470-4e10-b8a4-27d8b5924ba0",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8b496baf-8396-436d-b69a-24f9836dbb88"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "DOK Site"
                ],
                "en": [
                    "DOK Site"
                ],
                "es": [
                    "DOK Site"
                ],
                "nl": [
                    "DOK Site"
                ],
                "fr": [
                    "DOK Site"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "De Oude Dokken, neuer Stadtteil am Wasser"
                ],
                "en": [
                    "The Old Docks, a new city quarter along the water"
                ],
                "es": [
                    "De Oude Dokken, un nuevo barrio cerca del agua"
                ],
                "nl": [
                    "De Oude Dokken, nieuw stadsdeel aan het water"
                ],
                "fr": [
                    "Les Vieux Docks, nouveau quartier au bord de l'eau"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-24T13:04:34+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://facebook.com/DOKgent/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/38e6d005-a8d5-411d-a51a-abefb2da1edf",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a9f82f84-ebf6-49e9-90d8-1834c27743dc"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dok_gent_001_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dok_gent_001_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "DOK Gent",
                        "en": "DOK Gent",
                        "es": "DOK Gent",
                        "nl": "DOK Gent",
                        "fr": "DOK Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dok_gent_001_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dok_gent_001_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "DOK Gent",
                        "en": "DOK Gent",
                        "es": "DOK Gent",
                        "nl": "DOK Gent",
                        "fr": "DOK Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-05-13T12:38:39+00:00",
            "field_random_sort": [
                51
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c7ad969e-b00e-48b7-9155-89bc9b99d95a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2208",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/dok-site",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koopvaardijlaan",
                "created": "2013-05-13T12:27:15+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.737675 51.065226)"
                },
                "email": [
                    "info@dokgent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/469649b9-6adf-4942-9520-1ba4920bd6e3",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "DOK site"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/728",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/728",
                "modified": "2018-02-28T09:29:56+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gent wird um ein pulsierendes St\u00fcckchen Stadt reicher. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In den kommenden zehn bis f\u00fcnfzehn Jahren will die Genter Stadtverwaltung das Gebiet am Dampoort-Bahnhof zu einem v\u00f6llig neuen Stadtteil am Wasser umbauen. Dieses neue Viertel soll schwerpunktm\u00e4\u00dfig als Wohngebiet fungieren. Au\u00dferdem werden dort B\u00fcros, Einzelhandelsgesch\u00e4fte, Freizeitangebote und \u00f6ffentliche Dienstleistungen vertreten sein. Neue Fu\u00dfg\u00e4nger- und Radfahrerbr\u00fccken und die Verlegung des Stadtrings zur Afrikalaan und Koopvaardijlaan bewirken einen perfekten Anschluss an die historische Innenstadt.\u00a0</p>\n\n<p>Die Oude Dokken sind seit dem Sommer von 2011, in Erwartung Beginns der Arbeiten, eine sprudelnde Begegnungsst\u00e4tte. Dort finden Konzerte, Filme und Ausstellungen statt. Das Zentrum des Ganzen ist die DOKkantine im Schuppen an der Koopvaardijlaan. Durch diese Kantine gelangen Sie zur gro\u00dfen Terrasse mit Blick auf den Kai, den (Spiel-) Garten, Konzerte in DOKbox und Aktivit\u00e4ten unter dem DOKmarkt. Au\u00dferdem finden Sie hier noch den DOKstrand und die DOKarena.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Ghent will soon have a lively new district. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In the next ten to fifteen years the Ghent City Council wants to redevelop the area round the Dampoort Station, constructing a completely new district by the waterfront. The emphasis in this new neighbourhood will be residential. In addition, there will be offices, retail, leisure and public services. New bridges for pedestrians and cyclists and the relocation of the city ring road to the Afrikalaan and Koopvaardijlaan ensure a perfect connection with the historic city centre.\u00a0<br />\nSince the summer of 2011, the Old Docks have become a lively meeting place in anticipation of the works. You can go there for concerts, films, exhibitions, etc.</p>\n\n<p>The centre of all this is the DOKkantine in the shed at the Koopvaardijlaan. In the years to come this will be the beating heart of the Old Docks. Via this canteen, you can go to the large terrace with its view of the quay, the playground and garden, concerts in the DOKbox and activities in the DOKmarkt. You'll also find the DOKstrand beach and the DOKarena here.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Gante adquiere un vibrante trocito de ciudad m\u00e1s. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Los pr\u00f3ximos diez a quince a\u00f1os, el Ayuntamiento de Gante quiere transformar la zona de la estaci\u00f3n Gent-Dampoort en un \u00e1rea totalmente nueva a orillas del agua. En este nuevo barrio, el acento recaer\u00e1 en la vivienda. Adem\u00e1s, habr\u00e1 oficinas, comercios, ocio y prestaci\u00f3n de servicios p\u00fablicos. La instalaci\u00f3n de nuevos puentes peatonales y para bicicletas y el desv\u00edo de la circunvalaci\u00f3n a la Afrikalaan y la Koopvaardijlaan proporcionan una conexi\u00f3n perfecta con el casco hist\u00f3rico.\u00a0</p>\n\n<p>Esta antigua zona portuaria se ha convertido, desde este verano y en espera del inicio de las obras, en un animado lugar de encuentro. Hay conciertos, cine y exposiciones.\u00a0<br />\nEl coraz\u00f3n lo forma la cafeter\u00eda DOKkantine en los almacenes de la calle Koopvaardijlaan. Este local da acceso a la gran terraza con vistas al muelle, el jard\u00edn, conciertos en el DOKbox y actividades en el DOKmarkt. Adem\u00e1s hay una playa, DOKstrand, y un anfiteatro, DOKarena.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Gent krijgt er een bruisend stukje stad bij. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De komende tien tot vijftien jaar wil het Gentse stadsbestuur het gebied tussen het Dampoortstation en de wijk Muide ombouwen tot een volledig nieuw stadsdeel aan het water. De nadruk in deze nieuwe wijk zal op wonen liggen. Daarnaast komen er ook kantoren, detailhandel, recreatie en publieke dienstverlening. Nieuwe voetgangers- en fietsersbruggen en het verleggen van de stadsring naar de Afrikalaan en Koopvaardijlaan zorgen voor een perfecte aansluiting op de historische binnenstad. Maar zover is het nog lang niet.\u00a0</p>\n\n<p>De Oude Dokken zijn sinds de zomer van 2011, in afwachting van de werken, een bruisende ontmoetingsplek. Je kunt er o.a. terecht voor concerten, films, tentoonstellingen, lezingen, open keuken en nog veel meer. Het kloppend hart van de Oude Dokken is de DOKkantine in de loods aan de Koopvaardijlaan. Via deze kantine kun je naar het grote terras met uitzicht op de kade, de (speel)tuin, concerten in DOKbox en activiteiten onder de DOKmarkt. Verder vind je er nog het DOKstrand en de DOKarena.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Gand se cr\u00e9e un nouveau quartieranim\u00e9. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dans les dix \u00e0 quinze prochaines ann\u00e9es, l\u2019administration communale de Gand veut transformer la zone situ\u00e9e au pied de la gare Dampoort en un tout nouveau quartier au bord de l\u2019eau, qui fera la part belle au logement. \u00c0 cela s\u2019ajouteront des bureaux, des commerces, des zones de loisirs et des services publics. Les nouveaux ponts pour pi\u00e9tons et cyclistes ainsi que le d\u00e9placement de la voie p\u00e9riph\u00e9rique vers l\u2019Afrikalaan et laKoopvaardijlaancr\u00e9ent une liaison parfaite avec le centre-ville historique.\u00a0</p>\n\n<p>Depuis l\u2019\u00e9t\u00e9 de 2011, et dans l\u2019attente des travaux, le site est un lieu de rencontre bouillonnant, qui accueille, entre autres, des concerts, des films et des expositions. Le centre n\u00e9vralgique en est la DOKkantine, \u00e9tablie dans l\u2019entrep\u00f4t qui longe la Koopvaardijlaan. Cette cantine vous donne acc\u00e8s \u00e0 la grande terrasse avec vue sur le quai, le jardin (de jeux), les concerts au DOKbox et les activit\u00e9s sous le DOKmarkt. On y trouvera \u00e9galement la DOKstrand et la DOKarena.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2208"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d786b6d9-b470-4e10-b8a4-27d8b5924ba0",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8b496baf-8396-436d-b69a-24f9836dbb88"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "DOK Site"
                ],
                "en": [
                    "DOK Site"
                ],
                "es": [
                    "DOK Site"
                ],
                "nl": [
                    "DOK Site"
                ],
                "fr": [
                    "DOK Site"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "De Oude Dokken, neuer Stadtteil am Wasser"
                ],
                "en": [
                    "The Old Docks, a new city quarter along the water"
                ],
                "es": [
                    "De Oude Dokken, un nuevo barrio cerca del agua"
                ],
                "nl": [
                    "De Oude Dokken, nieuw stadsdeel aan het water"
                ],
                "fr": [
                    "Les Vieux Docks, nouveau quartier au bord de l'eau"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-24T13:04:34+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://facebook.com/DOKgent/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/38e6d005-a8d5-411d-a51a-abefb2da1edf",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a9f82f84-ebf6-49e9-90d8-1834c27743dc"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dok_gent_001_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dok_gent_001_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "DOK Gent",
                        "en": "DOK Gent",
                        "es": "DOK Gent",
                        "nl": "DOK Gent",
                        "fr": "DOK Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dok_gent_001_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dok_gent_001_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "DOK Gent",
                        "en": "DOK Gent",
                        "es": "DOK Gent",
                        "nl": "DOK Gent",
                        "fr": "DOK Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-05-13T12:38:39+00:00",
            "field_random_sort": [
                51
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c7ad969e-b00e-48b7-9155-89bc9b99d95a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2208",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/dok-site",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koopvaardijlaan",
                "created": "2013-05-13T12:27:15+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.737675 51.065226)"
                },
                "email": [
                    "info@dokgent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/469649b9-6adf-4942-9520-1ba4920bd6e3",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "DOK site"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/728",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/728",
                "modified": "2018-02-28T09:29:56+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gent wird um ein pulsierendes St\u00fcckchen Stadt reicher. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In den kommenden zehn bis f\u00fcnfzehn Jahren will die Genter Stadtverwaltung das Gebiet am Dampoort-Bahnhof zu einem v\u00f6llig neuen Stadtteil am Wasser umbauen. Dieses neue Viertel soll schwerpunktm\u00e4\u00dfig als Wohngebiet fungieren. Au\u00dferdem werden dort B\u00fcros, Einzelhandelsgesch\u00e4fte, Freizeitangebote und \u00f6ffentliche Dienstleistungen vertreten sein. Neue Fu\u00dfg\u00e4nger- und Radfahrerbr\u00fccken und die Verlegung des Stadtrings zur Afrikalaan und Koopvaardijlaan bewirken einen perfekten Anschluss an die historische Innenstadt.\u00a0</p>\n\n<p>Die Oude Dokken sind seit dem Sommer von 2011, in Erwartung Beginns der Arbeiten, eine sprudelnde Begegnungsst\u00e4tte. Dort finden Konzerte, Filme und Ausstellungen statt. Das Zentrum des Ganzen ist die DOKkantine im Schuppen an der Koopvaardijlaan. Durch diese Kantine gelangen Sie zur gro\u00dfen Terrasse mit Blick auf den Kai, den (Spiel-) Garten, Konzerte in DOKbox und Aktivit\u00e4ten unter dem DOKmarkt. Au\u00dferdem finden Sie hier noch den DOKstrand und die DOKarena.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Ghent will soon have a lively new district. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In the next ten to fifteen years the Ghent City Council wants to redevelop the area round the Dampoort Station, constructing a completely new district by the waterfront. The emphasis in this new neighbourhood will be residential. In addition, there will be offices, retail, leisure and public services. New bridges for pedestrians and cyclists and the relocation of the city ring road to the Afrikalaan and Koopvaardijlaan ensure a perfect connection with the historic city centre.\u00a0<br />\nSince the summer of 2011, the Old Docks have become a lively meeting place in anticipation of the works. You can go there for concerts, films, exhibitions, etc.</p>\n\n<p>The centre of all this is the DOKkantine in the shed at the Koopvaardijlaan. In the years to come this will be the beating heart of the Old Docks. Via this canteen, you can go to the large terrace with its view of the quay, the playground and garden, concerts in the DOKbox and activities in the DOKmarkt. You'll also find the DOKstrand beach and the DOKarena here.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Gante adquiere un vibrante trocito de ciudad m\u00e1s. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Los pr\u00f3ximos diez a quince a\u00f1os, el Ayuntamiento de Gante quiere transformar la zona de la estaci\u00f3n Gent-Dampoort en un \u00e1rea totalmente nueva a orillas del agua. En este nuevo barrio, el acento recaer\u00e1 en la vivienda. Adem\u00e1s, habr\u00e1 oficinas, comercios, ocio y prestaci\u00f3n de servicios p\u00fablicos. La instalaci\u00f3n de nuevos puentes peatonales y para bicicletas y el desv\u00edo de la circunvalaci\u00f3n a la Afrikalaan y la Koopvaardijlaan proporcionan una conexi\u00f3n perfecta con el casco hist\u00f3rico.\u00a0</p>\n\n<p>Esta antigua zona portuaria se ha convertido, desde este verano y en espera del inicio de las obras, en un animado lugar de encuentro. Hay conciertos, cine y exposiciones.\u00a0<br />\nEl coraz\u00f3n lo forma la cafeter\u00eda DOKkantine en los almacenes de la calle Koopvaardijlaan. Este local da acceso a la gran terraza con vistas al muelle, el jard\u00edn, conciertos en el DOKbox y actividades en el DOKmarkt. Adem\u00e1s hay una playa, DOKstrand, y un anfiteatro, DOKarena.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Gent krijgt er een bruisend stukje stad bij. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De komende tien tot vijftien jaar wil het Gentse stadsbestuur het gebied tussen het Dampoortstation en de wijk Muide ombouwen tot een volledig nieuw stadsdeel aan het water. De nadruk in deze nieuwe wijk zal op wonen liggen. Daarnaast komen er ook kantoren, detailhandel, recreatie en publieke dienstverlening. Nieuwe voetgangers- en fietsersbruggen en het verleggen van de stadsring naar de Afrikalaan en Koopvaardijlaan zorgen voor een perfecte aansluiting op de historische binnenstad. Maar zover is het nog lang niet.\u00a0</p>\n\n<p>De Oude Dokken zijn sinds de zomer van 2011, in afwachting van de werken, een bruisende ontmoetingsplek. Je kunt er o.a. terecht voor concerten, films, tentoonstellingen, lezingen, open keuken en nog veel meer. Het kloppend hart van de Oude Dokken is de DOKkantine in de loods aan de Koopvaardijlaan. Via deze kantine kun je naar het grote terras met uitzicht op de kade, de (speel)tuin, concerten in DOKbox en activiteiten onder de DOKmarkt. Verder vind je er nog het DOKstrand en de DOKarena.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Gand se cr\u00e9e un nouveau quartieranim\u00e9. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dans les dix \u00e0 quinze prochaines ann\u00e9es, l\u2019administration communale de Gand veut transformer la zone situ\u00e9e au pied de la gare Dampoort en un tout nouveau quartier au bord de l\u2019eau, qui fera la part belle au logement. \u00c0 cela s\u2019ajouteront des bureaux, des commerces, des zones de loisirs et des services publics. Les nouveaux ponts pour pi\u00e9tons et cyclistes ainsi que le d\u00e9placement de la voie p\u00e9riph\u00e9rique vers l\u2019Afrikalaan et laKoopvaardijlaancr\u00e9ent une liaison parfaite avec le centre-ville historique.\u00a0</p>\n\n<p>Depuis l\u2019\u00e9t\u00e9 de 2011, et dans l\u2019attente des travaux, le site est un lieu de rencontre bouillonnant, qui accueille, entre autres, des concerts, des films et des expositions. Le centre n\u00e9vralgique en est la DOKkantine, \u00e9tablie dans l\u2019entrep\u00f4t qui longe la Koopvaardijlaan. Cette cantine vous donne acc\u00e8s \u00e0 la grande terrasse avec vue sur le quai, le jardin (de jeux), les concerts au DOKbox et les activit\u00e9s sous le DOKmarkt. On y trouvera \u00e9galement la DOKstrand et la DOKarena.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2208"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d786b6d9-b470-4e10-b8a4-27d8b5924ba0",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8b496baf-8396-436d-b69a-24f9836dbb88"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "DOK Site"
                ],
                "en": [
                    "DOK Site"
                ],
                "es": [
                    "DOK Site"
                ],
                "nl": [
                    "DOK Site"
                ],
                "fr": [
                    "DOK Site"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "De Oude Dokken, neuer Stadtteil am Wasser"
                ],
                "en": [
                    "The Old Docks, a new city quarter along the water"
                ],
                "es": [
                    "De Oude Dokken, un nuevo barrio cerca del agua"
                ],
                "nl": [
                    "De Oude Dokken, nieuw stadsdeel aan het water"
                ],
                "fr": [
                    "Les Vieux Docks, nouveau quartier au bord de l'eau"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-24T13:04:34+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://facebook.com/DOKgent/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/38e6d005-a8d5-411d-a51a-abefb2da1edf",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a9f82f84-ebf6-49e9-90d8-1834c27743dc"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dok_gent_001_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dok_gent_001_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "DOK Gent",
                        "en": "DOK Gent",
                        "es": "DOK Gent",
                        "nl": "DOK Gent",
                        "fr": "DOK Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dok_gent_001_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dok_gent_001_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "DOK Gent",
                        "en": "DOK Gent",
                        "es": "DOK Gent",
                        "nl": "DOK Gent",
                        "fr": "DOK Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-05-13T12:38:39+00:00",
            "field_random_sort": [
                51
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c7ad969e-b00e-48b7-9155-89bc9b99d95a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2208",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/dok-site",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koopvaardijlaan",
                "created": "2013-05-13T12:27:15+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.737675 51.065226)"
                },
                "email": [
                    "info@dokgent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/469649b9-6adf-4942-9520-1ba4920bd6e3",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "DOK site"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/728",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/728",
                "modified": "2018-02-28T09:29:56+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gent wird um ein pulsierendes St\u00fcckchen Stadt reicher. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In den kommenden zehn bis f\u00fcnfzehn Jahren will die Genter Stadtverwaltung das Gebiet am Dampoort-Bahnhof zu einem v\u00f6llig neuen Stadtteil am Wasser umbauen. Dieses neue Viertel soll schwerpunktm\u00e4\u00dfig als Wohngebiet fungieren. Au\u00dferdem werden dort B\u00fcros, Einzelhandelsgesch\u00e4fte, Freizeitangebote und \u00f6ffentliche Dienstleistungen vertreten sein. Neue Fu\u00dfg\u00e4nger- und Radfahrerbr\u00fccken und die Verlegung des Stadtrings zur Afrikalaan und Koopvaardijlaan bewirken einen perfekten Anschluss an die historische Innenstadt.\u00a0</p>\n\n<p>Die Oude Dokken sind seit dem Sommer von 2011, in Erwartung Beginns der Arbeiten, eine sprudelnde Begegnungsst\u00e4tte. Dort finden Konzerte, Filme und Ausstellungen statt. Das Zentrum des Ganzen ist die DOKkantine im Schuppen an der Koopvaardijlaan. Durch diese Kantine gelangen Sie zur gro\u00dfen Terrasse mit Blick auf den Kai, den (Spiel-) Garten, Konzerte in DOKbox und Aktivit\u00e4ten unter dem DOKmarkt. Au\u00dferdem finden Sie hier noch den DOKstrand und die DOKarena.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Ghent will soon have a lively new district. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In the next ten to fifteen years the Ghent City Council wants to redevelop the area round the Dampoort Station, constructing a completely new district by the waterfront. The emphasis in this new neighbourhood will be residential. In addition, there will be offices, retail, leisure and public services. New bridges for pedestrians and cyclists and the relocation of the city ring road to the Afrikalaan and Koopvaardijlaan ensure a perfect connection with the historic city centre.\u00a0<br />\nSince the summer of 2011, the Old Docks have become a lively meeting place in anticipation of the works. You can go there for concerts, films, exhibitions, etc.</p>\n\n<p>The centre of all this is the DOKkantine in the shed at the Koopvaardijlaan. In the years to come this will be the beating heart of the Old Docks. Via this canteen, you can go to the large terrace with its view of the quay, the playground and garden, concerts in the DOKbox and activities in the DOKmarkt. You'll also find the DOKstrand beach and the DOKarena here.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Gante adquiere un vibrante trocito de ciudad m\u00e1s. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Los pr\u00f3ximos diez a quince a\u00f1os, el Ayuntamiento de Gante quiere transformar la zona de la estaci\u00f3n Gent-Dampoort en un \u00e1rea totalmente nueva a orillas del agua. En este nuevo barrio, el acento recaer\u00e1 en la vivienda. Adem\u00e1s, habr\u00e1 oficinas, comercios, ocio y prestaci\u00f3n de servicios p\u00fablicos. La instalaci\u00f3n de nuevos puentes peatonales y para bicicletas y el desv\u00edo de la circunvalaci\u00f3n a la Afrikalaan y la Koopvaardijlaan proporcionan una conexi\u00f3n perfecta con el casco hist\u00f3rico.\u00a0</p>\n\n<p>Esta antigua zona portuaria se ha convertido, desde este verano y en espera del inicio de las obras, en un animado lugar de encuentro. Hay conciertos, cine y exposiciones.\u00a0<br />\nEl coraz\u00f3n lo forma la cafeter\u00eda DOKkantine en los almacenes de la calle Koopvaardijlaan. Este local da acceso a la gran terraza con vistas al muelle, el jard\u00edn, conciertos en el DOKbox y actividades en el DOKmarkt. Adem\u00e1s hay una playa, DOKstrand, y un anfiteatro, DOKarena.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Gent krijgt er een bruisend stukje stad bij. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De komende tien tot vijftien jaar wil het Gentse stadsbestuur het gebied tussen het Dampoortstation en de wijk Muide ombouwen tot een volledig nieuw stadsdeel aan het water. De nadruk in deze nieuwe wijk zal op wonen liggen. Daarnaast komen er ook kantoren, detailhandel, recreatie en publieke dienstverlening. Nieuwe voetgangers- en fietsersbruggen en het verleggen van de stadsring naar de Afrikalaan en Koopvaardijlaan zorgen voor een perfecte aansluiting op de historische binnenstad. Maar zover is het nog lang niet.\u00a0</p>\n\n<p>De Oude Dokken zijn sinds de zomer van 2011, in afwachting van de werken, een bruisende ontmoetingsplek. Je kunt er o.a. terecht voor concerten, films, tentoonstellingen, lezingen, open keuken en nog veel meer. Het kloppend hart van de Oude Dokken is de DOKkantine in de loods aan de Koopvaardijlaan. Via deze kantine kun je naar het grote terras met uitzicht op de kade, de (speel)tuin, concerten in DOKbox en activiteiten onder de DOKmarkt. Verder vind je er nog het DOKstrand en de DOKarena.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Gand se cr\u00e9e un nouveau quartieranim\u00e9. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dans les dix \u00e0 quinze prochaines ann\u00e9es, l\u2019administration communale de Gand veut transformer la zone situ\u00e9e au pied de la gare Dampoort en un tout nouveau quartier au bord de l\u2019eau, qui fera la part belle au logement. \u00c0 cela s\u2019ajouteront des bureaux, des commerces, des zones de loisirs et des services publics. Les nouveaux ponts pour pi\u00e9tons et cyclistes ainsi que le d\u00e9placement de la voie p\u00e9riph\u00e9rique vers l\u2019Afrikalaan et laKoopvaardijlaancr\u00e9ent une liaison parfaite avec le centre-ville historique.\u00a0</p>\n\n<p>Depuis l\u2019\u00e9t\u00e9 de 2011, et dans l\u2019attente des travaux, le site est un lieu de rencontre bouillonnant, qui accueille, entre autres, des concerts, des films et des expositions. Le centre n\u00e9vralgique en est la DOKkantine, \u00e9tablie dans l\u2019entrep\u00f4t qui longe la Koopvaardijlaan. Cette cantine vous donne acc\u00e8s \u00e0 la grande terrasse avec vue sur le quai, le jardin (de jeux), les concerts au DOKbox et les activit\u00e9s sous le DOKmarkt. On y trouvera \u00e9galement la DOKstrand et la DOKarena.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2208"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d786b6d9-b470-4e10-b8a4-27d8b5924ba0",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8b496baf-8396-436d-b69a-24f9836dbb88"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "DOK Site"
                ],
                "en": [
                    "DOK Site"
                ],
                "es": [
                    "DOK Site"
                ],
                "nl": [
                    "DOK Site"
                ],
                "fr": [
                    "DOK Site"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "De Oude Dokken, neuer Stadtteil am Wasser"
                ],
                "en": [
                    "The Old Docks, a new city quarter along the water"
                ],
                "es": [
                    "De Oude Dokken, un nuevo barrio cerca del agua"
                ],
                "nl": [
                    "De Oude Dokken, nieuw stadsdeel aan het water"
                ],
                "fr": [
                    "Les Vieux Docks, nouveau quartier au bord de l'eau"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-24T13:04:34+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://facebook.com/DOKgent/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f7486dde-a31a-4c22-91b5-1f1e18882dad",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/fe99a2ed-c041-4648-a3b5-98fc4ca91da1",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5dab0512-c0c1-4325-be57-dc87628a2149"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/axeswardesign.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/axeswardesign.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Axeswar Design Gent",
                        "en": "Axeswar Design Gent",
                        "es": "Axeswar Design Gent",
                        "nl": "Axeswar Design Gent",
                        "fr": "Axeswar Design Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/axeswardesign.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/axeswardesign.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Axeswar Design Gent",
                        "en": "Axeswar Design Gent",
                        "es": "Axeswar Design Gent",
                        "nl": "Axeswar Design Gent",
                        "fr": "Axeswar Design Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-05-16T12:24:57+00:00",
            "field_random_sort": [
                -938
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ffda37f4-0fbe-40f8-b466-e296cc9a7406",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2209",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/axeswar-design",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1236",
                    "Axeswar Design",
                    "177",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Pietersnieuwstraat 12",
                "created": "2013-05-16T12:17:27+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292334243"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726951 51.048561)"
                },
                "email": [
                    "info@AxeswarDesign.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7fcb4bc9-8156-4ab8-b9ad-04a28d6aa5f1",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Axeswar Design"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/731",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/731",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Accessoires, die Heim und Herz erobern. Eigenwilliges Sortiment aus trendigen Gadgets, knalligen Geschenken, (Retro-) Design und Beleuchtung.",
                    "en": "Accessories to win your heart and transform your home. Unique range of trendy gadgets and gifts, (retro) design and lighting.\r\n",
                    "es": "Accesorios que conquistan la casa y el coraz\u00f3n. Peculiar surtido de modern\u00edsimos utensilios, detalles a la \u00faltima y tambi\u00e9n dise\u00f1o e iluminaci\u00f3n retro.",
                    "nl": "Accessoires die huis en hart veroveren. Eigenzinnig assortiment van trendy gadgets, hippe geschenken, (retro) design en verlichting.\r\n",
                    "fr": "Des accessoires dignes de conqu\u00e9rir la maison et les c\u0153urs. Un assortiment exclusif de gadgets tendance, cadeaux branch\u00e9s, (r\u00e9tro) design et \u00e9clairage.\r\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2209"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Axeswar Design"
                ],
                "en": [
                    "Axeswar Design"
                ],
                "es": [
                    "Axeswar Design"
                ],
                "nl": [
                    "Axeswar Design"
                ],
                "fr": [
                    "Axeswar Design"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Originelle Geschenke und Gadgets"
                ],
                "en": [
                    "Original gifts and gadgets"
                ],
                "es": [
                    "Regalos y novedades originales"
                ],
                "nl": [
                    "Originele geschenken en gadgets"
                ],
                "fr": [
                    "Gadgets et cadeaux originaux"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T08:53:17+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/AxeswarDesign?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/axeswardesign/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d13326749-Reviews-Axeswar_Design-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f7486dde-a31a-4c22-91b5-1f1e18882dad",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/fe99a2ed-c041-4648-a3b5-98fc4ca91da1",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5dab0512-c0c1-4325-be57-dc87628a2149"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/axeswardesign.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/axeswardesign.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Axeswar Design Gent",
                        "en": "Axeswar Design Gent",
                        "es": "Axeswar Design Gent",
                        "nl": "Axeswar Design Gent",
                        "fr": "Axeswar Design Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/axeswardesign.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/axeswardesign.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Axeswar Design Gent",
                        "en": "Axeswar Design Gent",
                        "es": "Axeswar Design Gent",
                        "nl": "Axeswar Design Gent",
                        "fr": "Axeswar Design Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-05-16T12:24:57+00:00",
            "field_random_sort": [
                -938
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ffda37f4-0fbe-40f8-b466-e296cc9a7406",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2209",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/axeswar-design",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1236",
                    "Axeswar Design",
                    "177",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Pietersnieuwstraat 12",
                "created": "2013-05-16T12:17:27+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292334243"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726951 51.048561)"
                },
                "email": [
                    "info@AxeswarDesign.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7fcb4bc9-8156-4ab8-b9ad-04a28d6aa5f1",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Axeswar Design"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/731",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/731",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Accessoires, die Heim und Herz erobern. Eigenwilliges Sortiment aus trendigen Gadgets, knalligen Geschenken, (Retro-) Design und Beleuchtung.",
                    "en": "Accessories to win your heart and transform your home. Unique range of trendy gadgets and gifts, (retro) design and lighting.\r\n",
                    "es": "Accesorios que conquistan la casa y el coraz\u00f3n. Peculiar surtido de modern\u00edsimos utensilios, detalles a la \u00faltima y tambi\u00e9n dise\u00f1o e iluminaci\u00f3n retro.",
                    "nl": "Accessoires die huis en hart veroveren. Eigenzinnig assortiment van trendy gadgets, hippe geschenken, (retro) design en verlichting.\r\n",
                    "fr": "Des accessoires dignes de conqu\u00e9rir la maison et les c\u0153urs. Un assortiment exclusif de gadgets tendance, cadeaux branch\u00e9s, (r\u00e9tro) design et \u00e9clairage.\r\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2209"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Axeswar Design"
                ],
                "en": [
                    "Axeswar Design"
                ],
                "es": [
                    "Axeswar Design"
                ],
                "nl": [
                    "Axeswar Design"
                ],
                "fr": [
                    "Axeswar Design"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Originelle Geschenke und Gadgets"
                ],
                "en": [
                    "Original gifts and gadgets"
                ],
                "es": [
                    "Regalos y novedades originales"
                ],
                "nl": [
                    "Originele geschenken en gadgets"
                ],
                "fr": [
                    "Gadgets et cadeaux originaux"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T08:53:17+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/AxeswarDesign?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/axeswardesign/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d13326749-Reviews-Axeswar_Design-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f7486dde-a31a-4c22-91b5-1f1e18882dad",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/fe99a2ed-c041-4648-a3b5-98fc4ca91da1",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5dab0512-c0c1-4325-be57-dc87628a2149"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/axeswardesign.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/axeswardesign.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Axeswar Design Gent",
                        "en": "Axeswar Design Gent",
                        "es": "Axeswar Design Gent",
                        "nl": "Axeswar Design Gent",
                        "fr": "Axeswar Design Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/axeswardesign.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/axeswardesign.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Axeswar Design Gent",
                        "en": "Axeswar Design Gent",
                        "es": "Axeswar Design Gent",
                        "nl": "Axeswar Design Gent",
                        "fr": "Axeswar Design Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-05-16T12:24:57+00:00",
            "field_random_sort": [
                -938
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ffda37f4-0fbe-40f8-b466-e296cc9a7406",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2209",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/axeswar-design",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1236",
                    "Axeswar Design",
                    "177",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Pietersnieuwstraat 12",
                "created": "2013-05-16T12:17:27+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292334243"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726951 51.048561)"
                },
                "email": [
                    "info@AxeswarDesign.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7fcb4bc9-8156-4ab8-b9ad-04a28d6aa5f1",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Axeswar Design"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/731",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/731",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Accessoires, die Heim und Herz erobern. Eigenwilliges Sortiment aus trendigen Gadgets, knalligen Geschenken, (Retro-) Design und Beleuchtung.",
                    "en": "Accessories to win your heart and transform your home. Unique range of trendy gadgets and gifts, (retro) design and lighting.\r\n",
                    "es": "Accesorios que conquistan la casa y el coraz\u00f3n. Peculiar surtido de modern\u00edsimos utensilios, detalles a la \u00faltima y tambi\u00e9n dise\u00f1o e iluminaci\u00f3n retro.",
                    "nl": "Accessoires die huis en hart veroveren. Eigenzinnig assortiment van trendy gadgets, hippe geschenken, (retro) design en verlichting.\r\n",
                    "fr": "Des accessoires dignes de conqu\u00e9rir la maison et les c\u0153urs. Un assortiment exclusif de gadgets tendance, cadeaux branch\u00e9s, (r\u00e9tro) design et \u00e9clairage.\r\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2209"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Axeswar Design"
                ],
                "en": [
                    "Axeswar Design"
                ],
                "es": [
                    "Axeswar Design"
                ],
                "nl": [
                    "Axeswar Design"
                ],
                "fr": [
                    "Axeswar Design"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Originelle Geschenke und Gadgets"
                ],
                "en": [
                    "Original gifts and gadgets"
                ],
                "es": [
                    "Regalos y novedades originales"
                ],
                "nl": [
                    "Originele geschenken en gadgets"
                ],
                "fr": [
                    "Gadgets et cadeaux originaux"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T08:53:17+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/AxeswarDesign?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/axeswardesign/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d13326749-Reviews-Axeswar_Design-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f7486dde-a31a-4c22-91b5-1f1e18882dad",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/fe99a2ed-c041-4648-a3b5-98fc4ca91da1",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5dab0512-c0c1-4325-be57-dc87628a2149"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/axeswardesign.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/axeswardesign.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Axeswar Design Gent",
                        "en": "Axeswar Design Gent",
                        "es": "Axeswar Design Gent",
                        "nl": "Axeswar Design Gent",
                        "fr": "Axeswar Design Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/axeswardesign.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/axeswardesign.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Axeswar Design Gent",
                        "en": "Axeswar Design Gent",
                        "es": "Axeswar Design Gent",
                        "nl": "Axeswar Design Gent",
                        "fr": "Axeswar Design Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-05-16T12:24:57+00:00",
            "field_random_sort": [
                -938
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ffda37f4-0fbe-40f8-b466-e296cc9a7406",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2209",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/axeswar-design",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1236",
                    "Axeswar Design",
                    "177",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Pietersnieuwstraat 12",
                "created": "2013-05-16T12:17:27+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292334243"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726951 51.048561)"
                },
                "email": [
                    "info@AxeswarDesign.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7fcb4bc9-8156-4ab8-b9ad-04a28d6aa5f1",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Axeswar Design"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/731",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/731",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Accessoires, die Heim und Herz erobern. Eigenwilliges Sortiment aus trendigen Gadgets, knalligen Geschenken, (Retro-) Design und Beleuchtung.",
                    "en": "Accessories to win your heart and transform your home. Unique range of trendy gadgets and gifts, (retro) design and lighting.\r\n",
                    "es": "Accesorios que conquistan la casa y el coraz\u00f3n. Peculiar surtido de modern\u00edsimos utensilios, detalles a la \u00faltima y tambi\u00e9n dise\u00f1o e iluminaci\u00f3n retro.",
                    "nl": "Accessoires die huis en hart veroveren. Eigenzinnig assortiment van trendy gadgets, hippe geschenken, (retro) design en verlichting.\r\n",
                    "fr": "Des accessoires dignes de conqu\u00e9rir la maison et les c\u0153urs. Un assortiment exclusif de gadgets tendance, cadeaux branch\u00e9s, (r\u00e9tro) design et \u00e9clairage.\r\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2209"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Axeswar Design"
                ],
                "en": [
                    "Axeswar Design"
                ],
                "es": [
                    "Axeswar Design"
                ],
                "nl": [
                    "Axeswar Design"
                ],
                "fr": [
                    "Axeswar Design"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Originelle Geschenke und Gadgets"
                ],
                "en": [
                    "Original gifts and gadgets"
                ],
                "es": [
                    "Regalos y novedades originales"
                ],
                "nl": [
                    "Originele geschenken en gadgets"
                ],
                "fr": [
                    "Gadgets et cadeaux originaux"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T08:53:17+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/AxeswarDesign?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/axeswardesign/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d13326749-Reviews-Axeswar_Design-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bff38420-12e1-4453-807e-61407b792e86",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1bdb7476-b35d-426a-bdd5-9059cbe3563e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "en": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "es": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "nl": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "fr": "Studioludo vakantiewoning Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "en": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "es": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "nl": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "fr": "Studioludo vakantiewoning Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "en": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "es": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "nl": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "fr": "Studioludo vakantiewoning Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "en": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "es": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "nl": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "fr": "Studioludo vakantiewoning Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "en": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "es": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "nl": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "fr": "Studioludo vakantiewoning Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "en": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "es": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "nl": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "fr": "Studioludo vakantiewoning Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "en": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "es": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "nl": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "fr": "Studioludo vakantiewoning Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-05-13T13:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -275
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/410f4f7e-aba2-4e8c-b56d-1c2ca34639ea",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1464",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/studioludo-vakantiewoning",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Beemdstraat 14",
                "created": "2013-05-13T13:40:21+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32486166188"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.660938 51.071991)"
                },
                "email": [
                    "ludo.kerckhove@telenet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/bab7c32d-3016-4a52-b0d1-43852cbf8d47",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Studioludo vakantiewoning"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/729",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/729",
                "modified": "2018-02-28T09:29:56+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gem\u00fctliches und gepflegtes Studio, geschmackvoll und funktionell eingerichtet f\u00fcr 2 Personen, knapp 800m vom St. Pieters-Bahnhof und kaum 1 km vom Stadtzentrum entfernt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Abgeschlossene und separate PKW Tiefgarage.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Beautiful one-bedroom apartment, providing comfortable and flexible living space for 2 persons, at just 800m from St. Pieters railway station and a mere 1 km from the very heart of the city.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Separate and closed garage.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Bonito estudio, confortablemente equipado para 2 personas, situado a 800 m de la estacion Gent Sint.Pieters y a 1 km del centro de la ciudad.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Garaje independiente y cerrado.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Moderne en gezellige studio voor 2 personen, voorzien van alle comfort en op 10 minuten wandelafstand van zowel het Sint- Pietersstation als het historische stadscentrum. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Afzonderlijke en afgesloten priv\u00e9garage ter beschikking.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Studio contemporain, confortablement am\u00e9nag\u00e9 pour l\u2019accueil de 2 personnes, \u00e0 10 min. \u00e0 pied de la gare Gent St. Pieters et \u00e0 15 min. du centre-ville.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Garage priv\u00e9 et clos \u00e0 disposition.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1464"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b34729fe-88de-4fed-8fe5-817c3cdfc799"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Studioludo vakantiewoning"
                ],
                "en": [
                    "Studioludo vakantiewoning"
                ],
                "es": [
                    "Studioludo vakantiewoning"
                ],
                "nl": [
                    "Studioludo "
                ],
                "fr": [
                    "Studioludo vakantiewoning"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Modernes und gem\u00fctliches Studio mitten in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Cosy, modern studio in the heart of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Estudio moderno y acogedor en el centro de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Moderne en gezellige studio in hartje Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Charmant studio moderne au c\u0153ur de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5e6b7c6f-3c36-4dfa-ba9b-bc7f122f58fc"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-06T10:09:04+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bff38420-12e1-4453-807e-61407b792e86",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1bdb7476-b35d-426a-bdd5-9059cbe3563e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "en": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "es": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "nl": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "fr": "Studioludo vakantiewoning Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "en": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "es": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "nl": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "fr": "Studioludo vakantiewoning Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "en": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "es": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "nl": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "fr": "Studioludo vakantiewoning Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "en": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "es": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "nl": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "fr": "Studioludo vakantiewoning Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "en": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "es": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "nl": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "fr": "Studioludo vakantiewoning Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "en": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "es": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "nl": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "fr": "Studioludo vakantiewoning Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "en": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "es": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "nl": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "fr": "Studioludo vakantiewoning Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-05-13T13:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -275
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/410f4f7e-aba2-4e8c-b56d-1c2ca34639ea",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1464",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/studioludo-vakantiewoning",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Beemdstraat 14",
                "created": "2013-05-13T13:40:21+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32486166188"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.660938 51.071991)"
                },
                "email": [
                    "ludo.kerckhove@telenet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/bab7c32d-3016-4a52-b0d1-43852cbf8d47",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Studioludo vakantiewoning"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/729",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/729",
                "modified": "2018-02-28T09:29:56+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gem\u00fctliches und gepflegtes Studio, geschmackvoll und funktionell eingerichtet f\u00fcr 2 Personen, knapp 800m vom St. Pieters-Bahnhof und kaum 1 km vom Stadtzentrum entfernt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Abgeschlossene und separate PKW Tiefgarage.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Beautiful one-bedroom apartment, providing comfortable and flexible living space for 2 persons, at just 800m from St. Pieters railway station and a mere 1 km from the very heart of the city.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Separate and closed garage.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Bonito estudio, confortablemente equipado para 2 personas, situado a 800 m de la estacion Gent Sint.Pieters y a 1 km del centro de la ciudad.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Garaje independiente y cerrado.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Moderne en gezellige studio voor 2 personen, voorzien van alle comfort en op 10 minuten wandelafstand van zowel het Sint- Pietersstation als het historische stadscentrum. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Afzonderlijke en afgesloten priv\u00e9garage ter beschikking.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Studio contemporain, confortablement am\u00e9nag\u00e9 pour l\u2019accueil de 2 personnes, \u00e0 10 min. \u00e0 pied de la gare Gent St. Pieters et \u00e0 15 min. du centre-ville.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Garage priv\u00e9 et clos \u00e0 disposition.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1464"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b34729fe-88de-4fed-8fe5-817c3cdfc799"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Studioludo vakantiewoning"
                ],
                "en": [
                    "Studioludo vakantiewoning"
                ],
                "es": [
                    "Studioludo vakantiewoning"
                ],
                "nl": [
                    "Studioludo "
                ],
                "fr": [
                    "Studioludo vakantiewoning"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Modernes und gem\u00fctliches Studio mitten in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Cosy, modern studio in the heart of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Estudio moderno y acogedor en el centro de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Moderne en gezellige studio in hartje Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Charmant studio moderne au c\u0153ur de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5e6b7c6f-3c36-4dfa-ba9b-bc7f122f58fc"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-06T10:09:04+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bff38420-12e1-4453-807e-61407b792e86",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1bdb7476-b35d-426a-bdd5-9059cbe3563e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "en": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "es": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "nl": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "fr": "Studioludo vakantiewoning Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "en": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "es": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "nl": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "fr": "Studioludo vakantiewoning Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "en": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "es": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "nl": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "fr": "Studioludo vakantiewoning Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "en": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "es": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "nl": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "fr": "Studioludo vakantiewoning Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "en": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "es": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "nl": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "fr": "Studioludo vakantiewoning Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "en": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "es": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "nl": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "fr": "Studioludo vakantiewoning Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "en": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "es": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "nl": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "fr": "Studioludo vakantiewoning Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-05-13T13:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -275
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/410f4f7e-aba2-4e8c-b56d-1c2ca34639ea",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1464",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/studioludo-vakantiewoning",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Beemdstraat 14",
                "created": "2013-05-13T13:40:21+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32486166188"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.660938 51.071991)"
                },
                "email": [
                    "ludo.kerckhove@telenet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/bab7c32d-3016-4a52-b0d1-43852cbf8d47",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Studioludo vakantiewoning"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/729",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/729",
                "modified": "2018-02-28T09:29:56+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gem\u00fctliches und gepflegtes Studio, geschmackvoll und funktionell eingerichtet f\u00fcr 2 Personen, knapp 800m vom St. Pieters-Bahnhof und kaum 1 km vom Stadtzentrum entfernt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Abgeschlossene und separate PKW Tiefgarage.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Beautiful one-bedroom apartment, providing comfortable and flexible living space for 2 persons, at just 800m from St. Pieters railway station and a mere 1 km from the very heart of the city.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Separate and closed garage.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Bonito estudio, confortablemente equipado para 2 personas, situado a 800 m de la estacion Gent Sint.Pieters y a 1 km del centro de la ciudad.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Garaje independiente y cerrado.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Moderne en gezellige studio voor 2 personen, voorzien van alle comfort en op 10 minuten wandelafstand van zowel het Sint- Pietersstation als het historische stadscentrum. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Afzonderlijke en afgesloten priv\u00e9garage ter beschikking.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Studio contemporain, confortablement am\u00e9nag\u00e9 pour l\u2019accueil de 2 personnes, \u00e0 10 min. \u00e0 pied de la gare Gent St. Pieters et \u00e0 15 min. du centre-ville.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Garage priv\u00e9 et clos \u00e0 disposition.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1464"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b34729fe-88de-4fed-8fe5-817c3cdfc799"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Studioludo vakantiewoning"
                ],
                "en": [
                    "Studioludo vakantiewoning"
                ],
                "es": [
                    "Studioludo vakantiewoning"
                ],
                "nl": [
                    "Studioludo "
                ],
                "fr": [
                    "Studioludo vakantiewoning"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Modernes und gem\u00fctliches Studio mitten in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Cosy, modern studio in the heart of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Estudio moderno y acogedor en el centro de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Moderne en gezellige studio in hartje Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Charmant studio moderne au c\u0153ur de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5e6b7c6f-3c36-4dfa-ba9b-bc7f122f58fc"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-06T10:09:04+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bff38420-12e1-4453-807e-61407b792e86",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1bdb7476-b35d-426a-bdd5-9059cbe3563e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "en": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "es": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "nl": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "fr": "Studioludo vakantiewoning Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "en": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "es": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "nl": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "fr": "Studioludo vakantiewoning Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "en": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "es": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "nl": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "fr": "Studioludo vakantiewoning Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "en": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "es": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "nl": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "fr": "Studioludo vakantiewoning Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "en": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "es": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "nl": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "fr": "Studioludo vakantiewoning Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "en": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "es": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "nl": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "fr": "Studioludo vakantiewoning Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "en": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "es": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "nl": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "fr": "Studioludo vakantiewoning Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-05-13T13:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -275
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/410f4f7e-aba2-4e8c-b56d-1c2ca34639ea",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1464",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/studioludo-vakantiewoning",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Beemdstraat 14",
                "created": "2013-05-13T13:40:21+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32486166188"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.660938 51.071991)"
                },
                "email": [
                    "ludo.kerckhove@telenet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/bab7c32d-3016-4a52-b0d1-43852cbf8d47",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Studioludo vakantiewoning"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/729",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/729",
                "modified": "2018-02-28T09:29:56+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gem\u00fctliches und gepflegtes Studio, geschmackvoll und funktionell eingerichtet f\u00fcr 2 Personen, knapp 800m vom St. Pieters-Bahnhof und kaum 1 km vom Stadtzentrum entfernt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Abgeschlossene und separate PKW Tiefgarage.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Beautiful one-bedroom apartment, providing comfortable and flexible living space for 2 persons, at just 800m from St. Pieters railway station and a mere 1 km from the very heart of the city.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Separate and closed garage.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Bonito estudio, confortablemente equipado para 2 personas, situado a 800 m de la estacion Gent Sint.Pieters y a 1 km del centro de la ciudad.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Garaje independiente y cerrado.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Moderne en gezellige studio voor 2 personen, voorzien van alle comfort en op 10 minuten wandelafstand van zowel het Sint- Pietersstation als het historische stadscentrum. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Afzonderlijke en afgesloten priv\u00e9garage ter beschikking.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Studio contemporain, confortablement am\u00e9nag\u00e9 pour l\u2019accueil de 2 personnes, \u00e0 10 min. \u00e0 pied de la gare Gent St. Pieters et \u00e0 15 min. du centre-ville.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Garage priv\u00e9 et clos \u00e0 disposition.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1464"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b34729fe-88de-4fed-8fe5-817c3cdfc799"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Studioludo vakantiewoning"
                ],
                "en": [
                    "Studioludo vakantiewoning"
                ],
                "es": [
                    "Studioludo vakantiewoning"
                ],
                "nl": [
                    "Studioludo "
                ],
                "fr": [
                    "Studioludo vakantiewoning"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Modernes und gem\u00fctliches Studio mitten in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Cosy, modern studio in the heart of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Estudio moderno y acogedor en el centro de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Moderne en gezellige studio in hartje Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Charmant studio moderne au c\u0153ur de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5e6b7c6f-3c36-4dfa-ba9b-bc7f122f58fc"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-06T10:09:04+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bff38420-12e1-4453-807e-61407b792e86",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1bdb7476-b35d-426a-bdd5-9059cbe3563e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "en": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "es": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "nl": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "fr": "Studioludo vakantiewoning Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "en": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "es": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "nl": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "fr": "Studioludo vakantiewoning Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "en": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "es": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "nl": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "fr": "Studioludo vakantiewoning Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "en": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "es": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "nl": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "fr": "Studioludo vakantiewoning Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "en": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "es": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "nl": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "fr": "Studioludo vakantiewoning Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "en": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "es": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "nl": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "fr": "Studioludo vakantiewoning Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/studioludo_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "en": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "es": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "nl": "Studioludo vakantiewoning Gent",
                        "fr": "Studioludo vakantiewoning Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-05-13T13:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -275
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/410f4f7e-aba2-4e8c-b56d-1c2ca34639ea",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1464",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/studioludo-vakantiewoning",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Beemdstraat 14",
                "created": "2013-05-13T13:40:21+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32486166188"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.660938 51.071991)"
                },
                "email": [
                    "ludo.kerckhove@telenet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/bab7c32d-3016-4a52-b0d1-43852cbf8d47",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Studioludo vakantiewoning"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/729",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/729",
                "modified": "2018-02-28T09:29:56+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gem\u00fctliches und gepflegtes Studio, geschmackvoll und funktionell eingerichtet f\u00fcr 2 Personen, knapp 800m vom St. Pieters-Bahnhof und kaum 1 km vom Stadtzentrum entfernt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Abgeschlossene und separate PKW Tiefgarage.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Beautiful one-bedroom apartment, providing comfortable and flexible living space for 2 persons, at just 800m from St. Pieters railway station and a mere 1 km from the very heart of the city.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Separate and closed garage.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Bonito estudio, confortablemente equipado para 2 personas, situado a 800 m de la estacion Gent Sint.Pieters y a 1 km del centro de la ciudad.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Garaje independiente y cerrado.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Moderne en gezellige studio voor 2 personen, voorzien van alle comfort en op 10 minuten wandelafstand van zowel het Sint- Pietersstation als het historische stadscentrum. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Afzonderlijke en afgesloten priv\u00e9garage ter beschikking.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Studio contemporain, confortablement am\u00e9nag\u00e9 pour l\u2019accueil de 2 personnes, \u00e0 10 min. \u00e0 pied de la gare Gent St. Pieters et \u00e0 15 min. du centre-ville.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Garage priv\u00e9 et clos \u00e0 disposition.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1464"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b34729fe-88de-4fed-8fe5-817c3cdfc799"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Studioludo vakantiewoning"
                ],
                "en": [
                    "Studioludo vakantiewoning"
                ],
                "es": [
                    "Studioludo vakantiewoning"
                ],
                "nl": [
                    "Studioludo "
                ],
                "fr": [
                    "Studioludo vakantiewoning"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Modernes und gem\u00fctliches Studio mitten in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Cosy, modern studio in the heart of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Estudio moderno y acogedor en el centro de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Moderne en gezellige studio in hartje Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Charmant studio moderne au c\u0153ur de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5e6b7c6f-3c36-4dfa-ba9b-bc7f122f58fc"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-06T10:09:04+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/38e6d005-a8d5-411d-a51a-abefb2da1edf",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a9f82f84-ebf6-49e9-90d8-1834c27743dc"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dok_gent_001_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dok_gent_001_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "DOK Gent",
                        "en": "DOK Gent",
                        "es": "DOK Gent",
                        "nl": "DOK Gent",
                        "fr": "DOK Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dok_gent_001_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dok_gent_001_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "DOK Gent",
                        "en": "DOK Gent",
                        "es": "DOK Gent",
                        "nl": "DOK Gent",
                        "fr": "DOK Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-05-13T12:38:39+00:00",
            "field_random_sort": [
                51
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c7ad969e-b00e-48b7-9155-89bc9b99d95a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2208",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/dok-site",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koopvaardijlaan",
                "created": "2013-05-13T12:27:15+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.737675 51.065226)"
                },
                "email": [
                    "info@dokgent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/469649b9-6adf-4942-9520-1ba4920bd6e3",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "DOK site"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/728",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/728",
                "modified": "2018-02-28T09:29:56+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gent wird um ein pulsierendes St\u00fcckchen Stadt reicher. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In den kommenden zehn bis f\u00fcnfzehn Jahren will die Genter Stadtverwaltung das Gebiet am Dampoort-Bahnhof zu einem v\u00f6llig neuen Stadtteil am Wasser umbauen. Dieses neue Viertel soll schwerpunktm\u00e4\u00dfig als Wohngebiet fungieren. Au\u00dferdem werden dort B\u00fcros, Einzelhandelsgesch\u00e4fte, Freizeitangebote und \u00f6ffentliche Dienstleistungen vertreten sein. Neue Fu\u00dfg\u00e4nger- und Radfahrerbr\u00fccken und die Verlegung des Stadtrings zur Afrikalaan und Koopvaardijlaan bewirken einen perfekten Anschluss an die historische Innenstadt.\u00a0</p>\n\n<p>Die Oude Dokken sind seit dem Sommer von 2011, in Erwartung Beginns der Arbeiten, eine sprudelnde Begegnungsst\u00e4tte. Dort finden Konzerte, Filme und Ausstellungen statt. Das Zentrum des Ganzen ist die DOKkantine im Schuppen an der Koopvaardijlaan. Durch diese Kantine gelangen Sie zur gro\u00dfen Terrasse mit Blick auf den Kai, den (Spiel-) Garten, Konzerte in DOKbox und Aktivit\u00e4ten unter dem DOKmarkt. Au\u00dferdem finden Sie hier noch den DOKstrand und die DOKarena.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Ghent will soon have a lively new district. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In the next ten to fifteen years the Ghent City Council wants to redevelop the area round the Dampoort Station, constructing a completely new district by the waterfront. The emphasis in this new neighbourhood will be residential. In addition, there will be offices, retail, leisure and public services. New bridges for pedestrians and cyclists and the relocation of the city ring road to the Afrikalaan and Koopvaardijlaan ensure a perfect connection with the historic city centre.\u00a0<br />\nSince the summer of 2011, the Old Docks have become a lively meeting place in anticipation of the works. You can go there for concerts, films, exhibitions, etc.</p>\n\n<p>The centre of all this is the DOKkantine in the shed at the Koopvaardijlaan. In the years to come this will be the beating heart of the Old Docks. Via this canteen, you can go to the large terrace with its view of the quay, the playground and garden, concerts in the DOKbox and activities in the DOKmarkt. You'll also find the DOKstrand beach and the DOKarena here.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Gante adquiere un vibrante trocito de ciudad m\u00e1s. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Los pr\u00f3ximos diez a quince a\u00f1os, el Ayuntamiento de Gante quiere transformar la zona de la estaci\u00f3n Gent-Dampoort en un \u00e1rea totalmente nueva a orillas del agua. En este nuevo barrio, el acento recaer\u00e1 en la vivienda. Adem\u00e1s, habr\u00e1 oficinas, comercios, ocio y prestaci\u00f3n de servicios p\u00fablicos. La instalaci\u00f3n de nuevos puentes peatonales y para bicicletas y el desv\u00edo de la circunvalaci\u00f3n a la Afrikalaan y la Koopvaardijlaan proporcionan una conexi\u00f3n perfecta con el casco hist\u00f3rico.\u00a0</p>\n\n<p>Esta antigua zona portuaria se ha convertido, desde este verano y en espera del inicio de las obras, en un animado lugar de encuentro. Hay conciertos, cine y exposiciones.\u00a0<br />\nEl coraz\u00f3n lo forma la cafeter\u00eda DOKkantine en los almacenes de la calle Koopvaardijlaan. Este local da acceso a la gran terraza con vistas al muelle, el jard\u00edn, conciertos en el DOKbox y actividades en el DOKmarkt. Adem\u00e1s hay una playa, DOKstrand, y un anfiteatro, DOKarena.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Gent krijgt er een bruisend stukje stad bij. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De komende tien tot vijftien jaar wil het Gentse stadsbestuur het gebied tussen het Dampoortstation en de wijk Muide ombouwen tot een volledig nieuw stadsdeel aan het water. De nadruk in deze nieuwe wijk zal op wonen liggen. Daarnaast komen er ook kantoren, detailhandel, recreatie en publieke dienstverlening. Nieuwe voetgangers- en fietsersbruggen en het verleggen van de stadsring naar de Afrikalaan en Koopvaardijlaan zorgen voor een perfecte aansluiting op de historische binnenstad. Maar zover is het nog lang niet.\u00a0</p>\n\n<p>De Oude Dokken zijn sinds de zomer van 2011, in afwachting van de werken, een bruisende ontmoetingsplek. Je kunt er o.a. terecht voor concerten, films, tentoonstellingen, lezingen, open keuken en nog veel meer. Het kloppend hart van de Oude Dokken is de DOKkantine in de loods aan de Koopvaardijlaan. Via deze kantine kun je naar het grote terras met uitzicht op de kade, de (speel)tuin, concerten in DOKbox en activiteiten onder de DOKmarkt. Verder vind je er nog het DOKstrand en de DOKarena.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Gand se cr\u00e9e un nouveau quartieranim\u00e9. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dans les dix \u00e0 quinze prochaines ann\u00e9es, l\u2019administration communale de Gand veut transformer la zone situ\u00e9e au pied de la gare Dampoort en un tout nouveau quartier au bord de l\u2019eau, qui fera la part belle au logement. \u00c0 cela s\u2019ajouteront des bureaux, des commerces, des zones de loisirs et des services publics. Les nouveaux ponts pour pi\u00e9tons et cyclistes ainsi que le d\u00e9placement de la voie p\u00e9riph\u00e9rique vers l\u2019Afrikalaan et laKoopvaardijlaancr\u00e9ent une liaison parfaite avec le centre-ville historique.\u00a0</p>\n\n<p>Depuis l\u2019\u00e9t\u00e9 de 2011, et dans l\u2019attente des travaux, le site est un lieu de rencontre bouillonnant, qui accueille, entre autres, des concerts, des films et des expositions. Le centre n\u00e9vralgique en est la DOKkantine, \u00e9tablie dans l\u2019entrep\u00f4t qui longe la Koopvaardijlaan. Cette cantine vous donne acc\u00e8s \u00e0 la grande terrasse avec vue sur le quai, le jardin (de jeux), les concerts au DOKbox et les activit\u00e9s sous le DOKmarkt. On y trouvera \u00e9galement la DOKstrand et la DOKarena.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2208"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d786b6d9-b470-4e10-b8a4-27d8b5924ba0",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8b496baf-8396-436d-b69a-24f9836dbb88"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "DOK Site"
                ],
                "en": [
                    "DOK Site"
                ],
                "es": [
                    "DOK Site"
                ],
                "nl": [
                    "DOK Site"
                ],
                "fr": [
                    "DOK Site"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "De Oude Dokken, neuer Stadtteil am Wasser"
                ],
                "en": [
                    "The Old Docks, a new city quarter along the water"
                ],
                "es": [
                    "De Oude Dokken, un nuevo barrio cerca del agua"
                ],
                "nl": [
                    "De Oude Dokken, nieuw stadsdeel aan het water"
                ],
                "fr": [
                    "Les Vieux Docks, nouveau quartier au bord de l'eau"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-24T13:04:34+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://facebook.com/DOKgent/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2122fcde-f758-4022-a5c9-76778f1c58ae"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/or-coffee-dok-noord-gevel.png",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/or-coffee-dok-noord-gevel.png",
                    "caption": {
                        "de": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "en": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "es": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "nl": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "fr": "OR Coffee Dok Noord - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004903.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004903.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "en": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "es": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "nl": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "fr": "OR Coffee Dok Noord - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004955_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004955_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "en": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "es": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "nl": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "fr": "OR Coffee Dok Noord - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/or-coffee-dok-noord.png",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/or-coffee-dok-noord.png",
                    "caption": {
                        "de": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "en": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "es": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "nl": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "fr": "OR Coffee Dok Noord - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004955.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004955.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "OR Coffee Bar - Gent",
                        "en": "OR Coffee - Gent",
                        "es": "OR Coffee Bar - Gent",
                        "nl": "OR Coffee Gent",
                        "fr": "OR Coffee Bar - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-26T14:45:47+00:00",
            "field_random_sort": [
                417
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/38e6d005-a8d5-411d-a51a-abefb2da1edf",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1695",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/or-coffee",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1056",
                    "OR Coff (OR Coffee City Center)",
                    "247",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Pietersnieuwstraat 126A",
                "created": "2017-01-24T08:43:10+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32475974694"
                    ],
                    [
                        "+3292236500"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727189 51.047321)"
                },
                "email": [
                    "info@orcoffee.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/197fe9e6-d0cc-442a-8a27-d151c1614815",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "OR Coffee City Center"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1008",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1008",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ins OR Coffee geht man, weil man die Stimmung dort mag oder bei einer k\u00f6stlichen Tasse Kaffee oder Tee Zeitung lesen m\u00f6chte.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Der Barista hat bereits internationale Preise bekommen.</p>\n\n<p>Die Eigent\u00fcmer haben in Wetteren eine eigene handwerkliche Kaffeer\u00f6sterei, wo sie ihren Direct Fair Trade Kaffee, der von den Kaffeeplantagen im Herkunftsland angekauft wird, r\u00f6sten.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "OR Coffee is the place to be for a delicious cup of coffee or tea in a lively yet cosy setting, newspaper in hand.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The barista has won several international awards.</p>\n\n<p>The owners have an artisanal coffee roastery in Wetteren, where they roast their Direct Fair Trade coffee, which they purchase directly from the plantations in the coffee\u2019s country of origin.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Al OR Coffee se va tanto por su acogedor ambiente como para disfrutar leyendo el peri\u00f3dico con un delicioso caf\u00e9 o t\u00e9, servido por un barista galardonado con premios internacionales.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Los propietarios tienen su propio tostadero artesanal en Wetteren, en el que trabajan con caf\u00e9s de comercio justo comprados mediante trato directo a las plantaciones en los pa\u00edses de origen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Naar OR Coffee ga je voor de gezellige drukte of voor het lezen van de krant bij een heerlijke kop koffie of thee.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hun barista haalt internationale prijzen binnen.\u00a0</p>\n\n<p>De eigenaars hebben een eigen artisanale koffiebranderij in Wetteren, waar ze hun Direct Fair Trade koffie, rechtstreeks aangekocht op de plantages in het land van oorsprong, branden.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Au Caf\u00e9 OR, on s\u2019y rend pour profiter de l\u2019atmosph\u00e8re ambiante ou pour appr\u00e9cier la lecture d\u2019un journal en compagnie d\u2019une d\u00e9licieuse tasse de caf\u00e9 ou de th\u00e9. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Leur barista rafle les prix internationaux.<br />\nLes propri\u00e9taires poss\u00e8dent leur propre atelier de torr\u00e9faction artisanale \u00e0 Wetteren, o\u00f9 ils torr\u00e9fient leur caf\u00e9 Direct Fair Trade, directement achet\u00e9 aux plantations du pays d\u2019origine.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1695"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "OR Coffee"
                ],
                "en": [
                    "OR Coffee"
                ],
                "es": [
                    "OR Coffee"
                ],
                "nl": [
                    "OR Coffee"
                ],
                "fr": [
                    "OR Coffee "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hausger\u00f6steter Kaffee und reichhaltiges Fr\u00fchst\u00fcck"
                ],
                "en": [
                    "Enjoy home-roasted coffee and a lavish breakfast"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 tostado casero y un amplio desayuno"
                ],
                "nl": [
                    "Huisgebrande koffie en uitgebreid ontbijt"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 torr\u00e9fi\u00e9 maison et petit-d\u00e9jeuner copieux"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-11T09:39:30+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/ORCoffeeRoasters/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/orcoffee/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2122fcde-f758-4022-a5c9-76778f1c58ae"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/or-coffee-dok-noord-gevel.png",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/or-coffee-dok-noord-gevel.png",
                    "caption": {
                        "de": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "en": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "es": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "nl": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "fr": "OR Coffee Dok Noord - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004903.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004903.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "en": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "es": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "nl": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "fr": "OR Coffee Dok Noord - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004955_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004955_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "en": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "es": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "nl": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "fr": "OR Coffee Dok Noord - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/or-coffee-dok-noord.png",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/or-coffee-dok-noord.png",
                    "caption": {
                        "de": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "en": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "es": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "nl": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "fr": "OR Coffee Dok Noord - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004955.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004955.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "OR Coffee Bar - Gent",
                        "en": "OR Coffee - Gent",
                        "es": "OR Coffee Bar - Gent",
                        "nl": "OR Coffee Gent",
                        "fr": "OR Coffee Bar - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-26T14:45:47+00:00",
            "field_random_sort": [
                417
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/38e6d005-a8d5-411d-a51a-abefb2da1edf",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1695",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/or-coffee",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1056",
                    "OR Coff (OR Coffee City Center)",
                    "247",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Pietersnieuwstraat 126A",
                "created": "2017-01-24T08:43:10+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32475974694"
                    ],
                    [
                        "+3292236500"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727189 51.047321)"
                },
                "email": [
                    "info@orcoffee.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/197fe9e6-d0cc-442a-8a27-d151c1614815",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "OR Coffee City Center"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1008",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1008",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ins OR Coffee geht man, weil man die Stimmung dort mag oder bei einer k\u00f6stlichen Tasse Kaffee oder Tee Zeitung lesen m\u00f6chte.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Der Barista hat bereits internationale Preise bekommen.</p>\n\n<p>Die Eigent\u00fcmer haben in Wetteren eine eigene handwerkliche Kaffeer\u00f6sterei, wo sie ihren Direct Fair Trade Kaffee, der von den Kaffeeplantagen im Herkunftsland angekauft wird, r\u00f6sten.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "OR Coffee is the place to be for a delicious cup of coffee or tea in a lively yet cosy setting, newspaper in hand.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The barista has won several international awards.</p>\n\n<p>The owners have an artisanal coffee roastery in Wetteren, where they roast their Direct Fair Trade coffee, which they purchase directly from the plantations in the coffee\u2019s country of origin.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Al OR Coffee se va tanto por su acogedor ambiente como para disfrutar leyendo el peri\u00f3dico con un delicioso caf\u00e9 o t\u00e9, servido por un barista galardonado con premios internacionales.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Los propietarios tienen su propio tostadero artesanal en Wetteren, en el que trabajan con caf\u00e9s de comercio justo comprados mediante trato directo a las plantaciones en los pa\u00edses de origen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Naar OR Coffee ga je voor de gezellige drukte of voor het lezen van de krant bij een heerlijke kop koffie of thee.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hun barista haalt internationale prijzen binnen.\u00a0</p>\n\n<p>De eigenaars hebben een eigen artisanale koffiebranderij in Wetteren, waar ze hun Direct Fair Trade koffie, rechtstreeks aangekocht op de plantages in het land van oorsprong, branden.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Au Caf\u00e9 OR, on s\u2019y rend pour profiter de l\u2019atmosph\u00e8re ambiante ou pour appr\u00e9cier la lecture d\u2019un journal en compagnie d\u2019une d\u00e9licieuse tasse de caf\u00e9 ou de th\u00e9. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Leur barista rafle les prix internationaux.<br />\nLes propri\u00e9taires poss\u00e8dent leur propre atelier de torr\u00e9faction artisanale \u00e0 Wetteren, o\u00f9 ils torr\u00e9fient leur caf\u00e9 Direct Fair Trade, directement achet\u00e9 aux plantations du pays d\u2019origine.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1695"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "OR Coffee"
                ],
                "en": [
                    "OR Coffee"
                ],
                "es": [
                    "OR Coffee"
                ],
                "nl": [
                    "OR Coffee"
                ],
                "fr": [
                    "OR Coffee "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hausger\u00f6steter Kaffee und reichhaltiges Fr\u00fchst\u00fcck"
                ],
                "en": [
                    "Enjoy home-roasted coffee and a lavish breakfast"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 tostado casero y un amplio desayuno"
                ],
                "nl": [
                    "Huisgebrande koffie en uitgebreid ontbijt"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 torr\u00e9fi\u00e9 maison et petit-d\u00e9jeuner copieux"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-11T09:39:30+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/ORCoffeeRoasters/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/orcoffee/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ddde3edc-6290-495c-a5c3-1f5209c8efea",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3afee7d4-71aa-4c29-8079-037cc32fb629"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Kinky-Star-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Kinky-Star-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kinky Star",
                        "en": "Kinky Star",
                        "es": "Kinky Star",
                        "nl": "Kinky Star Gent",
                        "fr": "Kinky Star"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Kinky-Star-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Kinky-Star-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kinky Star",
                        "en": "Kinky Star",
                        "es": "Kinky Star",
                        "nl": "Kinky Star Gent",
                        "fr": "Kinky Star"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kinkystar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kinkystar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kinky Star",
                        "en": "Kinky Star",
                        "es": "Kinky Star",
                        "nl": "Kinky Star Gent",
                        "fr": "Kinky Star"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Kinky-Star-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Kinky-Star-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kinky Star",
                        "en": "Kinky Star",
                        "es": "Kinky Star",
                        "nl": "Kinky Star Gent",
                        "fr": "Kinky Star"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-25T13:59:50+00:00",
            "field_random_sort": [
                -327
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a95c8650-cd39-42ec-aee6-2b565f5ff07b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1688",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/kinky-star",
            "contactPoint": null,
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Alternative Musik- und Nachtkneipe, ber\u00fcchtigt wegen seines Irish Coffee. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Heimat des Genter Labels Kinky Star.\u00a0W\u00f6chentliche Auftritte und meist DJ.\u00a0Swingende Alternative.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Alternative music and nightlife caf\u00e9 known for its Irish coffees.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>*Home base of Ghent\u2019s Kinky Star record label.\u00a0Weekly performances; usually there are also DJs.\u00a0Alternative swing music</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Local nocturno y musical alternativo, famoso por sus caf\u00e9s irlandeses. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Puerto base de la discogr\u00e1fica gantesa Kinky Star.\u00a0Actuaciones semanales, habitualmente DJ.\u00a0Alternativo y con ritmo.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Alternatief muziek- en nachtcaf\u00e9, berucht voor de Irish coffees.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Thuishaven van het Gentse Kinky Star platenlabel. Wekelijkse optredens en meestal dj\u2019s.\u00a0Swingend alternatief.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 anim\u00e9 la nuit et proposant une musique alternative, r\u00e9put\u00e9 pour ses Irish coffees. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Port d\u2019attache du label de disques gantois Kinky Star.\u00a0Prestations hebdomadaires, g\u00e9n\u00e9ralement de DJ.\u00a0Une alternative qui swingue.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1688"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                [
                    279
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/be50f54c-acb8-4811-bf2f-b6bcab9d3acf",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1ce405e-7bb0-4b27-ae6b-ed403acb4ac3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8",
                [
                    457
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kinky Star"
                ],
                "en": [
                    "Kinky Star"
                ],
                "es": [
                    "Kinky Star"
                ],
                "nl": [
                    "Kinky Star"
                ],
                "fr": [
                    "Kinky Star"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Pulsierendes Herz der Genter Musikszene"
                ],
                "en": [
                    "The beating heart of Ghent's music scene"
                ],
                "es": [
                    "El n\u00facleo vital de la vida musical de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Het kloppend hart van de Gentse muzieksc\u00e8ne"
                ],
                "fr": [
                    "Le c\u0153ur battant de la sc\u00e8ne musicale gantoise"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0fa99f23-7b5f-4083-aacf-81ecb806e72d"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-15T07:48:33+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7504b022-29b2-42f4-b726-2f18a02a8840",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7a4fca24-9c84-482c-a86a-a25aeefc829f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marriot-hotel-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marriot-hotel-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Poppi Bar Gent",
                        "en": "Poppi Bar Gent",
                        "es": "Poppi Bar Gent",
                        "nl": "Poppi Coffee & Wine Bar",
                        "fr": "Poppi Bar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marriot-hotel-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marriot-hotel-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Poppi Bar Gent",
                        "en": "Poppi Bar Gent",
                        "es": "Poppi Bar Gent",
                        "nl": "Poppi Coffee & Wine Bar",
                        "fr": "Poppi Bar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marriot-hotel-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marriot-hotel-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Poppi Bar Gent",
                        "en": "Poppi Bar Gent",
                        "es": "Poppi Bar Gent",
                        "nl": "Poppi Coffee & Wine Bar",
                        "fr": "Poppi Bar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marriot-hotel-8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marriot-hotel-8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Poppi Bar Gent",
                        "en": "Poppi Bar Gent",
                        "es": "Poppi Bar Gent",
                        "nl": "Poppi Coffee & Wine Bar",
                        "fr": "Poppi Bar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marriot-hotel-10.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marriot-hotel-10.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Poppi Bar Gent",
                        "en": "Poppi Bar Gent",
                        "es": "Poppi Bar Gent",
                        "nl": "Poppi Coffee & Wine Bar",
                        "fr": "Poppi Bar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004687.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004687.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Poppi Bar Gent",
                        "en": "Poppi Bar Gent",
                        "es": "Poppi Bar Gent",
                        "nl": "Poppi Coffee & Wine Bar",
                        "fr": "Poppi Bar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Marriot-hotel-9.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Marriot-hotel-9.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Poppi Bar Gent",
                        "en": "Poppi Bar Gent",
                        "es": "Poppi Bar Gent",
                        "nl": "Poppi Coffee & Wine Bar",
                        "fr": "Poppi Bar Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-25T14:33:42+00:00",
            "field_random_sort": [
                -584
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6f6d0bcc-e24a-4c5a-9eaf-5d296a936bbb",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1693",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/poppi-coffee-wine-bar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1086",
                    "Lambrechts, Thomas (Poppi Bar)",
                    "221",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korenlei 10",
                "created": "2012-11-23T15:30:41+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292339393"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720082 51.055081)"
                },
                "email": [
                    "info@marriottghent.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/11be6168-1924-477e-8329-437114ec7e6f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Poppi Bar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/562",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/562",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese trendige Bar des Hotels Marriott \u00fcberrascht Sie mit einer sehr reichen Auswahl von Cocktails, Weinen, Mahlzeiten und k\u00f6stlichen Leckerbissen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sie brauchen kein Hotelgast zu sein, um diese K\u00f6stlichkeiten hier mitten in Gent genie\u00dfen zu k\u00f6nnen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The trendy bar at the Marriott hotel in the heart of Ghent offers you a surprisingly wide selection of cocktails, wines, dishes and snacks. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>You don't have to be a hotel guest to enjoy a drink here.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El bar de moda del hotel Marriot le sorprender\u00e1 con su amplio surtido de c\u00f3cteles, vinos, comidas y tapas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>No hace falta ser un hu\u00e9sped del hotel para disfrutar aqu\u00ed, en el coraz\u00f3n de Gante.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Deze trendy bar van het Marriott hotel verrast je met een uitgebreide keuze aan cocktails, wijnen, maaltijden en versnaperingen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Je hoeft geen hotelgast te zijn om hier, in het hartje van Gent, te komen genieten.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le bar branch\u00e9 du Marriott Hotel ne manquera pas de vous surprendre avec son vaste choix de cocktails, vins, repas et gourmandises. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Pas besoin de loger \u00e0 l\u2019h\u00f4tel pour en profiter, au c\u0153ur de Gand.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1693"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Poppi Coffee & Wine Bar"
                ],
                "en": [
                    "Poppi Coffee & Wine Bar"
                ],
                "es": [
                    "Poppi Coffee & Wine Bar"
                ],
                "nl": [
                    "Poppi Coffee & Wine Bar"
                ],
                "fr": [
                    "Poppi Coffee & Wine Bar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Stilvolle Hotelbar mitten in der Stadt"
                ],
                "en": [
                    "Stylish hotel bar in the heart of the city"
                ],
                "es": [
                    "Estiloso bar de hotel en el coraz\u00f3n de la ciudad"
                ],
                "nl": [
                    "Stijlvolle hotelbar in het hart van de stad"
                ],
                "fr": [
                    "Bar d\u2019h\u00f4tel branch\u00e9 au c\u0153ur de la ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:29:06+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/poppibarghent?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/poppi-coffee--wine-bar/546f2f8e498ec971bfa48f9a",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7504b022-29b2-42f4-b726-2f18a02a8840",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7a4fca24-9c84-482c-a86a-a25aeefc829f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marriot-hotel-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marriot-hotel-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Poppi Bar Gent",
                        "en": "Poppi Bar Gent",
                        "es": "Poppi Bar Gent",
                        "nl": "Poppi Coffee & Wine Bar",
                        "fr": "Poppi Bar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marriot-hotel-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marriot-hotel-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Poppi Bar Gent",
                        "en": "Poppi Bar Gent",
                        "es": "Poppi Bar Gent",
                        "nl": "Poppi Coffee & Wine Bar",
                        "fr": "Poppi Bar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marriot-hotel-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marriot-hotel-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Poppi Bar Gent",
                        "en": "Poppi Bar Gent",
                        "es": "Poppi Bar Gent",
                        "nl": "Poppi Coffee & Wine Bar",
                        "fr": "Poppi Bar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marriot-hotel-8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marriot-hotel-8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Poppi Bar Gent",
                        "en": "Poppi Bar Gent",
                        "es": "Poppi Bar Gent",
                        "nl": "Poppi Coffee & Wine Bar",
                        "fr": "Poppi Bar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marriot-hotel-10.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marriot-hotel-10.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Poppi Bar Gent",
                        "en": "Poppi Bar Gent",
                        "es": "Poppi Bar Gent",
                        "nl": "Poppi Coffee & Wine Bar",
                        "fr": "Poppi Bar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004687.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004687.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Poppi Bar Gent",
                        "en": "Poppi Bar Gent",
                        "es": "Poppi Bar Gent",
                        "nl": "Poppi Coffee & Wine Bar",
                        "fr": "Poppi Bar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Marriot-hotel-9.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Marriot-hotel-9.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Poppi Bar Gent",
                        "en": "Poppi Bar Gent",
                        "es": "Poppi Bar Gent",
                        "nl": "Poppi Coffee & Wine Bar",
                        "fr": "Poppi Bar Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-25T14:33:42+00:00",
            "field_random_sort": [
                -584
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6f6d0bcc-e24a-4c5a-9eaf-5d296a936bbb",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1693",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/poppi-coffee-wine-bar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1086",
                    "Lambrechts, Thomas (Poppi Bar)",
                    "221",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korenlei 10",
                "created": "2012-11-23T15:30:41+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292339393"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720082 51.055081)"
                },
                "email": [
                    "info@marriottghent.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/11be6168-1924-477e-8329-437114ec7e6f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Poppi Bar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/562",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/562",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese trendige Bar des Hotels Marriott \u00fcberrascht Sie mit einer sehr reichen Auswahl von Cocktails, Weinen, Mahlzeiten und k\u00f6stlichen Leckerbissen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sie brauchen kein Hotelgast zu sein, um diese K\u00f6stlichkeiten hier mitten in Gent genie\u00dfen zu k\u00f6nnen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The trendy bar at the Marriott hotel in the heart of Ghent offers you a surprisingly wide selection of cocktails, wines, dishes and snacks. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>You don't have to be a hotel guest to enjoy a drink here.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El bar de moda del hotel Marriot le sorprender\u00e1 con su amplio surtido de c\u00f3cteles, vinos, comidas y tapas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>No hace falta ser un hu\u00e9sped del hotel para disfrutar aqu\u00ed, en el coraz\u00f3n de Gante.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Deze trendy bar van het Marriott hotel verrast je met een uitgebreide keuze aan cocktails, wijnen, maaltijden en versnaperingen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Je hoeft geen hotelgast te zijn om hier, in het hartje van Gent, te komen genieten.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le bar branch\u00e9 du Marriott Hotel ne manquera pas de vous surprendre avec son vaste choix de cocktails, vins, repas et gourmandises. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Pas besoin de loger \u00e0 l\u2019h\u00f4tel pour en profiter, au c\u0153ur de Gand.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1693"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Poppi Coffee & Wine Bar"
                ],
                "en": [
                    "Poppi Coffee & Wine Bar"
                ],
                "es": [
                    "Poppi Coffee & Wine Bar"
                ],
                "nl": [
                    "Poppi Coffee & Wine Bar"
                ],
                "fr": [
                    "Poppi Coffee & Wine Bar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Stilvolle Hotelbar mitten in der Stadt"
                ],
                "en": [
                    "Stylish hotel bar in the heart of the city"
                ],
                "es": [
                    "Estiloso bar de hotel en el coraz\u00f3n de la ciudad"
                ],
                "nl": [
                    "Stijlvolle hotelbar in het hart van de stad"
                ],
                "fr": [
                    "Bar d\u2019h\u00f4tel branch\u00e9 au c\u0153ur de la ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:29:06+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/poppibarghent?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/poppi-coffee--wine-bar/546f2f8e498ec971bfa48f9a",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a5843e07-790a-4788-aca2-d46b76c92505",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e09c3614-2265-4fa2-b1f8-cc0894dcca5e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004864.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004864.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Glengarry - Gent",
                        "en": "The Glengarry - Gent",
                        "es": "The Glengarry - Gent",
                        "nl": "The Glengarry - Gent",
                        "fr": "The Glengarry - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004865.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004865.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Glengarry - Gent",
                        "en": "The Glengarry - Gent",
                        "es": "The Glengarry - Gent",
                        "nl": "The Glengarry - Gent",
                        "fr": "The Glengarry - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/the-glengarry_whisky.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/the-glengarry_whisky.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Glengarry - Gent",
                        "en": "The Glengarry - Gent",
                        "es": "The Glengarry - Gent",
                        "nl": "The Glengarry - Gent",
                        "fr": "The Glengarry - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004865.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004865.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Glengarry - Gent",
                        "en": "The Glengarry - Gent",
                        "es": "The Glengarry - Gent",
                        "nl": "The Glengarry Gent",
                        "fr": "The Glengarry - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-25T14:24:16+00:00",
            "field_random_sort": [
                -92
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ff2cc51e-46a3-4095-98ee-5476a5e808d7",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1692",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/glengarry",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1027",
                    "Minnekeer, Robert (The Glengarry)",
                    "164",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Baafsplein 32",
                "created": "2013-03-25T14:20:15+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292787371"
                    ],
                    [
                        "+32495131430"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725512 51.053132)"
                },
                "email": [
                    "mario@theglengarry.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f7c62f8a-5b1b-438d-85e2-86e752831905",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "The Glengarry"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/724",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/724",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Beeindruckende Whiskybar im mittelalterlichen Keller mit einem riesigen Angebot aus ingesamt 1350 verschiedenen Single-Malt-Whiskys.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Bis zu vier Mal die Woche Verkostungen.\u00a0Der Wirt genie\u00dft international einen hervorragenden Ruf auf dem Gebiet von Whisky und Dudelsack. Gr\u00f6\u00dfter Whiskyklub Europas mit \u00fcber 1400 Mitgliedern.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Medieval basement caf\u00e9. Menu with some 1,350 whiskies in all, including a large selection of single-malt whiskies.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Up to four tastings a week.\u00a0The caf\u00e9 owner is internationally renowned for his knowledge of whiskies and bagpipe music.\u00a0Europe\u2019s largest whisky club with more than 1,400 members.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Impresionante bar de whiskies en el s\u00f3tano medieval, con una enorme oferta de un total de 1.350 single malts distintos.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Degustaciones hasta cuatro veces por semana. El due\u00f1o tiene fama internacional en el mundo del whisky y de la gaita.\u00a0El mayor club del whisky de Europa, con m\u00e1s de 1400 miembros.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Indrukwekkende whiskybar in middeleeuwse kelder met enorm aanbod van in totaal 1.350 verschillende single malt whisky\u2019s. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tot vier keer per week degustaties.\u00a0De caf\u00e9baas geniet internationale faam op het gebied van whisky en doedelzak.\u00a0Grootste whiskyclub van Europa met meer dan 1400 leden.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Impressionnant bar \u00e0 whisky dans la cave m\u00e9di\u00e9vale, qui poss\u00e8de pas moins de 1\u00a0350 vari\u00e9t\u00e9s diff\u00e9rentes de whiskys single malt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>D\u00e9gustations jusqu\u2019\u00e0 quatre fois par semaine. Le patron du caf\u00e9 jouit d\u2019une renomm\u00e9e internationale en mati\u00e8re de whisky et de cornemuse. Plus grand club de whisky d\u2019Europe avec plus de 1400 membres.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1692"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "The Glengarry"
                ],
                "en": [
                    "The Glengarry"
                ],
                "es": [
                    "The Glengarry"
                ],
                "nl": [
                    "The Glengarry"
                ],
                "fr": [
                    "The Glengarry"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Neulinge und Kenner k\u00f6nnen hier Whisky kosten"
                ],
                "en": [
                    "Whisky heaven for novices and connoisseurs alike"
                ],
                "es": [
                    "Saborear un whisky como principiante o profesional"
                ],
                "nl": [
                    "Hier proef je whisky, als beginner of kenner"
                ],
                "fr": [
                    "Whisky pour d\u00e9butants et connaisseurs"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:34:58+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pg/Theglengarry/photos/?ref=page_internal",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/the-glengarry/4c488be60f5aa5936f9f8176",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a5843e07-790a-4788-aca2-d46b76c92505",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e09c3614-2265-4fa2-b1f8-cc0894dcca5e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004864.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004864.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Glengarry - Gent",
                        "en": "The Glengarry - Gent",
                        "es": "The Glengarry - Gent",
                        "nl": "The Glengarry - Gent",
                        "fr": "The Glengarry - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004865.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004865.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Glengarry - Gent",
                        "en": "The Glengarry - Gent",
                        "es": "The Glengarry - Gent",
                        "nl": "The Glengarry - Gent",
                        "fr": "The Glengarry - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/the-glengarry_whisky.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/the-glengarry_whisky.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Glengarry - Gent",
                        "en": "The Glengarry - Gent",
                        "es": "The Glengarry - Gent",
                        "nl": "The Glengarry - Gent",
                        "fr": "The Glengarry - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004865.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004865.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Glengarry - Gent",
                        "en": "The Glengarry - Gent",
                        "es": "The Glengarry - Gent",
                        "nl": "The Glengarry Gent",
                        "fr": "The Glengarry - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-25T14:24:16+00:00",
            "field_random_sort": [
                -92
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ff2cc51e-46a3-4095-98ee-5476a5e808d7",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1692",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/glengarry",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1027",
                    "Minnekeer, Robert (The Glengarry)",
                    "164",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Baafsplein 32",
                "created": "2013-03-25T14:20:15+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292787371"
                    ],
                    [
                        "+32495131430"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725512 51.053132)"
                },
                "email": [
                    "mario@theglengarry.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f7c62f8a-5b1b-438d-85e2-86e752831905",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "The Glengarry"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/724",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/724",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Beeindruckende Whiskybar im mittelalterlichen Keller mit einem riesigen Angebot aus ingesamt 1350 verschiedenen Single-Malt-Whiskys.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Bis zu vier Mal die Woche Verkostungen.\u00a0Der Wirt genie\u00dft international einen hervorragenden Ruf auf dem Gebiet von Whisky und Dudelsack. Gr\u00f6\u00dfter Whiskyklub Europas mit \u00fcber 1400 Mitgliedern.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Medieval basement caf\u00e9. Menu with some 1,350 whiskies in all, including a large selection of single-malt whiskies.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Up to four tastings a week.\u00a0The caf\u00e9 owner is internationally renowned for his knowledge of whiskies and bagpipe music.\u00a0Europe\u2019s largest whisky club with more than 1,400 members.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Impresionante bar de whiskies en el s\u00f3tano medieval, con una enorme oferta de un total de 1.350 single malts distintos.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Degustaciones hasta cuatro veces por semana. El due\u00f1o tiene fama internacional en el mundo del whisky y de la gaita.\u00a0El mayor club del whisky de Europa, con m\u00e1s de 1400 miembros.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Indrukwekkende whiskybar in middeleeuwse kelder met enorm aanbod van in totaal 1.350 verschillende single malt whisky\u2019s. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tot vier keer per week degustaties.\u00a0De caf\u00e9baas geniet internationale faam op het gebied van whisky en doedelzak.\u00a0Grootste whiskyclub van Europa met meer dan 1400 leden.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Impressionnant bar \u00e0 whisky dans la cave m\u00e9di\u00e9vale, qui poss\u00e8de pas moins de 1\u00a0350 vari\u00e9t\u00e9s diff\u00e9rentes de whiskys single malt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>D\u00e9gustations jusqu\u2019\u00e0 quatre fois par semaine. Le patron du caf\u00e9 jouit d\u2019une renomm\u00e9e internationale en mati\u00e8re de whisky et de cornemuse. Plus grand club de whisky d\u2019Europe avec plus de 1400 membres.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1692"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "The Glengarry"
                ],
                "en": [
                    "The Glengarry"
                ],
                "es": [
                    "The Glengarry"
                ],
                "nl": [
                    "The Glengarry"
                ],
                "fr": [
                    "The Glengarry"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Neulinge und Kenner k\u00f6nnen hier Whisky kosten"
                ],
                "en": [
                    "Whisky heaven for novices and connoisseurs alike"
                ],
                "es": [
                    "Saborear un whisky como principiante o profesional"
                ],
                "nl": [
                    "Hier proef je whisky, als beginner of kenner"
                ],
                "fr": [
                    "Whisky pour d\u00e9butants et connaisseurs"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:34:58+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pg/Theglengarry/photos/?ref=page_internal",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/the-glengarry/4c488be60f5aa5936f9f8176",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8705a579-341d-498c-a9ab-bc8b8f46261d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004900.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004900.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Spijker Gent",
                        "en": "Het Spijker Gent",
                        "es": "Het Spijker Gent",
                        "nl": "Het Spijker Gent",
                        "fr": "Het Spijker Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004901.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004901.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Spijker Gent",
                        "en": "Het Spijker Gent",
                        "es": "Het Spijker Gent",
                        "nl": "Het Spijker Gent",
                        "fr": "Het Spijker Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004146.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004146.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Spijker Gent",
                        "en": "Het Spijker Gent",
                        "es": "Het Spijker Gent",
                        "nl": "Het Spijker Gent",
                        "fr": "Het Spijker Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/het-spijker-club-gent.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/het-spijker-club-gent.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Spijker Gent",
                        "en": "Het Spijker Gent",
                        "es": "Het Spijker Gent",
                        "nl": "Het Spijker Gent",
                        "fr": "Het Spijker Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004148.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004148.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Spijker Gent",
                        "en": "Het Spijker Gent",
                        "es": "Het Spijker Gent",
                        "nl": "Het Spijker Gent",
                        "fr": "Het Spijker Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004901.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004901.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Spijker Gent",
                        "en": "Het Spijker Gent",
                        "es": "Het Spijker Gent",
                        "nl": "Het Spijker",
                        "fr": "Het Spijker Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-25T14:09:14+00:00",
            "field_random_sort": [
                805
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3e80826b-8d9f-4e1a-9fc2-f49457394e70",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1691",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/het-spijker",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1111",
                    "KOEIAERT (Het Spijker)",
                    "313",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Pensmarkt 3",
                "created": "2013-03-25T14:08:26+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293294440"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72126220415 51.055550676119)"
                },
                "email": [
                    "contact@cafehetspijker.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9ce6ee81-280b-43ff-80e4-51e500c1a902",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Het Spijker"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/723",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/723",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Musiklokal mit junger Kundschaft. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hat zusammen mit dem benachbarten Lokal \u201et Gouden Mandeke\u201c eine sehr beliebte Sommerterrasse.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Brown caf\u00e9 frequented by youngsters.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Has a very popular joint summer terrace with the caf\u00e9 next door, \u2018\u2019t Gouden Mandeke\u201d.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Caf\u00e9-tertulia con m\u00fasica, solera y una joven clientela. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Junto con el vecino caf\u00e9 \u2019t Gouden Mandeke dispone de una terraza de verano muy popular.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bruin muziek- en praatcaf\u00e9 met jonge klandizie. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Heeft samen met het ernaastgelegen caf\u00e9 \u2018\u2019t Gouden Mandeke\u201d een zeer populair zomerterras.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 brun typique avec musique pour une client\u00e8le jeune. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Partage avec le caf\u00e9 voisin \u00ab \u2018t Gouden Mandeke \u00bb une terrasse tr\u00e8s populaire en \u00e9t\u00e9.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1691"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Het Spijker"
                ],
                "en": [
                    "Het Spijker"
                ],
                "es": [
                    "Het Spijker"
                ],
                "nl": [
                    "Het Spijker"
                ],
                "fr": [
                    "Het Spijker"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Typische Genter Schnapsbar"
                ],
                "en": [
                    "Enjoy nibbles in a typical dedicated bar"
                ],
                "es": [
                    "T\u00edpico bar gant\u00e9s para una copita"
                ],
                "nl": [
                    "Typisch Gentse borrelbar"
                ],
                "fr": [
                    "Bar \u00e0 ap\u00e9ro typiquement gantois"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T08:51:21+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Het-Spijker/103577449724640",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d12239152-Reviews-Cafe_Het_Spijker-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8705a579-341d-498c-a9ab-bc8b8f46261d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004900.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004900.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Spijker Gent",
                        "en": "Het Spijker Gent",
                        "es": "Het Spijker Gent",
                        "nl": "Het Spijker Gent",
                        "fr": "Het Spijker Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004901.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004901.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Spijker Gent",
                        "en": "Het Spijker Gent",
                        "es": "Het Spijker Gent",
                        "nl": "Het Spijker Gent",
                        "fr": "Het Spijker Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004146.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004146.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Spijker Gent",
                        "en": "Het Spijker Gent",
                        "es": "Het Spijker Gent",
                        "nl": "Het Spijker Gent",
                        "fr": "Het Spijker Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/het-spijker-club-gent.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/het-spijker-club-gent.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Spijker Gent",
                        "en": "Het Spijker Gent",
                        "es": "Het Spijker Gent",
                        "nl": "Het Spijker Gent",
                        "fr": "Het Spijker Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004148.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004148.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Spijker Gent",
                        "en": "Het Spijker Gent",
                        "es": "Het Spijker Gent",
                        "nl": "Het Spijker Gent",
                        "fr": "Het Spijker Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004901.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004901.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Spijker Gent",
                        "en": "Het Spijker Gent",
                        "es": "Het Spijker Gent",
                        "nl": "Het Spijker",
                        "fr": "Het Spijker Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-25T14:09:14+00:00",
            "field_random_sort": [
                805
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3e80826b-8d9f-4e1a-9fc2-f49457394e70",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1691",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/het-spijker",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1111",
                    "KOEIAERT (Het Spijker)",
                    "313",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Pensmarkt 3",
                "created": "2013-03-25T14:08:26+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293294440"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72126220415 51.055550676119)"
                },
                "email": [
                    "contact@cafehetspijker.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9ce6ee81-280b-43ff-80e4-51e500c1a902",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Het Spijker"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/723",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/723",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Musiklokal mit junger Kundschaft. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hat zusammen mit dem benachbarten Lokal \u201et Gouden Mandeke\u201c eine sehr beliebte Sommerterrasse.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Brown caf\u00e9 frequented by youngsters.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Has a very popular joint summer terrace with the caf\u00e9 next door, \u2018\u2019t Gouden Mandeke\u201d.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Caf\u00e9-tertulia con m\u00fasica, solera y una joven clientela. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Junto con el vecino caf\u00e9 \u2019t Gouden Mandeke dispone de una terraza de verano muy popular.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bruin muziek- en praatcaf\u00e9 met jonge klandizie. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Heeft samen met het ernaastgelegen caf\u00e9 \u2018\u2019t Gouden Mandeke\u201d een zeer populair zomerterras.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 brun typique avec musique pour une client\u00e8le jeune. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Partage avec le caf\u00e9 voisin \u00ab \u2018t Gouden Mandeke \u00bb une terrasse tr\u00e8s populaire en \u00e9t\u00e9.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1691"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Het Spijker"
                ],
                "en": [
                    "Het Spijker"
                ],
                "es": [
                    "Het Spijker"
                ],
                "nl": [
                    "Het Spijker"
                ],
                "fr": [
                    "Het Spijker"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Typische Genter Schnapsbar"
                ],
                "en": [
                    "Enjoy nibbles in a typical dedicated bar"
                ],
                "es": [
                    "T\u00edpico bar gant\u00e9s para una copita"
                ],
                "nl": [
                    "Typisch Gentse borrelbar"
                ],
                "fr": [
                    "Bar \u00e0 ap\u00e9ro typiquement gantois"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T08:51:21+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Het-Spijker/103577449724640",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d12239152-Reviews-Cafe_Het_Spijker-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2ab50771-85b2-4654-a8ab-7ff78b9c16fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/hotsy_totsy_4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/hotsy_totsy_4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotsy Totsy",
                        "en": "Hotsy Totsy",
                        "es": "Hotsy Totsy",
                        "nl": "Hotsy Totsy",
                        "fr": "Hotsy Totsy"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/hotsy_totsy_4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/hotsy_totsy_4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotsy Totsy",
                        "en": "Hotsy Totsy",
                        "es": "Hotsy Totsy",
                        "nl": "Hotsy Totsy",
                        "fr": "Hotsy Totsy"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-25T14:05:54+00:00",
            "field_random_sort": [
                -830
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7f87c649-4b12-485b-984e-dda1e33ce4fc",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1690",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/hotsy-totsy",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1143",
                    "HOTSY TOTSY",
                    "320",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoogstraat 1",
                "created": "2012-11-23T15:24:32+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292242012"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71651 51.054363)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/926f439a-5a8b-442b-906b-37329cd0fae9",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Hotsy Totsy"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/560",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/560",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gem\u00fctliches Lokal mit ruhmreicher Vergangenheit und wundersch\u00f6ner Einrichtung. Dieses Lokal ist wegen seiner Poesieauff\u00fchrungen, Conf\u00e9rences, Stand-up-Comedy, Kabarett und Jazzkonzerte bekannt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Wurde von den Br\u00fcdern Claus gegr\u00fcndet; 1984 wurde einer der H\u00f6hepunkte der fl\u00e4mischen Literatur \u201eDer Kummer von Belgien\u201c, eins der Meisterwerke von Hugo Claus, vorgestellt.</p>\n\n<p>Poolbillardtisch und viele Gesellschaftsspiele. Jazz, Variet\u00e9 und Chanson.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Pub with a glorious past and a beautiful decor. The ideal place to have a chat. Known for its poetry readings, conferences, stand-up comedy, cabaret and jazz concerts.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Founded by the Claus brothers; in 1984 it was the backdrop for the presentation of the novel \u2018Het Verdriet van Belgi\u00eb (The Sorrow of Belgium)\u2019.</p>\n\n<p>Pool table and many party games. Jazz, variety shows and chansons.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Caf\u00e9-tertulia con un ilustre pasado y un magn\u00edfico interior. Este local es conocido por sus recitales po\u00e9ticos, conferencias, mon\u00f3logos, variedades y conciertos de jazz.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Fue fundado por los hermanos Claus (el escritor Hugo y el actor Guido) y en 1984 se present\u00f3 aqu\u00ed uno de los grandes hitos de la literatura flamenca y obra maestra de Hugo Claus, La pena de B\u00e9lgica.</p>\n\n<p>Mesa de billar y numerosos juegos de mesa. Jazz, variedades, chanson.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Praatcaf\u00e9 met een roemrijk verleden en prachtig interieur. Deze zaak is gekend voor zijn po\u00ebzievoorstellingen, conf\u00e9rences, stand-up comedy, cabaret, jazzconcerten. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Werd opgericht door de gebroeders Claus, en in 1984 werd een van de hoogtepunten van de Vlaamse literatuur \u2018Het Verdriet van Belgi\u00eb\u2019, \u00e9\u00e9n van Hugo Claus'\u00a0meesterwerken, er voorgesteld.</p>\n\n<p>Pooltafel en veel gezelschapsspellen.\u00a0Jazz, vari\u00e9t\u00e9, chanson.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 au pass\u00e9 glorieux et au d\u00e9cor somptueux. Cet \u00e9tablissement est connu pour ses r\u00e9citals de po\u00e9sie, ses conf\u00e9rences, son stand-up comedy, son cabaret et ses concerts de jazz.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Cr\u00e9\u00e9 par les fr\u00e8res Claus, c\u2019est ici qu\u2019a \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9 en 1984 un des fleurons de la litt\u00e9rature flamande, \u00abLe Chagrin des Belges\u00bb, un des chefs-d\u2019\u0153uvre de Hugo Claus.</p>\n\n<p>Table de billard am\u00e9ricain et nombreux jeux de soci\u00e9t\u00e9. Jazz, vari\u00e9t\u00e9, chanson.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1690"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hotsy Totsy"
                ],
                "en": [
                    "Hotsy Totsy"
                ],
                "es": [
                    "Hotsy Totsy"
                ],
                "nl": [
                    "Hotsy Totsy"
                ],
                "fr": [
                    "Hotsy Totsy"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Poesie, Jazz und Comedy sind hier zu Hause"
                ],
                "en": [
                    "The place to be for poetry, jazz and comedy "
                ],
                "es": [
                    "El hogar de la poes\u00eda, el jazz y la comedia "
                ],
                "nl": [
                    "Po\u00ebzie, jazz en comedy krijgen hier hun plaats"
                ],
                "fr": [
                    "Ici, po\u00e9sie, jazz et com\u00e9die r\u00e8gnent en ma\u00eetre"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:24:41+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/hotclubgent/photos",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/hot-club-gent/56bafda1498e92bb59568b42",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2ab50771-85b2-4654-a8ab-7ff78b9c16fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/hotsy_totsy_4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/hotsy_totsy_4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotsy Totsy",
                        "en": "Hotsy Totsy",
                        "es": "Hotsy Totsy",
                        "nl": "Hotsy Totsy",
                        "fr": "Hotsy Totsy"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/hotsy_totsy_4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/hotsy_totsy_4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotsy Totsy",
                        "en": "Hotsy Totsy",
                        "es": "Hotsy Totsy",
                        "nl": "Hotsy Totsy",
                        "fr": "Hotsy Totsy"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-25T14:05:54+00:00",
            "field_random_sort": [
                -830
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7f87c649-4b12-485b-984e-dda1e33ce4fc",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1690",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/hotsy-totsy",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1143",
                    "HOTSY TOTSY",
                    "320",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoogstraat 1",
                "created": "2012-11-23T15:24:32+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292242012"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71651 51.054363)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/926f439a-5a8b-442b-906b-37329cd0fae9",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Hotsy Totsy"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/560",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/560",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gem\u00fctliches Lokal mit ruhmreicher Vergangenheit und wundersch\u00f6ner Einrichtung. Dieses Lokal ist wegen seiner Poesieauff\u00fchrungen, Conf\u00e9rences, Stand-up-Comedy, Kabarett und Jazzkonzerte bekannt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Wurde von den Br\u00fcdern Claus gegr\u00fcndet; 1984 wurde einer der H\u00f6hepunkte der fl\u00e4mischen Literatur \u201eDer Kummer von Belgien\u201c, eins der Meisterwerke von Hugo Claus, vorgestellt.</p>\n\n<p>Poolbillardtisch und viele Gesellschaftsspiele. Jazz, Variet\u00e9 und Chanson.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Pub with a glorious past and a beautiful decor. The ideal place to have a chat. Known for its poetry readings, conferences, stand-up comedy, cabaret and jazz concerts.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Founded by the Claus brothers; in 1984 it was the backdrop for the presentation of the novel \u2018Het Verdriet van Belgi\u00eb (The Sorrow of Belgium)\u2019.</p>\n\n<p>Pool table and many party games. Jazz, variety shows and chansons.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Caf\u00e9-tertulia con un ilustre pasado y un magn\u00edfico interior. Este local es conocido por sus recitales po\u00e9ticos, conferencias, mon\u00f3logos, variedades y conciertos de jazz.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Fue fundado por los hermanos Claus (el escritor Hugo y el actor Guido) y en 1984 se present\u00f3 aqu\u00ed uno de los grandes hitos de la literatura flamenca y obra maestra de Hugo Claus, La pena de B\u00e9lgica.</p>\n\n<p>Mesa de billar y numerosos juegos de mesa. Jazz, variedades, chanson.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Praatcaf\u00e9 met een roemrijk verleden en prachtig interieur. Deze zaak is gekend voor zijn po\u00ebzievoorstellingen, conf\u00e9rences, stand-up comedy, cabaret, jazzconcerten. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Werd opgericht door de gebroeders Claus, en in 1984 werd een van de hoogtepunten van de Vlaamse literatuur \u2018Het Verdriet van Belgi\u00eb\u2019, \u00e9\u00e9n van Hugo Claus'\u00a0meesterwerken, er voorgesteld.</p>\n\n<p>Pooltafel en veel gezelschapsspellen.\u00a0Jazz, vari\u00e9t\u00e9, chanson.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 au pass\u00e9 glorieux et au d\u00e9cor somptueux. Cet \u00e9tablissement est connu pour ses r\u00e9citals de po\u00e9sie, ses conf\u00e9rences, son stand-up comedy, son cabaret et ses concerts de jazz.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Cr\u00e9\u00e9 par les fr\u00e8res Claus, c\u2019est ici qu\u2019a \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9 en 1984 un des fleurons de la litt\u00e9rature flamande, \u00abLe Chagrin des Belges\u00bb, un des chefs-d\u2019\u0153uvre de Hugo Claus.</p>\n\n<p>Table de billard am\u00e9ricain et nombreux jeux de soci\u00e9t\u00e9. Jazz, vari\u00e9t\u00e9, chanson.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1690"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hotsy Totsy"
                ],
                "en": [
                    "Hotsy Totsy"
                ],
                "es": [
                    "Hotsy Totsy"
                ],
                "nl": [
                    "Hotsy Totsy"
                ],
                "fr": [
                    "Hotsy Totsy"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Poesie, Jazz und Comedy sind hier zu Hause"
                ],
                "en": [
                    "The place to be for poetry, jazz and comedy "
                ],
                "es": [
                    "El hogar de la poes\u00eda, el jazz y la comedia "
                ],
                "nl": [
                    "Po\u00ebzie, jazz en comedy krijgen hier hun plaats"
                ],
                "fr": [
                    "Ici, po\u00e9sie, jazz et com\u00e9die r\u00e8gnent en ma\u00eetre"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:24:41+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/hotclubgent/photos",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/hot-club-gent/56bafda1498e92bb59568b42",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e104f32c-25ea-49fd-aea4-ecc5b0cbf3fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/005ee463-9b7a-40e9-94ee-cca342a595e4"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/manteca_3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/manteca_3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Manteca - Gent",
                        "en": "Manteca - Gent",
                        "es": "Manteca - Gent",
                        "nl": "Manteca - Gent",
                        "fr": "Manteca - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/manteca_6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/manteca_6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Manteca - Gent",
                        "en": "Manteca - Gent",
                        "es": "Manteca - Gent",
                        "nl": "Manteca - Gent",
                        "fr": "Manteca - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Manteca-DT002059.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Manteca-DT002059.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Manteca - Gent",
                        "en": "Manteca - Gent",
                        "es": "Manteca - Gent",
                        "nl": "Manteca - Gent",
                        "fr": "Manteca - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Manteca-DT002059.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Manteca-DT002059.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Manteca - Gent",
                        "en": "Manteca - Gent",
                        "es": "Manteca - Gent",
                        "nl": "Manteca Gent",
                        "fr": "Manteca - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-25T14:02:15+00:00",
            "field_random_sort": [
                865
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/2cca05bd-f5eb-4678-baf5-cec4985aca8d",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1689",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/manteca",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "905",
                    "MANTECA",
                    "276",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Cataloni\u00ebstraat 2",
                "created": "2012-11-23T15:23:15+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722929 51.053565)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e2dfdce3-5e81-4649-ac8d-77f1c374ba4e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Manteca"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/559",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/559",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Jazzlokal mitten im historischen Zentrum. Ideal zum Plaudern mit einem Caipirinha, musikalisch untermalt mit Geklimper auf einem nicht gestimmten Klavier. \r\nNur Jazz.\u00a0\r\n\r\n",
                    "en": "Jazz caf\u00e9 in the heart of the historical city centre, ideal for a chat accompanied by a caipirinha and some music played on an untuned piano.\r\nJazz only.",
                    "es": "Caf\u00e9-tertulia dedicado al jazz en medio del casco hist\u00f3rico, ideal para una charla acompa\u00f1ada de una caipirinha y unos acordes en un piano desafinado. \r\nSolo jazz.\r\n\r\n",
                    "nl": "Jazz- en praatcaf\u00e9 midden het historische centrum, ideaal voor een babbel met een ca\u00efpirinha begeleid door getokkel op een ongestemde piano.  Enkel jazz.",
                    "fr": "Club de jazz au c\u0153ur du centre historique, id\u00e9al pour une petite conversation autour d\u2019une ca\u00efpirinha, au son d\u2019un piano non accord\u00e9. \r\nJazz uniquement.\r\n\r\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1689"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Manteca"
                ],
                "en": [
                    "Manteca"
                ],
                "es": [
                    "Manteca"
                ],
                "nl": [
                    "Manteca"
                ],
                "fr": [
                    "Manteca"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Feines Lokal, in dem Jazz den Ton angibt"
                ],
                "en": [
                    "Lovely jazz caf\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 con mucho ambiente donde predomina el jazz"
                ],
                "nl": [
                    "Fijn sfeercaf\u00e9 waar jazz de toon aanvoert"
                ],
                "fr": [
                    "Agr\u00e9able caf\u00e9 d\u2019ambiance et club de jazz"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T14:20:21+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Manteca-31897519341/timeline/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e104f32c-25ea-49fd-aea4-ecc5b0cbf3fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/005ee463-9b7a-40e9-94ee-cca342a595e4"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/manteca_3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/manteca_3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Manteca - Gent",
                        "en": "Manteca - Gent",
                        "es": "Manteca - Gent",
                        "nl": "Manteca - Gent",
                        "fr": "Manteca - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/manteca_6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/manteca_6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Manteca - Gent",
                        "en": "Manteca - Gent",
                        "es": "Manteca - Gent",
                        "nl": "Manteca - Gent",
                        "fr": "Manteca - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Manteca-DT002059.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Manteca-DT002059.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Manteca - Gent",
                        "en": "Manteca - Gent",
                        "es": "Manteca - Gent",
                        "nl": "Manteca - Gent",
                        "fr": "Manteca - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Manteca-DT002059.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Manteca-DT002059.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Manteca - Gent",
                        "en": "Manteca - Gent",
                        "es": "Manteca - Gent",
                        "nl": "Manteca Gent",
                        "fr": "Manteca - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-25T14:02:15+00:00",
            "field_random_sort": [
                865
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/2cca05bd-f5eb-4678-baf5-cec4985aca8d",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1689",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/manteca",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "905",
                    "MANTECA",
                    "276",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Cataloni\u00ebstraat 2",
                "created": "2012-11-23T15:23:15+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722929 51.053565)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e2dfdce3-5e81-4649-ac8d-77f1c374ba4e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Manteca"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/559",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/559",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Jazzlokal mitten im historischen Zentrum. Ideal zum Plaudern mit einem Caipirinha, musikalisch untermalt mit Geklimper auf einem nicht gestimmten Klavier. \r\nNur Jazz.\u00a0\r\n\r\n",
                    "en": "Jazz caf\u00e9 in the heart of the historical city centre, ideal for a chat accompanied by a caipirinha and some music played on an untuned piano.\r\nJazz only.",
                    "es": "Caf\u00e9-tertulia dedicado al jazz en medio del casco hist\u00f3rico, ideal para una charla acompa\u00f1ada de una caipirinha y unos acordes en un piano desafinado. \r\nSolo jazz.\r\n\r\n",
                    "nl": "Jazz- en praatcaf\u00e9 midden het historische centrum, ideaal voor een babbel met een ca\u00efpirinha begeleid door getokkel op een ongestemde piano.  Enkel jazz.",
                    "fr": "Club de jazz au c\u0153ur du centre historique, id\u00e9al pour une petite conversation autour d\u2019une ca\u00efpirinha, au son d\u2019un piano non accord\u00e9. \r\nJazz uniquement.\r\n\r\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1689"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Manteca"
                ],
                "en": [
                    "Manteca"
                ],
                "es": [
                    "Manteca"
                ],
                "nl": [
                    "Manteca"
                ],
                "fr": [
                    "Manteca"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Feines Lokal, in dem Jazz den Ton angibt"
                ],
                "en": [
                    "Lovely jazz caf\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 con mucho ambiente donde predomina el jazz"
                ],
                "nl": [
                    "Fijn sfeercaf\u00e9 waar jazz de toon aanvoert"
                ],
                "fr": [
                    "Agr\u00e9able caf\u00e9 d\u2019ambiance et club de jazz"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T14:20:21+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Manteca-31897519341/timeline/",
                    ""
                ]
            ]
        }
    ],
    "lastPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=63",
    "previousPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=32",
    "nextPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=34",
    "@id": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=33",
    "firstPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi"
}