{
    "@type": "hydra:PartialCollectionView",
    "@context": [
        {
            "related": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:relation"
            },
            "created": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:created"
            },
            "schema": "http://schema.org/",
            "page": {
                "@type": "@id",
                "@id": "foaf:page"
            },
            "lastPage": "hydra:last",
            "dcterms": "http://purl.org/dc/terms/",
            "articleBody": {
                "@id": "schema:articleBody",
                "@container": "@language"
            },
            "member": "hydra:member",
            "nextPage": "hydra:next",
            "name": {
                "@id": "schema:name",
                "@container": "@language"
            },
            "description": {
                "@id": "schema:description",
                "@container": "@language"
            },
            "subject": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:subject"
            },
            "firstPage": "hydra:first",
            "@vocab": "http://schema.org/",
            "caption": {
                "@id": "schema:caption",
                "@container": "@language"
            },
            "hydra": "http://www.w3.org/ns/hydra/core#",
            "geosparql": "http://www.opengis.net/ont/geosparql#",
            "changed": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:modified"
            },
            "foaf": "http://xmlns.com/foaf/0.1/",
            "asWKT": {
                "@type": "geosparql:wktLiteral",
                "@id": "geosparql:asWKT"
            }
        }
    ],
    "member": [
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b9c59242-0f22-41a7-8c80-99caa295f04c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1a6699e9-56b3-4b55-9a15-b36926e76997"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005621.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005621.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boekhandel Walry",
                        "en": "Boekhandel Walry",
                        "es": "Boekhandel Walry",
                        "nl": "Boekhandel Walry",
                        "fr": "Boekhandel Walry"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005625.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005625.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boekhandel Walry",
                        "en": "Boekhandel Walry",
                        "es": "Boekhandel Walry",
                        "nl": "Boekhandel Walry",
                        "fr": "Boekhandel Walry"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks24-DT005621.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks24-DT005621.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boekhandel Walry",
                        "en": "Boekhandel Walry",
                        "es": "Boekhandel Walry",
                        "nl": "Boekhandel Walry",
                        "fr": "Boekhandel Walry"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-04T10:19:11+00:00",
            "field_random_sort": [
                -996
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/cf7e73f7-60bf-4705-860c-21f4d51d9690",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2914",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/boekhandel-walry",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5815",
                    "Boekhandel Walry",
                    "757",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zwijnaardsesteenweg 6",
                "created": "2018-05-25T13:35:36+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 222 91 67"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7263837607818 51.036960864695)"
                },
                "email": [
                    "boekhandel@walry.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9a6b6af4-2f27-4218-bbfe-572428b784e7",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Boekhandel Walry"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2895",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2895",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eigenwilliger Buchladen, in dem man auf Leser und Autoren st\u00f6\u00dft. Neben einer gro\u00dfen Auswahl an spanischer, italienischer und niederl\u00e4ndischer Literatur finden Sie hier auch Sprachhandb\u00fccher, Kinderb\u00fccher, Geschichtsb\u00fccher und Philosophieb\u00fccher. Regelm\u00e4\u00dfig finden Vortr\u00e4ge und Buchvorstellungen statt.",
                    "en": "Quirky bookshop loved by readers and authors alike that regularly hosts lectures and book presentations. In addition to a nice selection of Dutch, Spanish and Italian literature this story also carries books for language study, children`s books, history books and books about philosophy.",
                    "es": "Incre\u00edble librer\u00eda en la que puede encontrar tanto lectores como escritores. Aparte de una gran oferta de literatura neerlandesa, espa\u00f1ola e italiana tambi\u00e9n encontrar\u00e1 libros de idiomas, infantiles, de historia y de filosof\u00eda. A menudo se organizan lecturas y presentaciones de libros.",
                    "nl": "Eigenzinnige boekhandel waar je zowel lezers als auteurs tegen het lijf loopt. Naast een ruim aanbod Nederlandse, Spaanse en Italiaanse literatuur vind je er ook taalhandboeken, kinderboeken, geschiedenisboeken en boeken over filosofie. Er zijn regelmatig lezingen en boekpresentaties.",
                    "fr": "Une librairie qui sort du commun o\u00f9 vous croiserez \u00e0 la fois des lecteurs et des auteurs. Outre un large choix de livres de la litt\u00e9rature n\u00e9erlandaise, espagnole et italienne, vous trouverez toute une s\u00e9rie de manuels de langue, de livres pour enfants, de livres d\u2019histoire et de livres sur la philosophie. Des conf\u00e9rences et des pr\u00e9sentations de livres y sont r\u00e9guli\u00e8rement organis\u00e9es."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2914"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                [
                    286
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Boekhandel Walry"
                ],
                "en": [
                    "Boekhandel Walry"
                ],
                "es": [
                    "Boekhandel Walry"
                ],
                "nl": [
                    "Boekhandel Walry"
                ],
                "fr": [
                    "Boekhandel Walry"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "B\u00fccher kaufen im Kunstviertel"
                ],
                "en": [
                    "Buying books in the Arts Quarter"
                ],
                "es": [
                    "Comprar libros en el Barrio de las Artes"
                ],
                "nl": [
                    "Boeken kopen in het Kunstenkwartier"
                ],
                "fr": [
                    "Acheter des livres dans le Quartier des Arts"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-04T10:25:37+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b9c59242-0f22-41a7-8c80-99caa295f04c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1a6699e9-56b3-4b55-9a15-b36926e76997"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005621.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005621.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boekhandel Walry",
                        "en": "Boekhandel Walry",
                        "es": "Boekhandel Walry",
                        "nl": "Boekhandel Walry",
                        "fr": "Boekhandel Walry"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005625.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005625.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boekhandel Walry",
                        "en": "Boekhandel Walry",
                        "es": "Boekhandel Walry",
                        "nl": "Boekhandel Walry",
                        "fr": "Boekhandel Walry"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks24-DT005621.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks24-DT005621.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boekhandel Walry",
                        "en": "Boekhandel Walry",
                        "es": "Boekhandel Walry",
                        "nl": "Boekhandel Walry",
                        "fr": "Boekhandel Walry"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-04T10:19:11+00:00",
            "field_random_sort": [
                -996
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/cf7e73f7-60bf-4705-860c-21f4d51d9690",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2914",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/boekhandel-walry",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5815",
                    "Boekhandel Walry",
                    "757",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zwijnaardsesteenweg 6",
                "created": "2018-05-25T13:35:36+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 222 91 67"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7263837607818 51.036960864695)"
                },
                "email": [
                    "boekhandel@walry.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9a6b6af4-2f27-4218-bbfe-572428b784e7",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Boekhandel Walry"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2895",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2895",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eigenwilliger Buchladen, in dem man auf Leser und Autoren st\u00f6\u00dft. Neben einer gro\u00dfen Auswahl an spanischer, italienischer und niederl\u00e4ndischer Literatur finden Sie hier auch Sprachhandb\u00fccher, Kinderb\u00fccher, Geschichtsb\u00fccher und Philosophieb\u00fccher. Regelm\u00e4\u00dfig finden Vortr\u00e4ge und Buchvorstellungen statt.",
                    "en": "Quirky bookshop loved by readers and authors alike that regularly hosts lectures and book presentations. In addition to a nice selection of Dutch, Spanish and Italian literature this story also carries books for language study, children`s books, history books and books about philosophy.",
                    "es": "Incre\u00edble librer\u00eda en la que puede encontrar tanto lectores como escritores. Aparte de una gran oferta de literatura neerlandesa, espa\u00f1ola e italiana tambi\u00e9n encontrar\u00e1 libros de idiomas, infantiles, de historia y de filosof\u00eda. A menudo se organizan lecturas y presentaciones de libros.",
                    "nl": "Eigenzinnige boekhandel waar je zowel lezers als auteurs tegen het lijf loopt. Naast een ruim aanbod Nederlandse, Spaanse en Italiaanse literatuur vind je er ook taalhandboeken, kinderboeken, geschiedenisboeken en boeken over filosofie. Er zijn regelmatig lezingen en boekpresentaties.",
                    "fr": "Une librairie qui sort du commun o\u00f9 vous croiserez \u00e0 la fois des lecteurs et des auteurs. Outre un large choix de livres de la litt\u00e9rature n\u00e9erlandaise, espagnole et italienne, vous trouverez toute une s\u00e9rie de manuels de langue, de livres pour enfants, de livres d\u2019histoire et de livres sur la philosophie. Des conf\u00e9rences et des pr\u00e9sentations de livres y sont r\u00e9guli\u00e8rement organis\u00e9es."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2914"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                [
                    286
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Boekhandel Walry"
                ],
                "en": [
                    "Boekhandel Walry"
                ],
                "es": [
                    "Boekhandel Walry"
                ],
                "nl": [
                    "Boekhandel Walry"
                ],
                "fr": [
                    "Boekhandel Walry"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "B\u00fccher kaufen im Kunstviertel"
                ],
                "en": [
                    "Buying books in the Arts Quarter"
                ],
                "es": [
                    "Comprar libros en el Barrio de las Artes"
                ],
                "nl": [
                    "Boeken kopen in het Kunstenkwartier"
                ],
                "fr": [
                    "Acheter des livres dans le Quartier des Arts"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-04T10:25:37+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b9c59242-0f22-41a7-8c80-99caa295f04c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1a6699e9-56b3-4b55-9a15-b36926e76997"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005621.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005621.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boekhandel Walry",
                        "en": "Boekhandel Walry",
                        "es": "Boekhandel Walry",
                        "nl": "Boekhandel Walry",
                        "fr": "Boekhandel Walry"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005625.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005625.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boekhandel Walry",
                        "en": "Boekhandel Walry",
                        "es": "Boekhandel Walry",
                        "nl": "Boekhandel Walry",
                        "fr": "Boekhandel Walry"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks24-DT005621.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks24-DT005621.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boekhandel Walry",
                        "en": "Boekhandel Walry",
                        "es": "Boekhandel Walry",
                        "nl": "Boekhandel Walry",
                        "fr": "Boekhandel Walry"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-04T10:19:11+00:00",
            "field_random_sort": [
                -996
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/cf7e73f7-60bf-4705-860c-21f4d51d9690",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2914",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/boekhandel-walry",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5815",
                    "Boekhandel Walry",
                    "757",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zwijnaardsesteenweg 6",
                "created": "2018-05-25T13:35:36+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 222 91 67"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7263837607818 51.036960864695)"
                },
                "email": [
                    "boekhandel@walry.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9a6b6af4-2f27-4218-bbfe-572428b784e7",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Boekhandel Walry"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2895",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2895",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eigenwilliger Buchladen, in dem man auf Leser und Autoren st\u00f6\u00dft. Neben einer gro\u00dfen Auswahl an spanischer, italienischer und niederl\u00e4ndischer Literatur finden Sie hier auch Sprachhandb\u00fccher, Kinderb\u00fccher, Geschichtsb\u00fccher und Philosophieb\u00fccher. Regelm\u00e4\u00dfig finden Vortr\u00e4ge und Buchvorstellungen statt.",
                    "en": "Quirky bookshop loved by readers and authors alike that regularly hosts lectures and book presentations. In addition to a nice selection of Dutch, Spanish and Italian literature this story also carries books for language study, children`s books, history books and books about philosophy.",
                    "es": "Incre\u00edble librer\u00eda en la que puede encontrar tanto lectores como escritores. Aparte de una gran oferta de literatura neerlandesa, espa\u00f1ola e italiana tambi\u00e9n encontrar\u00e1 libros de idiomas, infantiles, de historia y de filosof\u00eda. A menudo se organizan lecturas y presentaciones de libros.",
                    "nl": "Eigenzinnige boekhandel waar je zowel lezers als auteurs tegen het lijf loopt. Naast een ruim aanbod Nederlandse, Spaanse en Italiaanse literatuur vind je er ook taalhandboeken, kinderboeken, geschiedenisboeken en boeken over filosofie. Er zijn regelmatig lezingen en boekpresentaties.",
                    "fr": "Une librairie qui sort du commun o\u00f9 vous croiserez \u00e0 la fois des lecteurs et des auteurs. Outre un large choix de livres de la litt\u00e9rature n\u00e9erlandaise, espagnole et italienne, vous trouverez toute une s\u00e9rie de manuels de langue, de livres pour enfants, de livres d\u2019histoire et de livres sur la philosophie. Des conf\u00e9rences et des pr\u00e9sentations de livres y sont r\u00e9guli\u00e8rement organis\u00e9es."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2914"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                [
                    286
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Boekhandel Walry"
                ],
                "en": [
                    "Boekhandel Walry"
                ],
                "es": [
                    "Boekhandel Walry"
                ],
                "nl": [
                    "Boekhandel Walry"
                ],
                "fr": [
                    "Boekhandel Walry"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "B\u00fccher kaufen im Kunstviertel"
                ],
                "en": [
                    "Buying books in the Arts Quarter"
                ],
                "es": [
                    "Comprar libros en el Barrio de las Artes"
                ],
                "nl": [
                    "Boeken kopen in het Kunstenkwartier"
                ],
                "fr": [
                    "Acheter des livres dans le Quartier des Arts"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-04T10:25:37+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b9c59242-0f22-41a7-8c80-99caa295f04c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1a6699e9-56b3-4b55-9a15-b36926e76997"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005621.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005621.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boekhandel Walry",
                        "en": "Boekhandel Walry",
                        "es": "Boekhandel Walry",
                        "nl": "Boekhandel Walry",
                        "fr": "Boekhandel Walry"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005625.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005625.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boekhandel Walry",
                        "en": "Boekhandel Walry",
                        "es": "Boekhandel Walry",
                        "nl": "Boekhandel Walry",
                        "fr": "Boekhandel Walry"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks24-DT005621.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks24-DT005621.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boekhandel Walry",
                        "en": "Boekhandel Walry",
                        "es": "Boekhandel Walry",
                        "nl": "Boekhandel Walry",
                        "fr": "Boekhandel Walry"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-04T10:19:11+00:00",
            "field_random_sort": [
                -996
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/cf7e73f7-60bf-4705-860c-21f4d51d9690",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2914",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/boekhandel-walry",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5815",
                    "Boekhandel Walry",
                    "757",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zwijnaardsesteenweg 6",
                "created": "2018-05-25T13:35:36+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 222 91 67"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7263837607818 51.036960864695)"
                },
                "email": [
                    "boekhandel@walry.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9a6b6af4-2f27-4218-bbfe-572428b784e7",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Boekhandel Walry"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2895",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2895",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eigenwilliger Buchladen, in dem man auf Leser und Autoren st\u00f6\u00dft. Neben einer gro\u00dfen Auswahl an spanischer, italienischer und niederl\u00e4ndischer Literatur finden Sie hier auch Sprachhandb\u00fccher, Kinderb\u00fccher, Geschichtsb\u00fccher und Philosophieb\u00fccher. Regelm\u00e4\u00dfig finden Vortr\u00e4ge und Buchvorstellungen statt.",
                    "en": "Quirky bookshop loved by readers and authors alike that regularly hosts lectures and book presentations. In addition to a nice selection of Dutch, Spanish and Italian literature this story also carries books for language study, children`s books, history books and books about philosophy.",
                    "es": "Incre\u00edble librer\u00eda en la que puede encontrar tanto lectores como escritores. Aparte de una gran oferta de literatura neerlandesa, espa\u00f1ola e italiana tambi\u00e9n encontrar\u00e1 libros de idiomas, infantiles, de historia y de filosof\u00eda. A menudo se organizan lecturas y presentaciones de libros.",
                    "nl": "Eigenzinnige boekhandel waar je zowel lezers als auteurs tegen het lijf loopt. Naast een ruim aanbod Nederlandse, Spaanse en Italiaanse literatuur vind je er ook taalhandboeken, kinderboeken, geschiedenisboeken en boeken over filosofie. Er zijn regelmatig lezingen en boekpresentaties.",
                    "fr": "Une librairie qui sort du commun o\u00f9 vous croiserez \u00e0 la fois des lecteurs et des auteurs. Outre un large choix de livres de la litt\u00e9rature n\u00e9erlandaise, espagnole et italienne, vous trouverez toute une s\u00e9rie de manuels de langue, de livres pour enfants, de livres d\u2019histoire et de livres sur la philosophie. Des conf\u00e9rences et des pr\u00e9sentations de livres y sont r\u00e9guli\u00e8rement organis\u00e9es."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2914"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                [
                    286
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Boekhandel Walry"
                ],
                "en": [
                    "Boekhandel Walry"
                ],
                "es": [
                    "Boekhandel Walry"
                ],
                "nl": [
                    "Boekhandel Walry"
                ],
                "fr": [
                    "Boekhandel Walry"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "B\u00fccher kaufen im Kunstviertel"
                ],
                "en": [
                    "Buying books in the Arts Quarter"
                ],
                "es": [
                    "Comprar libros en el Barrio de las Artes"
                ],
                "nl": [
                    "Boeken kopen in het Kunstenkwartier"
                ],
                "fr": [
                    "Acheter des livres dans le Quartier des Arts"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-04T10:25:37+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b9c59242-0f22-41a7-8c80-99caa295f04c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1a6699e9-56b3-4b55-9a15-b36926e76997"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005621.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005621.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boekhandel Walry",
                        "en": "Boekhandel Walry",
                        "es": "Boekhandel Walry",
                        "nl": "Boekhandel Walry",
                        "fr": "Boekhandel Walry"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005625.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005625.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boekhandel Walry",
                        "en": "Boekhandel Walry",
                        "es": "Boekhandel Walry",
                        "nl": "Boekhandel Walry",
                        "fr": "Boekhandel Walry"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks24-DT005621.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks24-DT005621.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boekhandel Walry",
                        "en": "Boekhandel Walry",
                        "es": "Boekhandel Walry",
                        "nl": "Boekhandel Walry",
                        "fr": "Boekhandel Walry"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-04T10:19:11+00:00",
            "field_random_sort": [
                -996
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/cf7e73f7-60bf-4705-860c-21f4d51d9690",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2914",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/boekhandel-walry",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5815",
                    "Boekhandel Walry",
                    "757",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zwijnaardsesteenweg 6",
                "created": "2018-05-25T13:35:36+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 222 91 67"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7263837607818 51.036960864695)"
                },
                "email": [
                    "boekhandel@walry.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9a6b6af4-2f27-4218-bbfe-572428b784e7",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Boekhandel Walry"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2895",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2895",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eigenwilliger Buchladen, in dem man auf Leser und Autoren st\u00f6\u00dft. Neben einer gro\u00dfen Auswahl an spanischer, italienischer und niederl\u00e4ndischer Literatur finden Sie hier auch Sprachhandb\u00fccher, Kinderb\u00fccher, Geschichtsb\u00fccher und Philosophieb\u00fccher. Regelm\u00e4\u00dfig finden Vortr\u00e4ge und Buchvorstellungen statt.",
                    "en": "Quirky bookshop loved by readers and authors alike that regularly hosts lectures and book presentations. In addition to a nice selection of Dutch, Spanish and Italian literature this story also carries books for language study, children`s books, history books and books about philosophy.",
                    "es": "Incre\u00edble librer\u00eda en la que puede encontrar tanto lectores como escritores. Aparte de una gran oferta de literatura neerlandesa, espa\u00f1ola e italiana tambi\u00e9n encontrar\u00e1 libros de idiomas, infantiles, de historia y de filosof\u00eda. A menudo se organizan lecturas y presentaciones de libros.",
                    "nl": "Eigenzinnige boekhandel waar je zowel lezers als auteurs tegen het lijf loopt. Naast een ruim aanbod Nederlandse, Spaanse en Italiaanse literatuur vind je er ook taalhandboeken, kinderboeken, geschiedenisboeken en boeken over filosofie. Er zijn regelmatig lezingen en boekpresentaties.",
                    "fr": "Une librairie qui sort du commun o\u00f9 vous croiserez \u00e0 la fois des lecteurs et des auteurs. Outre un large choix de livres de la litt\u00e9rature n\u00e9erlandaise, espagnole et italienne, vous trouverez toute une s\u00e9rie de manuels de langue, de livres pour enfants, de livres d\u2019histoire et de livres sur la philosophie. Des conf\u00e9rences et des pr\u00e9sentations de livres y sont r\u00e9guli\u00e8rement organis\u00e9es."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2914"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                [
                    286
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Boekhandel Walry"
                ],
                "en": [
                    "Boekhandel Walry"
                ],
                "es": [
                    "Boekhandel Walry"
                ],
                "nl": [
                    "Boekhandel Walry"
                ],
                "fr": [
                    "Boekhandel Walry"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "B\u00fccher kaufen im Kunstviertel"
                ],
                "en": [
                    "Buying books in the Arts Quarter"
                ],
                "es": [
                    "Comprar libros en el Barrio de las Artes"
                ],
                "nl": [
                    "Boeken kopen in het Kunstenkwartier"
                ],
                "fr": [
                    "Acheter des livres dans le Quartier des Arts"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-04T10:25:37+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/367c0303-be09-48b1-8387-388410d13739",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d07adb8e-170d-44ca-9fca-bd8ac299e551"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005570.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005570.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vynilla",
                        "en": "Vynilla",
                        "es": "Vynilla",
                        "nl": "Vynilla",
                        "fr": "Vynilla"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005577.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005577.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vynilla",
                        "en": "Vynilla",
                        "es": "Vynilla",
                        "nl": "Vynilla",
                        "fr": "Vynilla"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005573.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005573.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vynilla",
                        "en": "Vynilla",
                        "es": "Vynilla",
                        "nl": "Vynilla",
                        "fr": "Vynilla"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks24-DT005573.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks24-DT005573.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vynilla",
                        "en": "Vynilla",
                        "es": "Vynilla",
                        "nl": "Vynilla",
                        "fr": "Vynilla"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-04T10:11:51+00:00",
            "field_random_sort": [
                127
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/bf1d5e76-55d6-48fa-8e73-4346efdbfece",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2913",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/vynilla",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8612",
                    "Driege, Robert (Vynilla)",
                    "789",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Kwintensberg 38",
                "created": "2018-05-25T13:31:11+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 223 71 22"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7229 51.04535210693)"
                },
                "email": [
                    "bob@vynilla.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f32997f9-eb26-49f7-9417-b9e98f8546ea",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Vynilla (Driege Robert)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2893",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2893",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Vynilla, im Genter Studentenviertel, bietet eine eigenwillige Auswahl an Musik auf Vinyl und CD an. Hier findet man neue und gebrauchte Platten, von Klassikern bis Sammlerst\u00fccken.",
                    "en": "Vynilla, in the Ghent student neighbourhood, offers an unconventional selection of music on vinyl and CD. Discover the new and second-hand records, from classics to rare collector\u2019s items.",
                    "es": "Vynilla, en el barrio estudiantil de Gante, tiene una peculiar oferta musical en vinilo y cd. Encuentra aqu\u00ed discos nuevos y de segunda mano, de cl\u00e1sicos a joyas de coleccionista.",
                    "nl": "Vynilla, in de Gentse studentenbuurt, biedt een eigenzinnige muziekkeuze op vinyl en cd aan. Je vindt er nieuwe en tweedehandsplaten, gaande van klassiekers tot zeldzame collectors items.",
                    "fr": "Vynilla, dans le quartier \u00e9tudiant de Gand, vous propose un choix tr\u00e8s int\u00e9ressant de musiques sur vinyle et CD. On y trouve des vinyles neufs et de seconde main, allant de classiques \u00e0 des objets collector rares."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2913"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1ce405e-7bb0-4b27-ae6b-ed403acb4ac3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6275ffa-2bbd-4ec3-962e-a116ccb9bde2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Vynilla"
                ],
                "en": [
                    "Vynilla"
                ],
                "es": [
                    "Vynilla"
                ],
                "nl": [
                    "Vynilla"
                ],
                "fr": [
                    "Vynilla"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Neue und gebrauchte Platten"
                ],
                "en": [
                    "New and second-hand records"
                ],
                "es": [
                    "Discos nuevos y de segunda mano"
                ],
                "nl": [
                    "Nieuwe en tweedehandsplaten "
                ],
                "fr": [
                    "Des vinyles neufs et de seconde main"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-04T10:17:59+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/367c0303-be09-48b1-8387-388410d13739",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d07adb8e-170d-44ca-9fca-bd8ac299e551"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005570.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005570.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vynilla",
                        "en": "Vynilla",
                        "es": "Vynilla",
                        "nl": "Vynilla",
                        "fr": "Vynilla"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005577.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005577.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vynilla",
                        "en": "Vynilla",
                        "es": "Vynilla",
                        "nl": "Vynilla",
                        "fr": "Vynilla"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005573.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005573.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vynilla",
                        "en": "Vynilla",
                        "es": "Vynilla",
                        "nl": "Vynilla",
                        "fr": "Vynilla"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks24-DT005573.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks24-DT005573.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vynilla",
                        "en": "Vynilla",
                        "es": "Vynilla",
                        "nl": "Vynilla",
                        "fr": "Vynilla"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-04T10:11:51+00:00",
            "field_random_sort": [
                127
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/bf1d5e76-55d6-48fa-8e73-4346efdbfece",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2913",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/vynilla",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8612",
                    "Driege, Robert (Vynilla)",
                    "789",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Kwintensberg 38",
                "created": "2018-05-25T13:31:11+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 223 71 22"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7229 51.04535210693)"
                },
                "email": [
                    "bob@vynilla.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f32997f9-eb26-49f7-9417-b9e98f8546ea",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Vynilla (Driege Robert)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2893",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2893",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Vynilla, im Genter Studentenviertel, bietet eine eigenwillige Auswahl an Musik auf Vinyl und CD an. Hier findet man neue und gebrauchte Platten, von Klassikern bis Sammlerst\u00fccken.",
                    "en": "Vynilla, in the Ghent student neighbourhood, offers an unconventional selection of music on vinyl and CD. Discover the new and second-hand records, from classics to rare collector\u2019s items.",
                    "es": "Vynilla, en el barrio estudiantil de Gante, tiene una peculiar oferta musical en vinilo y cd. Encuentra aqu\u00ed discos nuevos y de segunda mano, de cl\u00e1sicos a joyas de coleccionista.",
                    "nl": "Vynilla, in de Gentse studentenbuurt, biedt een eigenzinnige muziekkeuze op vinyl en cd aan. Je vindt er nieuwe en tweedehandsplaten, gaande van klassiekers tot zeldzame collectors items.",
                    "fr": "Vynilla, dans le quartier \u00e9tudiant de Gand, vous propose un choix tr\u00e8s int\u00e9ressant de musiques sur vinyle et CD. On y trouve des vinyles neufs et de seconde main, allant de classiques \u00e0 des objets collector rares."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2913"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1ce405e-7bb0-4b27-ae6b-ed403acb4ac3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6275ffa-2bbd-4ec3-962e-a116ccb9bde2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Vynilla"
                ],
                "en": [
                    "Vynilla"
                ],
                "es": [
                    "Vynilla"
                ],
                "nl": [
                    "Vynilla"
                ],
                "fr": [
                    "Vynilla"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Neue und gebrauchte Platten"
                ],
                "en": [
                    "New and second-hand records"
                ],
                "es": [
                    "Discos nuevos y de segunda mano"
                ],
                "nl": [
                    "Nieuwe en tweedehandsplaten "
                ],
                "fr": [
                    "Des vinyles neufs et de seconde main"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-04T10:17:59+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/367c0303-be09-48b1-8387-388410d13739",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d07adb8e-170d-44ca-9fca-bd8ac299e551"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005570.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005570.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vynilla",
                        "en": "Vynilla",
                        "es": "Vynilla",
                        "nl": "Vynilla",
                        "fr": "Vynilla"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005577.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005577.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vynilla",
                        "en": "Vynilla",
                        "es": "Vynilla",
                        "nl": "Vynilla",
                        "fr": "Vynilla"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005573.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005573.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vynilla",
                        "en": "Vynilla",
                        "es": "Vynilla",
                        "nl": "Vynilla",
                        "fr": "Vynilla"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks24-DT005573.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks24-DT005573.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vynilla",
                        "en": "Vynilla",
                        "es": "Vynilla",
                        "nl": "Vynilla",
                        "fr": "Vynilla"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-04T10:11:51+00:00",
            "field_random_sort": [
                127
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/bf1d5e76-55d6-48fa-8e73-4346efdbfece",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2913",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/vynilla",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8612",
                    "Driege, Robert (Vynilla)",
                    "789",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Kwintensberg 38",
                "created": "2018-05-25T13:31:11+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 223 71 22"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7229 51.04535210693)"
                },
                "email": [
                    "bob@vynilla.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f32997f9-eb26-49f7-9417-b9e98f8546ea",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Vynilla (Driege Robert)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2893",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2893",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Vynilla, im Genter Studentenviertel, bietet eine eigenwillige Auswahl an Musik auf Vinyl und CD an. Hier findet man neue und gebrauchte Platten, von Klassikern bis Sammlerst\u00fccken.",
                    "en": "Vynilla, in the Ghent student neighbourhood, offers an unconventional selection of music on vinyl and CD. Discover the new and second-hand records, from classics to rare collector\u2019s items.",
                    "es": "Vynilla, en el barrio estudiantil de Gante, tiene una peculiar oferta musical en vinilo y cd. Encuentra aqu\u00ed discos nuevos y de segunda mano, de cl\u00e1sicos a joyas de coleccionista.",
                    "nl": "Vynilla, in de Gentse studentenbuurt, biedt een eigenzinnige muziekkeuze op vinyl en cd aan. Je vindt er nieuwe en tweedehandsplaten, gaande van klassiekers tot zeldzame collectors items.",
                    "fr": "Vynilla, dans le quartier \u00e9tudiant de Gand, vous propose un choix tr\u00e8s int\u00e9ressant de musiques sur vinyle et CD. On y trouve des vinyles neufs et de seconde main, allant de classiques \u00e0 des objets collector rares."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2913"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1ce405e-7bb0-4b27-ae6b-ed403acb4ac3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6275ffa-2bbd-4ec3-962e-a116ccb9bde2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Vynilla"
                ],
                "en": [
                    "Vynilla"
                ],
                "es": [
                    "Vynilla"
                ],
                "nl": [
                    "Vynilla"
                ],
                "fr": [
                    "Vynilla"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Neue und gebrauchte Platten"
                ],
                "en": [
                    "New and second-hand records"
                ],
                "es": [
                    "Discos nuevos y de segunda mano"
                ],
                "nl": [
                    "Nieuwe en tweedehandsplaten "
                ],
                "fr": [
                    "Des vinyles neufs et de seconde main"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-04T10:17:59+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/367c0303-be09-48b1-8387-388410d13739",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d07adb8e-170d-44ca-9fca-bd8ac299e551"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005570.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005570.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vynilla",
                        "en": "Vynilla",
                        "es": "Vynilla",
                        "nl": "Vynilla",
                        "fr": "Vynilla"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005577.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005577.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vynilla",
                        "en": "Vynilla",
                        "es": "Vynilla",
                        "nl": "Vynilla",
                        "fr": "Vynilla"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005573.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005573.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vynilla",
                        "en": "Vynilla",
                        "es": "Vynilla",
                        "nl": "Vynilla",
                        "fr": "Vynilla"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks24-DT005573.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks24-DT005573.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vynilla",
                        "en": "Vynilla",
                        "es": "Vynilla",
                        "nl": "Vynilla",
                        "fr": "Vynilla"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-04T10:11:51+00:00",
            "field_random_sort": [
                127
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/bf1d5e76-55d6-48fa-8e73-4346efdbfece",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2913",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/vynilla",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8612",
                    "Driege, Robert (Vynilla)",
                    "789",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Kwintensberg 38",
                "created": "2018-05-25T13:31:11+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 223 71 22"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7229 51.04535210693)"
                },
                "email": [
                    "bob@vynilla.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f32997f9-eb26-49f7-9417-b9e98f8546ea",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Vynilla (Driege Robert)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2893",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2893",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Vynilla, im Genter Studentenviertel, bietet eine eigenwillige Auswahl an Musik auf Vinyl und CD an. Hier findet man neue und gebrauchte Platten, von Klassikern bis Sammlerst\u00fccken.",
                    "en": "Vynilla, in the Ghent student neighbourhood, offers an unconventional selection of music on vinyl and CD. Discover the new and second-hand records, from classics to rare collector\u2019s items.",
                    "es": "Vynilla, en el barrio estudiantil de Gante, tiene una peculiar oferta musical en vinilo y cd. Encuentra aqu\u00ed discos nuevos y de segunda mano, de cl\u00e1sicos a joyas de coleccionista.",
                    "nl": "Vynilla, in de Gentse studentenbuurt, biedt een eigenzinnige muziekkeuze op vinyl en cd aan. Je vindt er nieuwe en tweedehandsplaten, gaande van klassiekers tot zeldzame collectors items.",
                    "fr": "Vynilla, dans le quartier \u00e9tudiant de Gand, vous propose un choix tr\u00e8s int\u00e9ressant de musiques sur vinyle et CD. On y trouve des vinyles neufs et de seconde main, allant de classiques \u00e0 des objets collector rares."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2913"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1ce405e-7bb0-4b27-ae6b-ed403acb4ac3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6275ffa-2bbd-4ec3-962e-a116ccb9bde2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Vynilla"
                ],
                "en": [
                    "Vynilla"
                ],
                "es": [
                    "Vynilla"
                ],
                "nl": [
                    "Vynilla"
                ],
                "fr": [
                    "Vynilla"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Neue und gebrauchte Platten"
                ],
                "en": [
                    "New and second-hand records"
                ],
                "es": [
                    "Discos nuevos y de segunda mano"
                ],
                "nl": [
                    "Nieuwe en tweedehandsplaten "
                ],
                "fr": [
                    "Des vinyles neufs et de seconde main"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-04T10:17:59+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/367c0303-be09-48b1-8387-388410d13739",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d07adb8e-170d-44ca-9fca-bd8ac299e551"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005570.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005570.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vynilla",
                        "en": "Vynilla",
                        "es": "Vynilla",
                        "nl": "Vynilla",
                        "fr": "Vynilla"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005577.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005577.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vynilla",
                        "en": "Vynilla",
                        "es": "Vynilla",
                        "nl": "Vynilla",
                        "fr": "Vynilla"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005573.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005573.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vynilla",
                        "en": "Vynilla",
                        "es": "Vynilla",
                        "nl": "Vynilla",
                        "fr": "Vynilla"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks24-DT005573.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks24-DT005573.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vynilla",
                        "en": "Vynilla",
                        "es": "Vynilla",
                        "nl": "Vynilla",
                        "fr": "Vynilla"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-04T10:11:51+00:00",
            "field_random_sort": [
                127
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/bf1d5e76-55d6-48fa-8e73-4346efdbfece",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2913",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/vynilla",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8612",
                    "Driege, Robert (Vynilla)",
                    "789",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Kwintensberg 38",
                "created": "2018-05-25T13:31:11+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 223 71 22"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7229 51.04535210693)"
                },
                "email": [
                    "bob@vynilla.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f32997f9-eb26-49f7-9417-b9e98f8546ea",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Vynilla (Driege Robert)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2893",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2893",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Vynilla, im Genter Studentenviertel, bietet eine eigenwillige Auswahl an Musik auf Vinyl und CD an. Hier findet man neue und gebrauchte Platten, von Klassikern bis Sammlerst\u00fccken.",
                    "en": "Vynilla, in the Ghent student neighbourhood, offers an unconventional selection of music on vinyl and CD. Discover the new and second-hand records, from classics to rare collector\u2019s items.",
                    "es": "Vynilla, en el barrio estudiantil de Gante, tiene una peculiar oferta musical en vinilo y cd. Encuentra aqu\u00ed discos nuevos y de segunda mano, de cl\u00e1sicos a joyas de coleccionista.",
                    "nl": "Vynilla, in de Gentse studentenbuurt, biedt een eigenzinnige muziekkeuze op vinyl en cd aan. Je vindt er nieuwe en tweedehandsplaten, gaande van klassiekers tot zeldzame collectors items.",
                    "fr": "Vynilla, dans le quartier \u00e9tudiant de Gand, vous propose un choix tr\u00e8s int\u00e9ressant de musiques sur vinyle et CD. On y trouve des vinyles neufs et de seconde main, allant de classiques \u00e0 des objets collector rares."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2913"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1ce405e-7bb0-4b27-ae6b-ed403acb4ac3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6275ffa-2bbd-4ec3-962e-a116ccb9bde2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Vynilla"
                ],
                "en": [
                    "Vynilla"
                ],
                "es": [
                    "Vynilla"
                ],
                "nl": [
                    "Vynilla"
                ],
                "fr": [
                    "Vynilla"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Neue und gebrauchte Platten"
                ],
                "en": [
                    "New and second-hand records"
                ],
                "es": [
                    "Discos nuevos y de segunda mano"
                ],
                "nl": [
                    "Nieuwe en tweedehandsplaten "
                ],
                "fr": [
                    "Des vinyles neufs et de seconde main"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-04T10:17:59+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7ed75036-69c0-4193-9989-b842d88fd68a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ee6dbd34-e85c-4e48-bd1c-06da7f59e49c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/aa5c3e03-53c9-4d30-9e38-6b17f786a0f7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1430.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1430.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Fann",
                        "en": "Fann",
                        "es": "Fann",
                        "nl": "Fann",
                        "fr": "Fann"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1494.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1494.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Fann",
                        "en": "Fann",
                        "es": "Fann",
                        "nl": "Fann",
                        "fr": "Fann"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1432.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1432.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Fann",
                        "en": "Fann",
                        "es": "Fann",
                        "nl": "Fann",
                        "fr": "Fann"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1496.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1496.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Fann",
                        "en": "Fann",
                        "es": "Fann",
                        "nl": "Fann",
                        "fr": "Fann"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1495.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1495.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Fann",
                        "en": "Fann",
                        "es": "Fann",
                        "nl": "Fann",
                        "fr": "Fann"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1498.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1498.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Fann",
                        "en": "Fann",
                        "es": "Fann",
                        "nl": "Fann",
                        "fr": "Fann"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_1498.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_1498.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Fann",
                        "en": "Fann",
                        "es": "Fann",
                        "nl": "Fann",
                        "fr": "Fann"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-01T08:55:45+00:00",
            "field_random_sort": [
                177
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5099449d-6aa0-4ad0-96f7-b3f881dd2d69",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2912",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/fann",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8620",
                    "FANN",
                    "863",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 41",
                "created": "2018-05-31T09:58:33+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7172889550419 51.056259680892)"
                },
                "email": [
                    "info@fann.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/937febb9-8866-4613-8e16-4e0798b5a9d2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Fann"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2906",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2906",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei Fann gibt es Second-Hand-Damenkleidung verschiedenster Marken. Au\u00dferdem kann man sich gleich eine passende Handtasche und sch\u00f6ne Accessoires dazu aussuchen.",
                    "en": "You will find various brands of second-hand women\u2019s clothing at Fann. The shop also carries handbags and accessories.",
                    "es": "En Fann encontrar\u00e1 ropa femenina de segunda mano de diferentes marcas. Tambi\u00e9n tienen bolsos y accesorios.",
                    "nl": "Bij Fann vind je tweedehands dameskledij van verschillende merken. Daarnaast kun je er ook terecht voor handtassen en accessoires.",
                    "fr": "Chez Fann, vous trouverez des v\u00eatements dame de diff\u00e9rentes marques en seconde main. Vous pourrez \u00e9galement y d\u00e9nicher des sacs \u00e0 main et des accessoires."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2912"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c421d996-4b2b-4d94-9792-5d7fa3ab5332"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Fann"
                ],
                "en": [
                    "Fann"
                ],
                "es": [
                    "Fann"
                ],
                "nl": [
                    "Fann"
                ],
                "fr": [
                    "Fann"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Second-Hand-Kleidung und Accessoires"
                ],
                "en": [
                    "Second-hand clothes and accessories"
                ],
                "es": [
                    "Ropa y accesorios de segunda mano"
                ],
                "nl": [
                    "Tweedehands kledij en accessoires"
                ],
                "fr": [
                    "V\u00eatements et accessoires en seconde main"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-22T11:02:45+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7ed75036-69c0-4193-9989-b842d88fd68a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ee6dbd34-e85c-4e48-bd1c-06da7f59e49c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/aa5c3e03-53c9-4d30-9e38-6b17f786a0f7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1430.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1430.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Fann",
                        "en": "Fann",
                        "es": "Fann",
                        "nl": "Fann",
                        "fr": "Fann"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1494.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1494.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Fann",
                        "en": "Fann",
                        "es": "Fann",
                        "nl": "Fann",
                        "fr": "Fann"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1432.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1432.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Fann",
                        "en": "Fann",
                        "es": "Fann",
                        "nl": "Fann",
                        "fr": "Fann"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1496.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1496.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Fann",
                        "en": "Fann",
                        "es": "Fann",
                        "nl": "Fann",
                        "fr": "Fann"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1495.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1495.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Fann",
                        "en": "Fann",
                        "es": "Fann",
                        "nl": "Fann",
                        "fr": "Fann"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1498.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1498.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Fann",
                        "en": "Fann",
                        "es": "Fann",
                        "nl": "Fann",
                        "fr": "Fann"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_1498.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_1498.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Fann",
                        "en": "Fann",
                        "es": "Fann",
                        "nl": "Fann",
                        "fr": "Fann"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-01T08:55:45+00:00",
            "field_random_sort": [
                177
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5099449d-6aa0-4ad0-96f7-b3f881dd2d69",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2912",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/fann",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8620",
                    "FANN",
                    "863",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 41",
                "created": "2018-05-31T09:58:33+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7172889550419 51.056259680892)"
                },
                "email": [
                    "info@fann.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/937febb9-8866-4613-8e16-4e0798b5a9d2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Fann"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2906",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2906",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei Fann gibt es Second-Hand-Damenkleidung verschiedenster Marken. Au\u00dferdem kann man sich gleich eine passende Handtasche und sch\u00f6ne Accessoires dazu aussuchen.",
                    "en": "You will find various brands of second-hand women\u2019s clothing at Fann. The shop also carries handbags and accessories.",
                    "es": "En Fann encontrar\u00e1 ropa femenina de segunda mano de diferentes marcas. Tambi\u00e9n tienen bolsos y accesorios.",
                    "nl": "Bij Fann vind je tweedehands dameskledij van verschillende merken. Daarnaast kun je er ook terecht voor handtassen en accessoires.",
                    "fr": "Chez Fann, vous trouverez des v\u00eatements dame de diff\u00e9rentes marques en seconde main. Vous pourrez \u00e9galement y d\u00e9nicher des sacs \u00e0 main et des accessoires."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2912"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c421d996-4b2b-4d94-9792-5d7fa3ab5332"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Fann"
                ],
                "en": [
                    "Fann"
                ],
                "es": [
                    "Fann"
                ],
                "nl": [
                    "Fann"
                ],
                "fr": [
                    "Fann"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Second-Hand-Kleidung und Accessoires"
                ],
                "en": [
                    "Second-hand clothes and accessories"
                ],
                "es": [
                    "Ropa y accesorios de segunda mano"
                ],
                "nl": [
                    "Tweedehands kledij en accessoires"
                ],
                "fr": [
                    "V\u00eatements et accessoires en seconde main"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-22T11:02:45+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7ed75036-69c0-4193-9989-b842d88fd68a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ee6dbd34-e85c-4e48-bd1c-06da7f59e49c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/aa5c3e03-53c9-4d30-9e38-6b17f786a0f7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1430.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1430.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Fann",
                        "en": "Fann",
                        "es": "Fann",
                        "nl": "Fann",
                        "fr": "Fann"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1494.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1494.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Fann",
                        "en": "Fann",
                        "es": "Fann",
                        "nl": "Fann",
                        "fr": "Fann"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1432.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1432.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Fann",
                        "en": "Fann",
                        "es": "Fann",
                        "nl": "Fann",
                        "fr": "Fann"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1496.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1496.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Fann",
                        "en": "Fann",
                        "es": "Fann",
                        "nl": "Fann",
                        "fr": "Fann"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1495.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1495.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Fann",
                        "en": "Fann",
                        "es": "Fann",
                        "nl": "Fann",
                        "fr": "Fann"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1498.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1498.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Fann",
                        "en": "Fann",
                        "es": "Fann",
                        "nl": "Fann",
                        "fr": "Fann"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_1498.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_1498.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Fann",
                        "en": "Fann",
                        "es": "Fann",
                        "nl": "Fann",
                        "fr": "Fann"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-01T08:55:45+00:00",
            "field_random_sort": [
                177
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5099449d-6aa0-4ad0-96f7-b3f881dd2d69",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2912",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/fann",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8620",
                    "FANN",
                    "863",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 41",
                "created": "2018-05-31T09:58:33+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7172889550419 51.056259680892)"
                },
                "email": [
                    "info@fann.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/937febb9-8866-4613-8e16-4e0798b5a9d2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Fann"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2906",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2906",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei Fann gibt es Second-Hand-Damenkleidung verschiedenster Marken. Au\u00dferdem kann man sich gleich eine passende Handtasche und sch\u00f6ne Accessoires dazu aussuchen.",
                    "en": "You will find various brands of second-hand women\u2019s clothing at Fann. The shop also carries handbags and accessories.",
                    "es": "En Fann encontrar\u00e1 ropa femenina de segunda mano de diferentes marcas. Tambi\u00e9n tienen bolsos y accesorios.",
                    "nl": "Bij Fann vind je tweedehands dameskledij van verschillende merken. Daarnaast kun je er ook terecht voor handtassen en accessoires.",
                    "fr": "Chez Fann, vous trouverez des v\u00eatements dame de diff\u00e9rentes marques en seconde main. Vous pourrez \u00e9galement y d\u00e9nicher des sacs \u00e0 main et des accessoires."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2912"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c421d996-4b2b-4d94-9792-5d7fa3ab5332"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Fann"
                ],
                "en": [
                    "Fann"
                ],
                "es": [
                    "Fann"
                ],
                "nl": [
                    "Fann"
                ],
                "fr": [
                    "Fann"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Second-Hand-Kleidung und Accessoires"
                ],
                "en": [
                    "Second-hand clothes and accessories"
                ],
                "es": [
                    "Ropa y accesorios de segunda mano"
                ],
                "nl": [
                    "Tweedehands kledij en accessoires"
                ],
                "fr": [
                    "V\u00eatements et accessoires en seconde main"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-22T11:02:45+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7ed75036-69c0-4193-9989-b842d88fd68a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ee6dbd34-e85c-4e48-bd1c-06da7f59e49c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/aa5c3e03-53c9-4d30-9e38-6b17f786a0f7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1430.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1430.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Fann",
                        "en": "Fann",
                        "es": "Fann",
                        "nl": "Fann",
                        "fr": "Fann"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1494.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1494.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Fann",
                        "en": "Fann",
                        "es": "Fann",
                        "nl": "Fann",
                        "fr": "Fann"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1432.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1432.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Fann",
                        "en": "Fann",
                        "es": "Fann",
                        "nl": "Fann",
                        "fr": "Fann"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1496.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1496.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Fann",
                        "en": "Fann",
                        "es": "Fann",
                        "nl": "Fann",
                        "fr": "Fann"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1495.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1495.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Fann",
                        "en": "Fann",
                        "es": "Fann",
                        "nl": "Fann",
                        "fr": "Fann"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1498.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1498.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Fann",
                        "en": "Fann",
                        "es": "Fann",
                        "nl": "Fann",
                        "fr": "Fann"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_1498.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_1498.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Fann",
                        "en": "Fann",
                        "es": "Fann",
                        "nl": "Fann",
                        "fr": "Fann"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-01T08:55:45+00:00",
            "field_random_sort": [
                177
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5099449d-6aa0-4ad0-96f7-b3f881dd2d69",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2912",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/fann",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8620",
                    "FANN",
                    "863",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 41",
                "created": "2018-05-31T09:58:33+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7172889550419 51.056259680892)"
                },
                "email": [
                    "info@fann.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/937febb9-8866-4613-8e16-4e0798b5a9d2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Fann"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2906",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2906",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei Fann gibt es Second-Hand-Damenkleidung verschiedenster Marken. Au\u00dferdem kann man sich gleich eine passende Handtasche und sch\u00f6ne Accessoires dazu aussuchen.",
                    "en": "You will find various brands of second-hand women\u2019s clothing at Fann. The shop also carries handbags and accessories.",
                    "es": "En Fann encontrar\u00e1 ropa femenina de segunda mano de diferentes marcas. Tambi\u00e9n tienen bolsos y accesorios.",
                    "nl": "Bij Fann vind je tweedehands dameskledij van verschillende merken. Daarnaast kun je er ook terecht voor handtassen en accessoires.",
                    "fr": "Chez Fann, vous trouverez des v\u00eatements dame de diff\u00e9rentes marques en seconde main. Vous pourrez \u00e9galement y d\u00e9nicher des sacs \u00e0 main et des accessoires."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2912"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c421d996-4b2b-4d94-9792-5d7fa3ab5332"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Fann"
                ],
                "en": [
                    "Fann"
                ],
                "es": [
                    "Fann"
                ],
                "nl": [
                    "Fann"
                ],
                "fr": [
                    "Fann"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Second-Hand-Kleidung und Accessoires"
                ],
                "en": [
                    "Second-hand clothes and accessories"
                ],
                "es": [
                    "Ropa y accesorios de segunda mano"
                ],
                "nl": [
                    "Tweedehands kledij en accessoires"
                ],
                "fr": [
                    "V\u00eatements et accessoires en seconde main"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-22T11:02:45+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7ed75036-69c0-4193-9989-b842d88fd68a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ee6dbd34-e85c-4e48-bd1c-06da7f59e49c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/aa5c3e03-53c9-4d30-9e38-6b17f786a0f7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1430.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1430.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Fann",
                        "en": "Fann",
                        "es": "Fann",
                        "nl": "Fann",
                        "fr": "Fann"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1494.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1494.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Fann",
                        "en": "Fann",
                        "es": "Fann",
                        "nl": "Fann",
                        "fr": "Fann"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1432.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1432.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Fann",
                        "en": "Fann",
                        "es": "Fann",
                        "nl": "Fann",
                        "fr": "Fann"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1496.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1496.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Fann",
                        "en": "Fann",
                        "es": "Fann",
                        "nl": "Fann",
                        "fr": "Fann"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1495.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1495.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Fann",
                        "en": "Fann",
                        "es": "Fann",
                        "nl": "Fann",
                        "fr": "Fann"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1498.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_1498.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Fann",
                        "en": "Fann",
                        "es": "Fann",
                        "nl": "Fann",
                        "fr": "Fann"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_1498.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_1498.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Fann",
                        "en": "Fann",
                        "es": "Fann",
                        "nl": "Fann",
                        "fr": "Fann"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-01T08:55:45+00:00",
            "field_random_sort": [
                177
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5099449d-6aa0-4ad0-96f7-b3f881dd2d69",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2912",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/fann",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8620",
                    "FANN",
                    "863",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 41",
                "created": "2018-05-31T09:58:33+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7172889550419 51.056259680892)"
                },
                "email": [
                    "info@fann.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/937febb9-8866-4613-8e16-4e0798b5a9d2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Fann"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2906",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2906",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei Fann gibt es Second-Hand-Damenkleidung verschiedenster Marken. Au\u00dferdem kann man sich gleich eine passende Handtasche und sch\u00f6ne Accessoires dazu aussuchen.",
                    "en": "You will find various brands of second-hand women\u2019s clothing at Fann. The shop also carries handbags and accessories.",
                    "es": "En Fann encontrar\u00e1 ropa femenina de segunda mano de diferentes marcas. Tambi\u00e9n tienen bolsos y accesorios.",
                    "nl": "Bij Fann vind je tweedehands dameskledij van verschillende merken. Daarnaast kun je er ook terecht voor handtassen en accessoires.",
                    "fr": "Chez Fann, vous trouverez des v\u00eatements dame de diff\u00e9rentes marques en seconde main. Vous pourrez \u00e9galement y d\u00e9nicher des sacs \u00e0 main et des accessoires."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2912"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c421d996-4b2b-4d94-9792-5d7fa3ab5332"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Fann"
                ],
                "en": [
                    "Fann"
                ],
                "es": [
                    "Fann"
                ],
                "nl": [
                    "Fann"
                ],
                "fr": [
                    "Fann"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Second-Hand-Kleidung und Accessoires"
                ],
                "en": [
                    "Second-hand clothes and accessories"
                ],
                "es": [
                    "Ropa y accesorios de segunda mano"
                ],
                "nl": [
                    "Tweedehands kledij en accessoires"
                ],
                "fr": [
                    "V\u00eatements et accessoires en seconde main"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-22T11:02:45+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3563d365-084a-4444-b78d-caac189ba42a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e22b553-9ac0-4c0a-9ed5-730b60e1300d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sordo_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sordo_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Soepbar Sordo",
                        "en": "Soepbar Sordo",
                        "es": "Soepbar Sordo",
                        "nl": "Soepbar Sordo",
                        "fr": "Soepbar Sordo"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Gent_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Gent_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Soepbar Sordo",
                        "en": "Soepbar Sordo",
                        "es": "Soepbar Sordo",
                        "nl": "Soepbar Sordo",
                        "fr": "Soepbar Sordo"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GENT_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GENT_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Soepbar Sordo",
                        "en": "Soepbar Sordo",
                        "es": "Soepbar Sordo",
                        "nl": "Soepbar Sordo",
                        "fr": "Soepbar Sordo"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Sordo_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Sordo_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Soepbar Sordo",
                        "en": "Soepbar Sordo",
                        "es": "Soepbar Sordo",
                        "nl": "Soepbar Sordo",
                        "fr": "Soepbar Sordo"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-01T08:12:08+00:00",
            "field_random_sort": [
                392
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9bb6ee6f-d1a9-478b-92d8-563b7b25e092",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2911",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/soepbar-sordo",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8627",
                    "Soepbar Sordo",
                    "865",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Lange Steenstraat 2",
                "created": "2018-05-31T10:12:01+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 479 38 89 80 "
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7210878609793 51.058414815953)"
                },
                "email": [
                    "soepbarsordo@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b4c440db-5a24-485a-aa50-0fa5d6948ab1",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Soepbar Sordo"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2908",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2908",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In der Suppenbar Sordo (spanische f\u00fcr taub) in der N\u00e4he von Grafenburg und Patershol k\u00f6nnen Sie Suppe, Sandwiches, Kaffee, Geb\u00e4ck und Eis genie\u00dfen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Die Suppen werden mit Gem\u00fcse der Saison und glutenfreier Gem\u00fcsebr\u00fche zubereitet. Dazu gibt es Cro\u00fbtons, gr\u00fcne Kr\u00e4uter und/oder italienische Suppenstangen. Die Bestellung erfolgt in Geb\u00e4rdensprache. Versuchen Sie die Geb\u00e4rdenzeichen nachzuahmen, die Sie an der Theke sehen. Oder zeigen Sie auf das, was Sie gerne m\u00f6chten.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Stop for soup, sandwiches, coffee, pastry and ice cream at Soepbar Sordo (Spanish for \u2018deaf\u2019) near the Castle of the Counts and Patershol.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>The soups \u2013 served with croutons, green herbs and Italian bread sticks \u2013 are made with seasonal vegetables and gluten-free stock. You will, however, need to order in sign language. Try to mimic the pictures at the counter. Or simply point to what you want.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En el Soepbar Sordo (s\u00ed, \u201csordo\u201d est\u00e1 en espa\u00f1ol), cerca del Castillo de los Condes y el Patershol, tiene sopas, bocadillos, caf\u00e9, pasteles y helados.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Las sopas est\u00e1n hechas con hortalizas de temporada y con un caldo de verduras sin gluten. Puede a\u00f1adir picatostes, hierbas verdes y/o palillos de pan. Para hacer el pedido, se usa la lengua de signos. Tiene pintado en la pared c\u00f3mo se hacen los signos, o tambi\u00e9n puede se\u00f1alar lo que desea.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In Soepbar Sordo (Spaans voor \u201cdoof\u201d) vlakbij het Gravensteen en Patershol kun je terecht voor soep, belegde broodjes, koffie, gebak en ijs.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>De soepen worden gemaakt met seizoensgroenten en glutenvrije groentebouillon. Je krijgt er croutons, groene kruiden en/of Italiaanse soepstengels bij. Bestellen doe je in gebarentaal. Probeer de gebarentekeningen na te bootsen die je aan de toog vindt. </span></span></span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Of wijs aan wat je wil.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Au Soepbar Sordo (\u00absourd\u00bb en espagnol), situ\u00e9 pr\u00e8s du Ch\u00e2teau des Comtes et de Patershol, vous pourrez d\u00e9guster de la soupe, des sandwiches, du caf\u00e9, des p\u00e2tisseries et de la glace.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Les soupes sont pr\u00e9par\u00e9es avec des l\u00e9gumes de saison et du bouillon de l\u00e9gumes sans gluten. Elles sont accompagn\u00e9es de cro\u00fbtons, d\u2019herbes et/ou de gressins italiens. Pour commander, vous devrez utiliser la langue des signes. Essayez de reproduire les signes qui sont dessin\u00e9s au comptoir ou montrez simplement du doigt ce que vous d\u00e9sirez.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2911"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6f089046-819d-4be3-97d0-de54f6966fe5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Soepbar Sordo"
                ],
                "en": [
                    "Soepbar Sordo"
                ],
                "es": [
                    "Soepbar Sordo"
                ],
                "nl": [
                    "Soepbar Sordo"
                ],
                "fr": [
                    "Soepbar Sordo"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ihre Suppe in Geb\u00e4rdensprache bestellen"
                ],
                "en": [
                    "Order your soup in sign language"
                ],
                "es": [
                    "Pida su sopa en lengua de signos"
                ],
                "nl": [
                    "Bestel je soep in gebarentaal"
                ],
                "fr": [
                    "Commandez votre soupe en langue des signes"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-01T08:27:15+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3563d365-084a-4444-b78d-caac189ba42a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e22b553-9ac0-4c0a-9ed5-730b60e1300d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sordo_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sordo_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Soepbar Sordo",
                        "en": "Soepbar Sordo",
                        "es": "Soepbar Sordo",
                        "nl": "Soepbar Sordo",
                        "fr": "Soepbar Sordo"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Gent_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Gent_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Soepbar Sordo",
                        "en": "Soepbar Sordo",
                        "es": "Soepbar Sordo",
                        "nl": "Soepbar Sordo",
                        "fr": "Soepbar Sordo"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GENT_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GENT_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Soepbar Sordo",
                        "en": "Soepbar Sordo",
                        "es": "Soepbar Sordo",
                        "nl": "Soepbar Sordo",
                        "fr": "Soepbar Sordo"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Sordo_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Sordo_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Soepbar Sordo",
                        "en": "Soepbar Sordo",
                        "es": "Soepbar Sordo",
                        "nl": "Soepbar Sordo",
                        "fr": "Soepbar Sordo"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-01T08:12:08+00:00",
            "field_random_sort": [
                392
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9bb6ee6f-d1a9-478b-92d8-563b7b25e092",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2911",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/soepbar-sordo",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8627",
                    "Soepbar Sordo",
                    "865",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Lange Steenstraat 2",
                "created": "2018-05-31T10:12:01+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 479 38 89 80 "
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7210878609793 51.058414815953)"
                },
                "email": [
                    "soepbarsordo@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b4c440db-5a24-485a-aa50-0fa5d6948ab1",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Soepbar Sordo"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2908",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2908",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In der Suppenbar Sordo (spanische f\u00fcr taub) in der N\u00e4he von Grafenburg und Patershol k\u00f6nnen Sie Suppe, Sandwiches, Kaffee, Geb\u00e4ck und Eis genie\u00dfen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Die Suppen werden mit Gem\u00fcse der Saison und glutenfreier Gem\u00fcsebr\u00fche zubereitet. Dazu gibt es Cro\u00fbtons, gr\u00fcne Kr\u00e4uter und/oder italienische Suppenstangen. Die Bestellung erfolgt in Geb\u00e4rdensprache. Versuchen Sie die Geb\u00e4rdenzeichen nachzuahmen, die Sie an der Theke sehen. Oder zeigen Sie auf das, was Sie gerne m\u00f6chten.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Stop for soup, sandwiches, coffee, pastry and ice cream at Soepbar Sordo (Spanish for \u2018deaf\u2019) near the Castle of the Counts and Patershol.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>The soups \u2013 served with croutons, green herbs and Italian bread sticks \u2013 are made with seasonal vegetables and gluten-free stock. You will, however, need to order in sign language. Try to mimic the pictures at the counter. Or simply point to what you want.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En el Soepbar Sordo (s\u00ed, \u201csordo\u201d est\u00e1 en espa\u00f1ol), cerca del Castillo de los Condes y el Patershol, tiene sopas, bocadillos, caf\u00e9, pasteles y helados.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Las sopas est\u00e1n hechas con hortalizas de temporada y con un caldo de verduras sin gluten. Puede a\u00f1adir picatostes, hierbas verdes y/o palillos de pan. Para hacer el pedido, se usa la lengua de signos. Tiene pintado en la pared c\u00f3mo se hacen los signos, o tambi\u00e9n puede se\u00f1alar lo que desea.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In Soepbar Sordo (Spaans voor \u201cdoof\u201d) vlakbij het Gravensteen en Patershol kun je terecht voor soep, belegde broodjes, koffie, gebak en ijs.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>De soepen worden gemaakt met seizoensgroenten en glutenvrije groentebouillon. Je krijgt er croutons, groene kruiden en/of Italiaanse soepstengels bij. Bestellen doe je in gebarentaal. Probeer de gebarentekeningen na te bootsen die je aan de toog vindt. </span></span></span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Of wijs aan wat je wil.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Au Soepbar Sordo (\u00absourd\u00bb en espagnol), situ\u00e9 pr\u00e8s du Ch\u00e2teau des Comtes et de Patershol, vous pourrez d\u00e9guster de la soupe, des sandwiches, du caf\u00e9, des p\u00e2tisseries et de la glace.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Les soupes sont pr\u00e9par\u00e9es avec des l\u00e9gumes de saison et du bouillon de l\u00e9gumes sans gluten. Elles sont accompagn\u00e9es de cro\u00fbtons, d\u2019herbes et/ou de gressins italiens. Pour commander, vous devrez utiliser la langue des signes. Essayez de reproduire les signes qui sont dessin\u00e9s au comptoir ou montrez simplement du doigt ce que vous d\u00e9sirez.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2911"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6f089046-819d-4be3-97d0-de54f6966fe5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Soepbar Sordo"
                ],
                "en": [
                    "Soepbar Sordo"
                ],
                "es": [
                    "Soepbar Sordo"
                ],
                "nl": [
                    "Soepbar Sordo"
                ],
                "fr": [
                    "Soepbar Sordo"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ihre Suppe in Geb\u00e4rdensprache bestellen"
                ],
                "en": [
                    "Order your soup in sign language"
                ],
                "es": [
                    "Pida su sopa en lengua de signos"
                ],
                "nl": [
                    "Bestel je soep in gebarentaal"
                ],
                "fr": [
                    "Commandez votre soupe en langue des signes"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-01T08:27:15+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3563d365-084a-4444-b78d-caac189ba42a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e22b553-9ac0-4c0a-9ed5-730b60e1300d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sordo_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sordo_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Soepbar Sordo",
                        "en": "Soepbar Sordo",
                        "es": "Soepbar Sordo",
                        "nl": "Soepbar Sordo",
                        "fr": "Soepbar Sordo"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Gent_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Gent_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Soepbar Sordo",
                        "en": "Soepbar Sordo",
                        "es": "Soepbar Sordo",
                        "nl": "Soepbar Sordo",
                        "fr": "Soepbar Sordo"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GENT_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GENT_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Soepbar Sordo",
                        "en": "Soepbar Sordo",
                        "es": "Soepbar Sordo",
                        "nl": "Soepbar Sordo",
                        "fr": "Soepbar Sordo"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Sordo_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Sordo_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Soepbar Sordo",
                        "en": "Soepbar Sordo",
                        "es": "Soepbar Sordo",
                        "nl": "Soepbar Sordo",
                        "fr": "Soepbar Sordo"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-01T08:12:08+00:00",
            "field_random_sort": [
                392
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9bb6ee6f-d1a9-478b-92d8-563b7b25e092",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2911",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/soepbar-sordo",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8627",
                    "Soepbar Sordo",
                    "865",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Lange Steenstraat 2",
                "created": "2018-05-31T10:12:01+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 479 38 89 80 "
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7210878609793 51.058414815953)"
                },
                "email": [
                    "soepbarsordo@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b4c440db-5a24-485a-aa50-0fa5d6948ab1",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Soepbar Sordo"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2908",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2908",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In der Suppenbar Sordo (spanische f\u00fcr taub) in der N\u00e4he von Grafenburg und Patershol k\u00f6nnen Sie Suppe, Sandwiches, Kaffee, Geb\u00e4ck und Eis genie\u00dfen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Die Suppen werden mit Gem\u00fcse der Saison und glutenfreier Gem\u00fcsebr\u00fche zubereitet. Dazu gibt es Cro\u00fbtons, gr\u00fcne Kr\u00e4uter und/oder italienische Suppenstangen. Die Bestellung erfolgt in Geb\u00e4rdensprache. Versuchen Sie die Geb\u00e4rdenzeichen nachzuahmen, die Sie an der Theke sehen. Oder zeigen Sie auf das, was Sie gerne m\u00f6chten.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Stop for soup, sandwiches, coffee, pastry and ice cream at Soepbar Sordo (Spanish for \u2018deaf\u2019) near the Castle of the Counts and Patershol.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>The soups \u2013 served with croutons, green herbs and Italian bread sticks \u2013 are made with seasonal vegetables and gluten-free stock. You will, however, need to order in sign language. Try to mimic the pictures at the counter. Or simply point to what you want.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En el Soepbar Sordo (s\u00ed, \u201csordo\u201d est\u00e1 en espa\u00f1ol), cerca del Castillo de los Condes y el Patershol, tiene sopas, bocadillos, caf\u00e9, pasteles y helados.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Las sopas est\u00e1n hechas con hortalizas de temporada y con un caldo de verduras sin gluten. Puede a\u00f1adir picatostes, hierbas verdes y/o palillos de pan. Para hacer el pedido, se usa la lengua de signos. Tiene pintado en la pared c\u00f3mo se hacen los signos, o tambi\u00e9n puede se\u00f1alar lo que desea.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In Soepbar Sordo (Spaans voor \u201cdoof\u201d) vlakbij het Gravensteen en Patershol kun je terecht voor soep, belegde broodjes, koffie, gebak en ijs.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>De soepen worden gemaakt met seizoensgroenten en glutenvrije groentebouillon. Je krijgt er croutons, groene kruiden en/of Italiaanse soepstengels bij. Bestellen doe je in gebarentaal. Probeer de gebarentekeningen na te bootsen die je aan de toog vindt. </span></span></span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Of wijs aan wat je wil.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Au Soepbar Sordo (\u00absourd\u00bb en espagnol), situ\u00e9 pr\u00e8s du Ch\u00e2teau des Comtes et de Patershol, vous pourrez d\u00e9guster de la soupe, des sandwiches, du caf\u00e9, des p\u00e2tisseries et de la glace.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Les soupes sont pr\u00e9par\u00e9es avec des l\u00e9gumes de saison et du bouillon de l\u00e9gumes sans gluten. Elles sont accompagn\u00e9es de cro\u00fbtons, d\u2019herbes et/ou de gressins italiens. Pour commander, vous devrez utiliser la langue des signes. Essayez de reproduire les signes qui sont dessin\u00e9s au comptoir ou montrez simplement du doigt ce que vous d\u00e9sirez.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2911"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6f089046-819d-4be3-97d0-de54f6966fe5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Soepbar Sordo"
                ],
                "en": [
                    "Soepbar Sordo"
                ],
                "es": [
                    "Soepbar Sordo"
                ],
                "nl": [
                    "Soepbar Sordo"
                ],
                "fr": [
                    "Soepbar Sordo"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ihre Suppe in Geb\u00e4rdensprache bestellen"
                ],
                "en": [
                    "Order your soup in sign language"
                ],
                "es": [
                    "Pida su sopa en lengua de signos"
                ],
                "nl": [
                    "Bestel je soep in gebarentaal"
                ],
                "fr": [
                    "Commandez votre soupe en langue des signes"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-01T08:27:15+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3563d365-084a-4444-b78d-caac189ba42a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e22b553-9ac0-4c0a-9ed5-730b60e1300d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sordo_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sordo_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Soepbar Sordo",
                        "en": "Soepbar Sordo",
                        "es": "Soepbar Sordo",
                        "nl": "Soepbar Sordo",
                        "fr": "Soepbar Sordo"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Gent_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Gent_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Soepbar Sordo",
                        "en": "Soepbar Sordo",
                        "es": "Soepbar Sordo",
                        "nl": "Soepbar Sordo",
                        "fr": "Soepbar Sordo"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GENT_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GENT_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Soepbar Sordo",
                        "en": "Soepbar Sordo",
                        "es": "Soepbar Sordo",
                        "nl": "Soepbar Sordo",
                        "fr": "Soepbar Sordo"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Sordo_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Sordo_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Soepbar Sordo",
                        "en": "Soepbar Sordo",
                        "es": "Soepbar Sordo",
                        "nl": "Soepbar Sordo",
                        "fr": "Soepbar Sordo"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-01T08:12:08+00:00",
            "field_random_sort": [
                392
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9bb6ee6f-d1a9-478b-92d8-563b7b25e092",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2911",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/soepbar-sordo",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8627",
                    "Soepbar Sordo",
                    "865",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Lange Steenstraat 2",
                "created": "2018-05-31T10:12:01+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 479 38 89 80 "
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7210878609793 51.058414815953)"
                },
                "email": [
                    "soepbarsordo@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b4c440db-5a24-485a-aa50-0fa5d6948ab1",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Soepbar Sordo"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2908",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2908",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In der Suppenbar Sordo (spanische f\u00fcr taub) in der N\u00e4he von Grafenburg und Patershol k\u00f6nnen Sie Suppe, Sandwiches, Kaffee, Geb\u00e4ck und Eis genie\u00dfen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Die Suppen werden mit Gem\u00fcse der Saison und glutenfreier Gem\u00fcsebr\u00fche zubereitet. Dazu gibt es Cro\u00fbtons, gr\u00fcne Kr\u00e4uter und/oder italienische Suppenstangen. Die Bestellung erfolgt in Geb\u00e4rdensprache. Versuchen Sie die Geb\u00e4rdenzeichen nachzuahmen, die Sie an der Theke sehen. Oder zeigen Sie auf das, was Sie gerne m\u00f6chten.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Stop for soup, sandwiches, coffee, pastry and ice cream at Soepbar Sordo (Spanish for \u2018deaf\u2019) near the Castle of the Counts and Patershol.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>The soups \u2013 served with croutons, green herbs and Italian bread sticks \u2013 are made with seasonal vegetables and gluten-free stock. You will, however, need to order in sign language. Try to mimic the pictures at the counter. Or simply point to what you want.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En el Soepbar Sordo (s\u00ed, \u201csordo\u201d est\u00e1 en espa\u00f1ol), cerca del Castillo de los Condes y el Patershol, tiene sopas, bocadillos, caf\u00e9, pasteles y helados.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Las sopas est\u00e1n hechas con hortalizas de temporada y con un caldo de verduras sin gluten. Puede a\u00f1adir picatostes, hierbas verdes y/o palillos de pan. Para hacer el pedido, se usa la lengua de signos. Tiene pintado en la pared c\u00f3mo se hacen los signos, o tambi\u00e9n puede se\u00f1alar lo que desea.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In Soepbar Sordo (Spaans voor \u201cdoof\u201d) vlakbij het Gravensteen en Patershol kun je terecht voor soep, belegde broodjes, koffie, gebak en ijs.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>De soepen worden gemaakt met seizoensgroenten en glutenvrije groentebouillon. Je krijgt er croutons, groene kruiden en/of Italiaanse soepstengels bij. Bestellen doe je in gebarentaal. Probeer de gebarentekeningen na te bootsen die je aan de toog vindt. </span></span></span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Of wijs aan wat je wil.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Au Soepbar Sordo (\u00absourd\u00bb en espagnol), situ\u00e9 pr\u00e8s du Ch\u00e2teau des Comtes et de Patershol, vous pourrez d\u00e9guster de la soupe, des sandwiches, du caf\u00e9, des p\u00e2tisseries et de la glace.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Les soupes sont pr\u00e9par\u00e9es avec des l\u00e9gumes de saison et du bouillon de l\u00e9gumes sans gluten. Elles sont accompagn\u00e9es de cro\u00fbtons, d\u2019herbes et/ou de gressins italiens. Pour commander, vous devrez utiliser la langue des signes. Essayez de reproduire les signes qui sont dessin\u00e9s au comptoir ou montrez simplement du doigt ce que vous d\u00e9sirez.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2911"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6f089046-819d-4be3-97d0-de54f6966fe5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Soepbar Sordo"
                ],
                "en": [
                    "Soepbar Sordo"
                ],
                "es": [
                    "Soepbar Sordo"
                ],
                "nl": [
                    "Soepbar Sordo"
                ],
                "fr": [
                    "Soepbar Sordo"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ihre Suppe in Geb\u00e4rdensprache bestellen"
                ],
                "en": [
                    "Order your soup in sign language"
                ],
                "es": [
                    "Pida su sopa en lengua de signos"
                ],
                "nl": [
                    "Bestel je soep in gebarentaal"
                ],
                "fr": [
                    "Commandez votre soupe en langue des signes"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-01T08:27:15+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3563d365-084a-4444-b78d-caac189ba42a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e22b553-9ac0-4c0a-9ed5-730b60e1300d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sordo_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sordo_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Soepbar Sordo",
                        "en": "Soepbar Sordo",
                        "es": "Soepbar Sordo",
                        "nl": "Soepbar Sordo",
                        "fr": "Soepbar Sordo"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Gent_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Gent_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Soepbar Sordo",
                        "en": "Soepbar Sordo",
                        "es": "Soepbar Sordo",
                        "nl": "Soepbar Sordo",
                        "fr": "Soepbar Sordo"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GENT_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GENT_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Soepbar Sordo",
                        "en": "Soepbar Sordo",
                        "es": "Soepbar Sordo",
                        "nl": "Soepbar Sordo",
                        "fr": "Soepbar Sordo"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Sordo_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Sordo_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Soepbar Sordo",
                        "en": "Soepbar Sordo",
                        "es": "Soepbar Sordo",
                        "nl": "Soepbar Sordo",
                        "fr": "Soepbar Sordo"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-01T08:12:08+00:00",
            "field_random_sort": [
                392
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9bb6ee6f-d1a9-478b-92d8-563b7b25e092",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2911",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/soepbar-sordo",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8627",
                    "Soepbar Sordo",
                    "865",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Lange Steenstraat 2",
                "created": "2018-05-31T10:12:01+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 479 38 89 80 "
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7210878609793 51.058414815953)"
                },
                "email": [
                    "soepbarsordo@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b4c440db-5a24-485a-aa50-0fa5d6948ab1",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Soepbar Sordo"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2908",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2908",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In der Suppenbar Sordo (spanische f\u00fcr taub) in der N\u00e4he von Grafenburg und Patershol k\u00f6nnen Sie Suppe, Sandwiches, Kaffee, Geb\u00e4ck und Eis genie\u00dfen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Die Suppen werden mit Gem\u00fcse der Saison und glutenfreier Gem\u00fcsebr\u00fche zubereitet. Dazu gibt es Cro\u00fbtons, gr\u00fcne Kr\u00e4uter und/oder italienische Suppenstangen. Die Bestellung erfolgt in Geb\u00e4rdensprache. Versuchen Sie die Geb\u00e4rdenzeichen nachzuahmen, die Sie an der Theke sehen. Oder zeigen Sie auf das, was Sie gerne m\u00f6chten.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Stop for soup, sandwiches, coffee, pastry and ice cream at Soepbar Sordo (Spanish for \u2018deaf\u2019) near the Castle of the Counts and Patershol.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>The soups \u2013 served with croutons, green herbs and Italian bread sticks \u2013 are made with seasonal vegetables and gluten-free stock. You will, however, need to order in sign language. Try to mimic the pictures at the counter. Or simply point to what you want.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En el Soepbar Sordo (s\u00ed, \u201csordo\u201d est\u00e1 en espa\u00f1ol), cerca del Castillo de los Condes y el Patershol, tiene sopas, bocadillos, caf\u00e9, pasteles y helados.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Las sopas est\u00e1n hechas con hortalizas de temporada y con un caldo de verduras sin gluten. Puede a\u00f1adir picatostes, hierbas verdes y/o palillos de pan. Para hacer el pedido, se usa la lengua de signos. Tiene pintado en la pared c\u00f3mo se hacen los signos, o tambi\u00e9n puede se\u00f1alar lo que desea.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In Soepbar Sordo (Spaans voor \u201cdoof\u201d) vlakbij het Gravensteen en Patershol kun je terecht voor soep, belegde broodjes, koffie, gebak en ijs.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>De soepen worden gemaakt met seizoensgroenten en glutenvrije groentebouillon. Je krijgt er croutons, groene kruiden en/of Italiaanse soepstengels bij. Bestellen doe je in gebarentaal. Probeer de gebarentekeningen na te bootsen die je aan de toog vindt. </span></span></span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Of wijs aan wat je wil.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Au Soepbar Sordo (\u00absourd\u00bb en espagnol), situ\u00e9 pr\u00e8s du Ch\u00e2teau des Comtes et de Patershol, vous pourrez d\u00e9guster de la soupe, des sandwiches, du caf\u00e9, des p\u00e2tisseries et de la glace.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Les soupes sont pr\u00e9par\u00e9es avec des l\u00e9gumes de saison et du bouillon de l\u00e9gumes sans gluten. Elles sont accompagn\u00e9es de cro\u00fbtons, d\u2019herbes et/ou de gressins italiens. Pour commander, vous devrez utiliser la langue des signes. Essayez de reproduire les signes qui sont dessin\u00e9s au comptoir ou montrez simplement du doigt ce que vous d\u00e9sirez.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2911"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6f089046-819d-4be3-97d0-de54f6966fe5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Soepbar Sordo"
                ],
                "en": [
                    "Soepbar Sordo"
                ],
                "es": [
                    "Soepbar Sordo"
                ],
                "nl": [
                    "Soepbar Sordo"
                ],
                "fr": [
                    "Soepbar Sordo"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ihre Suppe in Geb\u00e4rdensprache bestellen"
                ],
                "en": [
                    "Order your soup in sign language"
                ],
                "es": [
                    "Pida su sopa en lengua de signos"
                ],
                "nl": [
                    "Bestel je soep in gebarentaal"
                ],
                "fr": [
                    "Commandez votre soupe en langue des signes"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-01T08:27:15+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/431a73b9-91ee-4d7e-9a8c-beabec93ae6c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-18.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-18.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop Workstore",
                        "en": "Piet Moodshop Workstore",
                        "es": "Piet Moodshop Workstore",
                        "nl": "Piet Moodshop Workstore",
                        "fr": "Piet Moodshop Workstore"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-13.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-13.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop Workstore",
                        "en": "Piet Moodshop Workstore",
                        "es": "Piet Moodshop Workstore",
                        "nl": "Piet Moodshop Workstore",
                        "fr": "Piet Moodshop Workstore"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-9.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-9.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop Workstore",
                        "en": "Piet Moodshop Workstore",
                        "es": "Piet Moodshop Workstore",
                        "nl": "Piet Moodshop Workstore",
                        "fr": "Piet Moodshop Workstore"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop Workstore",
                        "en": "Piet Moodshop Workstore",
                        "es": "Piet Moodshop Workstore",
                        "nl": "Piet Moodshop Workstore",
                        "fr": "Piet Moodshop Workstore"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop Workstore",
                        "en": "Piet Moodshop Workstore",
                        "es": "Piet Moodshop Workstore",
                        "nl": "Piet Moodshop Workstore",
                        "fr": "Piet Moodshop Workstore"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop Workstore",
                        "en": "Piet Moodshop Workstore",
                        "es": "Piet Moodshop Workstore",
                        "nl": "Piet Moodshop Workstore",
                        "fr": "Piet Moodshop Workstore"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop Workstore",
                        "en": "Piet Moodshop Workstore",
                        "es": "Piet Moodshop Workstore",
                        "nl": "Piet Moodshop Workstore",
                        "fr": "Piet Moodshop Workstore"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-18.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-18.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop Workstore",
                        "en": "Piet Moodshop Workstore",
                        "es": "Piet Moodshop Workstore",
                        "nl": "Piet Moodshop Workstore",
                        "fr": "Piet Moodshop Workstore"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-01T07:55:18+00:00",
            "field_random_sort": [
                -416
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/43c24388-5a2f-41fe-ba73-859f0c3064d0",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2910",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/piet-moodshop-workstore",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1065",
                    "MOODDESIGN (Piet Moodshop)",
                    "384",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hippoliet Lippensplein 22",
                "created": "2018-05-31T09:51:20+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 278 69 78"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7300817899966 51.049812906421)"
                },
                "email": [
                    "info@pietmoodshop.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/db1827c3-c93f-4cf6-bfbe-eefc7671e278",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "PIET Moodshop Workstore"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2905",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2905",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dies ist das zweite Gesch\u00e4ft von Piet Moodshop in Gent. Hier finden Sie alles f\u00fcr Design-B\u00fcrobedarf, Schreibwaren und einzigartige Lifestyle-Artikel. Au\u00dferdem gibt es eine Reihe von Gadgets, die sich ausgezeichnet zum Verschenken eignen.",
                    "en": "This is the second branch of the Piet Moodshop in Ghent. Here you can find designer office supplies, stationery and unique lifestyle items as well as some lovely knickknacks to give away.",
                    "es": "Este es el segundo establecimiento de Piet Moodshop en Gante. Aqu\u00ed encontrar\u00e1 accesorios de dise\u00f1o para la oficina, art\u00edculos de papeler\u00eda y otros detalles \u00fanicos, adem\u00e1s de curiosidades y cosillas para regalar.",
                    "nl": "Dit is de tweede zaak van Piet Moodshop in Gent. Hier kun je terecht voor design bureaubenodigdheden, schrijfwaren en unieke lifestyle items. Daarnaast vind je er ook hebbedingetjes om als cadeau te geven.",
                    "fr": "Ce magasin est le deuxi\u00e8me \u00e9tablissement de Piet Moodshop \u00e0 Gand. Vous y trouverez des fournitures de bureau design, des articles de papeterie et des articles lifestyle uniques. Vous pourrez \u00e9galement y d\u00e9nicher des gadgets tr\u00e8s chouettes \u00e0 offrir en cadeau."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2910"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Piet Moodshop Workstore"
                ],
                "en": [
                    "Piet Moodshop Workstore"
                ],
                "es": [
                    "Piet Moodshop Workstore"
                ],
                "nl": [
                    "Piet Moodshop Workstore"
                ],
                "fr": [
                    "Piet Moodshop Workstore"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "B\u00fcrobedarf und Geschenke"
                ],
                "en": [
                    "Office supplies and gifts"
                ],
                "es": [
                    "Accesorios para la oficina y regalos"
                ],
                "nl": [
                    "Bureaubenodigdheden en geschenken"
                ],
                "fr": [
                    "Fournitures de bureau et cadeaux"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:56:06+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/431a73b9-91ee-4d7e-9a8c-beabec93ae6c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-18.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-18.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop Workstore",
                        "en": "Piet Moodshop Workstore",
                        "es": "Piet Moodshop Workstore",
                        "nl": "Piet Moodshop Workstore",
                        "fr": "Piet Moodshop Workstore"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-13.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-13.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop Workstore",
                        "en": "Piet Moodshop Workstore",
                        "es": "Piet Moodshop Workstore",
                        "nl": "Piet Moodshop Workstore",
                        "fr": "Piet Moodshop Workstore"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-9.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-9.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop Workstore",
                        "en": "Piet Moodshop Workstore",
                        "es": "Piet Moodshop Workstore",
                        "nl": "Piet Moodshop Workstore",
                        "fr": "Piet Moodshop Workstore"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop Workstore",
                        "en": "Piet Moodshop Workstore",
                        "es": "Piet Moodshop Workstore",
                        "nl": "Piet Moodshop Workstore",
                        "fr": "Piet Moodshop Workstore"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop Workstore",
                        "en": "Piet Moodshop Workstore",
                        "es": "Piet Moodshop Workstore",
                        "nl": "Piet Moodshop Workstore",
                        "fr": "Piet Moodshop Workstore"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop Workstore",
                        "en": "Piet Moodshop Workstore",
                        "es": "Piet Moodshop Workstore",
                        "nl": "Piet Moodshop Workstore",
                        "fr": "Piet Moodshop Workstore"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop Workstore",
                        "en": "Piet Moodshop Workstore",
                        "es": "Piet Moodshop Workstore",
                        "nl": "Piet Moodshop Workstore",
                        "fr": "Piet Moodshop Workstore"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-18.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-18.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop Workstore",
                        "en": "Piet Moodshop Workstore",
                        "es": "Piet Moodshop Workstore",
                        "nl": "Piet Moodshop Workstore",
                        "fr": "Piet Moodshop Workstore"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-01T07:55:18+00:00",
            "field_random_sort": [
                -416
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/43c24388-5a2f-41fe-ba73-859f0c3064d0",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2910",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/piet-moodshop-workstore",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1065",
                    "MOODDESIGN (Piet Moodshop)",
                    "384",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hippoliet Lippensplein 22",
                "created": "2018-05-31T09:51:20+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 278 69 78"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7300817899966 51.049812906421)"
                },
                "email": [
                    "info@pietmoodshop.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/db1827c3-c93f-4cf6-bfbe-eefc7671e278",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "PIET Moodshop Workstore"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2905",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2905",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dies ist das zweite Gesch\u00e4ft von Piet Moodshop in Gent. Hier finden Sie alles f\u00fcr Design-B\u00fcrobedarf, Schreibwaren und einzigartige Lifestyle-Artikel. Au\u00dferdem gibt es eine Reihe von Gadgets, die sich ausgezeichnet zum Verschenken eignen.",
                    "en": "This is the second branch of the Piet Moodshop in Ghent. Here you can find designer office supplies, stationery and unique lifestyle items as well as some lovely knickknacks to give away.",
                    "es": "Este es el segundo establecimiento de Piet Moodshop en Gante. Aqu\u00ed encontrar\u00e1 accesorios de dise\u00f1o para la oficina, art\u00edculos de papeler\u00eda y otros detalles \u00fanicos, adem\u00e1s de curiosidades y cosillas para regalar.",
                    "nl": "Dit is de tweede zaak van Piet Moodshop in Gent. Hier kun je terecht voor design bureaubenodigdheden, schrijfwaren en unieke lifestyle items. Daarnaast vind je er ook hebbedingetjes om als cadeau te geven.",
                    "fr": "Ce magasin est le deuxi\u00e8me \u00e9tablissement de Piet Moodshop \u00e0 Gand. Vous y trouverez des fournitures de bureau design, des articles de papeterie et des articles lifestyle uniques. Vous pourrez \u00e9galement y d\u00e9nicher des gadgets tr\u00e8s chouettes \u00e0 offrir en cadeau."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2910"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Piet Moodshop Workstore"
                ],
                "en": [
                    "Piet Moodshop Workstore"
                ],
                "es": [
                    "Piet Moodshop Workstore"
                ],
                "nl": [
                    "Piet Moodshop Workstore"
                ],
                "fr": [
                    "Piet Moodshop Workstore"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "B\u00fcrobedarf und Geschenke"
                ],
                "en": [
                    "Office supplies and gifts"
                ],
                "es": [
                    "Accesorios para la oficina y regalos"
                ],
                "nl": [
                    "Bureaubenodigdheden en geschenken"
                ],
                "fr": [
                    "Fournitures de bureau et cadeaux"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:56:06+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/431a73b9-91ee-4d7e-9a8c-beabec93ae6c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-18.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-18.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop Workstore",
                        "en": "Piet Moodshop Workstore",
                        "es": "Piet Moodshop Workstore",
                        "nl": "Piet Moodshop Workstore",
                        "fr": "Piet Moodshop Workstore"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-13.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-13.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop Workstore",
                        "en": "Piet Moodshop Workstore",
                        "es": "Piet Moodshop Workstore",
                        "nl": "Piet Moodshop Workstore",
                        "fr": "Piet Moodshop Workstore"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-9.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-9.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop Workstore",
                        "en": "Piet Moodshop Workstore",
                        "es": "Piet Moodshop Workstore",
                        "nl": "Piet Moodshop Workstore",
                        "fr": "Piet Moodshop Workstore"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop Workstore",
                        "en": "Piet Moodshop Workstore",
                        "es": "Piet Moodshop Workstore",
                        "nl": "Piet Moodshop Workstore",
                        "fr": "Piet Moodshop Workstore"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop Workstore",
                        "en": "Piet Moodshop Workstore",
                        "es": "Piet Moodshop Workstore",
                        "nl": "Piet Moodshop Workstore",
                        "fr": "Piet Moodshop Workstore"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop Workstore",
                        "en": "Piet Moodshop Workstore",
                        "es": "Piet Moodshop Workstore",
                        "nl": "Piet Moodshop Workstore",
                        "fr": "Piet Moodshop Workstore"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop Workstore",
                        "en": "Piet Moodshop Workstore",
                        "es": "Piet Moodshop Workstore",
                        "nl": "Piet Moodshop Workstore",
                        "fr": "Piet Moodshop Workstore"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-18.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-18.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop Workstore",
                        "en": "Piet Moodshop Workstore",
                        "es": "Piet Moodshop Workstore",
                        "nl": "Piet Moodshop Workstore",
                        "fr": "Piet Moodshop Workstore"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-01T07:55:18+00:00",
            "field_random_sort": [
                -416
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/43c24388-5a2f-41fe-ba73-859f0c3064d0",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2910",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/piet-moodshop-workstore",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1065",
                    "MOODDESIGN (Piet Moodshop)",
                    "384",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hippoliet Lippensplein 22",
                "created": "2018-05-31T09:51:20+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 278 69 78"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7300817899966 51.049812906421)"
                },
                "email": [
                    "info@pietmoodshop.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/db1827c3-c93f-4cf6-bfbe-eefc7671e278",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "PIET Moodshop Workstore"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2905",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2905",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dies ist das zweite Gesch\u00e4ft von Piet Moodshop in Gent. Hier finden Sie alles f\u00fcr Design-B\u00fcrobedarf, Schreibwaren und einzigartige Lifestyle-Artikel. Au\u00dferdem gibt es eine Reihe von Gadgets, die sich ausgezeichnet zum Verschenken eignen.",
                    "en": "This is the second branch of the Piet Moodshop in Ghent. Here you can find designer office supplies, stationery and unique lifestyle items as well as some lovely knickknacks to give away.",
                    "es": "Este es el segundo establecimiento de Piet Moodshop en Gante. Aqu\u00ed encontrar\u00e1 accesorios de dise\u00f1o para la oficina, art\u00edculos de papeler\u00eda y otros detalles \u00fanicos, adem\u00e1s de curiosidades y cosillas para regalar.",
                    "nl": "Dit is de tweede zaak van Piet Moodshop in Gent. Hier kun je terecht voor design bureaubenodigdheden, schrijfwaren en unieke lifestyle items. Daarnaast vind je er ook hebbedingetjes om als cadeau te geven.",
                    "fr": "Ce magasin est le deuxi\u00e8me \u00e9tablissement de Piet Moodshop \u00e0 Gand. Vous y trouverez des fournitures de bureau design, des articles de papeterie et des articles lifestyle uniques. Vous pourrez \u00e9galement y d\u00e9nicher des gadgets tr\u00e8s chouettes \u00e0 offrir en cadeau."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2910"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Piet Moodshop Workstore"
                ],
                "en": [
                    "Piet Moodshop Workstore"
                ],
                "es": [
                    "Piet Moodshop Workstore"
                ],
                "nl": [
                    "Piet Moodshop Workstore"
                ],
                "fr": [
                    "Piet Moodshop Workstore"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "B\u00fcrobedarf und Geschenke"
                ],
                "en": [
                    "Office supplies and gifts"
                ],
                "es": [
                    "Accesorios para la oficina y regalos"
                ],
                "nl": [
                    "Bureaubenodigdheden en geschenken"
                ],
                "fr": [
                    "Fournitures de bureau et cadeaux"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:56:06+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/431a73b9-91ee-4d7e-9a8c-beabec93ae6c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-18.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-18.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop Workstore",
                        "en": "Piet Moodshop Workstore",
                        "es": "Piet Moodshop Workstore",
                        "nl": "Piet Moodshop Workstore",
                        "fr": "Piet Moodshop Workstore"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-13.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-13.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop Workstore",
                        "en": "Piet Moodshop Workstore",
                        "es": "Piet Moodshop Workstore",
                        "nl": "Piet Moodshop Workstore",
                        "fr": "Piet Moodshop Workstore"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-9.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-9.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop Workstore",
                        "en": "Piet Moodshop Workstore",
                        "es": "Piet Moodshop Workstore",
                        "nl": "Piet Moodshop Workstore",
                        "fr": "Piet Moodshop Workstore"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop Workstore",
                        "en": "Piet Moodshop Workstore",
                        "es": "Piet Moodshop Workstore",
                        "nl": "Piet Moodshop Workstore",
                        "fr": "Piet Moodshop Workstore"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop Workstore",
                        "en": "Piet Moodshop Workstore",
                        "es": "Piet Moodshop Workstore",
                        "nl": "Piet Moodshop Workstore",
                        "fr": "Piet Moodshop Workstore"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop Workstore",
                        "en": "Piet Moodshop Workstore",
                        "es": "Piet Moodshop Workstore",
                        "nl": "Piet Moodshop Workstore",
                        "fr": "Piet Moodshop Workstore"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop Workstore",
                        "en": "Piet Moodshop Workstore",
                        "es": "Piet Moodshop Workstore",
                        "nl": "Piet Moodshop Workstore",
                        "fr": "Piet Moodshop Workstore"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-18.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-18.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop Workstore",
                        "en": "Piet Moodshop Workstore",
                        "es": "Piet Moodshop Workstore",
                        "nl": "Piet Moodshop Workstore",
                        "fr": "Piet Moodshop Workstore"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-01T07:55:18+00:00",
            "field_random_sort": [
                -416
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/43c24388-5a2f-41fe-ba73-859f0c3064d0",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2910",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/piet-moodshop-workstore",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1065",
                    "MOODDESIGN (Piet Moodshop)",
                    "384",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hippoliet Lippensplein 22",
                "created": "2018-05-31T09:51:20+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 278 69 78"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7300817899966 51.049812906421)"
                },
                "email": [
                    "info@pietmoodshop.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/db1827c3-c93f-4cf6-bfbe-eefc7671e278",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "PIET Moodshop Workstore"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2905",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2905",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dies ist das zweite Gesch\u00e4ft von Piet Moodshop in Gent. Hier finden Sie alles f\u00fcr Design-B\u00fcrobedarf, Schreibwaren und einzigartige Lifestyle-Artikel. Au\u00dferdem gibt es eine Reihe von Gadgets, die sich ausgezeichnet zum Verschenken eignen.",
                    "en": "This is the second branch of the Piet Moodshop in Ghent. Here you can find designer office supplies, stationery and unique lifestyle items as well as some lovely knickknacks to give away.",
                    "es": "Este es el segundo establecimiento de Piet Moodshop en Gante. Aqu\u00ed encontrar\u00e1 accesorios de dise\u00f1o para la oficina, art\u00edculos de papeler\u00eda y otros detalles \u00fanicos, adem\u00e1s de curiosidades y cosillas para regalar.",
                    "nl": "Dit is de tweede zaak van Piet Moodshop in Gent. Hier kun je terecht voor design bureaubenodigdheden, schrijfwaren en unieke lifestyle items. Daarnaast vind je er ook hebbedingetjes om als cadeau te geven.",
                    "fr": "Ce magasin est le deuxi\u00e8me \u00e9tablissement de Piet Moodshop \u00e0 Gand. Vous y trouverez des fournitures de bureau design, des articles de papeterie et des articles lifestyle uniques. Vous pourrez \u00e9galement y d\u00e9nicher des gadgets tr\u00e8s chouettes \u00e0 offrir en cadeau."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2910"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Piet Moodshop Workstore"
                ],
                "en": [
                    "Piet Moodshop Workstore"
                ],
                "es": [
                    "Piet Moodshop Workstore"
                ],
                "nl": [
                    "Piet Moodshop Workstore"
                ],
                "fr": [
                    "Piet Moodshop Workstore"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "B\u00fcrobedarf und Geschenke"
                ],
                "en": [
                    "Office supplies and gifts"
                ],
                "es": [
                    "Accesorios para la oficina y regalos"
                ],
                "nl": [
                    "Bureaubenodigdheden en geschenken"
                ],
                "fr": [
                    "Fournitures de bureau et cadeaux"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:56:06+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/431a73b9-91ee-4d7e-9a8c-beabec93ae6c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-18.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-18.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop Workstore",
                        "en": "Piet Moodshop Workstore",
                        "es": "Piet Moodshop Workstore",
                        "nl": "Piet Moodshop Workstore",
                        "fr": "Piet Moodshop Workstore"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-13.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-13.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop Workstore",
                        "en": "Piet Moodshop Workstore",
                        "es": "Piet Moodshop Workstore",
                        "nl": "Piet Moodshop Workstore",
                        "fr": "Piet Moodshop Workstore"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-9.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-9.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop Workstore",
                        "en": "Piet Moodshop Workstore",
                        "es": "Piet Moodshop Workstore",
                        "nl": "Piet Moodshop Workstore",
                        "fr": "Piet Moodshop Workstore"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop Workstore",
                        "en": "Piet Moodshop Workstore",
                        "es": "Piet Moodshop Workstore",
                        "nl": "Piet Moodshop Workstore",
                        "fr": "Piet Moodshop Workstore"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop Workstore",
                        "en": "Piet Moodshop Workstore",
                        "es": "Piet Moodshop Workstore",
                        "nl": "Piet Moodshop Workstore",
                        "fr": "Piet Moodshop Workstore"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop Workstore",
                        "en": "Piet Moodshop Workstore",
                        "es": "Piet Moodshop Workstore",
                        "nl": "Piet Moodshop Workstore",
                        "fr": "Piet Moodshop Workstore"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop Workstore",
                        "en": "Piet Moodshop Workstore",
                        "es": "Piet Moodshop Workstore",
                        "nl": "Piet Moodshop Workstore",
                        "fr": "Piet Moodshop Workstore"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-18.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Pietmoodshop_pictures_by_Alexandre%20Van%20Battel-18.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop Workstore",
                        "en": "Piet Moodshop Workstore",
                        "es": "Piet Moodshop Workstore",
                        "nl": "Piet Moodshop Workstore",
                        "fr": "Piet Moodshop Workstore"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-01T07:55:18+00:00",
            "field_random_sort": [
                -416
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/43c24388-5a2f-41fe-ba73-859f0c3064d0",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2910",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/piet-moodshop-workstore",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1065",
                    "MOODDESIGN (Piet Moodshop)",
                    "384",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hippoliet Lippensplein 22",
                "created": "2018-05-31T09:51:20+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 278 69 78"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7300817899966 51.049812906421)"
                },
                "email": [
                    "info@pietmoodshop.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/db1827c3-c93f-4cf6-bfbe-eefc7671e278",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "PIET Moodshop Workstore"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2905",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2905",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dies ist das zweite Gesch\u00e4ft von Piet Moodshop in Gent. Hier finden Sie alles f\u00fcr Design-B\u00fcrobedarf, Schreibwaren und einzigartige Lifestyle-Artikel. Au\u00dferdem gibt es eine Reihe von Gadgets, die sich ausgezeichnet zum Verschenken eignen.",
                    "en": "This is the second branch of the Piet Moodshop in Ghent. Here you can find designer office supplies, stationery and unique lifestyle items as well as some lovely knickknacks to give away.",
                    "es": "Este es el segundo establecimiento de Piet Moodshop en Gante. Aqu\u00ed encontrar\u00e1 accesorios de dise\u00f1o para la oficina, art\u00edculos de papeler\u00eda y otros detalles \u00fanicos, adem\u00e1s de curiosidades y cosillas para regalar.",
                    "nl": "Dit is de tweede zaak van Piet Moodshop in Gent. Hier kun je terecht voor design bureaubenodigdheden, schrijfwaren en unieke lifestyle items. Daarnaast vind je er ook hebbedingetjes om als cadeau te geven.",
                    "fr": "Ce magasin est le deuxi\u00e8me \u00e9tablissement de Piet Moodshop \u00e0 Gand. Vous y trouverez des fournitures de bureau design, des articles de papeterie et des articles lifestyle uniques. Vous pourrez \u00e9galement y d\u00e9nicher des gadgets tr\u00e8s chouettes \u00e0 offrir en cadeau."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2910"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Piet Moodshop Workstore"
                ],
                "en": [
                    "Piet Moodshop Workstore"
                ],
                "es": [
                    "Piet Moodshop Workstore"
                ],
                "nl": [
                    "Piet Moodshop Workstore"
                ],
                "fr": [
                    "Piet Moodshop Workstore"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "B\u00fcrobedarf und Geschenke"
                ],
                "en": [
                    "Office supplies and gifts"
                ],
                "es": [
                    "Accesorios para la oficina y regalos"
                ],
                "nl": [
                    "Bureaubenodigdheden en geschenken"
                ],
                "fr": [
                    "Fournitures de bureau et cadeaux"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:56:06+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/09b38120-1761-4b82-a650-0ff91127a418",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4ea15aa0-dffa-44e8-a8c1-5ed053de5b28",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/etalage.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/etalage.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Petit Bazaar",
                        "en": "Petit Bazaar",
                        "es": "Petit Bazaar",
                        "nl": "Petit Bazaar",
                        "fr": "Petit Bazaar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/petitbazaar1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/petitbazaar1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Petit Bazaar",
                        "en": "Petit Bazaar",
                        "es": "Petit Bazaar",
                        "nl": "Petit Bazaar",
                        "fr": "Petit Bazaar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/petitbazaar2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/petitbazaar2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Petit Bazaar",
                        "en": "Petit Bazaar",
                        "es": "Petit Bazaar",
                        "nl": "Petit Bazaar",
                        "fr": "Petit Bazaar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/petitbazaar3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/petitbazaar3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Petit Bazaar",
                        "en": "Petit Bazaar",
                        "es": "Petit Bazaar",
                        "nl": "Petit Bazaar",
                        "fr": "Petit Bazaar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/etalage.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/etalage.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Petit Bazaar",
                        "en": "Petit Bazaar",
                        "es": "Petit Bazaar",
                        "nl": "Petit Bazaar",
                        "fr": "Petit Bazaar"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-01T07:44:13+00:00",
            "field_random_sort": [
                -545
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5ca4b85d-d4bd-4e05-b29d-0a7f5953b433",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2909",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/petit-bazaar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8626",
                    "Petit Bazaars Boetiek",
                    "864",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koningin Elisabethlaan 34",
                "created": "2018-05-31T10:09:39+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 373 44 12"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7143027491411 51.037562014377)"
                },
                "email": [
                    "info@petitbazaar.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7029d532-8bee-44f1-b831-08805f41683b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Petit Bazaar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2907",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2907",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hier gibt es einzigartige h\u00fcbsche und farbenfrohe Kleidung f\u00fcr Kinder bis 12 Jahre. Der Schwerpunkt liegt auf belgischen und/oder \u00f6kologischen Marken. Sie finden hier auch kleine Geschenke mit Retro-Feeling und Happy Vibes!",
                    "en": "Petit Bazaar offers fun, unique and colourful children\u2019s clothes, from 0 to 12 years of age. The emphasis at this shop is on Belgian and/or ecological brands. There\u2019s a choice of gifts with a retro feel and happy vibes!",
                    "es": "Encuentra aqu\u00ed bonita, singular y colorida ropa infantil, de 0 a 12 a\u00f1os. Aqu\u00ed se apuesta por la venta de marcas belgas y/o ecol\u00f3gicas. Puede tambi\u00e9n comprar regalos con aire retro y buenas vibraciones.",
                    "nl": "Petit Bazaar staat voor leuke, unieke en kleurrijke kinderkledij, van 0 tot 12 jaar. De nadruk ligt op Belgische en/of ecologische merken. Je vindt er ook cadeautjes met retrofeel en happy vibes!",
                    "fr": "Chez Petit Bazaar vous trouvez des v\u00eatements amusants, uniques et color\u00e9s pour les enfants de 0 \u00e0 12 ans. Les g\u00e9rants de ce magasin mettent l\u2019accent sur les marques belges et/ou \u00e9cologiques. Il y a un choix de cadeaux \u00e0 l\u2019allure r\u00e9tro et des bonnes vibrations!"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2909"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                [
                    286
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Petit Bazaar"
                ],
                "en": [
                    "Petit Bazaar"
                ],
                "es": [
                    "Petit Bazaar"
                ],
                "nl": [
                    "Petit Bazaar"
                ],
                "fr": [
                    "Petit Bazaar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Nostalgischer Wohlf\u00fchlladen f\u00fcr Kinder"
                ],
                "en": [
                    "Nostalgic feel-good shop for children"
                ],
                "es": [
                    "Una nost\u00e1lgica y encantadora tienda para ni\u00f1os"
                ],
                "nl": [
                    "Nostalgische feel good shop voor kinderen"
                ],
                "fr": [
                    "Un magasin nostalgie feel good pour les enfants"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-01T08:05:56+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/09b38120-1761-4b82-a650-0ff91127a418",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4ea15aa0-dffa-44e8-a8c1-5ed053de5b28",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/etalage.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/etalage.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Petit Bazaar",
                        "en": "Petit Bazaar",
                        "es": "Petit Bazaar",
                        "nl": "Petit Bazaar",
                        "fr": "Petit Bazaar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/petitbazaar1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/petitbazaar1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Petit Bazaar",
                        "en": "Petit Bazaar",
                        "es": "Petit Bazaar",
                        "nl": "Petit Bazaar",
                        "fr": "Petit Bazaar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/petitbazaar2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/petitbazaar2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Petit Bazaar",
                        "en": "Petit Bazaar",
                        "es": "Petit Bazaar",
                        "nl": "Petit Bazaar",
                        "fr": "Petit Bazaar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/petitbazaar3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/petitbazaar3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Petit Bazaar",
                        "en": "Petit Bazaar",
                        "es": "Petit Bazaar",
                        "nl": "Petit Bazaar",
                        "fr": "Petit Bazaar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/etalage.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/etalage.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Petit Bazaar",
                        "en": "Petit Bazaar",
                        "es": "Petit Bazaar",
                        "nl": "Petit Bazaar",
                        "fr": "Petit Bazaar"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-01T07:44:13+00:00",
            "field_random_sort": [
                -545
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5ca4b85d-d4bd-4e05-b29d-0a7f5953b433",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2909",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/petit-bazaar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8626",
                    "Petit Bazaars Boetiek",
                    "864",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koningin Elisabethlaan 34",
                "created": "2018-05-31T10:09:39+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 373 44 12"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7143027491411 51.037562014377)"
                },
                "email": [
                    "info@petitbazaar.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7029d532-8bee-44f1-b831-08805f41683b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Petit Bazaar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2907",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2907",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hier gibt es einzigartige h\u00fcbsche und farbenfrohe Kleidung f\u00fcr Kinder bis 12 Jahre. Der Schwerpunkt liegt auf belgischen und/oder \u00f6kologischen Marken. Sie finden hier auch kleine Geschenke mit Retro-Feeling und Happy Vibes!",
                    "en": "Petit Bazaar offers fun, unique and colourful children\u2019s clothes, from 0 to 12 years of age. The emphasis at this shop is on Belgian and/or ecological brands. There\u2019s a choice of gifts with a retro feel and happy vibes!",
                    "es": "Encuentra aqu\u00ed bonita, singular y colorida ropa infantil, de 0 a 12 a\u00f1os. Aqu\u00ed se apuesta por la venta de marcas belgas y/o ecol\u00f3gicas. Puede tambi\u00e9n comprar regalos con aire retro y buenas vibraciones.",
                    "nl": "Petit Bazaar staat voor leuke, unieke en kleurrijke kinderkledij, van 0 tot 12 jaar. De nadruk ligt op Belgische en/of ecologische merken. Je vindt er ook cadeautjes met retrofeel en happy vibes!",
                    "fr": "Chez Petit Bazaar vous trouvez des v\u00eatements amusants, uniques et color\u00e9s pour les enfants de 0 \u00e0 12 ans. Les g\u00e9rants de ce magasin mettent l\u2019accent sur les marques belges et/ou \u00e9cologiques. Il y a un choix de cadeaux \u00e0 l\u2019allure r\u00e9tro et des bonnes vibrations!"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2909"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                [
                    286
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Petit Bazaar"
                ],
                "en": [
                    "Petit Bazaar"
                ],
                "es": [
                    "Petit Bazaar"
                ],
                "nl": [
                    "Petit Bazaar"
                ],
                "fr": [
                    "Petit Bazaar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Nostalgischer Wohlf\u00fchlladen f\u00fcr Kinder"
                ],
                "en": [
                    "Nostalgic feel-good shop for children"
                ],
                "es": [
                    "Una nost\u00e1lgica y encantadora tienda para ni\u00f1os"
                ],
                "nl": [
                    "Nostalgische feel good shop voor kinderen"
                ],
                "fr": [
                    "Un magasin nostalgie feel good pour les enfants"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-01T08:05:56+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/09b38120-1761-4b82-a650-0ff91127a418",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4ea15aa0-dffa-44e8-a8c1-5ed053de5b28",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/etalage.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/etalage.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Petit Bazaar",
                        "en": "Petit Bazaar",
                        "es": "Petit Bazaar",
                        "nl": "Petit Bazaar",
                        "fr": "Petit Bazaar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/petitbazaar1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/petitbazaar1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Petit Bazaar",
                        "en": "Petit Bazaar",
                        "es": "Petit Bazaar",
                        "nl": "Petit Bazaar",
                        "fr": "Petit Bazaar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/petitbazaar2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/petitbazaar2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Petit Bazaar",
                        "en": "Petit Bazaar",
                        "es": "Petit Bazaar",
                        "nl": "Petit Bazaar",
                        "fr": "Petit Bazaar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/petitbazaar3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/petitbazaar3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Petit Bazaar",
                        "en": "Petit Bazaar",
                        "es": "Petit Bazaar",
                        "nl": "Petit Bazaar",
                        "fr": "Petit Bazaar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/etalage.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/etalage.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Petit Bazaar",
                        "en": "Petit Bazaar",
                        "es": "Petit Bazaar",
                        "nl": "Petit Bazaar",
                        "fr": "Petit Bazaar"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-01T07:44:13+00:00",
            "field_random_sort": [
                -545
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5ca4b85d-d4bd-4e05-b29d-0a7f5953b433",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2909",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/petit-bazaar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8626",
                    "Petit Bazaars Boetiek",
                    "864",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koningin Elisabethlaan 34",
                "created": "2018-05-31T10:09:39+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 373 44 12"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7143027491411 51.037562014377)"
                },
                "email": [
                    "info@petitbazaar.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7029d532-8bee-44f1-b831-08805f41683b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Petit Bazaar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2907",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2907",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hier gibt es einzigartige h\u00fcbsche und farbenfrohe Kleidung f\u00fcr Kinder bis 12 Jahre. Der Schwerpunkt liegt auf belgischen und/oder \u00f6kologischen Marken. Sie finden hier auch kleine Geschenke mit Retro-Feeling und Happy Vibes!",
                    "en": "Petit Bazaar offers fun, unique and colourful children\u2019s clothes, from 0 to 12 years of age. The emphasis at this shop is on Belgian and/or ecological brands. There\u2019s a choice of gifts with a retro feel and happy vibes!",
                    "es": "Encuentra aqu\u00ed bonita, singular y colorida ropa infantil, de 0 a 12 a\u00f1os. Aqu\u00ed se apuesta por la venta de marcas belgas y/o ecol\u00f3gicas. Puede tambi\u00e9n comprar regalos con aire retro y buenas vibraciones.",
                    "nl": "Petit Bazaar staat voor leuke, unieke en kleurrijke kinderkledij, van 0 tot 12 jaar. De nadruk ligt op Belgische en/of ecologische merken. Je vindt er ook cadeautjes met retrofeel en happy vibes!",
                    "fr": "Chez Petit Bazaar vous trouvez des v\u00eatements amusants, uniques et color\u00e9s pour les enfants de 0 \u00e0 12 ans. Les g\u00e9rants de ce magasin mettent l\u2019accent sur les marques belges et/ou \u00e9cologiques. Il y a un choix de cadeaux \u00e0 l\u2019allure r\u00e9tro et des bonnes vibrations!"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2909"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                [
                    286
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Petit Bazaar"
                ],
                "en": [
                    "Petit Bazaar"
                ],
                "es": [
                    "Petit Bazaar"
                ],
                "nl": [
                    "Petit Bazaar"
                ],
                "fr": [
                    "Petit Bazaar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Nostalgischer Wohlf\u00fchlladen f\u00fcr Kinder"
                ],
                "en": [
                    "Nostalgic feel-good shop for children"
                ],
                "es": [
                    "Una nost\u00e1lgica y encantadora tienda para ni\u00f1os"
                ],
                "nl": [
                    "Nostalgische feel good shop voor kinderen"
                ],
                "fr": [
                    "Un magasin nostalgie feel good pour les enfants"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-01T08:05:56+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/09b38120-1761-4b82-a650-0ff91127a418",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4ea15aa0-dffa-44e8-a8c1-5ed053de5b28",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/etalage.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/etalage.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Petit Bazaar",
                        "en": "Petit Bazaar",
                        "es": "Petit Bazaar",
                        "nl": "Petit Bazaar",
                        "fr": "Petit Bazaar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/petitbazaar1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/petitbazaar1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Petit Bazaar",
                        "en": "Petit Bazaar",
                        "es": "Petit Bazaar",
                        "nl": "Petit Bazaar",
                        "fr": "Petit Bazaar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/petitbazaar2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/petitbazaar2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Petit Bazaar",
                        "en": "Petit Bazaar",
                        "es": "Petit Bazaar",
                        "nl": "Petit Bazaar",
                        "fr": "Petit Bazaar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/petitbazaar3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/petitbazaar3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Petit Bazaar",
                        "en": "Petit Bazaar",
                        "es": "Petit Bazaar",
                        "nl": "Petit Bazaar",
                        "fr": "Petit Bazaar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/etalage.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/etalage.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Petit Bazaar",
                        "en": "Petit Bazaar",
                        "es": "Petit Bazaar",
                        "nl": "Petit Bazaar",
                        "fr": "Petit Bazaar"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-01T07:44:13+00:00",
            "field_random_sort": [
                -545
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5ca4b85d-d4bd-4e05-b29d-0a7f5953b433",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2909",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/petit-bazaar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8626",
                    "Petit Bazaars Boetiek",
                    "864",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koningin Elisabethlaan 34",
                "created": "2018-05-31T10:09:39+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 373 44 12"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7143027491411 51.037562014377)"
                },
                "email": [
                    "info@petitbazaar.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7029d532-8bee-44f1-b831-08805f41683b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Petit Bazaar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2907",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2907",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hier gibt es einzigartige h\u00fcbsche und farbenfrohe Kleidung f\u00fcr Kinder bis 12 Jahre. Der Schwerpunkt liegt auf belgischen und/oder \u00f6kologischen Marken. Sie finden hier auch kleine Geschenke mit Retro-Feeling und Happy Vibes!",
                    "en": "Petit Bazaar offers fun, unique and colourful children\u2019s clothes, from 0 to 12 years of age. The emphasis at this shop is on Belgian and/or ecological brands. There\u2019s a choice of gifts with a retro feel and happy vibes!",
                    "es": "Encuentra aqu\u00ed bonita, singular y colorida ropa infantil, de 0 a 12 a\u00f1os. Aqu\u00ed se apuesta por la venta de marcas belgas y/o ecol\u00f3gicas. Puede tambi\u00e9n comprar regalos con aire retro y buenas vibraciones.",
                    "nl": "Petit Bazaar staat voor leuke, unieke en kleurrijke kinderkledij, van 0 tot 12 jaar. De nadruk ligt op Belgische en/of ecologische merken. Je vindt er ook cadeautjes met retrofeel en happy vibes!",
                    "fr": "Chez Petit Bazaar vous trouvez des v\u00eatements amusants, uniques et color\u00e9s pour les enfants de 0 \u00e0 12 ans. Les g\u00e9rants de ce magasin mettent l\u2019accent sur les marques belges et/ou \u00e9cologiques. Il y a un choix de cadeaux \u00e0 l\u2019allure r\u00e9tro et des bonnes vibrations!"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2909"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                [
                    286
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Petit Bazaar"
                ],
                "en": [
                    "Petit Bazaar"
                ],
                "es": [
                    "Petit Bazaar"
                ],
                "nl": [
                    "Petit Bazaar"
                ],
                "fr": [
                    "Petit Bazaar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Nostalgischer Wohlf\u00fchlladen f\u00fcr Kinder"
                ],
                "en": [
                    "Nostalgic feel-good shop for children"
                ],
                "es": [
                    "Una nost\u00e1lgica y encantadora tienda para ni\u00f1os"
                ],
                "nl": [
                    "Nostalgische feel good shop voor kinderen"
                ],
                "fr": [
                    "Un magasin nostalgie feel good pour les enfants"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-01T08:05:56+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/09b38120-1761-4b82-a650-0ff91127a418",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4ea15aa0-dffa-44e8-a8c1-5ed053de5b28",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/etalage.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/etalage.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Petit Bazaar",
                        "en": "Petit Bazaar",
                        "es": "Petit Bazaar",
                        "nl": "Petit Bazaar",
                        "fr": "Petit Bazaar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/petitbazaar1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/petitbazaar1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Petit Bazaar",
                        "en": "Petit Bazaar",
                        "es": "Petit Bazaar",
                        "nl": "Petit Bazaar",
                        "fr": "Petit Bazaar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/petitbazaar2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/petitbazaar2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Petit Bazaar",
                        "en": "Petit Bazaar",
                        "es": "Petit Bazaar",
                        "nl": "Petit Bazaar",
                        "fr": "Petit Bazaar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/petitbazaar3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/petitbazaar3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Petit Bazaar",
                        "en": "Petit Bazaar",
                        "es": "Petit Bazaar",
                        "nl": "Petit Bazaar",
                        "fr": "Petit Bazaar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/etalage.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/etalage.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Petit Bazaar",
                        "en": "Petit Bazaar",
                        "es": "Petit Bazaar",
                        "nl": "Petit Bazaar",
                        "fr": "Petit Bazaar"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-01T07:44:13+00:00",
            "field_random_sort": [
                -545
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5ca4b85d-d4bd-4e05-b29d-0a7f5953b433",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2909",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/petit-bazaar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8626",
                    "Petit Bazaars Boetiek",
                    "864",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koningin Elisabethlaan 34",
                "created": "2018-05-31T10:09:39+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 373 44 12"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7143027491411 51.037562014377)"
                },
                "email": [
                    "info@petitbazaar.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7029d532-8bee-44f1-b831-08805f41683b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Petit Bazaar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2907",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2907",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hier gibt es einzigartige h\u00fcbsche und farbenfrohe Kleidung f\u00fcr Kinder bis 12 Jahre. Der Schwerpunkt liegt auf belgischen und/oder \u00f6kologischen Marken. Sie finden hier auch kleine Geschenke mit Retro-Feeling und Happy Vibes!",
                    "en": "Petit Bazaar offers fun, unique and colourful children\u2019s clothes, from 0 to 12 years of age. The emphasis at this shop is on Belgian and/or ecological brands. There\u2019s a choice of gifts with a retro feel and happy vibes!",
                    "es": "Encuentra aqu\u00ed bonita, singular y colorida ropa infantil, de 0 a 12 a\u00f1os. Aqu\u00ed se apuesta por la venta de marcas belgas y/o ecol\u00f3gicas. Puede tambi\u00e9n comprar regalos con aire retro y buenas vibraciones.",
                    "nl": "Petit Bazaar staat voor leuke, unieke en kleurrijke kinderkledij, van 0 tot 12 jaar. De nadruk ligt op Belgische en/of ecologische merken. Je vindt er ook cadeautjes met retrofeel en happy vibes!",
                    "fr": "Chez Petit Bazaar vous trouvez des v\u00eatements amusants, uniques et color\u00e9s pour les enfants de 0 \u00e0 12 ans. Les g\u00e9rants de ce magasin mettent l\u2019accent sur les marques belges et/ou \u00e9cologiques. Il y a un choix de cadeaux \u00e0 l\u2019allure r\u00e9tro et des bonnes vibrations!"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2909"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                [
                    286
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Petit Bazaar"
                ],
                "en": [
                    "Petit Bazaar"
                ],
                "es": [
                    "Petit Bazaar"
                ],
                "nl": [
                    "Petit Bazaar"
                ],
                "fr": [
                    "Petit Bazaar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Nostalgischer Wohlf\u00fchlladen f\u00fcr Kinder"
                ],
                "en": [
                    "Nostalgic feel-good shop for children"
                ],
                "es": [
                    "Una nost\u00e1lgica y encantadora tienda para ni\u00f1os"
                ],
                "nl": [
                    "Nostalgische feel good shop voor kinderen"
                ],
                "fr": [
                    "Un magasin nostalgie feel good pour les enfants"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-01T08:05:56+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9c564351-cd04-4b25-8cdb-f1460b98e60c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JoDeVisscher-DT005857.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JoDeVisscher-DT005857.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "jodevisscher",
                        "en": "jodevisscher",
                        "es": "jodevisscher",
                        "nl": "jodevisscher",
                        "fr": "jodevisscher"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JoDeVisscher-DT005855.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JoDeVisscher-DT005855.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "jodevisscher",
                        "en": "jodevisscher",
                        "es": "jodevisscher",
                        "nl": "jodevisscher",
                        "fr": "jodevisscher"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JoDeVisscher-DT005858.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JoDeVisscher-DT005858.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "jodevisscher",
                        "en": "jodevisscher",
                        "es": "jodevisscher",
                        "nl": "jodevisscher",
                        "fr": "jodevisscher"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JoDeVisscher-DT005859.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JoDeVisscher-DT005859.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "jodevisscher",
                        "en": "jodevisscher",
                        "es": "jodevisscher",
                        "nl": "jodevisscher",
                        "fr": "jodevisscher"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/JoDeVisscher-DT005857.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/JoDeVisscher-DT005857.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "jodevisscher",
                        "en": "jodevisscher",
                        "es": "jodevisscher",
                        "nl": "jodevisscher",
                        "fr": "jodevisscher"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-08T10:04:42+00:00",
            "field_random_sort": [
                323
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7d7602ca-7975-4cff-9c9c-6726f5b9d23b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2882",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/jodevisscher",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8621",
                    "HUMAN.FACTOR.COM (Jodevisscher)",
                    "857",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoornstraat 6",
                "created": "2018-05-07T15:04:50+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 233 88 04"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720625 51.052214)"
                },
                "email": [
                    "info@jodevisscher.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5c59026e-5998-453e-96fd-82b69a5479f6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "jodevisscher"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2867",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2867",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Flagship-Store der Genter Designerin Jo De Visscher. Sie entwirft f\u00fcr selbstbewusste Frauen und M\u00e4nner, die sich gern elegant und sehr tragbar kleiden m\u00f6chten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Neben der eigenen, au\u00dfergew\u00f6hnlichen Kollektion bietet der Laden auch Schuhe und Accessoires anderer belgischer Designer an. </span></span></span></span><span><span><span> </span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Flagship store by Ghent-born designer Jo De Visscher, whose creations are aimed at confident men and women who like to dress elegantly yet comfortably.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>Alongside its own unique collection, the store also stocks shoes and accessories by other Belgian designers. </span></span></span></span><span><span><span> </span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Flagship store de la dise\u00f1adora gantesa Jo De Visscher. Ella dise\u00f1a para mujeres y hombres concienzudos a los que les gusta vestir elegante pero c\u00f3modo.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>A parte de la propia colecci\u00f3n, en esta tienda tambi\u00e9n podr\u00e1 encontrar zapatos y accesorios de otros dise\u00f1adores belgas. </span></span></span></span><span><span><span> </span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Flagship store van Gentse ontwerpster Jo De Visscher. Ze ontwerpt voor zelfbewuste vrouwen en mannen die graag elegant maar toch comfortabel gekleed gaan.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>Naast de eigen unieke collecte vind je in de winkel ook schoenen en accessoires van andere Belgische ontwerpers. </span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Boutique phare de la cr\u00e9atrice gantoise Jo De Visscher. Elle cr\u00e9e des pi\u00e8ces pour des femmes et des hommes qui ont de l\u2019assurance et veulent \u00eatre habill\u00e9s de mani\u00e8re \u00e0 la fois \u00e9l\u00e9gante et confortable.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Outre sa collection exclusive, la boutique propose \u00e9galement des chaussures et accessoires d\u2019autres cr\u00e9ateurs belges. </span></span></span></span><span><span><span> </span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2882"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/632522f8-4388-47d7-a7b3-a747e4b10487"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "jodevisscher"
                ],
                "en": [
                    "jodevisscher"
                ],
                "es": [
                    "jodevisscher"
                ],
                "nl": [
                    "jodevisscher"
                ],
                "fr": [
                    "jodevisscher"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Genter Modedesign"
                ],
                "en": [
                    "Ghent fashion design"
                ],
                "es": [
                    "Dise\u00f1o de moda gant\u00e9s"
                ],
                "nl": [
                    "Gents modeontwerp"
                ],
                "fr": [
                    "Cr\u00e9ation gantoise"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T09:15:44+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9c564351-cd04-4b25-8cdb-f1460b98e60c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JoDeVisscher-DT005857.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JoDeVisscher-DT005857.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "jodevisscher",
                        "en": "jodevisscher",
                        "es": "jodevisscher",
                        "nl": "jodevisscher",
                        "fr": "jodevisscher"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JoDeVisscher-DT005855.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JoDeVisscher-DT005855.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "jodevisscher",
                        "en": "jodevisscher",
                        "es": "jodevisscher",
                        "nl": "jodevisscher",
                        "fr": "jodevisscher"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JoDeVisscher-DT005858.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JoDeVisscher-DT005858.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "jodevisscher",
                        "en": "jodevisscher",
                        "es": "jodevisscher",
                        "nl": "jodevisscher",
                        "fr": "jodevisscher"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JoDeVisscher-DT005859.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JoDeVisscher-DT005859.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "jodevisscher",
                        "en": "jodevisscher",
                        "es": "jodevisscher",
                        "nl": "jodevisscher",
                        "fr": "jodevisscher"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/JoDeVisscher-DT005857.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/JoDeVisscher-DT005857.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "jodevisscher",
                        "en": "jodevisscher",
                        "es": "jodevisscher",
                        "nl": "jodevisscher",
                        "fr": "jodevisscher"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-08T10:04:42+00:00",
            "field_random_sort": [
                323
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7d7602ca-7975-4cff-9c9c-6726f5b9d23b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2882",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/jodevisscher",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8621",
                    "HUMAN.FACTOR.COM (Jodevisscher)",
                    "857",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoornstraat 6",
                "created": "2018-05-07T15:04:50+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 233 88 04"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720625 51.052214)"
                },
                "email": [
                    "info@jodevisscher.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5c59026e-5998-453e-96fd-82b69a5479f6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "jodevisscher"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2867",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2867",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Flagship-Store der Genter Designerin Jo De Visscher. Sie entwirft f\u00fcr selbstbewusste Frauen und M\u00e4nner, die sich gern elegant und sehr tragbar kleiden m\u00f6chten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Neben der eigenen, au\u00dfergew\u00f6hnlichen Kollektion bietet der Laden auch Schuhe und Accessoires anderer belgischer Designer an. </span></span></span></span><span><span><span> </span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Flagship store by Ghent-born designer Jo De Visscher, whose creations are aimed at confident men and women who like to dress elegantly yet comfortably.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>Alongside its own unique collection, the store also stocks shoes and accessories by other Belgian designers. </span></span></span></span><span><span><span> </span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Flagship store de la dise\u00f1adora gantesa Jo De Visscher. Ella dise\u00f1a para mujeres y hombres concienzudos a los que les gusta vestir elegante pero c\u00f3modo.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>A parte de la propia colecci\u00f3n, en esta tienda tambi\u00e9n podr\u00e1 encontrar zapatos y accesorios de otros dise\u00f1adores belgas. </span></span></span></span><span><span><span> </span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Flagship store van Gentse ontwerpster Jo De Visscher. Ze ontwerpt voor zelfbewuste vrouwen en mannen die graag elegant maar toch comfortabel gekleed gaan.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>Naast de eigen unieke collecte vind je in de winkel ook schoenen en accessoires van andere Belgische ontwerpers. </span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Boutique phare de la cr\u00e9atrice gantoise Jo De Visscher. Elle cr\u00e9e des pi\u00e8ces pour des femmes et des hommes qui ont de l\u2019assurance et veulent \u00eatre habill\u00e9s de mani\u00e8re \u00e0 la fois \u00e9l\u00e9gante et confortable.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Outre sa collection exclusive, la boutique propose \u00e9galement des chaussures et accessoires d\u2019autres cr\u00e9ateurs belges. </span></span></span></span><span><span><span> </span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2882"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/632522f8-4388-47d7-a7b3-a747e4b10487"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "jodevisscher"
                ],
                "en": [
                    "jodevisscher"
                ],
                "es": [
                    "jodevisscher"
                ],
                "nl": [
                    "jodevisscher"
                ],
                "fr": [
                    "jodevisscher"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Genter Modedesign"
                ],
                "en": [
                    "Ghent fashion design"
                ],
                "es": [
                    "Dise\u00f1o de moda gant\u00e9s"
                ],
                "nl": [
                    "Gents modeontwerp"
                ],
                "fr": [
                    "Cr\u00e9ation gantoise"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T09:15:44+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9c564351-cd04-4b25-8cdb-f1460b98e60c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JoDeVisscher-DT005857.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JoDeVisscher-DT005857.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "jodevisscher",
                        "en": "jodevisscher",
                        "es": "jodevisscher",
                        "nl": "jodevisscher",
                        "fr": "jodevisscher"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JoDeVisscher-DT005855.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JoDeVisscher-DT005855.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "jodevisscher",
                        "en": "jodevisscher",
                        "es": "jodevisscher",
                        "nl": "jodevisscher",
                        "fr": "jodevisscher"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JoDeVisscher-DT005858.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JoDeVisscher-DT005858.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "jodevisscher",
                        "en": "jodevisscher",
                        "es": "jodevisscher",
                        "nl": "jodevisscher",
                        "fr": "jodevisscher"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JoDeVisscher-DT005859.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JoDeVisscher-DT005859.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "jodevisscher",
                        "en": "jodevisscher",
                        "es": "jodevisscher",
                        "nl": "jodevisscher",
                        "fr": "jodevisscher"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/JoDeVisscher-DT005857.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/JoDeVisscher-DT005857.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "jodevisscher",
                        "en": "jodevisscher",
                        "es": "jodevisscher",
                        "nl": "jodevisscher",
                        "fr": "jodevisscher"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-08T10:04:42+00:00",
            "field_random_sort": [
                323
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7d7602ca-7975-4cff-9c9c-6726f5b9d23b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2882",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/jodevisscher",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8621",
                    "HUMAN.FACTOR.COM (Jodevisscher)",
                    "857",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoornstraat 6",
                "created": "2018-05-07T15:04:50+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 233 88 04"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720625 51.052214)"
                },
                "email": [
                    "info@jodevisscher.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5c59026e-5998-453e-96fd-82b69a5479f6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "jodevisscher"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2867",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2867",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Flagship-Store der Genter Designerin Jo De Visscher. Sie entwirft f\u00fcr selbstbewusste Frauen und M\u00e4nner, die sich gern elegant und sehr tragbar kleiden m\u00f6chten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Neben der eigenen, au\u00dfergew\u00f6hnlichen Kollektion bietet der Laden auch Schuhe und Accessoires anderer belgischer Designer an. </span></span></span></span><span><span><span> </span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Flagship store by Ghent-born designer Jo De Visscher, whose creations are aimed at confident men and women who like to dress elegantly yet comfortably.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>Alongside its own unique collection, the store also stocks shoes and accessories by other Belgian designers. </span></span></span></span><span><span><span> </span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Flagship store de la dise\u00f1adora gantesa Jo De Visscher. Ella dise\u00f1a para mujeres y hombres concienzudos a los que les gusta vestir elegante pero c\u00f3modo.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>A parte de la propia colecci\u00f3n, en esta tienda tambi\u00e9n podr\u00e1 encontrar zapatos y accesorios de otros dise\u00f1adores belgas. </span></span></span></span><span><span><span> </span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Flagship store van Gentse ontwerpster Jo De Visscher. Ze ontwerpt voor zelfbewuste vrouwen en mannen die graag elegant maar toch comfortabel gekleed gaan.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>Naast de eigen unieke collecte vind je in de winkel ook schoenen en accessoires van andere Belgische ontwerpers. </span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Boutique phare de la cr\u00e9atrice gantoise Jo De Visscher. Elle cr\u00e9e des pi\u00e8ces pour des femmes et des hommes qui ont de l\u2019assurance et veulent \u00eatre habill\u00e9s de mani\u00e8re \u00e0 la fois \u00e9l\u00e9gante et confortable.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Outre sa collection exclusive, la boutique propose \u00e9galement des chaussures et accessoires d\u2019autres cr\u00e9ateurs belges. </span></span></span></span><span><span><span> </span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2882"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/632522f8-4388-47d7-a7b3-a747e4b10487"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "jodevisscher"
                ],
                "en": [
                    "jodevisscher"
                ],
                "es": [
                    "jodevisscher"
                ],
                "nl": [
                    "jodevisscher"
                ],
                "fr": [
                    "jodevisscher"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Genter Modedesign"
                ],
                "en": [
                    "Ghent fashion design"
                ],
                "es": [
                    "Dise\u00f1o de moda gant\u00e9s"
                ],
                "nl": [
                    "Gents modeontwerp"
                ],
                "fr": [
                    "Cr\u00e9ation gantoise"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T09:15:44+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8caa5774-331d-4a95-b927-773d7767465f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3e780338-fbcd-432f-9c1d-8fa20fd078f9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/09371a3d-5fd7-468b-9893-440ba2ab0761"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/FB_IMG_1524825966689.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/FB_IMG_1524825966689.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kingstreet",
                        "en": "Kingstreet",
                        "es": "Kingstreet",
                        "nl": "Kingstreet",
                        "fr": "Kingstreet"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/FB_IMG_1524825881998.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/FB_IMG_1524825881998.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kingstreet",
                        "en": "Kingstreet",
                        "es": "Kingstreet",
                        "nl": "Kingstreet",
                        "fr": "Kingstreet"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/FB_IMG_1524825911619.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/FB_IMG_1524825911619.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kingstreet",
                        "en": "Kingstreet",
                        "es": "Kingstreet",
                        "nl": "Kingstreet",
                        "fr": "Kingstreet"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/FB_IMG_1524825911619.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/FB_IMG_1524825911619.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nightlife in Ghent",
                        "en": "Nightlife in Ghent",
                        "es": "Nightlife in Ghent",
                        "nl": "Nightlife in Ghent",
                        "fr": "Nightlife in Ghent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-08T10:05:48+00:00",
            "field_random_sort": [
                -100
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/8e8c566a-242a-40f3-a2cb-9206db121fc1",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2881",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/kingstreet",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8480",
                    "MIRA (Kingstreet)",
                    "787",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kammerstraat 49",
                "created": "2018-05-07T15:19:31+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 483 66 64 15"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727828 51.05558)"
                },
                "email": [
                    "club.kingstreet@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/14ea19c0-939b-41b1-9fee-7298eee4aad6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kingstreet (Mira)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2871",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2871",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kingstreet nimmt Sie mit auf eine Vergangenheitsreise, in eine Disco der sp\u00e4ten 1970er und 1980er Jahre. Eine gem\u00fctliche Bar und eine festlich anmutende Tanzfl\u00e4che verf\u00fchren Sie bestimmt zum Tanzen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>In diesem typischen Disco-Klub kann jeder zum K\u00f6nig der Tanzfl\u00e4che werden. Kingstreet ist der perfekte Ort f\u00fcr eine Geburtstagsfeier, einen Feierabend-Drink oder einen gem\u00fctlichen Abend. </span></span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Schellen und swingen!</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Kingstreet will take you on a journey back in time, to a disco in the late 1970s and 1980s. The welcoming bar and appealing dance floor will tempt you to show off your best moves.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>In this typical disco club, everyone can be king of the dance floor. Kingstreet is the ideal location for a birthday party, after-work drink or enjoyable evening out. So ring the bell and show off your fancy footwork!</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Kingstreet le llevar\u00e1 de vuelta a las discotecas de los a\u00f1os 70 y 80. El bar acogedor y la festiva pista de baile seguro que despertar\u00e1n sus ganas de bailar.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>En esta t\u00edpica discoteca todo el mundo podr\u00e1 ser el rey de la fiesta. Kingstreet tambi\u00e9n es el lugar ideal para celebrar una fiesta de cumplea\u00f1os, para un aperitivo despu\u00e9s del trabajo o para una noche de fiesta. Toque el timbre y p\u00f3ngase los zapatos de baile.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Kingstreet neemt je mee, terug in de tijd, naar een disco in de late jaren \u201970 en de jaren \u201980. Een gezellige bar en een feestelijk ogende dansvloer verleiden je zeker voor een dans.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>In deze typische disco club kan iedereen Koning van de dansvloer worden. Kingstreet is de ideale locatie voor een verjaardagsfeest, afterwork drink of gezellige avond uit. Bel aan de deur en haal je danspasjes boven.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Kingstreet vous fera remonter le temps, direction la fin des ann\u00e9es \u201970 et les ann\u00e9es \u201980. Son bar sympa et sa piste festive vous inciteront certainement \u00e0 vous d\u00e9hancher.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Dans cette disco typique, tout le monde peut devenir le Roi de la piste. Kingstreet est le lieu id\u00e9al pour une f\u00eate d\u2019anniversaire, un verre apr\u00e8s le boulot ou une chouette vir\u00e9e nocturne. Sonnez \u00e0 la porte et laissez-vous aller \u00e0 vos plus beaux pas de danse.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2881"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1618a7c-d57a-4ca8-8223-9e61d7ec33db",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/be50f54c-acb8-4811-bf2f-b6bcab9d3acf",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1ce405e-7bb0-4b27-ae6b-ed403acb4ac3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kingstreet"
                ],
                "en": [
                    "Kingstreet"
                ],
                "es": [
                    "Kingstreet"
                ],
                "nl": [
                    "Kingstreet"
                ],
                "fr": [
                    "Kingstreet"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Werden Sie K\u00f6nig der Tanzfl\u00e4che"
                ],
                "en": [
                    "Be the king of the dance floor"
                ],
                "es": [
                    "Convi\u00e9rtase en el rey de la pista"
                ],
                "nl": [
                    "Word koning van de dansvloer"
                ],
                "fr": [
                    "Devenez le roi de la piste "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-28T12:22:13+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/danscafekingstreet/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9c564351-cd04-4b25-8cdb-f1460b98e60c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JoDeVisscher-DT005857.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JoDeVisscher-DT005857.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "jodevisscher",
                        "en": "jodevisscher",
                        "es": "jodevisscher",
                        "nl": "jodevisscher",
                        "fr": "jodevisscher"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JoDeVisscher-DT005855.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JoDeVisscher-DT005855.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "jodevisscher",
                        "en": "jodevisscher",
                        "es": "jodevisscher",
                        "nl": "jodevisscher",
                        "fr": "jodevisscher"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JoDeVisscher-DT005858.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JoDeVisscher-DT005858.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "jodevisscher",
                        "en": "jodevisscher",
                        "es": "jodevisscher",
                        "nl": "jodevisscher",
                        "fr": "jodevisscher"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JoDeVisscher-DT005859.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JoDeVisscher-DT005859.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "jodevisscher",
                        "en": "jodevisscher",
                        "es": "jodevisscher",
                        "nl": "jodevisscher",
                        "fr": "jodevisscher"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/JoDeVisscher-DT005857.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/JoDeVisscher-DT005857.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "jodevisscher",
                        "en": "jodevisscher",
                        "es": "jodevisscher",
                        "nl": "jodevisscher",
                        "fr": "jodevisscher"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-08T10:04:42+00:00",
            "field_random_sort": [
                323
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7d7602ca-7975-4cff-9c9c-6726f5b9d23b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2882",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/jodevisscher",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8621",
                    "HUMAN.FACTOR.COM (Jodevisscher)",
                    "857",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoornstraat 6",
                "created": "2018-05-07T15:04:50+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 233 88 04"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720625 51.052214)"
                },
                "email": [
                    "info@jodevisscher.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5c59026e-5998-453e-96fd-82b69a5479f6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "jodevisscher"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2867",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2867",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Flagship-Store der Genter Designerin Jo De Visscher. Sie entwirft f\u00fcr selbstbewusste Frauen und M\u00e4nner, die sich gern elegant und sehr tragbar kleiden m\u00f6chten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Neben der eigenen, au\u00dfergew\u00f6hnlichen Kollektion bietet der Laden auch Schuhe und Accessoires anderer belgischer Designer an. </span></span></span></span><span><span><span> </span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Flagship store by Ghent-born designer Jo De Visscher, whose creations are aimed at confident men and women who like to dress elegantly yet comfortably.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>Alongside its own unique collection, the store also stocks shoes and accessories by other Belgian designers. </span></span></span></span><span><span><span> </span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Flagship store de la dise\u00f1adora gantesa Jo De Visscher. Ella dise\u00f1a para mujeres y hombres concienzudos a los que les gusta vestir elegante pero c\u00f3modo.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>A parte de la propia colecci\u00f3n, en esta tienda tambi\u00e9n podr\u00e1 encontrar zapatos y accesorios de otros dise\u00f1adores belgas. </span></span></span></span><span><span><span> </span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Flagship store van Gentse ontwerpster Jo De Visscher. Ze ontwerpt voor zelfbewuste vrouwen en mannen die graag elegant maar toch comfortabel gekleed gaan.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>Naast de eigen unieke collecte vind je in de winkel ook schoenen en accessoires van andere Belgische ontwerpers. </span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Boutique phare de la cr\u00e9atrice gantoise Jo De Visscher. Elle cr\u00e9e des pi\u00e8ces pour des femmes et des hommes qui ont de l\u2019assurance et veulent \u00eatre habill\u00e9s de mani\u00e8re \u00e0 la fois \u00e9l\u00e9gante et confortable.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Outre sa collection exclusive, la boutique propose \u00e9galement des chaussures et accessoires d\u2019autres cr\u00e9ateurs belges. </span></span></span></span><span><span><span> </span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2882"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/632522f8-4388-47d7-a7b3-a747e4b10487"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "jodevisscher"
                ],
                "en": [
                    "jodevisscher"
                ],
                "es": [
                    "jodevisscher"
                ],
                "nl": [
                    "jodevisscher"
                ],
                "fr": [
                    "jodevisscher"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Genter Modedesign"
                ],
                "en": [
                    "Ghent fashion design"
                ],
                "es": [
                    "Dise\u00f1o de moda gant\u00e9s"
                ],
                "nl": [
                    "Gents modeontwerp"
                ],
                "fr": [
                    "Cr\u00e9ation gantoise"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T09:15:44+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8caa5774-331d-4a95-b927-773d7767465f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3e780338-fbcd-432f-9c1d-8fa20fd078f9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/09371a3d-5fd7-468b-9893-440ba2ab0761"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/FB_IMG_1524825966689.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/FB_IMG_1524825966689.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kingstreet",
                        "en": "Kingstreet",
                        "es": "Kingstreet",
                        "nl": "Kingstreet",
                        "fr": "Kingstreet"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/FB_IMG_1524825881998.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/FB_IMG_1524825881998.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kingstreet",
                        "en": "Kingstreet",
                        "es": "Kingstreet",
                        "nl": "Kingstreet",
                        "fr": "Kingstreet"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/FB_IMG_1524825911619.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/FB_IMG_1524825911619.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kingstreet",
                        "en": "Kingstreet",
                        "es": "Kingstreet",
                        "nl": "Kingstreet",
                        "fr": "Kingstreet"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/FB_IMG_1524825911619.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/FB_IMG_1524825911619.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nightlife in Ghent",
                        "en": "Nightlife in Ghent",
                        "es": "Nightlife in Ghent",
                        "nl": "Nightlife in Ghent",
                        "fr": "Nightlife in Ghent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-08T10:05:48+00:00",
            "field_random_sort": [
                -100
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/8e8c566a-242a-40f3-a2cb-9206db121fc1",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2881",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/kingstreet",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8480",
                    "MIRA (Kingstreet)",
                    "787",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kammerstraat 49",
                "created": "2018-05-07T15:19:31+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 483 66 64 15"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727828 51.05558)"
                },
                "email": [
                    "club.kingstreet@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/14ea19c0-939b-41b1-9fee-7298eee4aad6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kingstreet (Mira)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2871",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2871",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kingstreet nimmt Sie mit auf eine Vergangenheitsreise, in eine Disco der sp\u00e4ten 1970er und 1980er Jahre. Eine gem\u00fctliche Bar und eine festlich anmutende Tanzfl\u00e4che verf\u00fchren Sie bestimmt zum Tanzen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>In diesem typischen Disco-Klub kann jeder zum K\u00f6nig der Tanzfl\u00e4che werden. Kingstreet ist der perfekte Ort f\u00fcr eine Geburtstagsfeier, einen Feierabend-Drink oder einen gem\u00fctlichen Abend. </span></span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Schellen und swingen!</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Kingstreet will take you on a journey back in time, to a disco in the late 1970s and 1980s. The welcoming bar and appealing dance floor will tempt you to show off your best moves.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>In this typical disco club, everyone can be king of the dance floor. Kingstreet is the ideal location for a birthday party, after-work drink or enjoyable evening out. So ring the bell and show off your fancy footwork!</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Kingstreet le llevar\u00e1 de vuelta a las discotecas de los a\u00f1os 70 y 80. El bar acogedor y la festiva pista de baile seguro que despertar\u00e1n sus ganas de bailar.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>En esta t\u00edpica discoteca todo el mundo podr\u00e1 ser el rey de la fiesta. Kingstreet tambi\u00e9n es el lugar ideal para celebrar una fiesta de cumplea\u00f1os, para un aperitivo despu\u00e9s del trabajo o para una noche de fiesta. Toque el timbre y p\u00f3ngase los zapatos de baile.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Kingstreet neemt je mee, terug in de tijd, naar een disco in de late jaren \u201970 en de jaren \u201980. Een gezellige bar en een feestelijk ogende dansvloer verleiden je zeker voor een dans.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>In deze typische disco club kan iedereen Koning van de dansvloer worden. Kingstreet is de ideale locatie voor een verjaardagsfeest, afterwork drink of gezellige avond uit. Bel aan de deur en haal je danspasjes boven.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Kingstreet vous fera remonter le temps, direction la fin des ann\u00e9es \u201970 et les ann\u00e9es \u201980. Son bar sympa et sa piste festive vous inciteront certainement \u00e0 vous d\u00e9hancher.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Dans cette disco typique, tout le monde peut devenir le Roi de la piste. Kingstreet est le lieu id\u00e9al pour une f\u00eate d\u2019anniversaire, un verre apr\u00e8s le boulot ou une chouette vir\u00e9e nocturne. Sonnez \u00e0 la porte et laissez-vous aller \u00e0 vos plus beaux pas de danse.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2881"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1618a7c-d57a-4ca8-8223-9e61d7ec33db",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/be50f54c-acb8-4811-bf2f-b6bcab9d3acf",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1ce405e-7bb0-4b27-ae6b-ed403acb4ac3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kingstreet"
                ],
                "en": [
                    "Kingstreet"
                ],
                "es": [
                    "Kingstreet"
                ],
                "nl": [
                    "Kingstreet"
                ],
                "fr": [
                    "Kingstreet"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Werden Sie K\u00f6nig der Tanzfl\u00e4che"
                ],
                "en": [
                    "Be the king of the dance floor"
                ],
                "es": [
                    "Convi\u00e9rtase en el rey de la pista"
                ],
                "nl": [
                    "Word koning van de dansvloer"
                ],
                "fr": [
                    "Devenez le roi de la piste "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-28T12:22:13+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/danscafekingstreet/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8caa5774-331d-4a95-b927-773d7767465f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3e780338-fbcd-432f-9c1d-8fa20fd078f9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/09371a3d-5fd7-468b-9893-440ba2ab0761"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/FB_IMG_1524825966689.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/FB_IMG_1524825966689.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kingstreet",
                        "en": "Kingstreet",
                        "es": "Kingstreet",
                        "nl": "Kingstreet",
                        "fr": "Kingstreet"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/FB_IMG_1524825881998.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/FB_IMG_1524825881998.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kingstreet",
                        "en": "Kingstreet",
                        "es": "Kingstreet",
                        "nl": "Kingstreet",
                        "fr": "Kingstreet"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/FB_IMG_1524825911619.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/FB_IMG_1524825911619.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kingstreet",
                        "en": "Kingstreet",
                        "es": "Kingstreet",
                        "nl": "Kingstreet",
                        "fr": "Kingstreet"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/FB_IMG_1524825911619.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/FB_IMG_1524825911619.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nightlife in Ghent",
                        "en": "Nightlife in Ghent",
                        "es": "Nightlife in Ghent",
                        "nl": "Nightlife in Ghent",
                        "fr": "Nightlife in Ghent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-08T10:05:48+00:00",
            "field_random_sort": [
                -100
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/8e8c566a-242a-40f3-a2cb-9206db121fc1",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2881",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/kingstreet",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8480",
                    "MIRA (Kingstreet)",
                    "787",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kammerstraat 49",
                "created": "2018-05-07T15:19:31+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 483 66 64 15"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727828 51.05558)"
                },
                "email": [
                    "club.kingstreet@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/14ea19c0-939b-41b1-9fee-7298eee4aad6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kingstreet (Mira)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2871",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2871",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kingstreet nimmt Sie mit auf eine Vergangenheitsreise, in eine Disco der sp\u00e4ten 1970er und 1980er Jahre. Eine gem\u00fctliche Bar und eine festlich anmutende Tanzfl\u00e4che verf\u00fchren Sie bestimmt zum Tanzen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>In diesem typischen Disco-Klub kann jeder zum K\u00f6nig der Tanzfl\u00e4che werden. Kingstreet ist der perfekte Ort f\u00fcr eine Geburtstagsfeier, einen Feierabend-Drink oder einen gem\u00fctlichen Abend. </span></span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Schellen und swingen!</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Kingstreet will take you on a journey back in time, to a disco in the late 1970s and 1980s. The welcoming bar and appealing dance floor will tempt you to show off your best moves.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>In this typical disco club, everyone can be king of the dance floor. Kingstreet is the ideal location for a birthday party, after-work drink or enjoyable evening out. So ring the bell and show off your fancy footwork!</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Kingstreet le llevar\u00e1 de vuelta a las discotecas de los a\u00f1os 70 y 80. El bar acogedor y la festiva pista de baile seguro que despertar\u00e1n sus ganas de bailar.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>En esta t\u00edpica discoteca todo el mundo podr\u00e1 ser el rey de la fiesta. Kingstreet tambi\u00e9n es el lugar ideal para celebrar una fiesta de cumplea\u00f1os, para un aperitivo despu\u00e9s del trabajo o para una noche de fiesta. Toque el timbre y p\u00f3ngase los zapatos de baile.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Kingstreet neemt je mee, terug in de tijd, naar een disco in de late jaren \u201970 en de jaren \u201980. Een gezellige bar en een feestelijk ogende dansvloer verleiden je zeker voor een dans.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>In deze typische disco club kan iedereen Koning van de dansvloer worden. Kingstreet is de ideale locatie voor een verjaardagsfeest, afterwork drink of gezellige avond uit. Bel aan de deur en haal je danspasjes boven.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Kingstreet vous fera remonter le temps, direction la fin des ann\u00e9es \u201970 et les ann\u00e9es \u201980. Son bar sympa et sa piste festive vous inciteront certainement \u00e0 vous d\u00e9hancher.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Dans cette disco typique, tout le monde peut devenir le Roi de la piste. Kingstreet est le lieu id\u00e9al pour une f\u00eate d\u2019anniversaire, un verre apr\u00e8s le boulot ou une chouette vir\u00e9e nocturne. Sonnez \u00e0 la porte et laissez-vous aller \u00e0 vos plus beaux pas de danse.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2881"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1618a7c-d57a-4ca8-8223-9e61d7ec33db",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/be50f54c-acb8-4811-bf2f-b6bcab9d3acf",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1ce405e-7bb0-4b27-ae6b-ed403acb4ac3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kingstreet"
                ],
                "en": [
                    "Kingstreet"
                ],
                "es": [
                    "Kingstreet"
                ],
                "nl": [
                    "Kingstreet"
                ],
                "fr": [
                    "Kingstreet"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Werden Sie K\u00f6nig der Tanzfl\u00e4che"
                ],
                "en": [
                    "Be the king of the dance floor"
                ],
                "es": [
                    "Convi\u00e9rtase en el rey de la pista"
                ],
                "nl": [
                    "Word koning van de dansvloer"
                ],
                "fr": [
                    "Devenez le roi de la piste "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-28T12:22:13+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/danscafekingstreet/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8caa5774-331d-4a95-b927-773d7767465f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3e780338-fbcd-432f-9c1d-8fa20fd078f9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/09371a3d-5fd7-468b-9893-440ba2ab0761"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/FB_IMG_1524825966689.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/FB_IMG_1524825966689.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kingstreet",
                        "en": "Kingstreet",
                        "es": "Kingstreet",
                        "nl": "Kingstreet",
                        "fr": "Kingstreet"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/FB_IMG_1524825881998.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/FB_IMG_1524825881998.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kingstreet",
                        "en": "Kingstreet",
                        "es": "Kingstreet",
                        "nl": "Kingstreet",
                        "fr": "Kingstreet"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/FB_IMG_1524825911619.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/FB_IMG_1524825911619.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kingstreet",
                        "en": "Kingstreet",
                        "es": "Kingstreet",
                        "nl": "Kingstreet",
                        "fr": "Kingstreet"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/FB_IMG_1524825911619.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/FB_IMG_1524825911619.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nightlife in Ghent",
                        "en": "Nightlife in Ghent",
                        "es": "Nightlife in Ghent",
                        "nl": "Nightlife in Ghent",
                        "fr": "Nightlife in Ghent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-08T10:05:48+00:00",
            "field_random_sort": [
                -100
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/8e8c566a-242a-40f3-a2cb-9206db121fc1",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2881",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/kingstreet",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8480",
                    "MIRA (Kingstreet)",
                    "787",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kammerstraat 49",
                "created": "2018-05-07T15:19:31+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 483 66 64 15"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727828 51.05558)"
                },
                "email": [
                    "club.kingstreet@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/14ea19c0-939b-41b1-9fee-7298eee4aad6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kingstreet (Mira)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2871",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2871",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kingstreet nimmt Sie mit auf eine Vergangenheitsreise, in eine Disco der sp\u00e4ten 1970er und 1980er Jahre. Eine gem\u00fctliche Bar und eine festlich anmutende Tanzfl\u00e4che verf\u00fchren Sie bestimmt zum Tanzen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>In diesem typischen Disco-Klub kann jeder zum K\u00f6nig der Tanzfl\u00e4che werden. Kingstreet ist der perfekte Ort f\u00fcr eine Geburtstagsfeier, einen Feierabend-Drink oder einen gem\u00fctlichen Abend. </span></span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Schellen und swingen!</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Kingstreet will take you on a journey back in time, to a disco in the late 1970s and 1980s. The welcoming bar and appealing dance floor will tempt you to show off your best moves.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>In this typical disco club, everyone can be king of the dance floor. Kingstreet is the ideal location for a birthday party, after-work drink or enjoyable evening out. So ring the bell and show off your fancy footwork!</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Kingstreet le llevar\u00e1 de vuelta a las discotecas de los a\u00f1os 70 y 80. El bar acogedor y la festiva pista de baile seguro que despertar\u00e1n sus ganas de bailar.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>En esta t\u00edpica discoteca todo el mundo podr\u00e1 ser el rey de la fiesta. Kingstreet tambi\u00e9n es el lugar ideal para celebrar una fiesta de cumplea\u00f1os, para un aperitivo despu\u00e9s del trabajo o para una noche de fiesta. Toque el timbre y p\u00f3ngase los zapatos de baile.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Kingstreet neemt je mee, terug in de tijd, naar een disco in de late jaren \u201970 en de jaren \u201980. Een gezellige bar en een feestelijk ogende dansvloer verleiden je zeker voor een dans.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>In deze typische disco club kan iedereen Koning van de dansvloer worden. Kingstreet is de ideale locatie voor een verjaardagsfeest, afterwork drink of gezellige avond uit. Bel aan de deur en haal je danspasjes boven.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Kingstreet vous fera remonter le temps, direction la fin des ann\u00e9es \u201970 et les ann\u00e9es \u201980. Son bar sympa et sa piste festive vous inciteront certainement \u00e0 vous d\u00e9hancher.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Dans cette disco typique, tout le monde peut devenir le Roi de la piste. Kingstreet est le lieu id\u00e9al pour une f\u00eate d\u2019anniversaire, un verre apr\u00e8s le boulot ou une chouette vir\u00e9e nocturne. Sonnez \u00e0 la porte et laissez-vous aller \u00e0 vos plus beaux pas de danse.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2881"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1618a7c-d57a-4ca8-8223-9e61d7ec33db",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/be50f54c-acb8-4811-bf2f-b6bcab9d3acf",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1ce405e-7bb0-4b27-ae6b-ed403acb4ac3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kingstreet"
                ],
                "en": [
                    "Kingstreet"
                ],
                "es": [
                    "Kingstreet"
                ],
                "nl": [
                    "Kingstreet"
                ],
                "fr": [
                    "Kingstreet"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Werden Sie K\u00f6nig der Tanzfl\u00e4che"
                ],
                "en": [
                    "Be the king of the dance floor"
                ],
                "es": [
                    "Convi\u00e9rtase en el rey de la pista"
                ],
                "nl": [
                    "Word koning van de dansvloer"
                ],
                "fr": [
                    "Devenez le roi de la piste "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-28T12:22:13+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/danscafekingstreet/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8caa5774-331d-4a95-b927-773d7767465f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3e780338-fbcd-432f-9c1d-8fa20fd078f9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/09371a3d-5fd7-468b-9893-440ba2ab0761"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/FB_IMG_1524825966689.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/FB_IMG_1524825966689.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kingstreet",
                        "en": "Kingstreet",
                        "es": "Kingstreet",
                        "nl": "Kingstreet",
                        "fr": "Kingstreet"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/FB_IMG_1524825881998.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/FB_IMG_1524825881998.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kingstreet",
                        "en": "Kingstreet",
                        "es": "Kingstreet",
                        "nl": "Kingstreet",
                        "fr": "Kingstreet"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/FB_IMG_1524825911619.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/FB_IMG_1524825911619.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kingstreet",
                        "en": "Kingstreet",
                        "es": "Kingstreet",
                        "nl": "Kingstreet",
                        "fr": "Kingstreet"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/FB_IMG_1524825911619.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/FB_IMG_1524825911619.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nightlife in Ghent",
                        "en": "Nightlife in Ghent",
                        "es": "Nightlife in Ghent",
                        "nl": "Nightlife in Ghent",
                        "fr": "Nightlife in Ghent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-08T10:05:48+00:00",
            "field_random_sort": [
                -100
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/8e8c566a-242a-40f3-a2cb-9206db121fc1",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2881",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/kingstreet",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8480",
                    "MIRA (Kingstreet)",
                    "787",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kammerstraat 49",
                "created": "2018-05-07T15:19:31+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 483 66 64 15"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727828 51.05558)"
                },
                "email": [
                    "club.kingstreet@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/14ea19c0-939b-41b1-9fee-7298eee4aad6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kingstreet (Mira)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2871",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2871",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kingstreet nimmt Sie mit auf eine Vergangenheitsreise, in eine Disco der sp\u00e4ten 1970er und 1980er Jahre. Eine gem\u00fctliche Bar und eine festlich anmutende Tanzfl\u00e4che verf\u00fchren Sie bestimmt zum Tanzen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>In diesem typischen Disco-Klub kann jeder zum K\u00f6nig der Tanzfl\u00e4che werden. Kingstreet ist der perfekte Ort f\u00fcr eine Geburtstagsfeier, einen Feierabend-Drink oder einen gem\u00fctlichen Abend. </span></span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Schellen und swingen!</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Kingstreet will take you on a journey back in time, to a disco in the late 1970s and 1980s. The welcoming bar and appealing dance floor will tempt you to show off your best moves.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>In this typical disco club, everyone can be king of the dance floor. Kingstreet is the ideal location for a birthday party, after-work drink or enjoyable evening out. So ring the bell and show off your fancy footwork!</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Kingstreet le llevar\u00e1 de vuelta a las discotecas de los a\u00f1os 70 y 80. El bar acogedor y la festiva pista de baile seguro que despertar\u00e1n sus ganas de bailar.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>En esta t\u00edpica discoteca todo el mundo podr\u00e1 ser el rey de la fiesta. Kingstreet tambi\u00e9n es el lugar ideal para celebrar una fiesta de cumplea\u00f1os, para un aperitivo despu\u00e9s del trabajo o para una noche de fiesta. Toque el timbre y p\u00f3ngase los zapatos de baile.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Kingstreet neemt je mee, terug in de tijd, naar een disco in de late jaren \u201970 en de jaren \u201980. Een gezellige bar en een feestelijk ogende dansvloer verleiden je zeker voor een dans.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>In deze typische disco club kan iedereen Koning van de dansvloer worden. Kingstreet is de ideale locatie voor een verjaardagsfeest, afterwork drink of gezellige avond uit. Bel aan de deur en haal je danspasjes boven.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Kingstreet vous fera remonter le temps, direction la fin des ann\u00e9es \u201970 et les ann\u00e9es \u201980. Son bar sympa et sa piste festive vous inciteront certainement \u00e0 vous d\u00e9hancher.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Dans cette disco typique, tout le monde peut devenir le Roi de la piste. Kingstreet est le lieu id\u00e9al pour une f\u00eate d\u2019anniversaire, un verre apr\u00e8s le boulot ou une chouette vir\u00e9e nocturne. Sonnez \u00e0 la porte et laissez-vous aller \u00e0 vos plus beaux pas de danse.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2881"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1618a7c-d57a-4ca8-8223-9e61d7ec33db",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/be50f54c-acb8-4811-bf2f-b6bcab9d3acf",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1ce405e-7bb0-4b27-ae6b-ed403acb4ac3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kingstreet"
                ],
                "en": [
                    "Kingstreet"
                ],
                "es": [
                    "Kingstreet"
                ],
                "nl": [
                    "Kingstreet"
                ],
                "fr": [
                    "Kingstreet"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Werden Sie K\u00f6nig der Tanzfl\u00e4che"
                ],
                "en": [
                    "Be the king of the dance floor"
                ],
                "es": [
                    "Convi\u00e9rtase en el rey de la pista"
                ],
                "nl": [
                    "Word koning van de dansvloer"
                ],
                "fr": [
                    "Devenez le roi de la piste "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-28T12:22:13+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/danscafekingstreet/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9c564351-cd04-4b25-8cdb-f1460b98e60c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JoDeVisscher-DT005857.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JoDeVisscher-DT005857.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "jodevisscher",
                        "en": "jodevisscher",
                        "es": "jodevisscher",
                        "nl": "jodevisscher",
                        "fr": "jodevisscher"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JoDeVisscher-DT005855.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JoDeVisscher-DT005855.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "jodevisscher",
                        "en": "jodevisscher",
                        "es": "jodevisscher",
                        "nl": "jodevisscher",
                        "fr": "jodevisscher"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JoDeVisscher-DT005858.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JoDeVisscher-DT005858.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "jodevisscher",
                        "en": "jodevisscher",
                        "es": "jodevisscher",
                        "nl": "jodevisscher",
                        "fr": "jodevisscher"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JoDeVisscher-DT005859.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JoDeVisscher-DT005859.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "jodevisscher",
                        "en": "jodevisscher",
                        "es": "jodevisscher",
                        "nl": "jodevisscher",
                        "fr": "jodevisscher"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/JoDeVisscher-DT005857.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/JoDeVisscher-DT005857.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "jodevisscher",
                        "en": "jodevisscher",
                        "es": "jodevisscher",
                        "nl": "jodevisscher",
                        "fr": "jodevisscher"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-08T10:04:42+00:00",
            "field_random_sort": [
                323
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7d7602ca-7975-4cff-9c9c-6726f5b9d23b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2882",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/jodevisscher",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8621",
                    "HUMAN.FACTOR.COM (Jodevisscher)",
                    "857",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoornstraat 6",
                "created": "2018-05-07T15:04:50+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 233 88 04"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720625 51.052214)"
                },
                "email": [
                    "info@jodevisscher.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5c59026e-5998-453e-96fd-82b69a5479f6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "jodevisscher"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2867",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2867",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Flagship-Store der Genter Designerin Jo De Visscher. Sie entwirft f\u00fcr selbstbewusste Frauen und M\u00e4nner, die sich gern elegant und sehr tragbar kleiden m\u00f6chten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Neben der eigenen, au\u00dfergew\u00f6hnlichen Kollektion bietet der Laden auch Schuhe und Accessoires anderer belgischer Designer an. </span></span></span></span><span><span><span> </span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Flagship store by Ghent-born designer Jo De Visscher, whose creations are aimed at confident men and women who like to dress elegantly yet comfortably.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>Alongside its own unique collection, the store also stocks shoes and accessories by other Belgian designers. </span></span></span></span><span><span><span> </span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Flagship store de la dise\u00f1adora gantesa Jo De Visscher. Ella dise\u00f1a para mujeres y hombres concienzudos a los que les gusta vestir elegante pero c\u00f3modo.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>A parte de la propia colecci\u00f3n, en esta tienda tambi\u00e9n podr\u00e1 encontrar zapatos y accesorios de otros dise\u00f1adores belgas. </span></span></span></span><span><span><span> </span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Flagship store van Gentse ontwerpster Jo De Visscher. Ze ontwerpt voor zelfbewuste vrouwen en mannen die graag elegant maar toch comfortabel gekleed gaan.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>Naast de eigen unieke collecte vind je in de winkel ook schoenen en accessoires van andere Belgische ontwerpers. </span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Boutique phare de la cr\u00e9atrice gantoise Jo De Visscher. Elle cr\u00e9e des pi\u00e8ces pour des femmes et des hommes qui ont de l\u2019assurance et veulent \u00eatre habill\u00e9s de mani\u00e8re \u00e0 la fois \u00e9l\u00e9gante et confortable.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Outre sa collection exclusive, la boutique propose \u00e9galement des chaussures et accessoires d\u2019autres cr\u00e9ateurs belges. </span></span></span></span><span><span><span> </span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2882"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/632522f8-4388-47d7-a7b3-a747e4b10487"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "jodevisscher"
                ],
                "en": [
                    "jodevisscher"
                ],
                "es": [
                    "jodevisscher"
                ],
                "nl": [
                    "jodevisscher"
                ],
                "fr": [
                    "jodevisscher"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Genter Modedesign"
                ],
                "en": [
                    "Ghent fashion design"
                ],
                "es": [
                    "Dise\u00f1o de moda gant\u00e9s"
                ],
                "nl": [
                    "Gents modeontwerp"
                ],
                "fr": [
                    "Cr\u00e9ation gantoise"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T09:15:44+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72081179-ffaa-4989-b29a-b8d6a63db643",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e5b913e6-ac1e-40f1-9469-6c276f2e01eb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/33bc2520-cf91-453c-9e57-4e8edbc2577b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003613_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003613_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei Gent",
                        "en": "Graslei Gent",
                        "es": "Graslei Gent",
                        "nl": "Graslei Gent",
                        "fr": "Graslei Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004727_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004727_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei Gent",
                        "en": "Graslei Gent",
                        "es": "Graslei Gent",
                        "nl": "Graslei Gent",
                        "fr": "Graslei Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003739.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003739.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei Gent",
                        "en": "Graslei Gent",
                        "es": "Graslei Gent",
                        "nl": "Graslei Gent",
                        "fr": "Graslei Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Guide%20for%20Ghent%20Anna%201.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Guide%20for%20Ghent%20Anna%201.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Anna Mochtchevitina - Guide for Ghent",
                        "en": "Anna Mochtchevitina - Guide for Ghent",
                        "es": "Anna Mochtchevitina - Guide for Ghent",
                        "nl": "Anna Mochtchevitina - Guide for Ghent",
                        "fr": "Anna Mochtchevitina - Guide for Ghent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-08T09:41:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                -596
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c3051743-9c5f-4bb0-87aa-2909cbf1a3d6",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2879",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/guide-ghent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "www.guide-for-ghent.com",
                "created": "2018-05-08T09:35:45+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 474 842 803"
                    ]
                ],
                "geometry": [],
                "email": [
                    "info@guide-for-ghent.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c0d2bda8-b706-4d86-98c0-06dfe9d7d84c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Guide for Ghent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2877",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2877",
                "modified": "2018-10-08T06:54:23+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Guide for Ghent Anna bietet Ihnen in Gent ein Gesamterlebnis. Diese offizielle Stadtf\u00fchrerin nimmt Sie zu einem ganz besonderen Stadterlebnis mit. Ihre F\u00fchrung bietet sie auf Englisch, Niederl\u00e4ndisch und Russisch an.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Sie m\u00f6chten gern Klassiker sehen, wie die ber\u00fchmte Turmreihe von Gent? Oder machen Sie sich lieber auf die Suche nach den verborgenen Juwelen der Stadt? Beiderlei ist Guide for Ghent Anna die perfekte Stadtf\u00fchrerin f\u00fcr Sie. Mit ihrem Wissen und ihren begeisternden Geschichten nimmt sie Sie mit auf einen dreist\u00fcndigen privaten Rundgang durch die Artevelde-Stadt.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span>N\u00e4here Einzelheiten entnehmen Sie bitte ihrer Website.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Guide for Ghent Anna offers a total experience in Ghent. This official guide will take you on a unique guided tour of the city in Dutch, English or Russian.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>Would you like to discover the classic sights such as Ghent's three towers? Or perhaps you would rather explore the city's hidden gems? Either way, Guide for Ghent Anna is the ideal city guide for you. With her knowledge and enthusiasm, she will take you on a private guided 3-hour walk through the city of Artevelde.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span>You can find out more information on her\u00a0website.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Guide for Ghent Anna es la gu\u00eda perfecta para disfrutar de una experiencia completa por Gante. Con esta gu\u00eda oficial vivir\u00e1 una experiencia \u00fanica. Ella gu\u00eda en neerland\u00e9s, ingl\u00e9s y ruso.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>\u00bfQuiere ver los cl\u00e1sicos como las tres torres de Gante? \u00bfO prefiere buscar las perlas escondidas de la ciudad? De</span></span></span></span>\u00a0cualquier manera\u00a0<span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><em>Guide for Ghent Anna</em> es la gu\u00eda perfecta. Con mucha sabidur\u00eda y entusiasmo le llevar\u00e1 a dar un paseo de unas tres horas por la ciudad.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span>Tiene m\u00e1s informaci\u00f3n en su sitio web.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Guide for Ghent Anna bezorgt je een totaalbeleving in Gent. Deze offici\u00eble stadsgids neemt je mee voor een unieke beleving van de stad. Ze gidst in het Nederlands, Engels en Russisch.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Wil je de klassiekers ontdekken zoals de drie torens van Gent? Of ben je eerder op zoek naar de verborgen pareltjes in de stad? Hoe dan ook,\u00a0Guide for Ghent Anna is de ideale stadsgids. Met haar kennis en enthousiasme neemt ze je mee voor een private geleide wandeling van drie uur door de Arteveldestad.\u00a0</span></span></span>Meer informatie vind je op haar\u00a0website.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Guide for Ghent Anna vous propose de vivre une exp\u00e9rience compl\u00e8te \u00e0 Gand. Cette guide officielle de la ville vous fera suivre un parcours unique. Elle officie en n\u00e9erlandais, en anglais et en russe.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Vous avez envie de d\u00e9couvrir les grands classiques de Gand, comme ses trois tours\u00a0? Ou vous recherchez plut\u00f4t ses joyaux cach\u00e9s\u00a0? D</span></span></span></span></span></span></span>'une mani\u00e8re ou d'une autre,\u00a0<span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Guide for Ghent Anna est la guide id\u00e9ale. Anim\u00e9e par ses connaissances et son enthousiasme, elle vous entra\u00eenera pour une promenade guid\u00e9e priv\u00e9e de trois heures dans la ville d\u2019Artevelde.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span>Vous trouverez plus d\u2019informations sur son site Internet.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2879"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Guide for Ghent"
                ],
                "en": [
                    "Guide for Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Guide for Ghent"
                ],
                "nl": [
                    "Guide for Ghent"
                ],
                "fr": [
                    "Guide for Ghent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Stadtrundg\u00e4nge auf Englisch, Niederl\u00e4ndisch und Russisch "
                ],
                "en": [
                    "City walks in Dutch, English or Russian "
                ],
                "es": [
                    "Paseos por la ciudad en neerland\u00e9s, ingl\u00e9s o ruso "
                ],
                "nl": [
                    "Stadswandelingen in het Nederlands, Engels of Russisch "
                ],
                "fr": [
                    "Balades dans la ville en n\u00e9erlandais, anglais ou russe "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:27:04+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72081179-ffaa-4989-b29a-b8d6a63db643",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e5b913e6-ac1e-40f1-9469-6c276f2e01eb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/33bc2520-cf91-453c-9e57-4e8edbc2577b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003613_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003613_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei Gent",
                        "en": "Graslei Gent",
                        "es": "Graslei Gent",
                        "nl": "Graslei Gent",
                        "fr": "Graslei Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004727_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004727_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei Gent",
                        "en": "Graslei Gent",
                        "es": "Graslei Gent",
                        "nl": "Graslei Gent",
                        "fr": "Graslei Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003739.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003739.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei Gent",
                        "en": "Graslei Gent",
                        "es": "Graslei Gent",
                        "nl": "Graslei Gent",
                        "fr": "Graslei Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Guide%20for%20Ghent%20Anna%201.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Guide%20for%20Ghent%20Anna%201.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Anna Mochtchevitina - Guide for Ghent",
                        "en": "Anna Mochtchevitina - Guide for Ghent",
                        "es": "Anna Mochtchevitina - Guide for Ghent",
                        "nl": "Anna Mochtchevitina - Guide for Ghent",
                        "fr": "Anna Mochtchevitina - Guide for Ghent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-08T09:41:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                -596
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c3051743-9c5f-4bb0-87aa-2909cbf1a3d6",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2879",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/guide-ghent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "www.guide-for-ghent.com",
                "created": "2018-05-08T09:35:45+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 474 842 803"
                    ]
                ],
                "geometry": [],
                "email": [
                    "info@guide-for-ghent.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c0d2bda8-b706-4d86-98c0-06dfe9d7d84c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Guide for Ghent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2877",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2877",
                "modified": "2018-10-08T06:54:23+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Guide for Ghent Anna bietet Ihnen in Gent ein Gesamterlebnis. Diese offizielle Stadtf\u00fchrerin nimmt Sie zu einem ganz besonderen Stadterlebnis mit. Ihre F\u00fchrung bietet sie auf Englisch, Niederl\u00e4ndisch und Russisch an.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Sie m\u00f6chten gern Klassiker sehen, wie die ber\u00fchmte Turmreihe von Gent? Oder machen Sie sich lieber auf die Suche nach den verborgenen Juwelen der Stadt? Beiderlei ist Guide for Ghent Anna die perfekte Stadtf\u00fchrerin f\u00fcr Sie. Mit ihrem Wissen und ihren begeisternden Geschichten nimmt sie Sie mit auf einen dreist\u00fcndigen privaten Rundgang durch die Artevelde-Stadt.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span>N\u00e4here Einzelheiten entnehmen Sie bitte ihrer Website.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Guide for Ghent Anna offers a total experience in Ghent. This official guide will take you on a unique guided tour of the city in Dutch, English or Russian.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>Would you like to discover the classic sights such as Ghent's three towers? Or perhaps you would rather explore the city's hidden gems? Either way, Guide for Ghent Anna is the ideal city guide for you. With her knowledge and enthusiasm, she will take you on a private guided 3-hour walk through the city of Artevelde.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span>You can find out more information on her\u00a0website.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Guide for Ghent Anna es la gu\u00eda perfecta para disfrutar de una experiencia completa por Gante. Con esta gu\u00eda oficial vivir\u00e1 una experiencia \u00fanica. Ella gu\u00eda en neerland\u00e9s, ingl\u00e9s y ruso.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>\u00bfQuiere ver los cl\u00e1sicos como las tres torres de Gante? \u00bfO prefiere buscar las perlas escondidas de la ciudad? De</span></span></span></span>\u00a0cualquier manera\u00a0<span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><em>Guide for Ghent Anna</em> es la gu\u00eda perfecta. Con mucha sabidur\u00eda y entusiasmo le llevar\u00e1 a dar un paseo de unas tres horas por la ciudad.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span>Tiene m\u00e1s informaci\u00f3n en su sitio web.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Guide for Ghent Anna bezorgt je een totaalbeleving in Gent. Deze offici\u00eble stadsgids neemt je mee voor een unieke beleving van de stad. Ze gidst in het Nederlands, Engels en Russisch.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Wil je de klassiekers ontdekken zoals de drie torens van Gent? Of ben je eerder op zoek naar de verborgen pareltjes in de stad? Hoe dan ook,\u00a0Guide for Ghent Anna is de ideale stadsgids. Met haar kennis en enthousiasme neemt ze je mee voor een private geleide wandeling van drie uur door de Arteveldestad.\u00a0</span></span></span>Meer informatie vind je op haar\u00a0website.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Guide for Ghent Anna vous propose de vivre une exp\u00e9rience compl\u00e8te \u00e0 Gand. Cette guide officielle de la ville vous fera suivre un parcours unique. Elle officie en n\u00e9erlandais, en anglais et en russe.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Vous avez envie de d\u00e9couvrir les grands classiques de Gand, comme ses trois tours\u00a0? Ou vous recherchez plut\u00f4t ses joyaux cach\u00e9s\u00a0? D</span></span></span></span></span></span></span>'une mani\u00e8re ou d'une autre,\u00a0<span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Guide for Ghent Anna est la guide id\u00e9ale. Anim\u00e9e par ses connaissances et son enthousiasme, elle vous entra\u00eenera pour une promenade guid\u00e9e priv\u00e9e de trois heures dans la ville d\u2019Artevelde.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span>Vous trouverez plus d\u2019informations sur son site Internet.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2879"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Guide for Ghent"
                ],
                "en": [
                    "Guide for Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Guide for Ghent"
                ],
                "nl": [
                    "Guide for Ghent"
                ],
                "fr": [
                    "Guide for Ghent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Stadtrundg\u00e4nge auf Englisch, Niederl\u00e4ndisch und Russisch "
                ],
                "en": [
                    "City walks in Dutch, English or Russian "
                ],
                "es": [
                    "Paseos por la ciudad en neerland\u00e9s, ingl\u00e9s o ruso "
                ],
                "nl": [
                    "Stadswandelingen in het Nederlands, Engels of Russisch "
                ],
                "fr": [
                    "Balades dans la ville en n\u00e9erlandais, anglais ou russe "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:27:04+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72081179-ffaa-4989-b29a-b8d6a63db643",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e5b913e6-ac1e-40f1-9469-6c276f2e01eb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/33bc2520-cf91-453c-9e57-4e8edbc2577b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003613_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003613_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei Gent",
                        "en": "Graslei Gent",
                        "es": "Graslei Gent",
                        "nl": "Graslei Gent",
                        "fr": "Graslei Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004727_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004727_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei Gent",
                        "en": "Graslei Gent",
                        "es": "Graslei Gent",
                        "nl": "Graslei Gent",
                        "fr": "Graslei Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003739.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003739.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei Gent",
                        "en": "Graslei Gent",
                        "es": "Graslei Gent",
                        "nl": "Graslei Gent",
                        "fr": "Graslei Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Guide%20for%20Ghent%20Anna%201.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Guide%20for%20Ghent%20Anna%201.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Anna Mochtchevitina - Guide for Ghent",
                        "en": "Anna Mochtchevitina - Guide for Ghent",
                        "es": "Anna Mochtchevitina - Guide for Ghent",
                        "nl": "Anna Mochtchevitina - Guide for Ghent",
                        "fr": "Anna Mochtchevitina - Guide for Ghent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-08T09:41:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                -596
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c3051743-9c5f-4bb0-87aa-2909cbf1a3d6",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2879",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/guide-ghent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "www.guide-for-ghent.com",
                "created": "2018-05-08T09:35:45+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 474 842 803"
                    ]
                ],
                "geometry": [],
                "email": [
                    "info@guide-for-ghent.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c0d2bda8-b706-4d86-98c0-06dfe9d7d84c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Guide for Ghent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2877",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2877",
                "modified": "2018-10-08T06:54:23+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Guide for Ghent Anna bietet Ihnen in Gent ein Gesamterlebnis. Diese offizielle Stadtf\u00fchrerin nimmt Sie zu einem ganz besonderen Stadterlebnis mit. Ihre F\u00fchrung bietet sie auf Englisch, Niederl\u00e4ndisch und Russisch an.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Sie m\u00f6chten gern Klassiker sehen, wie die ber\u00fchmte Turmreihe von Gent? Oder machen Sie sich lieber auf die Suche nach den verborgenen Juwelen der Stadt? Beiderlei ist Guide for Ghent Anna die perfekte Stadtf\u00fchrerin f\u00fcr Sie. Mit ihrem Wissen und ihren begeisternden Geschichten nimmt sie Sie mit auf einen dreist\u00fcndigen privaten Rundgang durch die Artevelde-Stadt.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span>N\u00e4here Einzelheiten entnehmen Sie bitte ihrer Website.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Guide for Ghent Anna offers a total experience in Ghent. This official guide will take you on a unique guided tour of the city in Dutch, English or Russian.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>Would you like to discover the classic sights such as Ghent's three towers? Or perhaps you would rather explore the city's hidden gems? Either way, Guide for Ghent Anna is the ideal city guide for you. With her knowledge and enthusiasm, she will take you on a private guided 3-hour walk through the city of Artevelde.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span>You can find out more information on her\u00a0website.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Guide for Ghent Anna es la gu\u00eda perfecta para disfrutar de una experiencia completa por Gante. Con esta gu\u00eda oficial vivir\u00e1 una experiencia \u00fanica. Ella gu\u00eda en neerland\u00e9s, ingl\u00e9s y ruso.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>\u00bfQuiere ver los cl\u00e1sicos como las tres torres de Gante? \u00bfO prefiere buscar las perlas escondidas de la ciudad? De</span></span></span></span>\u00a0cualquier manera\u00a0<span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><em>Guide for Ghent Anna</em> es la gu\u00eda perfecta. Con mucha sabidur\u00eda y entusiasmo le llevar\u00e1 a dar un paseo de unas tres horas por la ciudad.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span>Tiene m\u00e1s informaci\u00f3n en su sitio web.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Guide for Ghent Anna bezorgt je een totaalbeleving in Gent. Deze offici\u00eble stadsgids neemt je mee voor een unieke beleving van de stad. Ze gidst in het Nederlands, Engels en Russisch.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Wil je de klassiekers ontdekken zoals de drie torens van Gent? Of ben je eerder op zoek naar de verborgen pareltjes in de stad? Hoe dan ook,\u00a0Guide for Ghent Anna is de ideale stadsgids. Met haar kennis en enthousiasme neemt ze je mee voor een private geleide wandeling van drie uur door de Arteveldestad.\u00a0</span></span></span>Meer informatie vind je op haar\u00a0website.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Guide for Ghent Anna vous propose de vivre une exp\u00e9rience compl\u00e8te \u00e0 Gand. Cette guide officielle de la ville vous fera suivre un parcours unique. Elle officie en n\u00e9erlandais, en anglais et en russe.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Vous avez envie de d\u00e9couvrir les grands classiques de Gand, comme ses trois tours\u00a0? Ou vous recherchez plut\u00f4t ses joyaux cach\u00e9s\u00a0? D</span></span></span></span></span></span></span>'une mani\u00e8re ou d'une autre,\u00a0<span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Guide for Ghent Anna est la guide id\u00e9ale. Anim\u00e9e par ses connaissances et son enthousiasme, elle vous entra\u00eenera pour une promenade guid\u00e9e priv\u00e9e de trois heures dans la ville d\u2019Artevelde.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span>Vous trouverez plus d\u2019informations sur son site Internet.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2879"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Guide for Ghent"
                ],
                "en": [
                    "Guide for Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Guide for Ghent"
                ],
                "nl": [
                    "Guide for Ghent"
                ],
                "fr": [
                    "Guide for Ghent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Stadtrundg\u00e4nge auf Englisch, Niederl\u00e4ndisch und Russisch "
                ],
                "en": [
                    "City walks in Dutch, English or Russian "
                ],
                "es": [
                    "Paseos por la ciudad en neerland\u00e9s, ingl\u00e9s o ruso "
                ],
                "nl": [
                    "Stadswandelingen in het Nederlands, Engels of Russisch "
                ],
                "fr": [
                    "Balades dans la ville en n\u00e9erlandais, anglais ou russe "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:27:04+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72081179-ffaa-4989-b29a-b8d6a63db643",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e5b913e6-ac1e-40f1-9469-6c276f2e01eb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/33bc2520-cf91-453c-9e57-4e8edbc2577b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003613_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003613_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei Gent",
                        "en": "Graslei Gent",
                        "es": "Graslei Gent",
                        "nl": "Graslei Gent",
                        "fr": "Graslei Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004727_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004727_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei Gent",
                        "en": "Graslei Gent",
                        "es": "Graslei Gent",
                        "nl": "Graslei Gent",
                        "fr": "Graslei Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003739.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003739.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei Gent",
                        "en": "Graslei Gent",
                        "es": "Graslei Gent",
                        "nl": "Graslei Gent",
                        "fr": "Graslei Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Guide%20for%20Ghent%20Anna%201.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Guide%20for%20Ghent%20Anna%201.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Anna Mochtchevitina - Guide for Ghent",
                        "en": "Anna Mochtchevitina - Guide for Ghent",
                        "es": "Anna Mochtchevitina - Guide for Ghent",
                        "nl": "Anna Mochtchevitina - Guide for Ghent",
                        "fr": "Anna Mochtchevitina - Guide for Ghent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-08T09:41:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                -596
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c3051743-9c5f-4bb0-87aa-2909cbf1a3d6",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2879",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/guide-ghent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "www.guide-for-ghent.com",
                "created": "2018-05-08T09:35:45+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 474 842 803"
                    ]
                ],
                "geometry": [],
                "email": [
                    "info@guide-for-ghent.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c0d2bda8-b706-4d86-98c0-06dfe9d7d84c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Guide for Ghent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2877",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2877",
                "modified": "2018-10-08T06:54:23+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Guide for Ghent Anna bietet Ihnen in Gent ein Gesamterlebnis. Diese offizielle Stadtf\u00fchrerin nimmt Sie zu einem ganz besonderen Stadterlebnis mit. Ihre F\u00fchrung bietet sie auf Englisch, Niederl\u00e4ndisch und Russisch an.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Sie m\u00f6chten gern Klassiker sehen, wie die ber\u00fchmte Turmreihe von Gent? Oder machen Sie sich lieber auf die Suche nach den verborgenen Juwelen der Stadt? Beiderlei ist Guide for Ghent Anna die perfekte Stadtf\u00fchrerin f\u00fcr Sie. Mit ihrem Wissen und ihren begeisternden Geschichten nimmt sie Sie mit auf einen dreist\u00fcndigen privaten Rundgang durch die Artevelde-Stadt.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span>N\u00e4here Einzelheiten entnehmen Sie bitte ihrer Website.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Guide for Ghent Anna offers a total experience in Ghent. This official guide will take you on a unique guided tour of the city in Dutch, English or Russian.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>Would you like to discover the classic sights such as Ghent's three towers? Or perhaps you would rather explore the city's hidden gems? Either way, Guide for Ghent Anna is the ideal city guide for you. With her knowledge and enthusiasm, she will take you on a private guided 3-hour walk through the city of Artevelde.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span>You can find out more information on her\u00a0website.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Guide for Ghent Anna es la gu\u00eda perfecta para disfrutar de una experiencia completa por Gante. Con esta gu\u00eda oficial vivir\u00e1 una experiencia \u00fanica. Ella gu\u00eda en neerland\u00e9s, ingl\u00e9s y ruso.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>\u00bfQuiere ver los cl\u00e1sicos como las tres torres de Gante? \u00bfO prefiere buscar las perlas escondidas de la ciudad? De</span></span></span></span>\u00a0cualquier manera\u00a0<span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><em>Guide for Ghent Anna</em> es la gu\u00eda perfecta. Con mucha sabidur\u00eda y entusiasmo le llevar\u00e1 a dar un paseo de unas tres horas por la ciudad.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span>Tiene m\u00e1s informaci\u00f3n en su sitio web.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Guide for Ghent Anna bezorgt je een totaalbeleving in Gent. Deze offici\u00eble stadsgids neemt je mee voor een unieke beleving van de stad. Ze gidst in het Nederlands, Engels en Russisch.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Wil je de klassiekers ontdekken zoals de drie torens van Gent? Of ben je eerder op zoek naar de verborgen pareltjes in de stad? Hoe dan ook,\u00a0Guide for Ghent Anna is de ideale stadsgids. Met haar kennis en enthousiasme neemt ze je mee voor een private geleide wandeling van drie uur door de Arteveldestad.\u00a0</span></span></span>Meer informatie vind je op haar\u00a0website.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Guide for Ghent Anna vous propose de vivre une exp\u00e9rience compl\u00e8te \u00e0 Gand. Cette guide officielle de la ville vous fera suivre un parcours unique. Elle officie en n\u00e9erlandais, en anglais et en russe.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Vous avez envie de d\u00e9couvrir les grands classiques de Gand, comme ses trois tours\u00a0? Ou vous recherchez plut\u00f4t ses joyaux cach\u00e9s\u00a0? D</span></span></span></span></span></span></span>'une mani\u00e8re ou d'une autre,\u00a0<span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Guide for Ghent Anna est la guide id\u00e9ale. Anim\u00e9e par ses connaissances et son enthousiasme, elle vous entra\u00eenera pour une promenade guid\u00e9e priv\u00e9e de trois heures dans la ville d\u2019Artevelde.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span>Vous trouverez plus d\u2019informations sur son site Internet.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2879"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Guide for Ghent"
                ],
                "en": [
                    "Guide for Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Guide for Ghent"
                ],
                "nl": [
                    "Guide for Ghent"
                ],
                "fr": [
                    "Guide for Ghent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Stadtrundg\u00e4nge auf Englisch, Niederl\u00e4ndisch und Russisch "
                ],
                "en": [
                    "City walks in Dutch, English or Russian "
                ],
                "es": [
                    "Paseos por la ciudad en neerland\u00e9s, ingl\u00e9s o ruso "
                ],
                "nl": [
                    "Stadswandelingen in het Nederlands, Engels of Russisch "
                ],
                "fr": [
                    "Balades dans la ville en n\u00e9erlandais, anglais ou russe "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:27:04+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/625c80a1-e514-49ad-908d-e7f7fb0445a5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/28877d75-486f-46fe-b92b-abf98749ac05",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/16b85b2b-394b-4360-aa94-659553aec557"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005585.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005585.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "helen b & vrienden",
                        "en": "helen b & vrienden",
                        "es": "helen b & vrienden",
                        "nl": "helen b & vrienden",
                        "fr": "helen b & vrienden"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005589.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005589.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "helen b & vrienden",
                        "en": "helen b & vrienden",
                        "es": "helen b & vrienden",
                        "nl": "helen b & vrienden",
                        "fr": "helen b & vrienden"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005587.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005587.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "helen b & vrienden",
                        "en": "helen b & vrienden",
                        "es": "helen b & vrienden",
                        "nl": "helen b & vrienden",
                        "fr": "helen b & vrienden"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/27709650_1810545159017189_7894439337529153531_o.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/27709650_1810545159017189_7894439337529153531_o.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "helen b & vrienden",
                        "en": "helen b & vrienden",
                        "es": "helen b & vrienden",
                        "nl": "helen b & vrienden",
                        "fr": "helen b & vrienden"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/27503916_1800280373377001_2544080007023841456_o.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/27503916_1800280373377001_2544080007023841456_o.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "helen b & vrienden",
                        "en": "helen b & vrienden",
                        "es": "helen b & vrienden",
                        "nl": "helen b & vrienden",
                        "fr": "helen b & vrienden"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/20369465_1574889289249445_5863839835399351174_o.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/20369465_1574889289249445_5863839835399351174_o.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "helen b & vrienden",
                        "en": "helen b & vrienden",
                        "es": "helen b & vrienden",
                        "nl": "helen b & vrienden",
                        "fr": "helen b & vrienden"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-08T09:37:42+00:00",
            "field_random_sort": [
                -115
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e34cd510-1304-4c7e-97e9-4409e6603e58",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2878",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/helen-b-vrienden",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8478",
                    "HELEN B & CO (helen b & vrienden)",
                    "777",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Bij Sint-Jacobs 7",
                "created": "2018-05-07T14:56:59+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 477 97 20 24"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72679 51.05678)"
                },
                "email": [
                    "info@helenb.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a1b78a2e-5cee-4d80-85c1-3a5f28181dbc",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "helen b & vrienden"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2866",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2866",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "helen b & vrienden bietet Ihnen stilvolle Objekte, Gebrauchsgegenst\u00e4nde, Schmuck, Illustrationen, Karten und vieles mehr.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Au\u00dfer ihren eigenen Kreationen f\u00fchrt helen b auch Arbeiten von in- und ausl\u00e4ndischen Designern.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "helen b & vrienden is the place to go for all kinds of stylish and utilitarian objects, jewellery, illustrations and cards.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">As well as her own creations, helen b also stocks products by other Belgian and foreign designers.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "helen b & vrienden es el lugar ideal para comprar objetos, chismes, joyas, ilustraciones y tarjetas estilosos.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">A parte de sus propias creaciones, helen b tambi\u00e9n vende objetos de otros dise\u00f1adores belgas y extranjeros.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij helen b & vrienden kan je terecht voor o.a. stijlvolle objecten, gebruiksvoorwerpen, sieraden, illustraties en kaarten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Naast haar eigen creaties, biedt helen b ook werk aan van ontwerpers uit binnen- en buitenland.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Rendez-vous chez helen b & vrienden pour une foule d\u2019articles \u00e9l\u00e9gants, d\u2019objets du quotidien, de bijoux, d\u2019illustrations et de cartes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Outre ses propres cr\u00e9ations, helen b propose le travail de cr\u00e9ateurs belges et \u00e9trangers.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2878"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "helen b & vrienden"
                ],
                "en": [
                    "helen b & vrienden"
                ],
                "es": [
                    "helen b & vrienden"
                ],
                "nl": [
                    "helen b & vrienden"
                ],
                "fr": [
                    "helen b & vrienden"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Sich selbst oder andere beschenken"
                ],
                "en": [
                    "Gifts for yourself or others"
                ],
                "es": [
                    "Regalos para dar y regalar"
                ],
                "nl": [
                    "Geschenkjes voor jezelf of om weg te geven"
                ],
                "fr": [
                    "Cadeaux \u00e0 offrir ou \u00e0 s\u2019offrir "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T08:55:09+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/625c80a1-e514-49ad-908d-e7f7fb0445a5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/28877d75-486f-46fe-b92b-abf98749ac05",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/16b85b2b-394b-4360-aa94-659553aec557"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005585.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005585.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "helen b & vrienden",
                        "en": "helen b & vrienden",
                        "es": "helen b & vrienden",
                        "nl": "helen b & vrienden",
                        "fr": "helen b & vrienden"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005589.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005589.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "helen b & vrienden",
                        "en": "helen b & vrienden",
                        "es": "helen b & vrienden",
                        "nl": "helen b & vrienden",
                        "fr": "helen b & vrienden"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005587.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005587.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "helen b & vrienden",
                        "en": "helen b & vrienden",
                        "es": "helen b & vrienden",
                        "nl": "helen b & vrienden",
                        "fr": "helen b & vrienden"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/27709650_1810545159017189_7894439337529153531_o.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/27709650_1810545159017189_7894439337529153531_o.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "helen b & vrienden",
                        "en": "helen b & vrienden",
                        "es": "helen b & vrienden",
                        "nl": "helen b & vrienden",
                        "fr": "helen b & vrienden"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/27503916_1800280373377001_2544080007023841456_o.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/27503916_1800280373377001_2544080007023841456_o.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "helen b & vrienden",
                        "en": "helen b & vrienden",
                        "es": "helen b & vrienden",
                        "nl": "helen b & vrienden",
                        "fr": "helen b & vrienden"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/20369465_1574889289249445_5863839835399351174_o.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/20369465_1574889289249445_5863839835399351174_o.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "helen b & vrienden",
                        "en": "helen b & vrienden",
                        "es": "helen b & vrienden",
                        "nl": "helen b & vrienden",
                        "fr": "helen b & vrienden"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-08T09:37:42+00:00",
            "field_random_sort": [
                -115
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e34cd510-1304-4c7e-97e9-4409e6603e58",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2878",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/helen-b-vrienden",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8478",
                    "HELEN B & CO (helen b & vrienden)",
                    "777",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Bij Sint-Jacobs 7",
                "created": "2018-05-07T14:56:59+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 477 97 20 24"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72679 51.05678)"
                },
                "email": [
                    "info@helenb.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a1b78a2e-5cee-4d80-85c1-3a5f28181dbc",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "helen b & vrienden"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2866",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2866",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "helen b & vrienden bietet Ihnen stilvolle Objekte, Gebrauchsgegenst\u00e4nde, Schmuck, Illustrationen, Karten und vieles mehr.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Au\u00dfer ihren eigenen Kreationen f\u00fchrt helen b auch Arbeiten von in- und ausl\u00e4ndischen Designern.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "helen b & vrienden is the place to go for all kinds of stylish and utilitarian objects, jewellery, illustrations and cards.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">As well as her own creations, helen b also stocks products by other Belgian and foreign designers.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "helen b & vrienden es el lugar ideal para comprar objetos, chismes, joyas, ilustraciones y tarjetas estilosos.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">A parte de sus propias creaciones, helen b tambi\u00e9n vende objetos de otros dise\u00f1adores belgas y extranjeros.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij helen b & vrienden kan je terecht voor o.a. stijlvolle objecten, gebruiksvoorwerpen, sieraden, illustraties en kaarten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Naast haar eigen creaties, biedt helen b ook werk aan van ontwerpers uit binnen- en buitenland.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Rendez-vous chez helen b & vrienden pour une foule d\u2019articles \u00e9l\u00e9gants, d\u2019objets du quotidien, de bijoux, d\u2019illustrations et de cartes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Outre ses propres cr\u00e9ations, helen b propose le travail de cr\u00e9ateurs belges et \u00e9trangers.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2878"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "helen b & vrienden"
                ],
                "en": [
                    "helen b & vrienden"
                ],
                "es": [
                    "helen b & vrienden"
                ],
                "nl": [
                    "helen b & vrienden"
                ],
                "fr": [
                    "helen b & vrienden"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Sich selbst oder andere beschenken"
                ],
                "en": [
                    "Gifts for yourself or others"
                ],
                "es": [
                    "Regalos para dar y regalar"
                ],
                "nl": [
                    "Geschenkjes voor jezelf of om weg te geven"
                ],
                "fr": [
                    "Cadeaux \u00e0 offrir ou \u00e0 s\u2019offrir "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T08:55:09+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/625c80a1-e514-49ad-908d-e7f7fb0445a5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/28877d75-486f-46fe-b92b-abf98749ac05",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/16b85b2b-394b-4360-aa94-659553aec557"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005585.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005585.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "helen b & vrienden",
                        "en": "helen b & vrienden",
                        "es": "helen b & vrienden",
                        "nl": "helen b & vrienden",
                        "fr": "helen b & vrienden"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005589.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005589.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "helen b & vrienden",
                        "en": "helen b & vrienden",
                        "es": "helen b & vrienden",
                        "nl": "helen b & vrienden",
                        "fr": "helen b & vrienden"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005587.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005587.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "helen b & vrienden",
                        "en": "helen b & vrienden",
                        "es": "helen b & vrienden",
                        "nl": "helen b & vrienden",
                        "fr": "helen b & vrienden"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/27709650_1810545159017189_7894439337529153531_o.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/27709650_1810545159017189_7894439337529153531_o.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "helen b & vrienden",
                        "en": "helen b & vrienden",
                        "es": "helen b & vrienden",
                        "nl": "helen b & vrienden",
                        "fr": "helen b & vrienden"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/27503916_1800280373377001_2544080007023841456_o.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/27503916_1800280373377001_2544080007023841456_o.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "helen b & vrienden",
                        "en": "helen b & vrienden",
                        "es": "helen b & vrienden",
                        "nl": "helen b & vrienden",
                        "fr": "helen b & vrienden"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/20369465_1574889289249445_5863839835399351174_o.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/20369465_1574889289249445_5863839835399351174_o.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "helen b & vrienden",
                        "en": "helen b & vrienden",
                        "es": "helen b & vrienden",
                        "nl": "helen b & vrienden",
                        "fr": "helen b & vrienden"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-08T09:37:42+00:00",
            "field_random_sort": [
                -115
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e34cd510-1304-4c7e-97e9-4409e6603e58",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2878",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/helen-b-vrienden",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8478",
                    "HELEN B & CO (helen b & vrienden)",
                    "777",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Bij Sint-Jacobs 7",
                "created": "2018-05-07T14:56:59+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 477 97 20 24"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72679 51.05678)"
                },
                "email": [
                    "info@helenb.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a1b78a2e-5cee-4d80-85c1-3a5f28181dbc",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "helen b & vrienden"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2866",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2866",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "helen b & vrienden bietet Ihnen stilvolle Objekte, Gebrauchsgegenst\u00e4nde, Schmuck, Illustrationen, Karten und vieles mehr.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Au\u00dfer ihren eigenen Kreationen f\u00fchrt helen b auch Arbeiten von in- und ausl\u00e4ndischen Designern.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "helen b & vrienden is the place to go for all kinds of stylish and utilitarian objects, jewellery, illustrations and cards.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">As well as her own creations, helen b also stocks products by other Belgian and foreign designers.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "helen b & vrienden es el lugar ideal para comprar objetos, chismes, joyas, ilustraciones y tarjetas estilosos.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">A parte de sus propias creaciones, helen b tambi\u00e9n vende objetos de otros dise\u00f1adores belgas y extranjeros.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij helen b & vrienden kan je terecht voor o.a. stijlvolle objecten, gebruiksvoorwerpen, sieraden, illustraties en kaarten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Naast haar eigen creaties, biedt helen b ook werk aan van ontwerpers uit binnen- en buitenland.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Rendez-vous chez helen b & vrienden pour une foule d\u2019articles \u00e9l\u00e9gants, d\u2019objets du quotidien, de bijoux, d\u2019illustrations et de cartes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Outre ses propres cr\u00e9ations, helen b propose le travail de cr\u00e9ateurs belges et \u00e9trangers.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2878"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "helen b & vrienden"
                ],
                "en": [
                    "helen b & vrienden"
                ],
                "es": [
                    "helen b & vrienden"
                ],
                "nl": [
                    "helen b & vrienden"
                ],
                "fr": [
                    "helen b & vrienden"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Sich selbst oder andere beschenken"
                ],
                "en": [
                    "Gifts for yourself or others"
                ],
                "es": [
                    "Regalos para dar y regalar"
                ],
                "nl": [
                    "Geschenkjes voor jezelf of om weg te geven"
                ],
                "fr": [
                    "Cadeaux \u00e0 offrir ou \u00e0 s\u2019offrir "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T08:55:09+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/625c80a1-e514-49ad-908d-e7f7fb0445a5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/28877d75-486f-46fe-b92b-abf98749ac05",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/16b85b2b-394b-4360-aa94-659553aec557"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005585.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005585.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "helen b & vrienden",
                        "en": "helen b & vrienden",
                        "es": "helen b & vrienden",
                        "nl": "helen b & vrienden",
                        "fr": "helen b & vrienden"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005589.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005589.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "helen b & vrienden",
                        "en": "helen b & vrienden",
                        "es": "helen b & vrienden",
                        "nl": "helen b & vrienden",
                        "fr": "helen b & vrienden"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005587.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005587.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "helen b & vrienden",
                        "en": "helen b & vrienden",
                        "es": "helen b & vrienden",
                        "nl": "helen b & vrienden",
                        "fr": "helen b & vrienden"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/27709650_1810545159017189_7894439337529153531_o.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/27709650_1810545159017189_7894439337529153531_o.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "helen b & vrienden",
                        "en": "helen b & vrienden",
                        "es": "helen b & vrienden",
                        "nl": "helen b & vrienden",
                        "fr": "helen b & vrienden"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/27503916_1800280373377001_2544080007023841456_o.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/27503916_1800280373377001_2544080007023841456_o.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "helen b & vrienden",
                        "en": "helen b & vrienden",
                        "es": "helen b & vrienden",
                        "nl": "helen b & vrienden",
                        "fr": "helen b & vrienden"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/20369465_1574889289249445_5863839835399351174_o.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/20369465_1574889289249445_5863839835399351174_o.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "helen b & vrienden",
                        "en": "helen b & vrienden",
                        "es": "helen b & vrienden",
                        "nl": "helen b & vrienden",
                        "fr": "helen b & vrienden"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-08T09:37:42+00:00",
            "field_random_sort": [
                -115
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e34cd510-1304-4c7e-97e9-4409e6603e58",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2878",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/helen-b-vrienden",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8478",
                    "HELEN B & CO (helen b & vrienden)",
                    "777",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Bij Sint-Jacobs 7",
                "created": "2018-05-07T14:56:59+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 477 97 20 24"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72679 51.05678)"
                },
                "email": [
                    "info@helenb.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a1b78a2e-5cee-4d80-85c1-3a5f28181dbc",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "helen b & vrienden"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2866",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2866",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "helen b & vrienden bietet Ihnen stilvolle Objekte, Gebrauchsgegenst\u00e4nde, Schmuck, Illustrationen, Karten und vieles mehr.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Au\u00dfer ihren eigenen Kreationen f\u00fchrt helen b auch Arbeiten von in- und ausl\u00e4ndischen Designern.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "helen b & vrienden is the place to go for all kinds of stylish and utilitarian objects, jewellery, illustrations and cards.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">As well as her own creations, helen b also stocks products by other Belgian and foreign designers.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "helen b & vrienden es el lugar ideal para comprar objetos, chismes, joyas, ilustraciones y tarjetas estilosos.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">A parte de sus propias creaciones, helen b tambi\u00e9n vende objetos de otros dise\u00f1adores belgas y extranjeros.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij helen b & vrienden kan je terecht voor o.a. stijlvolle objecten, gebruiksvoorwerpen, sieraden, illustraties en kaarten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Naast haar eigen creaties, biedt helen b ook werk aan van ontwerpers uit binnen- en buitenland.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Rendez-vous chez helen b & vrienden pour une foule d\u2019articles \u00e9l\u00e9gants, d\u2019objets du quotidien, de bijoux, d\u2019illustrations et de cartes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Outre ses propres cr\u00e9ations, helen b propose le travail de cr\u00e9ateurs belges et \u00e9trangers.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2878"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "helen b & vrienden"
                ],
                "en": [
                    "helen b & vrienden"
                ],
                "es": [
                    "helen b & vrienden"
                ],
                "nl": [
                    "helen b & vrienden"
                ],
                "fr": [
                    "helen b & vrienden"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Sich selbst oder andere beschenken"
                ],
                "en": [
                    "Gifts for yourself or others"
                ],
                "es": [
                    "Regalos para dar y regalar"
                ],
                "nl": [
                    "Geschenkjes voor jezelf of om weg te geven"
                ],
                "fr": [
                    "Cadeaux \u00e0 offrir ou \u00e0 s\u2019offrir "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T08:55:09+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72081179-ffaa-4989-b29a-b8d6a63db643",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e5b913e6-ac1e-40f1-9469-6c276f2e01eb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/33bc2520-cf91-453c-9e57-4e8edbc2577b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003613_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003613_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei Gent",
                        "en": "Graslei Gent",
                        "es": "Graslei Gent",
                        "nl": "Graslei Gent",
                        "fr": "Graslei Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004727_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004727_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei Gent",
                        "en": "Graslei Gent",
                        "es": "Graslei Gent",
                        "nl": "Graslei Gent",
                        "fr": "Graslei Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003739.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003739.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei Gent",
                        "en": "Graslei Gent",
                        "es": "Graslei Gent",
                        "nl": "Graslei Gent",
                        "fr": "Graslei Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Guide%20for%20Ghent%20Anna%201.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Guide%20for%20Ghent%20Anna%201.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Anna Mochtchevitina - Guide for Ghent",
                        "en": "Anna Mochtchevitina - Guide for Ghent",
                        "es": "Anna Mochtchevitina - Guide for Ghent",
                        "nl": "Anna Mochtchevitina - Guide for Ghent",
                        "fr": "Anna Mochtchevitina - Guide for Ghent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-08T09:41:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                -596
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c3051743-9c5f-4bb0-87aa-2909cbf1a3d6",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2879",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/guide-ghent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "www.guide-for-ghent.com",
                "created": "2018-05-08T09:35:45+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 474 842 803"
                    ]
                ],
                "geometry": [],
                "email": [
                    "info@guide-for-ghent.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c0d2bda8-b706-4d86-98c0-06dfe9d7d84c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Guide for Ghent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2877",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2877",
                "modified": "2018-10-08T06:54:23+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Guide for Ghent Anna bietet Ihnen in Gent ein Gesamterlebnis. Diese offizielle Stadtf\u00fchrerin nimmt Sie zu einem ganz besonderen Stadterlebnis mit. Ihre F\u00fchrung bietet sie auf Englisch, Niederl\u00e4ndisch und Russisch an.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Sie m\u00f6chten gern Klassiker sehen, wie die ber\u00fchmte Turmreihe von Gent? Oder machen Sie sich lieber auf die Suche nach den verborgenen Juwelen der Stadt? Beiderlei ist Guide for Ghent Anna die perfekte Stadtf\u00fchrerin f\u00fcr Sie. Mit ihrem Wissen und ihren begeisternden Geschichten nimmt sie Sie mit auf einen dreist\u00fcndigen privaten Rundgang durch die Artevelde-Stadt.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span>N\u00e4here Einzelheiten entnehmen Sie bitte ihrer Website.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Guide for Ghent Anna offers a total experience in Ghent. This official guide will take you on a unique guided tour of the city in Dutch, English or Russian.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>Would you like to discover the classic sights such as Ghent's three towers? Or perhaps you would rather explore the city's hidden gems? Either way, Guide for Ghent Anna is the ideal city guide for you. With her knowledge and enthusiasm, she will take you on a private guided 3-hour walk through the city of Artevelde.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span>You can find out more information on her\u00a0website.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Guide for Ghent Anna es la gu\u00eda perfecta para disfrutar de una experiencia completa por Gante. Con esta gu\u00eda oficial vivir\u00e1 una experiencia \u00fanica. Ella gu\u00eda en neerland\u00e9s, ingl\u00e9s y ruso.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>\u00bfQuiere ver los cl\u00e1sicos como las tres torres de Gante? \u00bfO prefiere buscar las perlas escondidas de la ciudad? De</span></span></span></span>\u00a0cualquier manera\u00a0<span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><em>Guide for Ghent Anna</em> es la gu\u00eda perfecta. Con mucha sabidur\u00eda y entusiasmo le llevar\u00e1 a dar un paseo de unas tres horas por la ciudad.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span>Tiene m\u00e1s informaci\u00f3n en su sitio web.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Guide for Ghent Anna bezorgt je een totaalbeleving in Gent. Deze offici\u00eble stadsgids neemt je mee voor een unieke beleving van de stad. Ze gidst in het Nederlands, Engels en Russisch.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Wil je de klassiekers ontdekken zoals de drie torens van Gent? Of ben je eerder op zoek naar de verborgen pareltjes in de stad? Hoe dan ook,\u00a0Guide for Ghent Anna is de ideale stadsgids. Met haar kennis en enthousiasme neemt ze je mee voor een private geleide wandeling van drie uur door de Arteveldestad.\u00a0</span></span></span>Meer informatie vind je op haar\u00a0website.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Guide for Ghent Anna vous propose de vivre une exp\u00e9rience compl\u00e8te \u00e0 Gand. Cette guide officielle de la ville vous fera suivre un parcours unique. Elle officie en n\u00e9erlandais, en anglais et en russe.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Vous avez envie de d\u00e9couvrir les grands classiques de Gand, comme ses trois tours\u00a0? Ou vous recherchez plut\u00f4t ses joyaux cach\u00e9s\u00a0? D</span></span></span></span></span></span></span>'une mani\u00e8re ou d'une autre,\u00a0<span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Guide for Ghent Anna est la guide id\u00e9ale. Anim\u00e9e par ses connaissances et son enthousiasme, elle vous entra\u00eenera pour une promenade guid\u00e9e priv\u00e9e de trois heures dans la ville d\u2019Artevelde.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span>Vous trouverez plus d\u2019informations sur son site Internet.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2879"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Guide for Ghent"
                ],
                "en": [
                    "Guide for Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Guide for Ghent"
                ],
                "nl": [
                    "Guide for Ghent"
                ],
                "fr": [
                    "Guide for Ghent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Stadtrundg\u00e4nge auf Englisch, Niederl\u00e4ndisch und Russisch "
                ],
                "en": [
                    "City walks in Dutch, English or Russian "
                ],
                "es": [
                    "Paseos por la ciudad en neerland\u00e9s, ingl\u00e9s o ruso "
                ],
                "nl": [
                    "Stadswandelingen in het Nederlands, Engels of Russisch "
                ],
                "fr": [
                    "Balades dans la ville en n\u00e9erlandais, anglais ou russe "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:27:04+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/625c80a1-e514-49ad-908d-e7f7fb0445a5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/28877d75-486f-46fe-b92b-abf98749ac05",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/16b85b2b-394b-4360-aa94-659553aec557"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005585.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005585.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "helen b & vrienden",
                        "en": "helen b & vrienden",
                        "es": "helen b & vrienden",
                        "nl": "helen b & vrienden",
                        "fr": "helen b & vrienden"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005589.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005589.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "helen b & vrienden",
                        "en": "helen b & vrienden",
                        "es": "helen b & vrienden",
                        "nl": "helen b & vrienden",
                        "fr": "helen b & vrienden"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005587.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005587.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "helen b & vrienden",
                        "en": "helen b & vrienden",
                        "es": "helen b & vrienden",
                        "nl": "helen b & vrienden",
                        "fr": "helen b & vrienden"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/27709650_1810545159017189_7894439337529153531_o.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/27709650_1810545159017189_7894439337529153531_o.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "helen b & vrienden",
                        "en": "helen b & vrienden",
                        "es": "helen b & vrienden",
                        "nl": "helen b & vrienden",
                        "fr": "helen b & vrienden"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/27503916_1800280373377001_2544080007023841456_o.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/27503916_1800280373377001_2544080007023841456_o.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "helen b & vrienden",
                        "en": "helen b & vrienden",
                        "es": "helen b & vrienden",
                        "nl": "helen b & vrienden",
                        "fr": "helen b & vrienden"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/20369465_1574889289249445_5863839835399351174_o.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/20369465_1574889289249445_5863839835399351174_o.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "helen b & vrienden",
                        "en": "helen b & vrienden",
                        "es": "helen b & vrienden",
                        "nl": "helen b & vrienden",
                        "fr": "helen b & vrienden"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-08T09:37:42+00:00",
            "field_random_sort": [
                -115
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e34cd510-1304-4c7e-97e9-4409e6603e58",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2878",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/helen-b-vrienden",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8478",
                    "HELEN B & CO (helen b & vrienden)",
                    "777",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Bij Sint-Jacobs 7",
                "created": "2018-05-07T14:56:59+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 477 97 20 24"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72679 51.05678)"
                },
                "email": [
                    "info@helenb.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a1b78a2e-5cee-4d80-85c1-3a5f28181dbc",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "helen b & vrienden"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2866",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2866",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "helen b & vrienden bietet Ihnen stilvolle Objekte, Gebrauchsgegenst\u00e4nde, Schmuck, Illustrationen, Karten und vieles mehr.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Au\u00dfer ihren eigenen Kreationen f\u00fchrt helen b auch Arbeiten von in- und ausl\u00e4ndischen Designern.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "helen b & vrienden is the place to go for all kinds of stylish and utilitarian objects, jewellery, illustrations and cards.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">As well as her own creations, helen b also stocks products by other Belgian and foreign designers.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "helen b & vrienden es el lugar ideal para comprar objetos, chismes, joyas, ilustraciones y tarjetas estilosos.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">A parte de sus propias creaciones, helen b tambi\u00e9n vende objetos de otros dise\u00f1adores belgas y extranjeros.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij helen b & vrienden kan je terecht voor o.a. stijlvolle objecten, gebruiksvoorwerpen, sieraden, illustraties en kaarten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Naast haar eigen creaties, biedt helen b ook werk aan van ontwerpers uit binnen- en buitenland.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Rendez-vous chez helen b & vrienden pour une foule d\u2019articles \u00e9l\u00e9gants, d\u2019objets du quotidien, de bijoux, d\u2019illustrations et de cartes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Outre ses propres cr\u00e9ations, helen b propose le travail de cr\u00e9ateurs belges et \u00e9trangers.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2878"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "helen b & vrienden"
                ],
                "en": [
                    "helen b & vrienden"
                ],
                "es": [
                    "helen b & vrienden"
                ],
                "nl": [
                    "helen b & vrienden"
                ],
                "fr": [
                    "helen b & vrienden"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Sich selbst oder andere beschenken"
                ],
                "en": [
                    "Gifts for yourself or others"
                ],
                "es": [
                    "Regalos para dar y regalar"
                ],
                "nl": [
                    "Geschenkjes voor jezelf of om weg te geven"
                ],
                "fr": [
                    "Cadeaux \u00e0 offrir ou \u00e0 s\u2019offrir "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T08:55:09+00:00",
            "subjectOf": []
        }
    ],
    "lastPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=63",
    "previousPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=5",
    "nextPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=7",
    "@id": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=6",
    "firstPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi"
}