{
    "@type": "hydra:PartialCollectionView",
    "@context": [
        {
            "related": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:relation"
            },
            "created": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:created"
            },
            "schema": "http://schema.org/",
            "page": {
                "@type": "@id",
                "@id": "foaf:page"
            },
            "lastPage": "hydra:last",
            "dcterms": "http://purl.org/dc/terms/",
            "articleBody": {
                "@id": "schema:articleBody",
                "@container": "@language"
            },
            "member": "hydra:member",
            "nextPage": "hydra:next",
            "name": {
                "@id": "schema:name",
                "@container": "@language"
            },
            "description": {
                "@id": "schema:description",
                "@container": "@language"
            },
            "subject": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:subject"
            },
            "firstPage": "hydra:first",
            "@vocab": "http://schema.org/",
            "caption": {
                "@id": "schema:caption",
                "@container": "@language"
            },
            "hydra": "http://www.w3.org/ns/hydra/core#",
            "geosparql": "http://www.opengis.net/ont/geosparql#",
            "changed": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:modified"
            },
            "foaf": "http://xmlns.com/foaf/0.1/",
            "asWKT": {
                "@type": "geosparql:wktLiteral",
                "@id": "geosparql:asWKT"
            }
        }
    ],
    "member": [
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ddde3edc-6290-495c-a5c3-1f5209c8efea",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3afee7d4-71aa-4c29-8079-037cc32fb629"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Kinky-Star-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Kinky-Star-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kinky Star",
                        "en": "Kinky Star",
                        "es": "Kinky Star",
                        "nl": "Kinky Star Gent",
                        "fr": "Kinky Star"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Kinky-Star-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Kinky-Star-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kinky Star",
                        "en": "Kinky Star",
                        "es": "Kinky Star",
                        "nl": "Kinky Star Gent",
                        "fr": "Kinky Star"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kinkystar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kinkystar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kinky Star",
                        "en": "Kinky Star",
                        "es": "Kinky Star",
                        "nl": "Kinky Star Gent",
                        "fr": "Kinky Star"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Kinky-Star-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Kinky-Star-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kinky Star",
                        "en": "Kinky Star",
                        "es": "Kinky Star",
                        "nl": "Kinky Star Gent",
                        "fr": "Kinky Star"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-25T13:59:50+00:00",
            "field_random_sort": [
                -327
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a95c8650-cd39-42ec-aee6-2b565f5ff07b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1688",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/kinky-star",
            "contactPoint": null,
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Alternative Musik- und Nachtkneipe, ber\u00fcchtigt wegen seines Irish Coffee. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Heimat des Genter Labels Kinky Star.\u00a0W\u00f6chentliche Auftritte und meist DJ.\u00a0Swingende Alternative.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Alternative music and nightlife caf\u00e9 known for its Irish coffees.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>*Home base of Ghent\u2019s Kinky Star record label.\u00a0Weekly performances; usually there are also DJs.\u00a0Alternative swing music</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Local nocturno y musical alternativo, famoso por sus caf\u00e9s irlandeses. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Puerto base de la discogr\u00e1fica gantesa Kinky Star.\u00a0Actuaciones semanales, habitualmente DJ.\u00a0Alternativo y con ritmo.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Alternatief muziek- en nachtcaf\u00e9, berucht voor de Irish coffees.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Thuishaven van het Gentse Kinky Star platenlabel. Wekelijkse optredens en meestal dj\u2019s.\u00a0Swingend alternatief.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 anim\u00e9 la nuit et proposant une musique alternative, r\u00e9put\u00e9 pour ses Irish coffees. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Port d\u2019attache du label de disques gantois Kinky Star.\u00a0Prestations hebdomadaires, g\u00e9n\u00e9ralement de DJ.\u00a0Une alternative qui swingue.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1688"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                [
                    279
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/be50f54c-acb8-4811-bf2f-b6bcab9d3acf",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1ce405e-7bb0-4b27-ae6b-ed403acb4ac3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8",
                [
                    457
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kinky Star"
                ],
                "en": [
                    "Kinky Star"
                ],
                "es": [
                    "Kinky Star"
                ],
                "nl": [
                    "Kinky Star"
                ],
                "fr": [
                    "Kinky Star"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Pulsierendes Herz der Genter Musikszene"
                ],
                "en": [
                    "The beating heart of Ghent's music scene"
                ],
                "es": [
                    "El n\u00facleo vital de la vida musical de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Het kloppend hart van de Gentse muzieksc\u00e8ne"
                ],
                "fr": [
                    "Le c\u0153ur battant de la sc\u00e8ne musicale gantoise"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0fa99f23-7b5f-4083-aacf-81ecb806e72d"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-15T07:48:33+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6ef868dd-1a59-4e7c-9f4d-800f904fff2f"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/wasbar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/wasbar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wasbar Gent",
                        "en": "Wasbar Gent",
                        "es": "Wasbar Gent",
                        "nl": "Wasbar Gent",
                        "fr": "Wasbar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/wasbar_7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/wasbar_7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wasbar Gent",
                        "en": "Wasbar Gent",
                        "es": "Wasbar Gent",
                        "nl": "Wasbar Gent",
                        "fr": "Wasbar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/wasbar_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/wasbar_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wasbar Gent",
                        "en": "Wasbar Gent",
                        "es": "Wasbar Gent",
                        "nl": "Wasbar Gent",
                        "fr": "Wasbar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/wasbar_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/wasbar_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wasbar Gent",
                        "en": "Wasbar Gent",
                        "es": "Wasbar Gent",
                        "nl": "Wasbar Gent",
                        "fr": "Wasbar Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-25T12:47:21+00:00",
            "field_random_sort": [
                602
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/8705a579-341d-498c-a9ab-bc8b8f46261d",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1687",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/wasbar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "855",
                    "Wasbar Belgium (Wasbar Nederkouter)",
                    "132",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korenmarkt 37",
                "created": "2016-07-12T13:42:28+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293116908"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721779 51.055287)"
                },
                "email": [
                    "gent2@wasbar.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/53d115ce-fbfa-4d88-8e5b-b89cc4b00174",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Wasbar Korenmarkt"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/993",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/993",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Beeindruckender Waschsalon mit Bar. Sowohl junge Touristen, Erasmus-Studenten wie junge Genter lassen hier ihre W\u00e4sche waschen, w\u00e4hrend sie mit einem Bierchen oder einer sch\u00f6nen Tasse Kaffee an der Theke warten.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "en": "Impressive launderette with adjoining bar. Young tourists, Erasmus students and young inhabitants of Ghent come here to do their laundry while sipping a cool beer or a coffee at the bar.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "es": "Impresionante lavander\u00eda unida a un bar. Por aqu\u00ed vienen tanto j\u00f3venes turistas o estudiantes Erasmus como ganteses a lavar la ropa y mientras esperan se sientan en la barra con una cerveza bien fresca o un caf\u00e9.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "nl": "Indrukwekkend wassalon annex bar. Zowel jonge toeristen, Erasmus-studenten als jonge Gentenaars komen hier hun was doen terwijl ze ondertussen aan de toog zitten met een frisse pint of een koffie. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "fr": "Impressionnant salon-lavoir attenant \u00e0 un bar. Jeunes touristes, \u00e9tudiants Erasmus et jeunes Gantois viennent y faire leur lessive et, pour passer le temps, prennent place au comptoir devant une bi\u00e8re fra\u00eeche ou un bon caf\u00e9.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1687"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Wasbar"
                ],
                "en": [
                    "Wasbar"
                ],
                "es": [
                    "Wasbar"
                ],
                "nl": [
                    "Wasbar"
                ],
                "fr": [
                    "Wasbar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Nicht nur ein Waschsalon"
                ],
                "en": [
                    "Not just any laundrette"
                ],
                "es": [
                    "Mucho m\u00e1s que una simple lavander\u00eda"
                ],
                "nl": [
                    "Niet zomaar een wasserette"
                ],
                "fr": [
                    "Ceci n\u2019est pas une simple wasserette"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-20T13:23:13+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6ef868dd-1a59-4e7c-9f4d-800f904fff2f"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/wasbar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/wasbar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wasbar Gent",
                        "en": "Wasbar Gent",
                        "es": "Wasbar Gent",
                        "nl": "Wasbar Gent",
                        "fr": "Wasbar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/wasbar_7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/wasbar_7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wasbar Gent",
                        "en": "Wasbar Gent",
                        "es": "Wasbar Gent",
                        "nl": "Wasbar Gent",
                        "fr": "Wasbar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/wasbar_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/wasbar_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wasbar Gent",
                        "en": "Wasbar Gent",
                        "es": "Wasbar Gent",
                        "nl": "Wasbar Gent",
                        "fr": "Wasbar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/wasbar_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/wasbar_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wasbar Gent",
                        "en": "Wasbar Gent",
                        "es": "Wasbar Gent",
                        "nl": "Wasbar Gent",
                        "fr": "Wasbar Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-25T12:47:21+00:00",
            "field_random_sort": [
                602
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/8705a579-341d-498c-a9ab-bc8b8f46261d",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1687",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/wasbar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "855",
                    "Wasbar Belgium (Wasbar Nederkouter)",
                    "132",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korenmarkt 37",
                "created": "2016-07-12T13:42:28+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293116908"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721779 51.055287)"
                },
                "email": [
                    "gent2@wasbar.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/53d115ce-fbfa-4d88-8e5b-b89cc4b00174",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Wasbar Korenmarkt"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/993",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/993",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Beeindruckender Waschsalon mit Bar. Sowohl junge Touristen, Erasmus-Studenten wie junge Genter lassen hier ihre W\u00e4sche waschen, w\u00e4hrend sie mit einem Bierchen oder einer sch\u00f6nen Tasse Kaffee an der Theke warten.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "en": "Impressive launderette with adjoining bar. Young tourists, Erasmus students and young inhabitants of Ghent come here to do their laundry while sipping a cool beer or a coffee at the bar.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "es": "Impresionante lavander\u00eda unida a un bar. Por aqu\u00ed vienen tanto j\u00f3venes turistas o estudiantes Erasmus como ganteses a lavar la ropa y mientras esperan se sientan en la barra con una cerveza bien fresca o un caf\u00e9.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "nl": "Indrukwekkend wassalon annex bar. Zowel jonge toeristen, Erasmus-studenten als jonge Gentenaars komen hier hun was doen terwijl ze ondertussen aan de toog zitten met een frisse pint of een koffie. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "fr": "Impressionnant salon-lavoir attenant \u00e0 un bar. Jeunes touristes, \u00e9tudiants Erasmus et jeunes Gantois viennent y faire leur lessive et, pour passer le temps, prennent place au comptoir devant une bi\u00e8re fra\u00eeche ou un bon caf\u00e9.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1687"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Wasbar"
                ],
                "en": [
                    "Wasbar"
                ],
                "es": [
                    "Wasbar"
                ],
                "nl": [
                    "Wasbar"
                ],
                "fr": [
                    "Wasbar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Nicht nur ein Waschsalon"
                ],
                "en": [
                    "Not just any laundrette"
                ],
                "es": [
                    "Mucho m\u00e1s que una simple lavander\u00eda"
                ],
                "nl": [
                    "Niet zomaar een wasserette"
                ],
                "fr": [
                    "Ceci n\u2019est pas une simple wasserette"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-20T13:23:13+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/892cfab8-7f00-4f19-953a-5e5065441dd2",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/286e414f-3fc7-4eb7-90b7-cd894cb5412b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004870_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004870_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trollenkelder - Gent",
                        "en": "Trollenkelder - Gent",
                        "es": "Trollenkelder - Gent",
                        "nl": "Trollekelder Gent",
                        "fr": "Trollenkelder - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004871_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004871_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trollenkelder - Gent",
                        "en": "Trollenkelder - Gent",
                        "es": "Trollenkelder - Gent",
                        "nl": "Trollekelder Gent",
                        "fr": "Trollenkelder - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005080_3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005080_3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trollenkelder - Gent",
                        "en": "Trollenkelder - Gent",
                        "es": "Trollenkelder - Gent",
                        "nl": "Trollekelder Gent",
                        "fr": "Trollenkelder - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004870.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004870.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trollenkelder - Gent",
                        "en": "Trollenkelder - Gent",
                        "es": "Trollenkelder - Gent",
                        "nl": "Trollekelder Gent",
                        "fr": "Trollenkelder - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-25T12:41:16+00:00",
            "field_random_sort": [
                55
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3e780338-fbcd-432f-9c1d-8fa20fd078f9",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1686",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/trollekelder",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "940",
                    "DE TROLLENKELDER (Trollekelder)",
                    "156",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Bij Sint-Jacobs 17",
                "created": "2013-03-25T12:40:59+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292237696"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7272627039315 51.056077395357)"
                },
                "email": [
                    "info@trollekelder.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d43bbcf5-18ae-4434-9b87-92780284d840",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Trollekelder"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/720",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/720",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bierlokal mit Keller aus dem 15. Jahrhundert; ideal f\u00fcr das ruhige und intime Gespr\u00e4ch.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Keine \u00fcblichen, sonder nur die besseren belgischen Spezialbiere erh\u00e4ltlich!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Brown beer pub with a 15th-century basement where you can enjoy a quiet, intimate chat.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Here you can\u2019t order a normal pint, only top-quality Belgian specialty beers!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Cervecer\u00eda a la antigua con s\u00f3tano del siglo XV para charlar en un ambiente tranquilo e \u00edntimo.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aqu\u00ed no se sirve \u201cuna cerveza\u201d, sino solo las mejores especiales de B\u00e9lgica.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bruin biercaf\u00e9 met 15e-eeuwse kelder voor een rustige en intieme babbel. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>G\u00e9\u00e9n gewone pinten te verkrijgen, enkel het betere Belgische speciaalbier!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 brun typique avec une cave du 15e si\u00e8cle pour une conversation calme et intime.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Point de chopes ordinaires, rien que le meilleur de la bi\u00e8re sp\u00e9ciale belge!</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1686"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Trollekelder"
                ],
                "en": [
                    "Trollekelder"
                ],
                "es": [
                    "Trollekelder"
                ],
                "nl": [
                    "Trollekelder"
                ],
                "fr": [
                    "Trollekelder"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Authentische Bierstube in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Authentic beer caf\u00e9 in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Aut\u00e9ntico bar de cervezas en Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Authentiek biercaf\u00e9 in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Bar \u00e0 bi\u00e8re authentique \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-20T14:31:17+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/search/top/?q=trollekelder",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/trollekelder/4bb7d25fb35776b0783dc801",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/892cfab8-7f00-4f19-953a-5e5065441dd2",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/286e414f-3fc7-4eb7-90b7-cd894cb5412b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004870_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004870_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trollenkelder - Gent",
                        "en": "Trollenkelder - Gent",
                        "es": "Trollenkelder - Gent",
                        "nl": "Trollekelder Gent",
                        "fr": "Trollenkelder - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004871_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004871_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trollenkelder - Gent",
                        "en": "Trollenkelder - Gent",
                        "es": "Trollenkelder - Gent",
                        "nl": "Trollekelder Gent",
                        "fr": "Trollenkelder - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005080_3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005080_3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trollenkelder - Gent",
                        "en": "Trollenkelder - Gent",
                        "es": "Trollenkelder - Gent",
                        "nl": "Trollekelder Gent",
                        "fr": "Trollenkelder - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004870.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004870.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trollenkelder - Gent",
                        "en": "Trollenkelder - Gent",
                        "es": "Trollenkelder - Gent",
                        "nl": "Trollekelder Gent",
                        "fr": "Trollenkelder - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-25T12:41:16+00:00",
            "field_random_sort": [
                55
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3e780338-fbcd-432f-9c1d-8fa20fd078f9",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1686",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/trollekelder",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "940",
                    "DE TROLLENKELDER (Trollekelder)",
                    "156",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Bij Sint-Jacobs 17",
                "created": "2013-03-25T12:40:59+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292237696"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7272627039315 51.056077395357)"
                },
                "email": [
                    "info@trollekelder.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d43bbcf5-18ae-4434-9b87-92780284d840",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Trollekelder"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/720",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/720",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bierlokal mit Keller aus dem 15. Jahrhundert; ideal f\u00fcr das ruhige und intime Gespr\u00e4ch.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Keine \u00fcblichen, sonder nur die besseren belgischen Spezialbiere erh\u00e4ltlich!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Brown beer pub with a 15th-century basement where you can enjoy a quiet, intimate chat.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Here you can\u2019t order a normal pint, only top-quality Belgian specialty beers!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Cervecer\u00eda a la antigua con s\u00f3tano del siglo XV para charlar en un ambiente tranquilo e \u00edntimo.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aqu\u00ed no se sirve \u201cuna cerveza\u201d, sino solo las mejores especiales de B\u00e9lgica.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bruin biercaf\u00e9 met 15e-eeuwse kelder voor een rustige en intieme babbel. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>G\u00e9\u00e9n gewone pinten te verkrijgen, enkel het betere Belgische speciaalbier!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 brun typique avec une cave du 15e si\u00e8cle pour une conversation calme et intime.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Point de chopes ordinaires, rien que le meilleur de la bi\u00e8re sp\u00e9ciale belge!</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1686"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Trollekelder"
                ],
                "en": [
                    "Trollekelder"
                ],
                "es": [
                    "Trollekelder"
                ],
                "nl": [
                    "Trollekelder"
                ],
                "fr": [
                    "Trollekelder"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Authentische Bierstube in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Authentic beer caf\u00e9 in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Aut\u00e9ntico bar de cervezas en Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Authentiek biercaf\u00e9 in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Bar \u00e0 bi\u00e8re authentique \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-20T14:31:17+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/search/top/?q=trollekelder",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/trollekelder/4bb7d25fb35776b0783dc801",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/88b94bef-7693-47c4-baac-410ac6eaf0a2",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ffe7351f-bdd7-48b1-9b0a-af7aa850b0c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e25b3f4f-0fcc-498f-ab05-560ec247c30f"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/pole-pole.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/pole-pole.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Pol\u00e9 Pol\u00e9 caf\u00e9 Gent",
                        "en": "Pol\u00e9 Pol\u00e9 caf\u00e9 Gent",
                        "es": "Pol\u00e9 Pol\u00e9 caf\u00e9 Gent",
                        "nl": "Pol\u00e9 pol\u00e9 caf\u00e9 Gent",
                        "fr": "Pol\u00e9 Pol\u00e9 caf\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/pole-pole.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/pole-pole.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Pol\u00e9 Pol\u00e9 caf\u00e9 Gent",
                        "en": "Pol\u00e9 Pol\u00e9 caf\u00e9 Gent",
                        "es": "Pol\u00e9 Pol\u00e9 caf\u00e9 Gent",
                        "nl": "Pol\u00e9 pol\u00e9 caf\u00e9 Gent",
                        "fr": "Pol\u00e9 Pol\u00e9 caf\u00e9 Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-25T12:38:28+00:00",
            "field_random_sort": [
                -213
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/fe99a2ed-c041-4648-a3b5-98fc4ca91da1",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1685",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/pole-pole",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "4013",
                    "Plein Soleil (Pol\u00e9 Pol\u00e9)",
                    "231",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Lammerstraat 8",
                "created": "2013-03-25T12:36:56+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293566700"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727964 51.047915)"
                },
                "email": [
                    "info@polepole.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/cc680fc2-58cb-4b03-a232-ec98a509e813",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Pol\u00e9 Pol\u00e9"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/719",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/719",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Afrikanisches Cocktaillokal f\u00fcr junges Volk und Studenten, auch wegen des gleichnamigen Festivals an den Genter Festen bekannt. \r\nAfro - Latin \u2013 S\u00fcdl\u00e4ndisch.\u00a0\r\n\r\n",
                    "en": "African cocktail bar for youngsters and students, also known because of the eponymous festival during the Ghent Festivities.\r\nAfro \u2013 latin \u2013 southern.",
                    "es": "Caf\u00e9-cocteler\u00eda africano para p\u00fablico joven y estudiantil, conocido tambi\u00e9n por el festival del mismo nombre que se celebra durante las Fiestas de Gante.  \r\nAfro - latino - del Sur.\r\n",
                    "nl": "Afrikaans cocktailcaf\u00e9 voor het jonge volk en de studenten, ook gekend van het gelijknamige festival tijdens de Gentse Feesten.  Afro - latin \u2013 zuiders.\r\n\r\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 \u00e0 cocktail africain pris\u00e9 des jeunes et des \u00e9tudiants, \u00e9galement connu pour le festival du m\u00eame nom pendant les F\u00eates de Gand.  Afro - latino \u2013 Sud.\u00a0\r\n\r\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1685"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/be50f54c-acb8-4811-bf2f-b6bcab9d3acf"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Pol\u00e9 Pol\u00e9"
                ],
                "en": [
                    "Pol\u00e9 Pol\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "Pol\u00e9 Pol\u00e9"
                ],
                "nl": [
                    "Pol\u00e9 Pol\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Pol\u00e9 Pol\u00e9"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "S\u00fcdliche Atmosph\u00e4re und Drinks"
                ],
                "en": [
                    "Southern atmosphere and drinks"
                ],
                "es": [
                    "Ambiente y bebidas del sur"
                ],
                "nl": [
                    "Zuiderse sfeer en dito drankjes"
                ],
                "fr": [
                    "Ambiance et boissons du sud"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:40:14+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/88b94bef-7693-47c4-baac-410ac6eaf0a2",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ffe7351f-bdd7-48b1-9b0a-af7aa850b0c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e25b3f4f-0fcc-498f-ab05-560ec247c30f"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/pole-pole.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/pole-pole.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Pol\u00e9 Pol\u00e9 caf\u00e9 Gent",
                        "en": "Pol\u00e9 Pol\u00e9 caf\u00e9 Gent",
                        "es": "Pol\u00e9 Pol\u00e9 caf\u00e9 Gent",
                        "nl": "Pol\u00e9 pol\u00e9 caf\u00e9 Gent",
                        "fr": "Pol\u00e9 Pol\u00e9 caf\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/pole-pole.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/pole-pole.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Pol\u00e9 Pol\u00e9 caf\u00e9 Gent",
                        "en": "Pol\u00e9 Pol\u00e9 caf\u00e9 Gent",
                        "es": "Pol\u00e9 Pol\u00e9 caf\u00e9 Gent",
                        "nl": "Pol\u00e9 pol\u00e9 caf\u00e9 Gent",
                        "fr": "Pol\u00e9 Pol\u00e9 caf\u00e9 Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-25T12:38:28+00:00",
            "field_random_sort": [
                -213
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/fe99a2ed-c041-4648-a3b5-98fc4ca91da1",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1685",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/pole-pole",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "4013",
                    "Plein Soleil (Pol\u00e9 Pol\u00e9)",
                    "231",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Lammerstraat 8",
                "created": "2013-03-25T12:36:56+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293566700"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727964 51.047915)"
                },
                "email": [
                    "info@polepole.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/cc680fc2-58cb-4b03-a232-ec98a509e813",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Pol\u00e9 Pol\u00e9"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/719",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/719",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Afrikanisches Cocktaillokal f\u00fcr junges Volk und Studenten, auch wegen des gleichnamigen Festivals an den Genter Festen bekannt. \r\nAfro - Latin \u2013 S\u00fcdl\u00e4ndisch.\u00a0\r\n\r\n",
                    "en": "African cocktail bar for youngsters and students, also known because of the eponymous festival during the Ghent Festivities.\r\nAfro \u2013 latin \u2013 southern.",
                    "es": "Caf\u00e9-cocteler\u00eda africano para p\u00fablico joven y estudiantil, conocido tambi\u00e9n por el festival del mismo nombre que se celebra durante las Fiestas de Gante.  \r\nAfro - latino - del Sur.\r\n",
                    "nl": "Afrikaans cocktailcaf\u00e9 voor het jonge volk en de studenten, ook gekend van het gelijknamige festival tijdens de Gentse Feesten.  Afro - latin \u2013 zuiders.\r\n\r\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 \u00e0 cocktail africain pris\u00e9 des jeunes et des \u00e9tudiants, \u00e9galement connu pour le festival du m\u00eame nom pendant les F\u00eates de Gand.  Afro - latino \u2013 Sud.\u00a0\r\n\r\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1685"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/be50f54c-acb8-4811-bf2f-b6bcab9d3acf"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Pol\u00e9 Pol\u00e9"
                ],
                "en": [
                    "Pol\u00e9 Pol\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "Pol\u00e9 Pol\u00e9"
                ],
                "nl": [
                    "Pol\u00e9 Pol\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Pol\u00e9 Pol\u00e9"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "S\u00fcdliche Atmosph\u00e4re und Drinks"
                ],
                "en": [
                    "Southern atmosphere and drinks"
                ],
                "es": [
                    "Ambiente y bebidas del sur"
                ],
                "nl": [
                    "Zuiderse sfeer en dito drankjes"
                ],
                "fr": [
                    "Ambiance et boissons du sud"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:40:14+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1a6699e9-56b3-4b55-9a15-b36926e76997",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e75b5fcc-b6c5-4976-ac56-4ebb845fb088",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7dda5e11-4aa5-462f-ae5c-9d6b12ca67c8"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de_geus_van_gent_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de_geus_van_gent_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Geus van Gent - Gent",
                        "en": "De Geus van Gent - Gent",
                        "es": "De Geus van Gent - Gent",
                        "nl": "De Geus van Gent - Gent",
                        "fr": "De Geus van Gent - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Geuzenhuis02%C2%A9GerbrichReynaert.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Geuzenhuis02%C2%A9GerbrichReynaert.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Geus van Gent - Gent",
                        "en": "De Geus van Gent - Gent",
                        "es": "De Geus van Gent - Gent",
                        "nl": "De Geus van Gent - Gent",
                        "fr": "De Geus van Gent - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Geuzenhuis05%C2%A9GerbrichReynaert.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Geuzenhuis05%C2%A9GerbrichReynaert.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Geus van Gent - Gent",
                        "en": "De Geus van Gent - Gent",
                        "es": "De Geus van Gent - Gent",
                        "nl": "De Geus van Gent - Gent",
                        "fr": "De Geus van Gent - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de_geus_van_gent_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de_geus_van_gent_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Geus van Gent - Gent",
                        "en": "De Geus van Gent - Gent",
                        "es": "De Geus van Gent - Gent",
                        "nl": "De Geus van Gent - Gent",
                        "fr": "De Geus van Gent - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-22T14:09:02+00:00",
            "field_random_sort": [
                349
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/0bde35fd-6bb8-4180-88d0-14b34f30e136",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1684",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-geus-van-gent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2344",
                    "De Geus van Gent",
                    "160",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kantienberg 9",
                "created": "2012-11-23T15:07:43+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292207825"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7284721661213 51.041431972351)"
                },
                "email": [
                    "geusvangent@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/70d0c6d5-822c-4b96-b75d-79289b242623",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Geus van Gent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/553",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/553",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Sehr sch\u00f6nes Lokal im Geuzenhuis (Geusenhaus) mit Sitzecke und kugelf\u00f6rmiger Decke, Treffpunkt f\u00fcr liberal Denkende (Gleich- und Andersdenkende), mit Terrasse am Wasser.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Zwanzig Fassbiere.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Beautiful caf\u00e9 at the \u201cGeuzenhuis\u201d with a lounge area and a peculiar rounded ceiling where you can enjoy a chat; meeting place for liberal people (whether they share the same views or not) with a waterside terrace.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>20 beers on tap.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Magn\u00edfico caf\u00e9-tertulia en el centro Geuzenhuis, con zona lounge, peculiar techo redondeado y terraza a la orilla del agua. Punto de encuentro para librepensadores de distintas tendencias.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>20 cervezas de barril.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Prachtig praatcaf\u00e9 in het Geuzenhuis met zithoek en eigenaardig bolvormig plafond, ontmoetingsplaats voor vrijzinnigen (zowel gelijk- als andersgezinden) en terras aan het water. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>20 bieren van het vat</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Magnifique bistrot dans la \u00ab Maison des Gueux \u00bb avec coin banquette et singulier plafond sph\u00e9rique, lieu de rencontre des libres penseurs (qu\u2019ils soient de m\u00eame opinion ou non) et terrasse au bord de l\u2019eau.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>20 bi\u00e8res au f\u00fbt.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1684"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Geus van Gent"
                ],
                "en": [
                    "De Geus van Gent"
                ],
                "es": [
                    "De Geus van Gent"
                ],
                "nl": [
                    "De Geus van Gent"
                ],
                "fr": [
                    "De Geus van Gent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gem\u00fctliches Lokal am Wasser"
                ],
                "en": [
                    "Cosy caf\u00e9 for a drink and a chat along the water"
                ],
                "es": [
                    "Acogedor bar a orillas del agua"
                ],
                "nl": [
                    "Gezellig praatcaf\u00e9 aan het water"
                ],
                "fr": [
                    "Bistrot sympa au bord de l\u2019eau"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-02-14T09:16:32+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/degeus.vangent/info?tab=page_info",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/de-geus-van-gent/4ba945e5f964a520411a3ae3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1a6699e9-56b3-4b55-9a15-b36926e76997",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e75b5fcc-b6c5-4976-ac56-4ebb845fb088",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7dda5e11-4aa5-462f-ae5c-9d6b12ca67c8"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de_geus_van_gent_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de_geus_van_gent_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Geus van Gent - Gent",
                        "en": "De Geus van Gent - Gent",
                        "es": "De Geus van Gent - Gent",
                        "nl": "De Geus van Gent - Gent",
                        "fr": "De Geus van Gent - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Geuzenhuis02%C2%A9GerbrichReynaert.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Geuzenhuis02%C2%A9GerbrichReynaert.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Geus van Gent - Gent",
                        "en": "De Geus van Gent - Gent",
                        "es": "De Geus van Gent - Gent",
                        "nl": "De Geus van Gent - Gent",
                        "fr": "De Geus van Gent - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Geuzenhuis05%C2%A9GerbrichReynaert.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Geuzenhuis05%C2%A9GerbrichReynaert.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Geus van Gent - Gent",
                        "en": "De Geus van Gent - Gent",
                        "es": "De Geus van Gent - Gent",
                        "nl": "De Geus van Gent - Gent",
                        "fr": "De Geus van Gent - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de_geus_van_gent_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de_geus_van_gent_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Geus van Gent - Gent",
                        "en": "De Geus van Gent - Gent",
                        "es": "De Geus van Gent - Gent",
                        "nl": "De Geus van Gent - Gent",
                        "fr": "De Geus van Gent - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-22T14:09:02+00:00",
            "field_random_sort": [
                349
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/0bde35fd-6bb8-4180-88d0-14b34f30e136",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1684",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-geus-van-gent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2344",
                    "De Geus van Gent",
                    "160",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kantienberg 9",
                "created": "2012-11-23T15:07:43+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292207825"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7284721661213 51.041431972351)"
                },
                "email": [
                    "geusvangent@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/70d0c6d5-822c-4b96-b75d-79289b242623",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Geus van Gent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/553",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/553",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Sehr sch\u00f6nes Lokal im Geuzenhuis (Geusenhaus) mit Sitzecke und kugelf\u00f6rmiger Decke, Treffpunkt f\u00fcr liberal Denkende (Gleich- und Andersdenkende), mit Terrasse am Wasser.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Zwanzig Fassbiere.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Beautiful caf\u00e9 at the \u201cGeuzenhuis\u201d with a lounge area and a peculiar rounded ceiling where you can enjoy a chat; meeting place for liberal people (whether they share the same views or not) with a waterside terrace.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>20 beers on tap.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Magn\u00edfico caf\u00e9-tertulia en el centro Geuzenhuis, con zona lounge, peculiar techo redondeado y terraza a la orilla del agua. Punto de encuentro para librepensadores de distintas tendencias.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>20 cervezas de barril.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Prachtig praatcaf\u00e9 in het Geuzenhuis met zithoek en eigenaardig bolvormig plafond, ontmoetingsplaats voor vrijzinnigen (zowel gelijk- als andersgezinden) en terras aan het water. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>20 bieren van het vat</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Magnifique bistrot dans la \u00ab Maison des Gueux \u00bb avec coin banquette et singulier plafond sph\u00e9rique, lieu de rencontre des libres penseurs (qu\u2019ils soient de m\u00eame opinion ou non) et terrasse au bord de l\u2019eau.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>20 bi\u00e8res au f\u00fbt.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1684"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Geus van Gent"
                ],
                "en": [
                    "De Geus van Gent"
                ],
                "es": [
                    "De Geus van Gent"
                ],
                "nl": [
                    "De Geus van Gent"
                ],
                "fr": [
                    "De Geus van Gent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gem\u00fctliches Lokal am Wasser"
                ],
                "en": [
                    "Cosy caf\u00e9 for a drink and a chat along the water"
                ],
                "es": [
                    "Acogedor bar a orillas del agua"
                ],
                "nl": [
                    "Gezellig praatcaf\u00e9 aan het water"
                ],
                "fr": [
                    "Bistrot sympa au bord de l\u2019eau"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-02-14T09:16:32+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/degeus.vangent/info?tab=page_info",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/de-geus-van-gent/4ba945e5f964a520411a3ae3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/286e414f-3fc7-4eb7-90b7-cd894cb5412b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003712_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003712_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Afsnis - Gent",
                        "en": "Afsnis - Gent",
                        "es": "Afsnis - Gent",
                        "nl": "Afsnis",
                        "fr": "Afsnis - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004877.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004877.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Afsnis - Gent",
                        "en": "Afsnis - Gent",
                        "es": "Afsnis - Gent",
                        "nl": "Afsnis",
                        "fr": "Afsnis - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003712.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003712.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Afsnis - Gent",
                        "en": "Afsnis - Gent",
                        "es": "Afsnis - Gent",
                        "nl": "Afsnis",
                        "fr": "Afsnis - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-22T14:05:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                134
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b393654c-84aa-4dae-8e09-f246b2444921",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1683",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/afsnis",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Bij Sint-Jacobs 10",
                "created": "2012-11-23T15:04:55+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32495383911"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727437 51.056952)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f5f50ff0-496e-42e2-b740-e089da0a935f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Afsnis"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/552",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/552",
                "modified": "2018-02-28T09:29:38+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eine typische Kneipe f\u00fcr richtige Bierfreunde, ein Fixpunkt von Gent. Freitags, samstags und sonntags ab 8 Uhr morgens f\u00fcr K\u00e4ufer und Verk\u00e4ufer auf dem Tr\u00f6delmarkt ge\u00f6ffnet. ",
                    "en": "Brown caf\u00e9 where you can enjoy a chat. The place to be for beer lovers and a legendary spot in Ghent. Open from 8 a.m. on Friday, Saturday and Sunday for stall holders and customers of the flea market.\r\n\r\n",
                    "es": "Caf\u00e9-tertulia tradicional para los muy cerveceros, todo un valor fijo en Gante. Los viernes, s\u00e1bados y domingos abre a las 8 de la ma\u00f1ana, para los vendedores y clientes del rastrillo.",
                    "nl": "Bruin praatcaf\u00e9 voor de echte bierdrinker, een vaste waarde in Gent. Op vrijdag, zaterdag en zondag open vanaf 8 uur \u2018s morgens voor standhouders en klanten van de rommelmarkt.",
                    "fr": "Caf\u00e9 brun typique pour les vrais amateurs de bi\u00e8re, une valeur s\u00fbre \u00e0 Gand. Le vendredi, samedi et dimanche, ouvert d\u00e8s 8 heures du matin pour les exposants et les clients du march\u00e9 aux puces. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1683"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Afsnis"
                ],
                "en": [
                    "Afsnis"
                ],
                "es": [
                    "Afsnis"
                ],
                "nl": [
                    "Afsnis"
                ],
                "fr": [
                    "Afsnis"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Urgem\u00fctliches Lokal f\u00fcr Bierfans"
                ],
                "en": [
                    "Brown pub for real beer lovers"
                ],
                "es": [
                    "Bar popular para los amantes de la cerveza"
                ],
                "nl": [
                    "Bruin praatcaf\u00e9 voor de echte bierliefhebber"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 brun typique pour les vrais amateurs de bi\u00e8re"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-13T15:19:07+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Afsnis-Bij-St-Jacobs-1482595632031596/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/afsnis/4c40def9520fa5939fc1c8ac",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d4182980-Reviews-Cafe_Afsnis-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/286e414f-3fc7-4eb7-90b7-cd894cb5412b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003712_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003712_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Afsnis - Gent",
                        "en": "Afsnis - Gent",
                        "es": "Afsnis - Gent",
                        "nl": "Afsnis",
                        "fr": "Afsnis - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004877.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004877.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Afsnis - Gent",
                        "en": "Afsnis - Gent",
                        "es": "Afsnis - Gent",
                        "nl": "Afsnis",
                        "fr": "Afsnis - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003712.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003712.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Afsnis - Gent",
                        "en": "Afsnis - Gent",
                        "es": "Afsnis - Gent",
                        "nl": "Afsnis",
                        "fr": "Afsnis - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-22T14:05:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                134
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b393654c-84aa-4dae-8e09-f246b2444921",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1683",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/afsnis",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Bij Sint-Jacobs 10",
                "created": "2012-11-23T15:04:55+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32495383911"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727437 51.056952)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f5f50ff0-496e-42e2-b740-e089da0a935f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Afsnis"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/552",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/552",
                "modified": "2018-02-28T09:29:38+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eine typische Kneipe f\u00fcr richtige Bierfreunde, ein Fixpunkt von Gent. Freitags, samstags und sonntags ab 8 Uhr morgens f\u00fcr K\u00e4ufer und Verk\u00e4ufer auf dem Tr\u00f6delmarkt ge\u00f6ffnet. ",
                    "en": "Brown caf\u00e9 where you can enjoy a chat. The place to be for beer lovers and a legendary spot in Ghent. Open from 8 a.m. on Friday, Saturday and Sunday for stall holders and customers of the flea market.\r\n\r\n",
                    "es": "Caf\u00e9-tertulia tradicional para los muy cerveceros, todo un valor fijo en Gante. Los viernes, s\u00e1bados y domingos abre a las 8 de la ma\u00f1ana, para los vendedores y clientes del rastrillo.",
                    "nl": "Bruin praatcaf\u00e9 voor de echte bierdrinker, een vaste waarde in Gent. Op vrijdag, zaterdag en zondag open vanaf 8 uur \u2018s morgens voor standhouders en klanten van de rommelmarkt.",
                    "fr": "Caf\u00e9 brun typique pour les vrais amateurs de bi\u00e8re, une valeur s\u00fbre \u00e0 Gand. Le vendredi, samedi et dimanche, ouvert d\u00e8s 8 heures du matin pour les exposants et les clients du march\u00e9 aux puces. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1683"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Afsnis"
                ],
                "en": [
                    "Afsnis"
                ],
                "es": [
                    "Afsnis"
                ],
                "nl": [
                    "Afsnis"
                ],
                "fr": [
                    "Afsnis"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Urgem\u00fctliches Lokal f\u00fcr Bierfans"
                ],
                "en": [
                    "Brown pub for real beer lovers"
                ],
                "es": [
                    "Bar popular para los amantes de la cerveza"
                ],
                "nl": [
                    "Bruin praatcaf\u00e9 voor de echte bierliefhebber"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 brun typique pour les vrais amateurs de bi\u00e8re"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-13T15:19:07+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Afsnis-Bij-St-Jacobs-1482595632031596/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/afsnis/4c40def9520fa5939fc1c8ac",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d4182980-Reviews-Cafe_Afsnis-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/625c80a1-e514-49ad-908d-e7f7fb0445a5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/759ef2b0-b657-4bb0-b39c-38c56100c940",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/91d9c6fe-094b-439a-869b-5867b694d258"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/club_central_5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/club_central_5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Club Central",
                        "en": "Club Central",
                        "es": "Club Central",
                        "nl": "Club Central",
                        "fr": "Club Central"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Shutterstock2017-DT003683.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Shutterstock2017-DT003683.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Club Central",
                        "en": "Club Central",
                        "es": "Club Central",
                        "nl": "Club Central",
                        "fr": "Club Central"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Shutterstock2017-DT003685.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Shutterstock2017-DT003685.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Club Central",
                        "en": "Club Central",
                        "es": "Club Central",
                        "nl": "Club Central",
                        "fr": "Club Central"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Shutterstock2017-DT003683.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Shutterstock2017-DT003683.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Club Central",
                        "en": "Club Central",
                        "es": "Club Central",
                        "nl": "Cocktail Gent",
                        "fr": "Club Central"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-22T13:54:52+00:00",
            "field_random_sort": [
                502
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/069f540f-842f-47c3-ba75-45b1161da8ba",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1681",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/club-central",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1009",
                    "Hossein Ali Zadeh Kevar, Behzad (Club Central)",
                    "138",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoogpoort 32",
                "created": "2012-01-31T14:45:25+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32475815378"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723488 51.055197)"
                },
                "email": [
                    "info@clubcentral.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9800420e-de9c-4b1b-a029-2f362f8a1360",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Club Central"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/275",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/275",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gro\u00dfe Salsabar mit Cocktailbar, Loungebar und imposantem mittelalterlichem Tanzkeller Cirq Central (Keller kann angemietet werden). \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>T\u00e4glich Salsa-Unterricht. Latino, Salsa, Merengue, Bachata, Reggaeton ...\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Large salsa bar with a cocktail bar, lounge bar and impressive medieval dance basement, \u201cCirq Central\u201d (only for rental).\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Daily salsa lessons. Latin, salsa, merengue, bachata, reggaeton,...</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Gran bar de salsa con barra de c\u00f3cteles, lounge y el imponente s\u00f3tano medieval Cirq Central, que se alquila para organizar bailes. \r\n\r\n\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Clases de salsa todos los d\u00edas. Latino, salsa, merengue, bachata, reggaeton...</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Grote salsabar met cocktailbar, loungebar en imposante middeleeuwse danskelder Cirq Central (kelder is enkel te huur). \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Elke dag salsalessen.\u00a0Latino, salsa, merengue, bachata, reggaeton,...</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Grand bar \u00e0 salsa avec bar \u00e0 cocktails, bar lounge et une imposante cave de danse m\u00e9di\u00e9vale Cirq Central (cave uniquement \u00e0 louer). \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Cours de salsa tous les jours. Latino, salsa, merengue, bachata, reggaeton,...</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1681"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1ce405e-7bb0-4b27-ae6b-ed403acb4ac3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Club Central"
                ],
                "en": [
                    "Club Central"
                ],
                "es": [
                    "Club Central"
                ],
                "nl": [
                    "Club Central"
                ],
                "fr": [
                    "Club Central"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Lust, Salsa-Tanzen zu lernen?"
                ],
                "en": [
                    "Keen to learn salsa?"
                ],
                "es": [
                    "\u00bfLe apetece aprender a bailar Salsa?"
                ],
                "nl": [
                    "Heb je zin om te leren salsadansen?"
                ],
                "fr": [
                    "Envie d\u2019apprendre \u00e0 danser la salsa\u00a0?"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-15T07:47:47+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/clubcentralgent9000/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/club-central/4c2266ff9085d13a0a4786cc",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/625c80a1-e514-49ad-908d-e7f7fb0445a5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/759ef2b0-b657-4bb0-b39c-38c56100c940",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/91d9c6fe-094b-439a-869b-5867b694d258"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/club_central_5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/club_central_5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Club Central",
                        "en": "Club Central",
                        "es": "Club Central",
                        "nl": "Club Central",
                        "fr": "Club Central"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Shutterstock2017-DT003683.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Shutterstock2017-DT003683.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Club Central",
                        "en": "Club Central",
                        "es": "Club Central",
                        "nl": "Club Central",
                        "fr": "Club Central"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Shutterstock2017-DT003685.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Shutterstock2017-DT003685.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Club Central",
                        "en": "Club Central",
                        "es": "Club Central",
                        "nl": "Club Central",
                        "fr": "Club Central"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Shutterstock2017-DT003683.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Shutterstock2017-DT003683.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Club Central",
                        "en": "Club Central",
                        "es": "Club Central",
                        "nl": "Cocktail Gent",
                        "fr": "Club Central"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-22T13:54:52+00:00",
            "field_random_sort": [
                502
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/069f540f-842f-47c3-ba75-45b1161da8ba",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1681",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/club-central",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1009",
                    "Hossein Ali Zadeh Kevar, Behzad (Club Central)",
                    "138",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoogpoort 32",
                "created": "2012-01-31T14:45:25+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32475815378"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723488 51.055197)"
                },
                "email": [
                    "info@clubcentral.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9800420e-de9c-4b1b-a029-2f362f8a1360",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Club Central"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/275",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/275",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gro\u00dfe Salsabar mit Cocktailbar, Loungebar und imposantem mittelalterlichem Tanzkeller Cirq Central (Keller kann angemietet werden). \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>T\u00e4glich Salsa-Unterricht. Latino, Salsa, Merengue, Bachata, Reggaeton ...\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Large salsa bar with a cocktail bar, lounge bar and impressive medieval dance basement, \u201cCirq Central\u201d (only for rental).\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Daily salsa lessons. Latin, salsa, merengue, bachata, reggaeton,...</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Gran bar de salsa con barra de c\u00f3cteles, lounge y el imponente s\u00f3tano medieval Cirq Central, que se alquila para organizar bailes. \r\n\r\n\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Clases de salsa todos los d\u00edas. Latino, salsa, merengue, bachata, reggaeton...</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Grote salsabar met cocktailbar, loungebar en imposante middeleeuwse danskelder Cirq Central (kelder is enkel te huur). \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Elke dag salsalessen.\u00a0Latino, salsa, merengue, bachata, reggaeton,...</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Grand bar \u00e0 salsa avec bar \u00e0 cocktails, bar lounge et une imposante cave de danse m\u00e9di\u00e9vale Cirq Central (cave uniquement \u00e0 louer). \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Cours de salsa tous les jours. Latino, salsa, merengue, bachata, reggaeton,...</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1681"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1ce405e-7bb0-4b27-ae6b-ed403acb4ac3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Club Central"
                ],
                "en": [
                    "Club Central"
                ],
                "es": [
                    "Club Central"
                ],
                "nl": [
                    "Club Central"
                ],
                "fr": [
                    "Club Central"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Lust, Salsa-Tanzen zu lernen?"
                ],
                "en": [
                    "Keen to learn salsa?"
                ],
                "es": [
                    "\u00bfLe apetece aprender a bailar Salsa?"
                ],
                "nl": [
                    "Heb je zin om te leren salsadansen?"
                ],
                "fr": [
                    "Envie d\u2019apprendre \u00e0 danser la salsa\u00a0?"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-15T07:47:47+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/clubcentralgent9000/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/club-central/4c2266ff9085d13a0a4786cc",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/be208460-8727-432f-a0b7-c0d2cc9bfd3e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e23a37b-7ebf-48d0-a833-477aa10ad00c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bar_des_amis_gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bar_des_amis_gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar des Amis Gent",
                        "en": "Bar des Amis Gent",
                        "es": "Bar des Amis Gent",
                        "nl": "Bar des Amis Gent",
                        "fr": "Bar des Amis Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bar_des_amis_interieur.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bar_des_amis_interieur.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar des Amis Gent",
                        "en": "Bar des Amis Gent",
                        "es": "Bar des Amis Gent",
                        "nl": "Bar des Amis Gent",
                        "fr": "Bar des Amis Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bar_des_amis_gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bar_des_amis_gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar des Amis Gent",
                        "en": "Bar des Amis Gent",
                        "es": "Bar des Amis Gent",
                        "nl": "Bar des Amis Gent",
                        "fr": "Bar des Amis Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-22T10:30:25+00:00",
            "field_random_sort": [
                -105
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/8073298a-adc9-4b38-8e95-652375c566e7",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1679",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/bar-des-amis",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1153",
                    "BOLLYWOOD ENTERTAINMENT (Bar des amis)",
                    "102",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vlasmarkt 5",
                "created": "2013-03-22T10:30:03+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728481 51.05609)"
                },
                "email": [
                    "GENT@BARDESAMIS.BE"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b74d9221-31e4-4697-92af-710368f9c55d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Bar des Amis"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/717",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/717",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gro\u00dfes ambitioniertes Lokal als Treffpunkt schlechthin mit der l\u00e4ngsten Theke von Gent der M\u00e4nner von Pol\u00e9 Pol\u00e9 (siehe auch die Lokale in der Lammerstraat), mit zwei Stockwerken und zwei Bars. ",
                    "en": "Large and ambitious rendez-vous caf\u00e9 with the longest bar in Ghent opened by the Pol\u00e9 Pol\u00e9 crowd (also check out their four caf\u00e9s at Lammerstraat); two floors and two bars. \r\n* DJs during the weekend.\r\n\r\n",
                    "es": "Obra de la gente del Pol\u00e9 Pol\u00e9 (ver tambi\u00e9n los caf\u00e9s en la Lammerstraat), este grande y ambicioso caf\u00e9 constituye el punto de encuentro perfecto. Dos pisos y dos barras, una de ellas la m\u00e1s larga de Gante.",
                    "nl": "Groot ambitieus rendez-vous caf\u00e9 met de langste toog van Gent van de mannen van Pol\u00e9 Pol\u00e9 (zie ook de caf\u00e9s in de Lammerstraat), met twee verdiepingen en twee bars.",
                    "fr": "Grand et ambitieux caf\u00e9 de rendez-vous des hommes de Pol\u00e9 Pol\u00e9, dot\u00e9 du plus long comptoir de Gand (voir aussi les caf\u00e9s dans la Lammerstraat), avec deux \u00e9tages et deux bars. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1679"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1ce405e-7bb0-4b27-ae6b-ed403acb4ac3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Bar des Amis"
                ],
                "en": [
                    "Bar des Amis"
                ],
                "es": [
                    "Bar des Amis"
                ],
                "nl": [
                    "Bar des Amis"
                ],
                "fr": [
                    "Bar des Amis"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gem\u00fctliches Lokal in angesagtem Ausgehviertel"
                ],
                "en": [
                    "Cosy caf\u00e9 surrounded by trendy nightlife spots"
                ],
                "es": [
                    "Acogedor bar en la zona de fiesta"
                ],
                "nl": [
                    "Gezellig caf\u00e9 in een hippe uitgaansbuurt"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 agr\u00e9able dans un lieu de sortie branch\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-15T07:48:25+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/bardesamisgent/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/bardesamis/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d5594079-Reviews-Bar_des_amis-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/be208460-8727-432f-a0b7-c0d2cc9bfd3e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e23a37b-7ebf-48d0-a833-477aa10ad00c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bar_des_amis_gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bar_des_amis_gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar des Amis Gent",
                        "en": "Bar des Amis Gent",
                        "es": "Bar des Amis Gent",
                        "nl": "Bar des Amis Gent",
                        "fr": "Bar des Amis Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bar_des_amis_interieur.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bar_des_amis_interieur.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar des Amis Gent",
                        "en": "Bar des Amis Gent",
                        "es": "Bar des Amis Gent",
                        "nl": "Bar des Amis Gent",
                        "fr": "Bar des Amis Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bar_des_amis_gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bar_des_amis_gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar des Amis Gent",
                        "en": "Bar des Amis Gent",
                        "es": "Bar des Amis Gent",
                        "nl": "Bar des Amis Gent",
                        "fr": "Bar des Amis Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-22T10:30:25+00:00",
            "field_random_sort": [
                -105
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/8073298a-adc9-4b38-8e95-652375c566e7",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1679",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/bar-des-amis",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1153",
                    "BOLLYWOOD ENTERTAINMENT (Bar des amis)",
                    "102",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vlasmarkt 5",
                "created": "2013-03-22T10:30:03+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728481 51.05609)"
                },
                "email": [
                    "GENT@BARDESAMIS.BE"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b74d9221-31e4-4697-92af-710368f9c55d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Bar des Amis"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/717",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/717",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gro\u00dfes ambitioniertes Lokal als Treffpunkt schlechthin mit der l\u00e4ngsten Theke von Gent der M\u00e4nner von Pol\u00e9 Pol\u00e9 (siehe auch die Lokale in der Lammerstraat), mit zwei Stockwerken und zwei Bars. ",
                    "en": "Large and ambitious rendez-vous caf\u00e9 with the longest bar in Ghent opened by the Pol\u00e9 Pol\u00e9 crowd (also check out their four caf\u00e9s at Lammerstraat); two floors and two bars. \r\n* DJs during the weekend.\r\n\r\n",
                    "es": "Obra de la gente del Pol\u00e9 Pol\u00e9 (ver tambi\u00e9n los caf\u00e9s en la Lammerstraat), este grande y ambicioso caf\u00e9 constituye el punto de encuentro perfecto. Dos pisos y dos barras, una de ellas la m\u00e1s larga de Gante.",
                    "nl": "Groot ambitieus rendez-vous caf\u00e9 met de langste toog van Gent van de mannen van Pol\u00e9 Pol\u00e9 (zie ook de caf\u00e9s in de Lammerstraat), met twee verdiepingen en twee bars.",
                    "fr": "Grand et ambitieux caf\u00e9 de rendez-vous des hommes de Pol\u00e9 Pol\u00e9, dot\u00e9 du plus long comptoir de Gand (voir aussi les caf\u00e9s dans la Lammerstraat), avec deux \u00e9tages et deux bars. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1679"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1ce405e-7bb0-4b27-ae6b-ed403acb4ac3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Bar des Amis"
                ],
                "en": [
                    "Bar des Amis"
                ],
                "es": [
                    "Bar des Amis"
                ],
                "nl": [
                    "Bar des Amis"
                ],
                "fr": [
                    "Bar des Amis"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gem\u00fctliches Lokal in angesagtem Ausgehviertel"
                ],
                "en": [
                    "Cosy caf\u00e9 surrounded by trendy nightlife spots"
                ],
                "es": [
                    "Acogedor bar en la zona de fiesta"
                ],
                "nl": [
                    "Gezellig caf\u00e9 in een hippe uitgaansbuurt"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 agr\u00e9able dans un lieu de sortie branch\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-15T07:48:25+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/bardesamisgent/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/bardesamis/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d5594079-Reviews-Bar_des_amis-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b393654c-84aa-4dae-8e09-f246b2444921",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad5ea86e-330e-4ebb-8dcc-5549a59fb212"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/club_69.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/club_69.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Club 69",
                        "en": "Club 69",
                        "es": "Club 69",
                        "nl": "Club 69",
                        "fr": "Club 69"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/club69.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/club69.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Club 69",
                        "en": "Club 69",
                        "es": "Club 69",
                        "nl": "Club 69",
                        "fr": "Club 69"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005068.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005068.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Club 69",
                        "en": "Club 69",
                        "es": "Club 69",
                        "nl": "Club 69",
                        "fr": "Club 69"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/club_69.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/club_69.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Club 69",
                        "en": "Club 69",
                        "es": "Club 69",
                        "nl": "Club 69",
                        "fr": "Club 69"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-22T09:44:50+00:00",
            "field_random_sort": [
                593
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/cb28fef7-b4f7-429a-82bf-d32194a0daae",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1676",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/club-69",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1082",
                    "CLUB 69",
                    "137",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oude Beestenmarkt 5",
                "created": "2012-11-23T15:53:58+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32495236423"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.731133 51.054409)"
                },
                "email": [
                    "info@club-69.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/14726be7-b1d7-4d2f-b7bc-3814e3edffd9",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Club 69"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/575",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/575",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Trendiger Tanzklub, der sexy G\u00e4ste, super DJ und fette Beats hat. ",
                    "en": "Trendy dance club for sexy people with great DJs and cool beats.",
                    "es": "Discoteca en boga, con gente sexy, DJ de primera y potentes ritmos.",
                    "nl": "Trendy dansclub met sexy volk, straffe dj's en vette beats.",
                    "fr": "Club de danse tendance avec un public sexy, des DJ rod\u00e9s et des rythmes vibrants. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1676"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1618a7c-d57a-4ca8-8223-9e61d7ec33db",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/be50f54c-acb8-4811-bf2f-b6bcab9d3acf",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1ce405e-7bb0-4b27-ae6b-ed403acb4ac3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Club 69"
                ],
                "en": [
                    "Club 69"
                ],
                "es": [
                    "Club 69"
                ],
                "nl": [
                    "Club 69"
                ],
                "fr": [
                    "Club 69"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ein Abend im Herzen Gents"
                ],
                "en": [
                    "A night out in the heart of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Salir por la noche en el coraz\u00f3n de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Een avondje uit in hartje Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Soir\u00e9e de sortie au c\u0153ur de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-15T07:48:13+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/club69gent",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/club-69/4d9e0b5491302c0f2245f8f7",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b393654c-84aa-4dae-8e09-f246b2444921",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad5ea86e-330e-4ebb-8dcc-5549a59fb212"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/club_69.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/club_69.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Club 69",
                        "en": "Club 69",
                        "es": "Club 69",
                        "nl": "Club 69",
                        "fr": "Club 69"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/club69.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/club69.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Club 69",
                        "en": "Club 69",
                        "es": "Club 69",
                        "nl": "Club 69",
                        "fr": "Club 69"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005068.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005068.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Club 69",
                        "en": "Club 69",
                        "es": "Club 69",
                        "nl": "Club 69",
                        "fr": "Club 69"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/club_69.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/club_69.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Club 69",
                        "en": "Club 69",
                        "es": "Club 69",
                        "nl": "Club 69",
                        "fr": "Club 69"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-22T09:44:50+00:00",
            "field_random_sort": [
                593
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/cb28fef7-b4f7-429a-82bf-d32194a0daae",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1676",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/club-69",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1082",
                    "CLUB 69",
                    "137",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oude Beestenmarkt 5",
                "created": "2012-11-23T15:53:58+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32495236423"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.731133 51.054409)"
                },
                "email": [
                    "info@club-69.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/14726be7-b1d7-4d2f-b7bc-3814e3edffd9",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Club 69"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/575",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/575",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Trendiger Tanzklub, der sexy G\u00e4ste, super DJ und fette Beats hat. ",
                    "en": "Trendy dance club for sexy people with great DJs and cool beats.",
                    "es": "Discoteca en boga, con gente sexy, DJ de primera y potentes ritmos.",
                    "nl": "Trendy dansclub met sexy volk, straffe dj's en vette beats.",
                    "fr": "Club de danse tendance avec un public sexy, des DJ rod\u00e9s et des rythmes vibrants. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1676"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1618a7c-d57a-4ca8-8223-9e61d7ec33db",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/be50f54c-acb8-4811-bf2f-b6bcab9d3acf",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1ce405e-7bb0-4b27-ae6b-ed403acb4ac3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Club 69"
                ],
                "en": [
                    "Club 69"
                ],
                "es": [
                    "Club 69"
                ],
                "nl": [
                    "Club 69"
                ],
                "fr": [
                    "Club 69"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ein Abend im Herzen Gents"
                ],
                "en": [
                    "A night out in the heart of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Salir por la noche en el coraz\u00f3n de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Een avondje uit in hartje Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Soir\u00e9e de sortie au c\u0153ur de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-15T07:48:13+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/club69gent",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/club-69/4d9e0b5491302c0f2245f8f7",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3afee7d4-71aa-4c29-8079-037cc32fb629",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/69d9f7f0-3d21-47a6-a21b-de09b78e71a2",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5164cd4e-4ea2-4fe3-a5f7-18e51364f96a"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004309.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004309.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charlatan",
                        "en": "Charlatan",
                        "es": "Charlatan",
                        "nl": "Charlatan Gent",
                        "fr": "Charlatan"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004310.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004310.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charlatan",
                        "en": "Charlatan",
                        "es": "Charlatan",
                        "nl": "Charlatan Gent",
                        "fr": "Charlatan"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004312.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004312.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charlatan",
                        "en": "Charlatan",
                        "es": "Charlatan",
                        "nl": "Charlatan Gent",
                        "fr": "Charlatan"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004311.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004311.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charlatan",
                        "en": "Charlatan",
                        "es": "Charlatan",
                        "nl": "Charlatan Gent",
                        "fr": "Charlatan"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/CVE-20131213-Glimps-344.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/CVE-20131213-Glimps-344.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charlatan",
                        "en": "Charlatan",
                        "es": "Charlatan",
                        "nl": "Charlatan Gent",
                        "fr": "Charlatan"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/CVE-20131214-Glimps-372.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/CVE-20131214-Glimps-372.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charlatan",
                        "en": "Charlatan",
                        "es": "Charlatan",
                        "nl": "Charlatan Gent",
                        "fr": "Charlatan"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks11-DT004311.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks11-DT004311.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charlatan",
                        "en": "Charlatan",
                        "es": "Charlatan",
                        "nl": "Charlatan Gent",
                        "fr": "Charlatan"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-22T09:38:50+00:00",
            "field_random_sort": [
                -492
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1675",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/charlatan",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2143",
                    "Muziekcaf\u00e9 Charlatan",
                    "127",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vlasmarkt 6",
                "created": "2012-11-23T15:53:11+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292242457"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728537 51.055965)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/0c59a9e3-8e02-41da-8631-693371d78bd6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Charlatan"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/574",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/574",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Beliebtes Musiklokal, Epizentrum des Genter Nachtlebens.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier geht man am Wochenende tanzen; donnerstags und sonntags freie Auftritte; bis lang nach Mitternacht ge\u00f6ffnet; gro\u00dfe Innen- und Raucherterrasse bei sch\u00f6nem Wetter und noch viel mehr,\u00a0</p>\n\n<p><br />\n\u2018Huis van verderf\u2019.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Popular nightlife and music caf\u00e9, the epicentre of the Ghent nightlife scene.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The place to dance the night away during the weekend; free performances on Thursdays and Sundays; open till the wee hours; large indoor and smokers\u2019 terrace (weather permitting) and so much more\u2026</p>\n\n<p>Also known as the \u201cHouse of Perdition\u201d.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Popular local de m\u00fasica, epicentro de la vida nocturna de Gante. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Es el lugar perfecto para ir a echar unos bailes el fin de semana. Actuaciones gratis los jueves y domingos. Abre hasta altas horas. Gran terraza interior y para fumadores cuando hace buen tiempo, y mucho m\u00e1s.\u00a0</p>\n\n<p><br />\n\u201cGarito de perdici\u00f3n\u201d.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Populair uitgaans- en muziekcaf\u00e9, epicentrum van het Gentse nachtleven.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De plek om in het weekend te gaan dansen; elke donderdag en zondag gratis optredens; open tot in de vroege uurtjes; groot binnen- en rookterras bij goed weer; en nog zoveel meer \u2026</p>\n\n<p>\u2018Huis van verderf\u2019</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 de sortie et de musique populaire, \u00e9picentre de la vie nocturne gantoise.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>L\u2019endroit pour aller danser le week-end; concerts gratuits tous les jeudis et dimanches; ouvert jusqu\u2019aux petites heures; grande terrasse int\u00e9rieure et pour fumeurs par beau temps; et bien plus encore \u2026</p>\n\n<p><br />\n\u00abLieu de perdition\u00bb.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1675"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1618a7c-d57a-4ca8-8223-9e61d7ec33db",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/be50f54c-acb8-4811-bf2f-b6bcab9d3acf",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1ce405e-7bb0-4b27-ae6b-ed403acb4ac3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Charlatan"
                ],
                "en": [
                    "Charlatan"
                ],
                "es": [
                    "Charlatan"
                ],
                "nl": [
                    "Charlatan"
                ],
                "fr": [
                    "Charlatan"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hier f\u00fchlen sich Nachteulen zu Hause"
                ],
                "en": [
                    "The place to be for night owls"
                ],
                "es": [
                    "Aqu\u00ed los amantes de la noche florecer\u00e1n"
                ],
                "nl": [
                    "Hier voelen nachtraven zich thuis"
                ],
                "fr": [
                    "Ici, les noctambules se sentent chez eux"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-07-05T13:20:33+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/charlatancafe/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/charlatan/4b22705cf964a520ce4624e3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3afee7d4-71aa-4c29-8079-037cc32fb629",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/69d9f7f0-3d21-47a6-a21b-de09b78e71a2",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5164cd4e-4ea2-4fe3-a5f7-18e51364f96a"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004309.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004309.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charlatan",
                        "en": "Charlatan",
                        "es": "Charlatan",
                        "nl": "Charlatan Gent",
                        "fr": "Charlatan"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004310.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004310.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charlatan",
                        "en": "Charlatan",
                        "es": "Charlatan",
                        "nl": "Charlatan Gent",
                        "fr": "Charlatan"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004312.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004312.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charlatan",
                        "en": "Charlatan",
                        "es": "Charlatan",
                        "nl": "Charlatan Gent",
                        "fr": "Charlatan"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004311.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004311.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charlatan",
                        "en": "Charlatan",
                        "es": "Charlatan",
                        "nl": "Charlatan Gent",
                        "fr": "Charlatan"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/CVE-20131213-Glimps-344.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/CVE-20131213-Glimps-344.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charlatan",
                        "en": "Charlatan",
                        "es": "Charlatan",
                        "nl": "Charlatan Gent",
                        "fr": "Charlatan"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/CVE-20131214-Glimps-372.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/CVE-20131214-Glimps-372.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charlatan",
                        "en": "Charlatan",
                        "es": "Charlatan",
                        "nl": "Charlatan Gent",
                        "fr": "Charlatan"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks11-DT004311.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks11-DT004311.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charlatan",
                        "en": "Charlatan",
                        "es": "Charlatan",
                        "nl": "Charlatan Gent",
                        "fr": "Charlatan"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-22T09:38:50+00:00",
            "field_random_sort": [
                -492
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1675",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/charlatan",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2143",
                    "Muziekcaf\u00e9 Charlatan",
                    "127",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vlasmarkt 6",
                "created": "2012-11-23T15:53:11+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292242457"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728537 51.055965)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/0c59a9e3-8e02-41da-8631-693371d78bd6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Charlatan"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/574",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/574",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Beliebtes Musiklokal, Epizentrum des Genter Nachtlebens.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier geht man am Wochenende tanzen; donnerstags und sonntags freie Auftritte; bis lang nach Mitternacht ge\u00f6ffnet; gro\u00dfe Innen- und Raucherterrasse bei sch\u00f6nem Wetter und noch viel mehr,\u00a0</p>\n\n<p><br />\n\u2018Huis van verderf\u2019.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Popular nightlife and music caf\u00e9, the epicentre of the Ghent nightlife scene.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The place to dance the night away during the weekend; free performances on Thursdays and Sundays; open till the wee hours; large indoor and smokers\u2019 terrace (weather permitting) and so much more\u2026</p>\n\n<p>Also known as the \u201cHouse of Perdition\u201d.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Popular local de m\u00fasica, epicentro de la vida nocturna de Gante. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Es el lugar perfecto para ir a echar unos bailes el fin de semana. Actuaciones gratis los jueves y domingos. Abre hasta altas horas. Gran terraza interior y para fumadores cuando hace buen tiempo, y mucho m\u00e1s.\u00a0</p>\n\n<p><br />\n\u201cGarito de perdici\u00f3n\u201d.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Populair uitgaans- en muziekcaf\u00e9, epicentrum van het Gentse nachtleven.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De plek om in het weekend te gaan dansen; elke donderdag en zondag gratis optredens; open tot in de vroege uurtjes; groot binnen- en rookterras bij goed weer; en nog zoveel meer \u2026</p>\n\n<p>\u2018Huis van verderf\u2019</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 de sortie et de musique populaire, \u00e9picentre de la vie nocturne gantoise.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>L\u2019endroit pour aller danser le week-end; concerts gratuits tous les jeudis et dimanches; ouvert jusqu\u2019aux petites heures; grande terrasse int\u00e9rieure et pour fumeurs par beau temps; et bien plus encore \u2026</p>\n\n<p><br />\n\u00abLieu de perdition\u00bb.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1675"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1618a7c-d57a-4ca8-8223-9e61d7ec33db",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/be50f54c-acb8-4811-bf2f-b6bcab9d3acf",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1ce405e-7bb0-4b27-ae6b-ed403acb4ac3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Charlatan"
                ],
                "en": [
                    "Charlatan"
                ],
                "es": [
                    "Charlatan"
                ],
                "nl": [
                    "Charlatan"
                ],
                "fr": [
                    "Charlatan"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hier f\u00fchlen sich Nachteulen zu Hause"
                ],
                "en": [
                    "The place to be for night owls"
                ],
                "es": [
                    "Aqu\u00ed los amantes de la noche florecer\u00e1n"
                ],
                "nl": [
                    "Hier voelen nachtraven zich thuis"
                ],
                "fr": [
                    "Ici, les noctambules se sentent chez eux"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-07-05T13:20:33+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/charlatancafe/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/charlatan/4b22705cf964a520ce4624e3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b551a5e8-3dd5-4250-9719-7e77801ad4c9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8caa5774-331d-4a95-b927-773d7767465f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/20e7538b-fedf-4bd5-851b-508befc8e092"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Citylife-DT001047.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Citylife-DT001047.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Overpoort",
                        "en": "Overpoort",
                        "es": "Overpoort",
                        "nl": "Caf\u00e9buurt Overpoort Gent",
                        "fr": "Overpoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/uitgaan_gent5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/uitgaan_gent5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Overpoort",
                        "en": "Overpoort",
                        "es": "Overpoort",
                        "nl": "Caf\u00e9buurt Overpoort Gent",
                        "fr": "Overpoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/uitgaan_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/uitgaan_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Overpoort",
                        "en": "Overpoort",
                        "es": "Overpoort",
                        "nl": "Caf\u00e9buurt Overpoort Gent",
                        "fr": "Overpoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Citylife-DT001046.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Citylife-DT001046.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Overpoort",
                        "en": "Overpoort",
                        "es": "Overpoort",
                        "nl": "Overpoort Gent",
                        "fr": "Overpoort"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-11-20T10:46:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                -936
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3fe29b04-35e8-4b56-8893-b1578e132257",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1946",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/overpoort",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Overpoort",
                "created": "2012-11-20T10:53:09+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725599 51.039914)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a9dd7a2c-b6aa-4610-a85b-d831c27e2c35",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Overpoort"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/542",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/542",
                "modified": "2018-02-28T09:29:38+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese Stra\u00dfe ist das Zentrum des Genter Studentenlebens. Mit \u00fcber 35 Kneipen nebeneinander ist es dann auch das Kneipenviertel, das \u00fcberwiegend von Studenten besucht wird.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Hier reihen sich Tanzlokale und Kneipen nebeneinander, dazwischen gibt es Sp\u00e4tkaufl\u00e4den, Pommes- und Pita-Imbissl\u00e4den. Donnerstagabend ist Studentenabend. Dann geht es rund: viele Besucher und super Stimmung.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Gut 66.000 Studenten kommen jedes Jahr nach Gent, um an einer Hochschule oder der Universit\u00e4t zu studieren. Diese jungen Leute kommen nicht nur zum Studieren, sondern auch zum Feiern. Die ber\u00fchmteste Studentenstra\u00dfe ist Overpoort, in der es nichts anderes als Studentenkneipen gibt. In der Sint-Pietersnieuwstraat wechseln sich Lokale, Kneipen und Restaurants mit akademischem Studentenrestaurant, Rektorat und einigen Universit\u00e4tsgeb\u00e4uden ab.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This street is the heart of Ghent\u2019s student district, with more than 35 caf\u00e9s next to one another. Therefore, this is traditionally the place where students meet.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Overpoort is a street lined with dance and drinking pubs, night shops, chip shops and pita restaurants. Thursday night is student night, which can get pretty crowded and wild.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Every year, Ghent welcomes over 66,000 students at its university and university colleges. They study of course, but they love to party too. The best-known student district is Overpoort, which is home almost exclusively to student caf\u00e9s. Sint-Pietersnieuwstraat hosts caf\u00e9s, restaurants and a university restaurant, the rector\u2019s office and several university buildings.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Esta calle es el centro de la vida estudiantil de Gante. Con m\u00e1s de 35 caf\u00e9s reunidos, aqu\u00ed es tradicionalmente donde vienen los estudiantes a tomar algo.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Un local de copas o de baile tras otro, intercalados con tiendas que abren por la noche, puestos de frituras y sitios para comprar bocadillos de pan pita. La noche de fiesta de los estudiantes es la de los jueves, cuando esta zona est\u00e1 hasta los topes y la juerga es total.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">M\u00e1s de 66.000 estudiantes vienen todos los a\u00f1os a Gante para estudiar en la escuela superior o en la universidad. Pero estos j\u00f3venes no solo vienen a estudiar, sino tambi\u00e9n a salir de fiesta. La calle m\u00e1s conocida de estudiantes es el Overpoort, que est\u00e1 llena de bares para estudiantes. En la calle Sint-Pietersnieuwstraat hay bares y restaurantes, pero tambi\u00e9n est\u00e1 el restaurante universitario, el rectorado y algunos edificios de la universidad.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Deze straat is het centrum van het studentenleven in Gent. Met meer dan 35 caf\u00e9s naast elkaar is het dan ook de caf\u00e9buurt die traditioneel door studenten bezocht wordt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier vind je het ene dans- en drinkcaf\u00e9 na het andere, met nachtwinkels, frietkoten en pittazaken ertussen.\u00a0Donderdagavond is d\u00e9 studentenavond, dan is het hier werkelijk over de koppen lopen en worden alle remmen losgelaten.\u00a0</p>\n\n<p><span>Ruim 66.000 studenten komen elk jaar naar Gent om aan een hogeschool of de universiteit te studeren. Deze jongeren studeren niet alleen, ze feesten ook graag. De meest bekende studentenstraat is de Overpoort, die volledig uit studentencaf\u00e9s bestaat. De Sint-Pietersnieuwstraat wisselt caf\u00e9s en restaurants af met een universitair studentenrestaurant, het rectoraat en enkele</span><span> <span>universiteitsgebouwen.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cette rue est l\u2019\u00e9picentre de la vie estudiantine \u00e0 Gand. Avec plus de 35 caf\u00e9s qui se c\u00f4toient, c\u2019est le quartier de caf\u00e9s g\u00e9n\u00e9ralement fr\u00e9quent\u00e9 par les \u00e9tudiants.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Ici s\u2019encha\u00eenent les caf\u00e9s pour boire et danser, au milieu de nightshops, friteries et snacks \u00e0 pittas. Le jeudi soir, c\u2019est LA soir\u00e9e des \u00e9tudiants. On s\u2019y bouscule et on ne se contr\u00f4le plus.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Un peu plus de 66\u00a0000 \u00e9tudiants d\u00e9barquent chaque ann\u00e9e \u00e0 Gand pour y rejoindre une \u00e9cole sup\u00e9rieure ou l\u2019universit\u00e9. Ces jeunes ne font pas qu\u2019\u00e9tudier, ils aiment aussi faire la f\u00eate. La plus c\u00e9l\u00e8bre rue estudiantine de Gand est l\u2019Overpoort, une rue enti\u00e8rement constitu\u00e9e de caf\u00e9s d\u2019\u00e9tudiants. Dans la Sint-Pietersnieuwstraat, caf\u00e9s et restaurants alternent avec un restaurant universitaire, le rectorat et quelques b\u00e2timents universitaires.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1946"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d2cca8f8-853d-4af3-a5e4-f185b6c56dc7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4316ebef-17fa-4417-a283-a30fd1c36391"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Overpoort"
                ],
                "en": [
                    "Overpoort"
                ],
                "es": [
                    "Overpoort"
                ],
                "nl": [
                    "Overpoort"
                ],
                "fr": [
                    "Overpoort"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hier kann bis morgens fr\u00fch gefeiert werden"
                ],
                "en": [
                    "Party till the early hours"
                ],
                "es": [
                    "Para irse de fiesta hasta altas horas de la noche"
                ],
                "nl": [
                    "Hier kan je feesten tot in de vroege uurtjes"
                ],
                "fr": [
                    "On y fait la f\u00eate jusqu'aux petites heures"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-20T15:07:18+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004311_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004311_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vlasmarkt Gent",
                        "en": "Vlasmarkt Gent",
                        "es": "Vlasmarkt Gent",
                        "nl": "Vlasmarkt Gent",
                        "fr": "Vlasmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004312_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004312_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vlasmarkt Gent",
                        "en": "Vlasmarkt Gent",
                        "es": "Vlasmarkt Gent",
                        "nl": "Vlasmarkt Gent",
                        "fr": "Vlasmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004314.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004314.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vlasmarkt Gent",
                        "en": "Vlasmarkt Gent",
                        "es": "Vlasmarkt Gent",
                        "nl": "Vlasmarkt Gent",
                        "fr": "Vlasmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005067.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005067.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vlasmarkt Gent",
                        "en": "Vlasmarkt Gent",
                        "es": "Vlasmarkt Gent",
                        "nl": "Vlasmarkt Gent",
                        "fr": "Vlasmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005082.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005082.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vlasmarkt Gent",
                        "en": "Vlasmarkt Gent",
                        "es": "Vlasmarkt Gent",
                        "nl": "Vlasmarkt Gent",
                        "fr": "Vlasmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks11-DT004312.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks11-DT004312.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vlasmarkt Gent",
                        "en": "Vlasmarkt Gent",
                        "es": "Vlasmarkt Gent",
                        "nl": "Vlasmarkt Gent",
                        "fr": "Vlasmarkt Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-11-20T10:25:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                83
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/8caa5774-331d-4a95-b927-773d7767465f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1869",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/vlasmarkt",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vlasmarkt",
                "created": "2012-11-20T10:51:40+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728307 51.055916)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1c708781-eff4-4934-a38c-a2036a132ce0",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Vlasmarkt"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/541",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/541",
                "modified": "2018-02-28T09:29:38+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Auf den Genter Festen kann man auf diesem Platz bis zum Morgengrauen weiterfeiern. Aber auch sonst kommen Bummler hier bestimmt auf ihre Kosten. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Das ist das Epizentrum des Genter Nachtlebens. Ganz zentral liegt Charlatan, ein gro\u00dfes alternatives Tanzlokal, wo es jede Woche mehrere Auftritte gibt; daneben liegt ein kleiner alternativer Klub, der auch ein Plattenlabel ist. Gegen\u00fcber an diesem Platz gibt es noch einige beliebte Nachtlokale.\u00a0</p>\n\n<p>Schon am fr\u00fchen Morgen f\u00e4ngt freitags, samstags und sonntags der Tr\u00f6delmarkt auf dem Sint-Jacobsplein an. Perfekt f\u00fcr Kaffee und Schatzsuche.\u00a0\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "During the Ghent Festivities you can party the night away at this square. But even during the rest of the year this is the place to be for party people. It\u2019s the epicentre of the Ghent nightlife scene. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Charlatan is a centrally located, large, alternative dance pub which hosts different performances every week. Next door you\u2019ll find a small alternative club and a record label.\u00a0Across the square there are a few more entertaining dance pubs.</p>\n\n<p>Every Friday, Saturday and Sunday morning you can head to Sint- Jacobsplein for a cup of coffee and some treasure hunting at the flea market.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Durante las Fiestas de Gante, en esta plaza se puede seguir d\u00e1ndolo todo hasta altas horas. Pero aquellos a los que les va la fiesta est\u00e1n aqu\u00ed a sus anchas tambi\u00e9n el resto del a\u00f1o: este es el epicentro de la marcha gantesa. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Bien situado est\u00e1 el Charlatan, un gran local alternativo de baile que tiene actuaciones distintas cada semana, y al lado se encuentra una peque\u00f1a discoteca alternativa y tambi\u00e9n una discogr\u00e1fica.\u00a0Al otro lado de la plaza hay unos cuantos locales importantes m\u00e1s.</p>\n\n<p>Al alba, todos los viernes, s\u00e1bados y domingos empieza el rastrillo de la Sint-Jacobsplein. Perfecto para tomar un caf\u00e9 e ir a cazar tesoros.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Tijdens de Gentse Feesten kan men op dit plein tot vroeg in de morgen de straatstenen kussen. En ook de rest van het jaar komt de feestvierder hier zeker aan zijn trekken. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dit is het epicentrum van het Gentse nachtleven. Centraal ligt de Charlatan, een groot alternatief danscaf\u00e9 met elke week verschillende optredens, ernaast bevindt zich een kleine alternatieve club en tevens een platenlabel. Aan de overkant van dit plein zijn nog enkele zware nachtcaf\u00e9s.\u00a0</p>\n\n<p>Tijdens het ochtendgloren gaat iedere vrijdag, zaterdag en zondag de rommelmarkt van start op het Sint-Jacobsplein. Perfect voor koffie en schattenjacht.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Pendant les F\u00eates de Gand, on y bat le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Mais le reste de l\u2019ann\u00e9e aussi, cette place ne laisse pas les f\u00eatards sur leur faim. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>C\u2019est l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise. Au centre, le Charlatan est un grand caf\u00e9 dansant alternatif qui propose chaque semaine des concerts diff\u00e9rents. \u00c0 c\u00f4t\u00e9 se trouve un petit club alternatif et \u00e9galement label de disques. De l\u2019autre c\u00f4t\u00e9 de cette place, nous avons encore une poign\u00e9e de solides caf\u00e9s de nuit.\u00a0</p>\n\n<p>\u00c0 l\u2019aube de chaque vendredi, samedi et dimanche, le march\u00e9 aux puces investit la Sint-Jacobsplein. Id\u00e9al pour une tasse de caf\u00e9 et une chasse aux tr\u00e9sors.\u00a0\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1869"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d2cca8f8-853d-4af3-a5e4-f185b6c56dc7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1618a7c-d57a-4ca8-8223-9e61d7ec33db",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4316ebef-17fa-4417-a283-a30fd1c36391"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Vlasmarkt"
                ],
                "en": [
                    "Vlasmarkt"
                ],
                "es": [
                    "Vlasmarkt"
                ],
                "nl": [
                    "Vlasmarkt"
                ],
                "fr": [
                    "Vlasmarkt"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Magnet f\u00fcr Nachtschw\u00e4rmer"
                ],
                "en": [
                    "The place to be for night owls"
                ],
                "es": [
                    "Un punto de inter\u00e9s para los trasnochadores"
                ],
                "nl": [
                    "Aantrekkingspool voor echte nachtraven"
                ],
                "fr": [
                    "P\u00f4le d'attraction des vrais noctambules"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-28T12:45:28+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a63bde0d-556a-4e44-a14d-c55c9add095c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/759ef2b0-b657-4bb0-b39c-38c56100c940",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/04b1ff06-3f64-4059-8841-1f8134a430a2"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jiggers.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jiggers.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jigger's - Gent",
                        "en": "Jigger's - Gent",
                        "es": "Jigger's - Gent",
                        "nl": "Jigger's - Gent",
                        "fr": "Jigger's - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jiggers.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jiggers.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jigger's - Gent",
                        "en": "Jigger's - Gent",
                        "es": "Jigger's - Gent",
                        "nl": "Jigger's - Gent",
                        "fr": "Jigger's - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-21T15:08:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                412
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1c345833-fde5-40ee-8714-08c434a46d55",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1673",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/jiggers",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "960",
                    "JIGGER'S",
                    "337",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudburg 16",
                "created": "2012-11-23T14:54:44+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293357025"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724119 51.057976)"
                },
                "email": [
                    "welcome@jiggers.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b95db460-76f7-460d-b508-40d702b93d56",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Jigger's"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/549",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/549",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Zeitlose Cocktailbar. Die Getr\u00e4nkekarte bietet jede Woche ein anderes Vorschlagsmen\u00fc.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Bestellen Sie Ihren Lieblingsklassiker oder lassen Sie sich von einer Mischung aus hausgemachten Produkten zum Staunen bringen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Timeless cocktailbar. A weekly changing drinksmenu.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ask for your favourite classic or allow yourself to be pleasantly surprised with a mix of homemade products.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Una cocteler\u00eda atemporal. El men\u00fa cambia semanalmente.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Pida su cl\u00e1sico favorito o d\u00e9jese sorprender por una mezcla de productos caseros.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Tijdloze cocktailbar. Op de kaart staat een wekelijks veranderend suggestiemenu. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vraag je favoriete klassieker of laat je verrassen door een mix van huisgemaakte producten.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Un bar \u00e0 cocktails intemporel. \u00c0 la carte: un menu de suggestions hebdomadaires.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Demandez votre classique pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 ou laissez-vous surprendre par un m\u00e9lange de produits maison.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1673"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Jigger's"
                ],
                "en": [
                    "Jigger's"
                ],
                "es": [
                    "Jigger's"
                ],
                "nl": [
                    "Jigger's"
                ],
                "fr": [
                    "Jigger's"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Speakeasy Bar mit Twist"
                ],
                "en": [
                    "Speakeasy with a quirky touch"
                ],
                "es": [
                    "Un speakeasy un poco particular"
                ],
                "nl": [
                    "Speakeasybar met een knipoog"
                ],
                "fr": [
                    "Bar \u00e0 cocktails \u00e0 l\u2019ambiance d\u00e9tendue"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:17:33+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/jiggersthenobledrugstore/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/jiggers/4f2f07dae4b0bd78b885c3cb",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/jiggers_coolersandcocktails/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Search?geo=188666&latitude=&longitude=&searchNearby=&pid=3825&redirect=&startTime=1524735698916&uiOr",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a63bde0d-556a-4e44-a14d-c55c9add095c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/759ef2b0-b657-4bb0-b39c-38c56100c940",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/04b1ff06-3f64-4059-8841-1f8134a430a2"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jiggers.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jiggers.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jigger's - Gent",
                        "en": "Jigger's - Gent",
                        "es": "Jigger's - Gent",
                        "nl": "Jigger's - Gent",
                        "fr": "Jigger's - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jiggers.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jiggers.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jigger's - Gent",
                        "en": "Jigger's - Gent",
                        "es": "Jigger's - Gent",
                        "nl": "Jigger's - Gent",
                        "fr": "Jigger's - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-21T15:08:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                412
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1c345833-fde5-40ee-8714-08c434a46d55",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1673",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/jiggers",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "960",
                    "JIGGER'S",
                    "337",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudburg 16",
                "created": "2012-11-23T14:54:44+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293357025"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724119 51.057976)"
                },
                "email": [
                    "welcome@jiggers.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b95db460-76f7-460d-b508-40d702b93d56",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Jigger's"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/549",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/549",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Zeitlose Cocktailbar. Die Getr\u00e4nkekarte bietet jede Woche ein anderes Vorschlagsmen\u00fc.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Bestellen Sie Ihren Lieblingsklassiker oder lassen Sie sich von einer Mischung aus hausgemachten Produkten zum Staunen bringen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Timeless cocktailbar. A weekly changing drinksmenu.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ask for your favourite classic or allow yourself to be pleasantly surprised with a mix of homemade products.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Una cocteler\u00eda atemporal. El men\u00fa cambia semanalmente.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Pida su cl\u00e1sico favorito o d\u00e9jese sorprender por una mezcla de productos caseros.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Tijdloze cocktailbar. Op de kaart staat een wekelijks veranderend suggestiemenu. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vraag je favoriete klassieker of laat je verrassen door een mix van huisgemaakte producten.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Un bar \u00e0 cocktails intemporel. \u00c0 la carte: un menu de suggestions hebdomadaires.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Demandez votre classique pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 ou laissez-vous surprendre par un m\u00e9lange de produits maison.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1673"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Jigger's"
                ],
                "en": [
                    "Jigger's"
                ],
                "es": [
                    "Jigger's"
                ],
                "nl": [
                    "Jigger's"
                ],
                "fr": [
                    "Jigger's"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Speakeasy Bar mit Twist"
                ],
                "en": [
                    "Speakeasy with a quirky touch"
                ],
                "es": [
                    "Un speakeasy un poco particular"
                ],
                "nl": [
                    "Speakeasybar met een knipoog"
                ],
                "fr": [
                    "Bar \u00e0 cocktails \u00e0 l\u2019ambiance d\u00e9tendue"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:17:33+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/jiggersthenobledrugstore/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/jiggers/4f2f07dae4b0bd78b885c3cb",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/jiggers_coolersandcocktails/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Search?geo=188666&latitude=&longitude=&searchNearby=&pid=3825&redirect=&startTime=1524735698916&uiOr",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ffe7351f-bdd7-48b1-9b0a-af7aa850b0c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2122fcde-f758-4022-a5c9-76778f1c58ae"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marimain-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marimain-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Marimain - Gent",
                        "en": "Marimain - Gent",
                        "es": "Marimain - Gent",
                        "nl": "Marimain - Gent",
                        "fr": "Marimain - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marimain-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marimain-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Marimain - Gent",
                        "en": "Marimain - Gent",
                        "es": "Marimain - Gent",
                        "nl": "Marimain - Gent",
                        "fr": "Marimain - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marimain-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marimain-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Marimain - Gent",
                        "en": "Marimain - Gent",
                        "es": "Marimain - Gent",
                        "nl": "Marimain - Gent",
                        "fr": "Marimain - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marimain-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marimain-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Marimain - Gent",
                        "en": "Marimain - Gent",
                        "es": "Marimain - Gent",
                        "nl": "Marimain - Gent",
                        "fr": "Marimain - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marimain-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marimain-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Marimain - Gent",
                        "en": "Marimain - Gent",
                        "es": "Marimain - Gent",
                        "nl": "Marimain - Gent",
                        "fr": "Marimain - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Marimain-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Marimain-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Marimain - Gent",
                        "en": "Marimain - Gent",
                        "es": "Marimain - Gent",
                        "nl": "Marimain - Gent",
                        "fr": "Marimain - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-21T15:03:07+00:00",
            "field_random_sort": [
                822
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/84568d67-c41c-4912-aad3-df9d928488b9",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1672",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/marimain",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1011",
                    "Verstappen, Leo (Marimain)",
                    "274",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Walpoortstraat 17",
                "created": "2012-11-23T14:52:04+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293243766"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7273314100728 51.048767989621)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2986d76e-44a3-4ad7-b56f-3f6ecf24c547",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Marimain"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/548",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/548",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Lokal neben dem Minardtheater, f\u00fcr Stamm- und junge G\u00e4ste, mit der beliebtesten Terrasse Gents, um in aller Ruhe Passanten zu beobachten.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Name ist ein Kofferwort aus den Vornamen der fr\u00fcheren Wirtin Mary Brouillard und des Genter Komikers Romain Deconinck.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This caf\u00e9 next to the Minard theatre is frequented by regulars and students. It has the most popular terrace in Ghent, from where you can admire and rate passers-by.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The name 'Marimain'\u00a0is inspired by the previous owner, Mary Brouillard, and Ghent-born comedian Romain Deconinck.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Caf\u00e9 al lado del Teatro Minard, para parroquianos de antiguo y j\u00f3venes clientes, con la terraza m\u00e1s popular de Gante para mirar a la gente que pasa.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El nombre alude a la antigua propietaria Mary Brouillard y al c\u00f3mico gant\u00e9s Romain Deconinck.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit caf\u00e9 naast de Minardschouwburg is voor stamgasten en studenten, en heeft het populairste terras van Gent om passanten te keuren. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De naam 'Marimain' komt van de vroegere bazin Mary Brouillard en de Gentse komiek Romain Deconinck. Zijn standbeeld staat\u00a0op de trappen voor zijn volkstheater, de Minardschouwburg.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 d\u2019habitu\u00e9s et de jeunes \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du Th\u00e9\u00e2tre Minard, avec la terrasse la plus pris\u00e9e de Gand pour inspecter les passants (h/f).\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Son nom est la contraction de l\u2019ancienne patronne Mary Brouillard et du comique gantois Romain Deconinck.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1672"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Marimain"
                ],
                "en": [
                    "Marimain"
                ],
                "es": [
                    "Marimain"
                ],
                "nl": [
                    "Marimain"
                ],
                "fr": [
                    "Marimain"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gut besuchte Kneipe mit beliebter Terasse"
                ],
                "en": [
                    "Busy yet cosy pub with a much-loved terrace"
                ],
                "es": [
                    "Un bar concurrido con una bonita terraza"
                ],
                "nl": [
                    "Gezellig drukke kroeg met populair terras"
                ],
                "fr": [
                    "Bistrot sympa avec terrasse tr\u00e8s fr\u00e9quent\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T14:26:18+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Marimain/170438609669442",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d13840257-Reviews-Marimain-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ffe7351f-bdd7-48b1-9b0a-af7aa850b0c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2122fcde-f758-4022-a5c9-76778f1c58ae"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marimain-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marimain-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Marimain - Gent",
                        "en": "Marimain - Gent",
                        "es": "Marimain - Gent",
                        "nl": "Marimain - Gent",
                        "fr": "Marimain - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marimain-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marimain-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Marimain - Gent",
                        "en": "Marimain - Gent",
                        "es": "Marimain - Gent",
                        "nl": "Marimain - Gent",
                        "fr": "Marimain - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marimain-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marimain-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Marimain - Gent",
                        "en": "Marimain - Gent",
                        "es": "Marimain - Gent",
                        "nl": "Marimain - Gent",
                        "fr": "Marimain - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marimain-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marimain-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Marimain - Gent",
                        "en": "Marimain - Gent",
                        "es": "Marimain - Gent",
                        "nl": "Marimain - Gent",
                        "fr": "Marimain - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marimain-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marimain-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Marimain - Gent",
                        "en": "Marimain - Gent",
                        "es": "Marimain - Gent",
                        "nl": "Marimain - Gent",
                        "fr": "Marimain - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Marimain-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Marimain-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Marimain - Gent",
                        "en": "Marimain - Gent",
                        "es": "Marimain - Gent",
                        "nl": "Marimain - Gent",
                        "fr": "Marimain - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-21T15:03:07+00:00",
            "field_random_sort": [
                822
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/84568d67-c41c-4912-aad3-df9d928488b9",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1672",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/marimain",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1011",
                    "Verstappen, Leo (Marimain)",
                    "274",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Walpoortstraat 17",
                "created": "2012-11-23T14:52:04+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293243766"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7273314100728 51.048767989621)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2986d76e-44a3-4ad7-b56f-3f6ecf24c547",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Marimain"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/548",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/548",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Lokal neben dem Minardtheater, f\u00fcr Stamm- und junge G\u00e4ste, mit der beliebtesten Terrasse Gents, um in aller Ruhe Passanten zu beobachten.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Name ist ein Kofferwort aus den Vornamen der fr\u00fcheren Wirtin Mary Brouillard und des Genter Komikers Romain Deconinck.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This caf\u00e9 next to the Minard theatre is frequented by regulars and students. It has the most popular terrace in Ghent, from where you can admire and rate passers-by.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The name 'Marimain'\u00a0is inspired by the previous owner, Mary Brouillard, and Ghent-born comedian Romain Deconinck.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Caf\u00e9 al lado del Teatro Minard, para parroquianos de antiguo y j\u00f3venes clientes, con la terraza m\u00e1s popular de Gante para mirar a la gente que pasa.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El nombre alude a la antigua propietaria Mary Brouillard y al c\u00f3mico gant\u00e9s Romain Deconinck.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit caf\u00e9 naast de Minardschouwburg is voor stamgasten en studenten, en heeft het populairste terras van Gent om passanten te keuren. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De naam 'Marimain' komt van de vroegere bazin Mary Brouillard en de Gentse komiek Romain Deconinck. Zijn standbeeld staat\u00a0op de trappen voor zijn volkstheater, de Minardschouwburg.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 d\u2019habitu\u00e9s et de jeunes \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du Th\u00e9\u00e2tre Minard, avec la terrasse la plus pris\u00e9e de Gand pour inspecter les passants (h/f).\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Son nom est la contraction de l\u2019ancienne patronne Mary Brouillard et du comique gantois Romain Deconinck.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1672"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Marimain"
                ],
                "en": [
                    "Marimain"
                ],
                "es": [
                    "Marimain"
                ],
                "nl": [
                    "Marimain"
                ],
                "fr": [
                    "Marimain"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gut besuchte Kneipe mit beliebter Terasse"
                ],
                "en": [
                    "Busy yet cosy pub with a much-loved terrace"
                ],
                "es": [
                    "Un bar concurrido con una bonita terraza"
                ],
                "nl": [
                    "Gezellig drukke kroeg met populair terras"
                ],
                "fr": [
                    "Bistrot sympa avec terrasse tr\u00e8s fr\u00e9quent\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T14:26:18+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Marimain/170438609669442",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d13840257-Reviews-Marimain-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a95c8650-cd39-42ec-aee6-2b565f5ff07b",
                [
                    1680
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/28877d75-486f-46fe-b92b-abf98749ac05"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/roerkuip.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/roerkuip.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Roerkuip",
                        "en": "De Roerkuip",
                        "es": "De Roerkuip",
                        "nl": "De Roerkuip",
                        "fr": "De Roerkuip"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Roerkuip-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Roerkuip-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Roerkuip",
                        "en": "De Roerkuip",
                        "es": "De Roerkuip",
                        "nl": "De Roerkuip",
                        "fr": "De Roerkuip"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Roerkuip-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Roerkuip-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Roerkuip",
                        "en": "De Roerkuip",
                        "es": "De Roerkuip",
                        "nl": "De Roerkuip",
                        "fr": "De Roerkuip"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-21T14:48:50+00:00",
            "field_random_sort": [
                452
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3afee7d4-71aa-4c29-8079-037cc32fb629",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1671",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-roerkuip",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "933",
                    "THE DANCE CABLE COMPANY (De Roerkuip)",
                    "172",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oude Beestenmarkt 8",
                "created": "2012-11-23T14:46:07+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32488481600"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7315339152125 51.054498640673)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d2efa99e-a971-4c8d-8a2c-d6d3a5f0ec00",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Roerkuip"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/547",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/547",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eklektisches Musik- und Tanzlokal mit erh\u00f6htem Tanzsaal, wo man in aller Ruhe quatschen, aber auch eine richtige Party steigen lassen kann. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Freitags und samstags DJ. Von Chanson \u00fcber Disco bis Elektro.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Eclectic music and dance caf\u00e9 with an elevated dance hall, where you can enjoy a quiet chat or a great party.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>DJs every Friday and Saturday. From chansons to disco and electro.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Ecl\u00e9ctico local de m\u00fasica y baile con sala de baile elevada, al que se puede ir tanto para estar de charla tranquilamente como para darlo todo en la fiesta. \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>DJ todos los viernes y s\u00e1bados. Desde chanson hasta disco pasando por electr\u00f3nica.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Eclectisch muziek- en danscaf\u00e9 met verhoogde danszaal, waar men terecht kan voor zowel een rustige babbel als een stevig feestje. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Elke vrijdag en zaterdag dj\u2019s.\u00a0Van chanson over disco naar electro.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 de danse et de musique \u00e9clectique avec piste de danse sur\u00e9lev\u00e9e, o\u00f9 l\u2019on peut bavarder paisiblement ou festoyer all\u00e8grement. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>DJ tous les vendredis et samedis. De la chanson \u00e0 l\u2019\u00e9lectro, en passant par le disco.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1671"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/be50f54c-acb8-4811-bf2f-b6bcab9d3acf",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1ce405e-7bb0-4b27-ae6b-ed403acb4ac3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Roerkuip"
                ],
                "en": [
                    "De Roerkuip"
                ],
                "es": [
                    "De Roerkuip"
                ],
                "nl": [
                    "De Roerkuip"
                ],
                "fr": [
                    "De Roerkuip"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Angenehme Gespr\u00e4che oder spontane Tanzpartys"
                ],
                "en": [
                    "From quiet chats to spontaneous dance parties"
                ],
                "es": [
                    "Tanto para hablar tranquilamente como para bailar"
                ],
                "nl": [
                    "Van rustige babbels tot spontane dansfeestjes"
                ],
                "fr": [
                    "De conversations pos\u00e9es \u00e0 des f\u00eates dansantes"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-15T07:48:49+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/roerkuip",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a95c8650-cd39-42ec-aee6-2b565f5ff07b",
                [
                    1680
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/28877d75-486f-46fe-b92b-abf98749ac05"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/roerkuip.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/roerkuip.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Roerkuip",
                        "en": "De Roerkuip",
                        "es": "De Roerkuip",
                        "nl": "De Roerkuip",
                        "fr": "De Roerkuip"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Roerkuip-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Roerkuip-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Roerkuip",
                        "en": "De Roerkuip",
                        "es": "De Roerkuip",
                        "nl": "De Roerkuip",
                        "fr": "De Roerkuip"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Roerkuip-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Roerkuip-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Roerkuip",
                        "en": "De Roerkuip",
                        "es": "De Roerkuip",
                        "nl": "De Roerkuip",
                        "fr": "De Roerkuip"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-21T14:48:50+00:00",
            "field_random_sort": [
                452
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3afee7d4-71aa-4c29-8079-037cc32fb629",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1671",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-roerkuip",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "933",
                    "THE DANCE CABLE COMPANY (De Roerkuip)",
                    "172",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oude Beestenmarkt 8",
                "created": "2012-11-23T14:46:07+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32488481600"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7315339152125 51.054498640673)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d2efa99e-a971-4c8d-8a2c-d6d3a5f0ec00",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Roerkuip"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/547",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/547",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eklektisches Musik- und Tanzlokal mit erh\u00f6htem Tanzsaal, wo man in aller Ruhe quatschen, aber auch eine richtige Party steigen lassen kann. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Freitags und samstags DJ. Von Chanson \u00fcber Disco bis Elektro.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Eclectic music and dance caf\u00e9 with an elevated dance hall, where you can enjoy a quiet chat or a great party.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>DJs every Friday and Saturday. From chansons to disco and electro.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Ecl\u00e9ctico local de m\u00fasica y baile con sala de baile elevada, al que se puede ir tanto para estar de charla tranquilamente como para darlo todo en la fiesta. \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>DJ todos los viernes y s\u00e1bados. Desde chanson hasta disco pasando por electr\u00f3nica.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Eclectisch muziek- en danscaf\u00e9 met verhoogde danszaal, waar men terecht kan voor zowel een rustige babbel als een stevig feestje. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Elke vrijdag en zaterdag dj\u2019s.\u00a0Van chanson over disco naar electro.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 de danse et de musique \u00e9clectique avec piste de danse sur\u00e9lev\u00e9e, o\u00f9 l\u2019on peut bavarder paisiblement ou festoyer all\u00e8grement. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>DJ tous les vendredis et samedis. De la chanson \u00e0 l\u2019\u00e9lectro, en passant par le disco.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1671"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/be50f54c-acb8-4811-bf2f-b6bcab9d3acf",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1ce405e-7bb0-4b27-ae6b-ed403acb4ac3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Roerkuip"
                ],
                "en": [
                    "De Roerkuip"
                ],
                "es": [
                    "De Roerkuip"
                ],
                "nl": [
                    "De Roerkuip"
                ],
                "fr": [
                    "De Roerkuip"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Angenehme Gespr\u00e4che oder spontane Tanzpartys"
                ],
                "en": [
                    "From quiet chats to spontaneous dance parties"
                ],
                "es": [
                    "Tanto para hablar tranquilamente como para bailar"
                ],
                "nl": [
                    "Van rustige babbels tot spontane dansfeestjes"
                ],
                "fr": [
                    "De conversations pos\u00e9es \u00e0 des f\u00eates dansantes"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-15T07:48:49+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/roerkuip",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f7486dde-a31a-4c22-91b5-1f1e18882dad",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/431a73b9-91ee-4d7e-9a8c-beabec93ae6c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004989.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004989.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Soup+",
                        "en": "Soup+",
                        "es": "Soup+",
                        "nl": "Soep+ Gent",
                        "fr": "Soup+"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004996.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004996.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Soup+",
                        "en": "Soup+",
                        "es": "Soup+",
                        "nl": "Soep+ Gent",
                        "fr": "Soup+"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004997.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004997.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Soup+",
                        "en": "Soup+",
                        "es": "Soup+",
                        "nl": "Soep+ Gent",
                        "fr": "Soup+"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004989.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004989.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Soup+",
                        "en": "Soup+",
                        "es": "Soup+",
                        "nl": "Soep+ Gent",
                        "fr": "Soup+"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-19T10:47:34+00:00",
            "field_random_sort": [
                -995
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1215afa6-a098-45fe-bc13-08c7a8ce8eb3",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1647",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/soepplus",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "943",
                    "BABA (Soep +)",
                    "204",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Lammerstraat 33",
                "created": "2013-03-19T10:45:54+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292231688"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7285946414353 51.048088483857)"
                },
                "email": [
                    "contact@soepplus.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e25ccebe-87aa-4c37-91aa-bf59829d6d47",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Soepplus"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/693",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/693",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Alle Suppen sind auf Basis von Gem\u00fcsebr\u00fche, aber die Tomatensuppe ist ohne oder mit B\u00e4llchen m\u00f6glich. ",
                    "en": "All soups are made with vegetable stock; tomato soup is available with or without meatballs.",
                    "es": "Todas las sopas son a base de caldo de verduras, pero la de tomate puede pedirse con o sin alb\u00f3ndigas (balletjes).",
                    "nl": "Alle soepen zijn op basis van groentebouillon, maar tomatensoep kan zonder of met \u2018ballekes\u2019.",
                    "fr": "Toutes les soupes sont \u00e0 base de bouillon de l\u00e9gumes, mais la soupe aux tomates peut \u00eatre avec ou sans \"ballekes\" (boulettes). "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1647"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Soepplus"
                ],
                "en": [
                    "Soepplus"
                ],
                "es": [
                    "Soepplus"
                ],
                "nl": [
                    "Soep+"
                ],
                "fr": [
                    "Soepplus"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "K\u00f6stliche Tasse Suppe kosten"
                ],
                "en": [
                    "Warm up with a bowl of soup"
                ],
                "es": [
                    "Calentarse con un taz\u00f3n de sopa"
                ],
                "nl": [
                    "Warm op met een kom soep"
                ],
                "fr": [
                    "R\u00e9chauffez-vous avec un bol de soupe"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-14T11:57:19+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4e7103b6-112d-4488-95e0-ed74f87aef61",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/892cfab8-7f00-4f19-953a-5e5065441dd2"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lekkergec-toonbank.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lekkergec-toonbank.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lekker GEC Gent",
                        "en": "Lekker GEC Gent",
                        "es": "Lekker GEC Gent",
                        "nl": "Lekker GEC Gent",
                        "fr": "Lekker GEC Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lekkergec-bord.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lekkergec-bord.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lekker GEC Gent",
                        "en": "Lekker GEC Gent",
                        "es": "Lekker GEC Gent",
                        "nl": "Lekker GEC Gent",
                        "fr": "Lekker GEC Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lekkergec-vergaderzaal.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lekkergec-vergaderzaal.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lekker GEC Gent",
                        "en": "Lekker GEC Gent",
                        "es": "Lekker GEC Gent",
                        "nl": "Lekker GEC Gent",
                        "fr": "Lekker GEC Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lekkergec-broodjes.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lekkergec-broodjes.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lekker GEC Gent",
                        "en": "Lekker GEC Gent",
                        "es": "Lekker GEC Gent",
                        "nl": "Lekker GEC Gent",
                        "fr": "Lekker GEC Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lekkergec-toonbank.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lekkergec-toonbank.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lekker GEC Gent",
                        "en": "Lekker GEC Gent",
                        "es": "Lekker GEC Gent",
                        "nl": "Lekker GEC Gent",
                        "fr": "Lekker GEC Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-20T09:59:06+00:00",
            "field_random_sort": [
                172
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ed192eeb-847f-43cb-aa26-29377a66128b",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1662",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/lekker-gec",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "922",
                    "Lekker GEC",
                    "294",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koningin Maria Hendrikaplein 6",
                "created": "2017-09-26T10:32:11+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292428750"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.712187 51.037036)"
                },
                "email": [
                    "welkom@lekkergec.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/77197f33-f573-4bc3-9365-d6630aa37a12",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Lekker Gec"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1038",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1038",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die umfangreiche vegetarische Karte bietet Ihnen neben einem schmackhaften Tagesgericht auch Salate, Suppen, belegte Br\u00f6tchen, Pasta und Pommes frites.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Und es gibt den Br\u00f6tchen- sowie den Cateringservice.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Alongside a generous daily special, the comprehensive plant-based menu also features a salad bar, soup, sandwiches, pasta and fries.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The options also include sandwich deliveries and catering.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En la amplia carta de platos elaborados con productos vegetales, a parte del men\u00fa del d\u00eda tambi\u00e9n hay ensaladas, sopas, bocadillos, pasta y patatas fritas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tambi\u00e9n es posible hacer pedidos de bocadillos o catering.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Op de uitgebreide plantaardige kaart vind je naast een rijkelijk gevulde dagschotel ook een saladebar, soep, broodjes, pasta en frietjes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ook broodjesleveringen en catering zijn mogelijk.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La vaste carte v\u00e9g\u00e9tarienne propose, outre un plat du jour richement garni, un bar \u00e0 salades, de la soupe, des sandwiches, des p\u00e2tes et des frites. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Un service traiteur et de livraison de sandwiches est \u00e9galement possible.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1662"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Lekker Gec"
                ],
                "en": [
                    "Lekker Gec"
                ],
                "es": [
                    "Lekker Gec"
                ],
                "nl": [
                    "Lekker Gec"
                ],
                "fr": [
                    "Lekker Gec"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Bio- und Veggie-Restaurant"
                ],
                "en": [
                    "Organic and vegetarian restaurant"
                ],
                "es": [
                    "Restaurante biol\u00f3gico y vegetariano"
                ],
                "nl": [
                    "Biologisch en vegetarisch restaurant"
                ],
                "fr": [
                    "Restaurant biologique et v\u00e9g\u00e9tarien"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T13:35:08+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/lekker.gec/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/lekker-gec/4c891a9d94f5a0939246d51e",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d740700-Reviews-Lekker_GEC-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e75b5fcc-b6c5-4976-ac56-4ebb845fb088",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7b97ae97-81e0-4f95-8688-036f0e4582be",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7dda5e11-4aa5-462f-ae5c-9d6b12ca67c8"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/jour_de_fete.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/jour_de_fete.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Restaurant Jour De F\u00eate",
                        "en": "Restaurant Jour De F\u00eate",
                        "es": "Restaurant Jour De F\u00eate",
                        "nl": "Restaurant Jour De F\u00eate",
                        "fr": "Restaurant Jour De F\u00eate"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/jour_de_fete.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/jour_de_fete.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Restaurant Jour De F\u00eate",
                        "en": "Restaurant Jour De F\u00eate",
                        "es": "Restaurant Jour De F\u00eate",
                        "nl": "Restaurant Jour De F\u00eate",
                        "fr": "Restaurant Jour De F\u00eate"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-20T09:36:42+00:00",
            "field_random_sort": [
                832
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/78ed55b1-0ada-4281-9e58-99e85e13b14b",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1661",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/jour-de-fete",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1175",
                    "Jour de F\u00eate",
                    "338",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Gustaaf Callierlaan 233",
                "created": "2013-03-20T09:34:52+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292336645"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.734868 51.039986)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7a9da10d-0e4e-4952-b128-d66e5ace4cdf",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Jour De F\u00eate"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/707",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/707",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das Restaurant bietet eine begrenzte und regelm\u00e4\u00dfig wechselnde Speisekarte, auf der immer zwei Veggie-Gerichte stehen. ",
                    "en": "The restaurant offers a limited and frequently changing menu, including two veggie options",
                    "es": "Este restaurante ofrece una carta limitada pero que se va renovando con regularidad y que siempre cuenta con dos opciones vegetarianas.",
                    "nl": "Het restaurant biedt een beperkte en regelmatig wijzigende kaart, waarop steeds twee veggie opties prijken.",
                    "fr": "Le restaurant propose une carte limit\u00e9e qui change r\u00e9guli\u00e8rement, avec toujours deux suggestions v\u00e9g\u00e9tariennes au menu. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1661"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Jour de f\u00eate"
                ],
                "en": [
                    "Jour de f\u00eate"
                ],
                "es": [
                    "Jour de f\u00eate"
                ],
                "nl": [
                    "Jour de f\u00eate"
                ],
                "fr": [
                    "Jour de f\u00eate"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die Speisekarte \u00e4ndert sich mit den Jahreszeiten"
                ],
                "en": [
                    "The menu changes with the seasons"
                ],
                "es": [
                    "El men\u00fa cambia seg\u00fan la temporada"
                ],
                "nl": [
                    "De menukaart wisselt mee met de seizoenen"
                ],
                "fr": [
                    "Le menu change au fil des saisons"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-27T13:10:18+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Restaurant-Jour-de-f%C3%AAte-237039666328279/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/jour-de-f%C3%AAte/4cd68a5667adf04d499a3391",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/jourde_fete/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d866334-Reviews-Jour_de_Fete-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/759ef2b0-b657-4bb0-b39c-38c56100c940",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f2407eca-3509-47a2-8de0-1be4f9ae78d6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Aba-jour-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Aba-jour-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aba-jour Gent",
                        "en": "Aba-jour Gent",
                        "es": "Aba-jour Gent",
                        "nl": "Aba-jour Gent",
                        "fr": "Aba-jour Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Aba-jour-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Aba-jour-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aba-jour Gent",
                        "en": "Aba-jour Gent",
                        "es": "Aba-jour Gent",
                        "nl": "Aba-jour Gent",
                        "fr": "Aba-jour Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/aba-jour-bar-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/aba-jour-bar-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aba-jour Gent",
                        "en": "Aba-jour Gent",
                        "es": "Aba-jour Gent",
                        "nl": "Aba-jour Gent",
                        "fr": "Aba-jour Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/aba-jour-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/aba-jour-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aba-jour Gent",
                        "en": "Aba-jour Gent",
                        "es": "Aba-jour Gent",
                        "nl": "Aba-jour Gent",
                        "fr": "Aba-jour Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/aba-jour-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/aba-jour-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aba-jour Gent",
                        "en": "Aba-jour Gent",
                        "es": "Aba-jour Gent",
                        "nl": "Aba-jour Gent",
                        "fr": "Aba-jour Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Aba-jour-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Aba-jour-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aba-jour Gent",
                        "en": "Aba-jour Gent",
                        "es": "Aba-jour Gent",
                        "nl": "Aba-jour",
                        "fr": "Aba-jour Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-15T15:35:05+00:00",
            "field_random_sort": [
                -933
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1b42ed74-ba82-44ed-83a8-185a7e25f24a",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1619",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/aba-jour",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "873",
                    "DIANA (Aba-Jour)",
                    "91",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudburg 20",
                "created": "2013-03-15T15:24:31+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292340729"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724211 51.058107)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/33c85ccb-102f-448e-b5e7-89d80b75eca8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Aba-jour"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/667",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/667",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Brasserie in Art d\u00e9co mit Blick auf die Leie, bekannt f\u00fcr seine regionalen Spezialit\u00e4ten und Biergastronomie.",
                    "en": "Art Deco brasserie with a view of the Leie, specialised in regional Ghent produce and beer gastronomy. ",
                    "es": "Brasserie art d\u00e9co con vistas al r\u00edo Lys, con comidas t\u00edpicas gantesas y gastronom\u00eda de la cerveza.",
                    "nl": "Art-deco brasserie met zicht op de Leie, gespecialiseerd in Gentse streekgerechten en Biergastronomie.",
                    "fr": "Brasserie art-d\u00e9co avec vue sur la Lys, sp\u00e9cialis\u00e9e dans les plats du terroir gantois et la gastronomie \u00e0 base de bi\u00e8re."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1619"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Aba-jour"
                ],
                "en": [
                    "Aba-jour"
                ],
                "es": [
                    "Aba-jour"
                ],
                "nl": [
                    "Aba-jour"
                ],
                "fr": [
                    "Aba-jour"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Art-d\u00e9co-Brasserie mit Blick auf die Leie"
                ],
                "en": [
                    "Art-deco brasserie with a view of the Lys"
                ],
                "es": [
                    "Brasserie Art D\u00e9co con vistas al r\u00edo Lys"
                ],
                "nl": [
                    "Art-deco brasserie met zicht op de Leie"
                ],
                "fr": [
                    "Brasserie art d\u00e9co avec vue sur la Lys"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-04T13:26:50+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Aba-Jour-32463521627/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/abajour/4b2d2c40f964a5202ad024e3",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d1179193-Reviews-Abajour-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a9f82f84-ebf6-49e9-90d8-1834c27743dc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e767601d-e060-4195-b322-53d987ada95a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7daf623d-c7de-418f-90ad-e45d2e430069"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/eetcafe_toreke_restaurant.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/eetcafe_toreke_restaurant.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Eetcaf\u00e9 Toreke Gent",
                        "en": "Eetcaf\u00e9 Toreke Gent",
                        "es": "Eetcaf\u00e9 Toreke Gent",
                        "nl": "Eetcaf\u00e9 Toreke Gent",
                        "fr": "Eetcaf\u00e9 Toreke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/eetcafe_toreke.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/eetcafe_toreke.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Eetcaf\u00e9 Toreke Gent",
                        "en": "Eetcaf\u00e9 Toreke Gent",
                        "es": "Eetcaf\u00e9 Toreke Gent",
                        "nl": "Eetcaf\u00e9 Toreke Gent",
                        "fr": "Eetcaf\u00e9 Toreke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/eetcafe_toreke2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/eetcafe_toreke2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Eetcaf\u00e9 Toreke Gent",
                        "en": "Eetcaf\u00e9 Toreke Gent",
                        "es": "Eetcaf\u00e9 Toreke Gent",
                        "nl": "Eetcaf\u00e9 Toreke Gent",
                        "fr": "Eetcaf\u00e9 Toreke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/eetcafe_toreke_restaurant.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/eetcafe_toreke_restaurant.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Eetcaf\u00e9 Toreke Gent",
                        "en": "Eetcaf\u00e9 Toreke Gent",
                        "es": "Eetcaf\u00e9 Toreke Gent",
                        "nl": "Eetcaf\u00e9 Toreke Gent",
                        "fr": "Eetcaf\u00e9 Toreke Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-20T13:08:51+00:00",
            "field_random_sort": [
                -834
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/0ec16dc9-0ff7-4c61-a32c-e91a572ef808",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1670",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/eetcafe-toreke",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2578",
                    "Toreke vzw - Eetcaf\u00e9 Toreke",
                    "194",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vlotstraat 22",
                "created": "2013-03-20T13:05:38+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292238783"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.711615 51.063475)"
                },
                "email": [
                    "info@eetcafetoreke.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/95a307f2-e4c4-42bd-943a-a01c1c078337",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Eetcaf\u00e9 Toreke"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/715",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/715",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In diesem Ausbildungs- und Arbeitsbeschaffungsprojekt, dem klopfenden Herzen dieses pulsierenden Viertels, ist jeder willkommen.",
                    "en": "Community restaurant and training spot for locals, the new meeting spot in this district",
                    "es": "Todo el mundo es bienvenido en este proyecto de formaci\u00f3n y colocaci\u00f3n laboral, que constituye el coraz\u00f3n que mueve a este animado barrio.",
                    "nl": "Iedereen welkom in dit opleidings- en tewerkstellingsproject, het kloppende hart van deze bruisende wijk ",
                    "fr": "Tout le monde est le bienvenu dans ce projet de formation et de mise \u00e0 l\u2019emploi, le c\u0153ur vibrant de ce quartier anim\u00e9"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1670"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/34cb6395-e4c5-40b8-ba9b-1b4601b68554"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Eetcaf\u00e9 Toreke"
                ],
                "en": [
                    "Eetcaf\u00e9 Toreke"
                ],
                "es": [
                    "Eetcaf\u00e9 Toreke"
                ],
                "nl": [
                    "Eetcaf\u00e9 Toreke"
                ],
                "fr": [
                    "Eetcaf\u00e9 Toreke"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Frische Tagesgerichte zu fairen Preisen"
                ],
                "en": [
                    "Fresh daily specials at affordable prices"
                ],
                "es": [
                    "Platos frescos a diario a precios justos"
                ],
                "nl": [
                    "Verse dagschotels aan eerlijke prijzen"
                ],
                "fr": [
                    "Des plats du jour frais \u00e0 des prix \u00e9quitables"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-14T08:11:14+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://facebook.com/eetcafetoreke/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/eetcaf%C3%A9-toreke/4fc8f92ce4b0c1673b17da87",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d11038873-Reviews-Eetcafe_Toreke-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a9f82f84-ebf6-49e9-90d8-1834c27743dc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e767601d-e060-4195-b322-53d987ada95a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7daf623d-c7de-418f-90ad-e45d2e430069"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/eetcafe_toreke_restaurant.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/eetcafe_toreke_restaurant.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Eetcaf\u00e9 Toreke Gent",
                        "en": "Eetcaf\u00e9 Toreke Gent",
                        "es": "Eetcaf\u00e9 Toreke Gent",
                        "nl": "Eetcaf\u00e9 Toreke Gent",
                        "fr": "Eetcaf\u00e9 Toreke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/eetcafe_toreke.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/eetcafe_toreke.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Eetcaf\u00e9 Toreke Gent",
                        "en": "Eetcaf\u00e9 Toreke Gent",
                        "es": "Eetcaf\u00e9 Toreke Gent",
                        "nl": "Eetcaf\u00e9 Toreke Gent",
                        "fr": "Eetcaf\u00e9 Toreke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/eetcafe_toreke2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/eetcafe_toreke2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Eetcaf\u00e9 Toreke Gent",
                        "en": "Eetcaf\u00e9 Toreke Gent",
                        "es": "Eetcaf\u00e9 Toreke Gent",
                        "nl": "Eetcaf\u00e9 Toreke Gent",
                        "fr": "Eetcaf\u00e9 Toreke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/eetcafe_toreke_restaurant.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/eetcafe_toreke_restaurant.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Eetcaf\u00e9 Toreke Gent",
                        "en": "Eetcaf\u00e9 Toreke Gent",
                        "es": "Eetcaf\u00e9 Toreke Gent",
                        "nl": "Eetcaf\u00e9 Toreke Gent",
                        "fr": "Eetcaf\u00e9 Toreke Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-20T13:08:51+00:00",
            "field_random_sort": [
                -834
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/0ec16dc9-0ff7-4c61-a32c-e91a572ef808",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1670",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/eetcafe-toreke",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2578",
                    "Toreke vzw - Eetcaf\u00e9 Toreke",
                    "194",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vlotstraat 22",
                "created": "2013-03-20T13:05:38+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292238783"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.711615 51.063475)"
                },
                "email": [
                    "info@eetcafetoreke.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/95a307f2-e4c4-42bd-943a-a01c1c078337",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Eetcaf\u00e9 Toreke"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/715",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/715",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In diesem Ausbildungs- und Arbeitsbeschaffungsprojekt, dem klopfenden Herzen dieses pulsierenden Viertels, ist jeder willkommen.",
                    "en": "Community restaurant and training spot for locals, the new meeting spot in this district",
                    "es": "Todo el mundo es bienvenido en este proyecto de formaci\u00f3n y colocaci\u00f3n laboral, que constituye el coraz\u00f3n que mueve a este animado barrio.",
                    "nl": "Iedereen welkom in dit opleidings- en tewerkstellingsproject, het kloppende hart van deze bruisende wijk ",
                    "fr": "Tout le monde est le bienvenu dans ce projet de formation et de mise \u00e0 l\u2019emploi, le c\u0153ur vibrant de ce quartier anim\u00e9"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1670"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/34cb6395-e4c5-40b8-ba9b-1b4601b68554"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Eetcaf\u00e9 Toreke"
                ],
                "en": [
                    "Eetcaf\u00e9 Toreke"
                ],
                "es": [
                    "Eetcaf\u00e9 Toreke"
                ],
                "nl": [
                    "Eetcaf\u00e9 Toreke"
                ],
                "fr": [
                    "Eetcaf\u00e9 Toreke"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Frische Tagesgerichte zu fairen Preisen"
                ],
                "en": [
                    "Fresh daily specials at affordable prices"
                ],
                "es": [
                    "Platos frescos a diario a precios justos"
                ],
                "nl": [
                    "Verse dagschotels aan eerlijke prijzen"
                ],
                "fr": [
                    "Des plats du jour frais \u00e0 des prix \u00e9quitables"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-14T08:11:14+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://facebook.com/eetcafetoreke/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/eetcaf%C3%A9-toreke/4fc8f92ce4b0c1673b17da87",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d11038873-Reviews-Eetcafe_Toreke-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/22d41135-9850-4c0b-bca7-e7276874c1f8",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/49aa417c-b338-4a68-8094-13e2578e31be"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/ette-ibibio_restaurant.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/ette-ibibio_restaurant.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ette-Ibibio",
                        "en": "Ette-Ibibio",
                        "es": "Ette-Ibibio",
                        "nl": "Ette-Ibibio",
                        "fr": "Ette-Ibibio"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/ette-ibibio_restaurant.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/ette-ibibio_restaurant.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ette-Ibibio",
                        "en": "Ette-Ibibio",
                        "es": "Ette-Ibibio",
                        "nl": "Ette-Ibibio",
                        "fr": "Ette-Ibibio"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-20T11:13:34+00:00",
            "field_random_sort": [
                -439
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/61882f57-c284-4e69-aa2e-aa6d51c76e2e",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1667",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/ette-ibibio",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "900",
                    "ETTE IBIBIO (Ette-Ibibio)",
                    "199",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zwijnaardsesteenweg 104",
                "created": "2013-03-20T11:12:18+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292218732"
                    ],
                    [
                        "+32486552502"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7252053701805 51.033940831423)"
                },
                "email": [
                    "ette.ibibio@telenet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1b5bb6c7-2802-4548-a5e6-b4a69d7f7d3b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ette-Ibibio"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/712",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/712",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Sympathisches afrikanisches Restaurant, dessen Einnahmen in Projekte in Nigeria flie\u00dfen. ",
                    "en": "Fun African snack caf\u00e9, which donates its proceeds to projects in Nigeria.",
                    "es": "Simp\u00e1tico caf\u00e9 africano que sirve comidas cuyos beneficios se destinan a proyectos en Nigeria.",
                    "nl": "Sympathiek Afrikaans eetcaf\u00e9 waarvan de opbrengst naar projecten in Nigeria gaat.",
                    "fr": "Sympathique resto africain dont les b\u00e9n\u00e9fices sont redistribu\u00e9s \u00e0 des projets au Nigeria. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1667"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Ette-Ibibio"
                ],
                "en": [
                    "Ette-Ibibio"
                ],
                "es": [
                    "Ette-Ibibio"
                ],
                "nl": [
                    "Ette-Ibibio"
                ],
                "fr": [
                    "Ette-Ibibio"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Afrikanische Gerichte zu vern\u00fcnftigen Preisen"
                ],
                "en": [
                    "African dishes at reasonable prices"
                ],
                "es": [
                    "Platos africanos a precios democr\u00e1ticos"
                ],
                "nl": [
                    "Afrikaanse gerechten aan democratische prijzen"
                ],
                "fr": [
                    "Des plats africains \u00e0 des prix d\u00e9mocratiques"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-14T08:36:50+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Ette-ibibio-460389574064228/?rf=114392458654402",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d3589043-Reviews-Ette_Ibibio-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/22d41135-9850-4c0b-bca7-e7276874c1f8",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/49aa417c-b338-4a68-8094-13e2578e31be"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/ette-ibibio_restaurant.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/ette-ibibio_restaurant.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ette-Ibibio",
                        "en": "Ette-Ibibio",
                        "es": "Ette-Ibibio",
                        "nl": "Ette-Ibibio",
                        "fr": "Ette-Ibibio"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/ette-ibibio_restaurant.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/ette-ibibio_restaurant.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ette-Ibibio",
                        "en": "Ette-Ibibio",
                        "es": "Ette-Ibibio",
                        "nl": "Ette-Ibibio",
                        "fr": "Ette-Ibibio"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-20T11:13:34+00:00",
            "field_random_sort": [
                -439
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/61882f57-c284-4e69-aa2e-aa6d51c76e2e",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1667",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/ette-ibibio",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "900",
                    "ETTE IBIBIO (Ette-Ibibio)",
                    "199",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zwijnaardsesteenweg 104",
                "created": "2013-03-20T11:12:18+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292218732"
                    ],
                    [
                        "+32486552502"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7252053701805 51.033940831423)"
                },
                "email": [
                    "ette.ibibio@telenet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1b5bb6c7-2802-4548-a5e6-b4a69d7f7d3b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ette-Ibibio"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/712",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/712",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Sympathisches afrikanisches Restaurant, dessen Einnahmen in Projekte in Nigeria flie\u00dfen. ",
                    "en": "Fun African snack caf\u00e9, which donates its proceeds to projects in Nigeria.",
                    "es": "Simp\u00e1tico caf\u00e9 africano que sirve comidas cuyos beneficios se destinan a proyectos en Nigeria.",
                    "nl": "Sympathiek Afrikaans eetcaf\u00e9 waarvan de opbrengst naar projecten in Nigeria gaat.",
                    "fr": "Sympathique resto africain dont les b\u00e9n\u00e9fices sont redistribu\u00e9s \u00e0 des projets au Nigeria. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1667"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Ette-Ibibio"
                ],
                "en": [
                    "Ette-Ibibio"
                ],
                "es": [
                    "Ette-Ibibio"
                ],
                "nl": [
                    "Ette-Ibibio"
                ],
                "fr": [
                    "Ette-Ibibio"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Afrikanische Gerichte zu vern\u00fcnftigen Preisen"
                ],
                "en": [
                    "African dishes at reasonable prices"
                ],
                "es": [
                    "Platos africanos a precios democr\u00e1ticos"
                ],
                "nl": [
                    "Afrikaanse gerechten aan democratische prijzen"
                ],
                "fr": [
                    "Des plats africains \u00e0 des prix d\u00e9mocratiques"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-14T08:36:50+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Ette-ibibio-460389574064228/?rf=114392458654402",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d3589043-Reviews-Ette_Ibibio-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/84a4d3ae-b24c-405f-951e-8a99346a62a9"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/tuinvaneten1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/tuinvaneten1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tuin van Eten",
                        "en": "Tuin van Eten",
                        "es": "Tuin van Eten",
                        "nl": "Tuin van Eten",
                        "fr": "Tuin van Eten"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/tuinvaneten2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/tuinvaneten2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tuin van Eten",
                        "en": "Tuin van Eten",
                        "es": "Tuin van Eten",
                        "nl": "Tuin van Eten",
                        "fr": "Tuin van Eten"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/tuinvaneten1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/tuinvaneten1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tuin van Eten",
                        "en": "Tuin van Eten",
                        "es": "Tuin van Eten",
                        "nl": "Tuin van Eten",
                        "fr": "Tuin van Eten"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-20T11:01:01+00:00",
            "field_random_sort": [
                662
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a3908ead-1dec-4219-8474-4be9e81d4176",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1665",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/tuin-van-eten",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1062",
                    "Blaaser, Ilse (Tuin Van Eten)",
                    "155",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kortrijksesteenweg 573",
                "created": "2013-03-20T10:56:42+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292455466"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.716516 51.03516)"
                },
                "email": [
                    "contact@restauranttuinvaneten.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f8e275e4-34c2-46d2-a34d-b90eb383c798",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Tuin van Eten"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/710",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/710",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieses biologisch-vegetarisches, kinderfreundliches Restaurant mit \u00fcberdachter, beheizter Terrasse serviert auch glutenfreie Gerichte.",
                    "en": "Organic/vegetarian child-friendly restaurant with covered and heated terrace, also serving gluten-free dishes.",
                    "es": "Restaurante vegetariano ecol\u00f3gico (y platos sin gluten) y apto para ni\u00f1os con terraza cubierta con calefacci\u00f3n.",
                    "nl": "Biologisch, kindvriendelijk restaurant met overdekt, verwarmd terras. Op de kaart vind je glutenvrije gerechten, vegetarische gerechten, maar ook vis en schaaldieren.",
                    "fr": "Restaurant biologique-v\u00e9g\u00e9tarien, des plats sans gluten, bonne adresse pour les enfants, avec une terrasse couverte et chauff\u00e9e. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1665"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Tuin van Eten"
                ],
                "en": [
                    "Tuin van Eten"
                ],
                "es": [
                    "Tuin van Eten"
                ],
                "nl": [
                    "Tuin van Eten"
                ],
                "fr": [
                    "Tuin van Eten"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Abwechslungsreiche und Bio-Gerichte"
                ],
                "en": [
                    "A variety of organic dishes"
                ],
                "es": [
                    "Platos variados y biol\u00f3gicos"
                ],
                "nl": [
                    "Gevarieerde en biologische gerechten"
                ],
                "fr": [
                    "Plats vari\u00e9s et bio"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:50:21+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Tuin-Van-Eten-105788702845290/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/restaurant-tuin-van-eten/4cea5becfe90a35dbd3d4d0e",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/84a4d3ae-b24c-405f-951e-8a99346a62a9"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/tuinvaneten1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/tuinvaneten1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tuin van Eten",
                        "en": "Tuin van Eten",
                        "es": "Tuin van Eten",
                        "nl": "Tuin van Eten",
                        "fr": "Tuin van Eten"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/tuinvaneten2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/tuinvaneten2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tuin van Eten",
                        "en": "Tuin van Eten",
                        "es": "Tuin van Eten",
                        "nl": "Tuin van Eten",
                        "fr": "Tuin van Eten"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/tuinvaneten1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/tuinvaneten1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tuin van Eten",
                        "en": "Tuin van Eten",
                        "es": "Tuin van Eten",
                        "nl": "Tuin van Eten",
                        "fr": "Tuin van Eten"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-20T11:01:01+00:00",
            "field_random_sort": [
                662
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a3908ead-1dec-4219-8474-4be9e81d4176",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1665",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/tuin-van-eten",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1062",
                    "Blaaser, Ilse (Tuin Van Eten)",
                    "155",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kortrijksesteenweg 573",
                "created": "2013-03-20T10:56:42+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292455466"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.716516 51.03516)"
                },
                "email": [
                    "contact@restauranttuinvaneten.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f8e275e4-34c2-46d2-a34d-b90eb383c798",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Tuin van Eten"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/710",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/710",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieses biologisch-vegetarisches, kinderfreundliches Restaurant mit \u00fcberdachter, beheizter Terrasse serviert auch glutenfreie Gerichte.",
                    "en": "Organic/vegetarian child-friendly restaurant with covered and heated terrace, also serving gluten-free dishes.",
                    "es": "Restaurante vegetariano ecol\u00f3gico (y platos sin gluten) y apto para ni\u00f1os con terraza cubierta con calefacci\u00f3n.",
                    "nl": "Biologisch, kindvriendelijk restaurant met overdekt, verwarmd terras. Op de kaart vind je glutenvrije gerechten, vegetarische gerechten, maar ook vis en schaaldieren.",
                    "fr": "Restaurant biologique-v\u00e9g\u00e9tarien, des plats sans gluten, bonne adresse pour les enfants, avec une terrasse couverte et chauff\u00e9e. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1665"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Tuin van Eten"
                ],
                "en": [
                    "Tuin van Eten"
                ],
                "es": [
                    "Tuin van Eten"
                ],
                "nl": [
                    "Tuin van Eten"
                ],
                "fr": [
                    "Tuin van Eten"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Abwechslungsreiche und Bio-Gerichte"
                ],
                "en": [
                    "A variety of organic dishes"
                ],
                "es": [
                    "Platos variados y biol\u00f3gicos"
                ],
                "nl": [
                    "Gevarieerde en biologische gerechten"
                ],
                "fr": [
                    "Plats vari\u00e9s et bio"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:50:21+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Tuin-Van-Eten-105788702845290/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/restaurant-tuin-van-eten/4cea5becfe90a35dbd3d4d0e",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b0d5601c-2002-499c-8446-e2738eac559d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/appelier1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/appelier1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Appelier",
                        "en": "De Appelier",
                        "es": "De Appelier",
                        "nl": "De Appelier",
                        "fr": "De Appelier"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/appelier1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/appelier1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Appelier",
                        "en": "De Appelier",
                        "es": "De Appelier",
                        "nl": "De Appelier",
                        "fr": "De Appelier"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-20T10:49:04+00:00",
            "field_random_sort": [
                -728
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1a6699e9-56b3-4b55-9a15-b36926e76997",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1664",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-appelier",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "926",
                    "DE APPELIER",
                    "144",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Citadellaan 47",
                "created": "2013-03-20T10:45:26+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292216733"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728145 51.03871)"
                },
                "email": [
                    "deappelier@deappelier.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8ca29a27-394b-4544-89c3-553fdb4d76c5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Appelier"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/709",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/709",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ganz und gar vegetarisches Restaurant und ein Veggie-Pionier in Gent. ",
                    "en": "Fully vegetarian restaurant and a pioneer of veggie food in Ghent.",
                    "es": "Restaurante plenamente vegetariano. Pionero en este campo en Gante.",
                    "nl": "Volledig vegetarisch restaurant en een veggie pionier in Gent.",
                    "fr": "Restaurant enti\u00e8rement v\u00e9g\u00e9tarien, pionnier du genre \u00e0 Gand. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1664"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Appelier"
                ],
                "en": [
                    "De Appelier"
                ],
                "es": [
                    "De Appelier"
                ],
                "nl": [
                    "De Appelier"
                ],
                "fr": [
                    "De Appelier"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Vegetarisches Tagesgericht-Restaurant"
                ],
                "en": [
                    "Vegetarian restaurant serving daily specials"
                ],
                "es": [
                    "Restaurante con platos del d\u00eda vegetarianos"
                ],
                "nl": [
                    "Vegetarisch dagschotelrestaurant"
                ],
                "fr": [
                    "Restaurant qui sert un plat du jour v\u00e9g\u00e9tarien"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T11:42:07+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/de-appelier/4b69c5c6f964a52055b32be3",
                    ""
                ],
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/www.deappelier.be/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d1016007-Reviews-De_Appelier-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b0d5601c-2002-499c-8446-e2738eac559d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/appelier1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/appelier1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Appelier",
                        "en": "De Appelier",
                        "es": "De Appelier",
                        "nl": "De Appelier",
                        "fr": "De Appelier"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/appelier1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/appelier1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Appelier",
                        "en": "De Appelier",
                        "es": "De Appelier",
                        "nl": "De Appelier",
                        "fr": "De Appelier"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-20T10:49:04+00:00",
            "field_random_sort": [
                -728
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1a6699e9-56b3-4b55-9a15-b36926e76997",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1664",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-appelier",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "926",
                    "DE APPELIER",
                    "144",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Citadellaan 47",
                "created": "2013-03-20T10:45:26+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292216733"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728145 51.03871)"
                },
                "email": [
                    "deappelier@deappelier.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8ca29a27-394b-4544-89c3-553fdb4d76c5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Appelier"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/709",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/709",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ganz und gar vegetarisches Restaurant und ein Veggie-Pionier in Gent. ",
                    "en": "Fully vegetarian restaurant and a pioneer of veggie food in Ghent.",
                    "es": "Restaurante plenamente vegetariano. Pionero en este campo en Gante.",
                    "nl": "Volledig vegetarisch restaurant en een veggie pionier in Gent.",
                    "fr": "Restaurant enti\u00e8rement v\u00e9g\u00e9tarien, pionnier du genre \u00e0 Gand. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1664"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Appelier"
                ],
                "en": [
                    "De Appelier"
                ],
                "es": [
                    "De Appelier"
                ],
                "nl": [
                    "De Appelier"
                ],
                "fr": [
                    "De Appelier"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Vegetarisches Tagesgericht-Restaurant"
                ],
                "en": [
                    "Vegetarian restaurant serving daily specials"
                ],
                "es": [
                    "Restaurante con platos del d\u00eda vegetarianos"
                ],
                "nl": [
                    "Vegetarisch dagschotelrestaurant"
                ],
                "fr": [
                    "Restaurant qui sert un plat du jour v\u00e9g\u00e9tarien"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T11:42:07+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/de-appelier/4b69c5c6f964a52055b32be3",
                    ""
                ],
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/www.deappelier.be/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d1016007-Reviews-De_Appelier-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bc15e474-f318-49b5-b231-92deeed40f7a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d07adb8e-170d-44ca-9fca-bd8ac299e551",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/38e6d005-a8d5-411d-a51a-abefb2da1edf"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/degriek.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/degriek.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Griek",
                        "en": "De Griek",
                        "es": "De Griek",
                        "nl": "De Griek",
                        "fr": "De Griek"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/degriek.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/degriek.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Griek",
                        "en": "De Griek",
                        "es": "De Griek",
                        "nl": "De Griek",
                        "fr": "De Griek"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-20T10:08:19+00:00",
            "field_random_sort": [
                430
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/202234f0-3522-4ce0-8208-bdcab500c4a3",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1663",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-griek",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1106",
                    "Moukas, Konstantinos (De Griek)",
                    "166",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Citadellaan 5",
                "created": "2013-03-20T10:06:34+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292224629"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7264610302908 51.038698819059)"
                },
                "email": [
                    "tasosdegriek@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2ec0136b-252c-4f04-93b6-e946156c96e2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Griek"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/708",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/708",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Griechisches Restaurant mit Moussaka und griechischen Quorn-Gerichten. ",
                    "en": "Greek restaurant serving moussaka and Greek quorn dishes.",
                    "es": "Restaurante griego que sirve musaca y platos griegos a base de Quorn.",
                    "nl": "Grieks restaurant met moussaka en Griekse quorngerechten.",
                    "fr": "Restaurant grec avec moussaka et plats quorn grecs. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1663"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3cb14a35-2abd-475d-bb85-95a2c2ca39f3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Griek"
                ],
                "en": [
                    "De Griek"
                ],
                "es": [
                    "De Griek"
                ],
                "nl": [
                    "De Griek"
                ],
                "fr": [
                    "De Griek"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kosten Sie die echte griechische K\u00fcche"
                ],
                "en": [
                    "Taste authentic Greek dishes"
                ],
                "es": [
                    "Disfrute de aut\u00e9ntica comida griega"
                ],
                "nl": [
                    "Proef de authentieke  Griekse gerechten"
                ],
                "fr": [
                    "Go\u00fbtez \u00e0 d\u2019authentiques plats grecs"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:20:49+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/de-griek/4d29f46debacb1f7844aff4f",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bc15e474-f318-49b5-b231-92deeed40f7a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d07adb8e-170d-44ca-9fca-bd8ac299e551",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/38e6d005-a8d5-411d-a51a-abefb2da1edf"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/degriek.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/degriek.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Griek",
                        "en": "De Griek",
                        "es": "De Griek",
                        "nl": "De Griek",
                        "fr": "De Griek"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/degriek.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/degriek.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Griek",
                        "en": "De Griek",
                        "es": "De Griek",
                        "nl": "De Griek",
                        "fr": "De Griek"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-20T10:08:19+00:00",
            "field_random_sort": [
                430
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/202234f0-3522-4ce0-8208-bdcab500c4a3",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1663",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-griek",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1106",
                    "Moukas, Konstantinos (De Griek)",
                    "166",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Citadellaan 5",
                "created": "2013-03-20T10:06:34+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292224629"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7264610302908 51.038698819059)"
                },
                "email": [
                    "tasosdegriek@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2ec0136b-252c-4f04-93b6-e946156c96e2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Griek"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/708",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/708",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Griechisches Restaurant mit Moussaka und griechischen Quorn-Gerichten. ",
                    "en": "Greek restaurant serving moussaka and Greek quorn dishes.",
                    "es": "Restaurante griego que sirve musaca y platos griegos a base de Quorn.",
                    "nl": "Grieks restaurant met moussaka en Griekse quorngerechten.",
                    "fr": "Restaurant grec avec moussaka et plats quorn grecs. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1663"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3cb14a35-2abd-475d-bb85-95a2c2ca39f3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Griek"
                ],
                "en": [
                    "De Griek"
                ],
                "es": [
                    "De Griek"
                ],
                "nl": [
                    "De Griek"
                ],
                "fr": [
                    "De Griek"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kosten Sie die echte griechische K\u00fcche"
                ],
                "en": [
                    "Taste authentic Greek dishes"
                ],
                "es": [
                    "Disfrute de aut\u00e9ntica comida griega"
                ],
                "nl": [
                    "Proef de authentieke  Griekse gerechten"
                ],
                "fr": [
                    "Go\u00fbtez \u00e0 d\u2019authentiques plats grecs"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:20:49+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/de-griek/4d29f46debacb1f7844aff4f",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4e7103b6-112d-4488-95e0-ed74f87aef61",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/892cfab8-7f00-4f19-953a-5e5065441dd2"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lekkergec-toonbank.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lekkergec-toonbank.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lekker GEC Gent",
                        "en": "Lekker GEC Gent",
                        "es": "Lekker GEC Gent",
                        "nl": "Lekker GEC Gent",
                        "fr": "Lekker GEC Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lekkergec-bord.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lekkergec-bord.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lekker GEC Gent",
                        "en": "Lekker GEC Gent",
                        "es": "Lekker GEC Gent",
                        "nl": "Lekker GEC Gent",
                        "fr": "Lekker GEC Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lekkergec-vergaderzaal.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lekkergec-vergaderzaal.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lekker GEC Gent",
                        "en": "Lekker GEC Gent",
                        "es": "Lekker GEC Gent",
                        "nl": "Lekker GEC Gent",
                        "fr": "Lekker GEC Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lekkergec-broodjes.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lekkergec-broodjes.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lekker GEC Gent",
                        "en": "Lekker GEC Gent",
                        "es": "Lekker GEC Gent",
                        "nl": "Lekker GEC Gent",
                        "fr": "Lekker GEC Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lekkergec-toonbank.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lekkergec-toonbank.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lekker GEC Gent",
                        "en": "Lekker GEC Gent",
                        "es": "Lekker GEC Gent",
                        "nl": "Lekker GEC Gent",
                        "fr": "Lekker GEC Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-20T09:59:06+00:00",
            "field_random_sort": [
                172
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ed192eeb-847f-43cb-aa26-29377a66128b",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1662",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/lekker-gec",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "922",
                    "Lekker GEC",
                    "294",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koningin Maria Hendrikaplein 6",
                "created": "2017-09-26T10:32:11+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292428750"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.712187 51.037036)"
                },
                "email": [
                    "welkom@lekkergec.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/77197f33-f573-4bc3-9365-d6630aa37a12",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Lekker Gec"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1038",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1038",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die umfangreiche vegetarische Karte bietet Ihnen neben einem schmackhaften Tagesgericht auch Salate, Suppen, belegte Br\u00f6tchen, Pasta und Pommes frites.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Und es gibt den Br\u00f6tchen- sowie den Cateringservice.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Alongside a generous daily special, the comprehensive plant-based menu also features a salad bar, soup, sandwiches, pasta and fries.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The options also include sandwich deliveries and catering.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En la amplia carta de platos elaborados con productos vegetales, a parte del men\u00fa del d\u00eda tambi\u00e9n hay ensaladas, sopas, bocadillos, pasta y patatas fritas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tambi\u00e9n es posible hacer pedidos de bocadillos o catering.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Op de uitgebreide plantaardige kaart vind je naast een rijkelijk gevulde dagschotel ook een saladebar, soep, broodjes, pasta en frietjes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ook broodjesleveringen en catering zijn mogelijk.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La vaste carte v\u00e9g\u00e9tarienne propose, outre un plat du jour richement garni, un bar \u00e0 salades, de la soupe, des sandwiches, des p\u00e2tes et des frites. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Un service traiteur et de livraison de sandwiches est \u00e9galement possible.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1662"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Lekker Gec"
                ],
                "en": [
                    "Lekker Gec"
                ],
                "es": [
                    "Lekker Gec"
                ],
                "nl": [
                    "Lekker Gec"
                ],
                "fr": [
                    "Lekker Gec"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Bio- und Veggie-Restaurant"
                ],
                "en": [
                    "Organic and vegetarian restaurant"
                ],
                "es": [
                    "Restaurante biol\u00f3gico y vegetariano"
                ],
                "nl": [
                    "Biologisch en vegetarisch restaurant"
                ],
                "fr": [
                    "Restaurant biologique et v\u00e9g\u00e9tarien"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T13:35:08+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/lekker.gec/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/lekker-gec/4c891a9d94f5a0939246d51e",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d740700-Reviews-Lekker_GEC-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e75b5fcc-b6c5-4976-ac56-4ebb845fb088",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7b97ae97-81e0-4f95-8688-036f0e4582be",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7dda5e11-4aa5-462f-ae5c-9d6b12ca67c8"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/jour_de_fete.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/jour_de_fete.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Restaurant Jour De F\u00eate",
                        "en": "Restaurant Jour De F\u00eate",
                        "es": "Restaurant Jour De F\u00eate",
                        "nl": "Restaurant Jour De F\u00eate",
                        "fr": "Restaurant Jour De F\u00eate"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/jour_de_fete.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/jour_de_fete.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Restaurant Jour De F\u00eate",
                        "en": "Restaurant Jour De F\u00eate",
                        "es": "Restaurant Jour De F\u00eate",
                        "nl": "Restaurant Jour De F\u00eate",
                        "fr": "Restaurant Jour De F\u00eate"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-20T09:36:42+00:00",
            "field_random_sort": [
                832
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/78ed55b1-0ada-4281-9e58-99e85e13b14b",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1661",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/jour-de-fete",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1175",
                    "Jour de F\u00eate",
                    "338",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Gustaaf Callierlaan 233",
                "created": "2013-03-20T09:34:52+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292336645"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.734868 51.039986)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7a9da10d-0e4e-4952-b128-d66e5ace4cdf",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Jour De F\u00eate"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/707",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/707",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das Restaurant bietet eine begrenzte und regelm\u00e4\u00dfig wechselnde Speisekarte, auf der immer zwei Veggie-Gerichte stehen. ",
                    "en": "The restaurant offers a limited and frequently changing menu, including two veggie options",
                    "es": "Este restaurante ofrece una carta limitada pero que se va renovando con regularidad y que siempre cuenta con dos opciones vegetarianas.",
                    "nl": "Het restaurant biedt een beperkte en regelmatig wijzigende kaart, waarop steeds twee veggie opties prijken.",
                    "fr": "Le restaurant propose une carte limit\u00e9e qui change r\u00e9guli\u00e8rement, avec toujours deux suggestions v\u00e9g\u00e9tariennes au menu. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1661"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Jour de f\u00eate"
                ],
                "en": [
                    "Jour de f\u00eate"
                ],
                "es": [
                    "Jour de f\u00eate"
                ],
                "nl": [
                    "Jour de f\u00eate"
                ],
                "fr": [
                    "Jour de f\u00eate"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die Speisekarte \u00e4ndert sich mit den Jahreszeiten"
                ],
                "en": [
                    "The menu changes with the seasons"
                ],
                "es": [
                    "El men\u00fa cambia seg\u00fan la temporada"
                ],
                "nl": [
                    "De menukaart wisselt mee met de seizoenen"
                ],
                "fr": [
                    "Le menu change au fil des saisons"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-27T13:10:18+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Restaurant-Jour-de-f%C3%AAte-237039666328279/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/jour-de-f%C3%AAte/4cd68a5667adf04d499a3391",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/jourde_fete/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d866334-Reviews-Jour_de_Fete-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4d7a8302-29dd-4b2a-968a-cc7b64cae1e5"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/the_lounge1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/the_lounge1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Lounge",
                        "en": "The Lounge",
                        "es": "The Lounge",
                        "nl": "The Lounge",
                        "fr": "The Lounge"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/the_lounge1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/the_lounge1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Lounge",
                        "en": "The Lounge",
                        "es": "The Lounge",
                        "nl": "The Lounge",
                        "fr": "The Lounge"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-20T09:02:01+00:00",
            "field_random_sort": [
                145
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/dce7b1f4-aade-45e1-9253-4a793359eb32",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1659",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/lounge",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1119",
                    "SENAY (The Lounge)",
                    "161",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "IJzerlaan 25",
                "created": "2013-03-20T09:00:43+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292253409"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719079 51.042287)"
                },
                "email": [
                    "info@thelounge-gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ba9edba2-aac4-4899-952c-a09012163e49",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "The Lounge"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/704",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/704",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Snackbar mit belegten Br\u00f6tchen, Veggie Nasigoreng, Pasta und viel mehr. ",
                    "en": "Snack and sandwich bar serving veggie nasi goreng, pasta and more.",
                    "es": "Bocater\u00eda con nasi goreng vegetariano, pasta y m\u00e1s.",
                    "nl": "Snack- en broodjesbar met veggie nasi goreng, pasta\u2019s en meer.",
                    "fr": "Snack et sandwicherie avec nasi goreng veggie, p\u00e2tes et bien plus encore. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1659"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "The Lounge"
                ],
                "en": [
                    "The Lounge"
                ],
                "es": [
                    "The Lounge"
                ],
                "nl": [
                    "The Lounge"
                ],
                "fr": [
                    "The Lounge"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Sch\u00f6ner Imbissort"
                ],
                "en": [
                    "The place to be for a quick bite"
                ],
                "es": [
                    "Restaurante para comidas r\u00e1pidas"
                ],
                "nl": [
                    "Eethuis voor een snelle hap"
                ],
                "fr": [
                    "Restaurant pour manger sur le pouce"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:49:31+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/the-lounge/4c418b08d7fad13a96b007da",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/939911b3-110c-4f30-9cf7-040d7e8003cf",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/70c4b219-aceb-40a9-b031-9a3586016e18"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de-fobie-bar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de-fobie-bar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fobie Gent - bar ",
                        "en": "De Fobie Gent - bar ",
                        "es": "De Fobie Gent - bar ",
                        "nl": "De Fobie Gent - bar ",
                        "fr": "De Fobie Gent - bar "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de-fobie-bord.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de-fobie-bord.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fobie Gent - bar ",
                        "en": "De Fobie Gent - bar ",
                        "es": "De Fobie Gent - bar ",
                        "nl": "De Fobie Gent - bar ",
                        "fr": "De Fobie Gent - bar "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de-fobie-terras.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de-fobie-terras.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fobie Gent - bar ",
                        "en": "De Fobie Gent - bar ",
                        "es": "De Fobie Gent - bar ",
                        "nl": "De Fobie Gent - bar ",
                        "fr": "De Fobie Gent - bar "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/de-fobie-terras.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/de-fobie-terras.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fobie Gent - bar ",
                        "en": "De Fobie Gent - bar ",
                        "es": "De Fobie Gent - bar ",
                        "nl": "De Fobie Gent",
                        "fr": "De Fobie Gent - bar "
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-20T09:10:46+00:00",
            "field_random_sort": [
                -245
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7b97ae97-81e0-4f95-8688-036f0e4582be",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1660",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-fobie",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "989",
                    "De Fobie",
                    "151",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Brusselsepoortstraat 61",
                "created": "2013-03-20T09:06:21+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292341767"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.736309 51.044511)"
                },
                "email": [
                    "info@eethuisdefobie.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1035ae0e-44f0-4453-bc26-239ad30e3292",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Fobie"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/705",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/705",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Schlicht und einfach - leckeres Essen. Auch f\u00fcr Vegetarier. Hinter dem Restaurant gibt es eine sonnige Terrasse.",
                    "en": "Delicious, no-nonsense food. Vegetarian dishes also available. Sunny terrace at the back of the restaurant.",
                    "es": "Para comer delicioso y con fundamento. Tambi\u00e9n para vegetarianos. Soleada terraza en la parte trasera.",
                    "nl": "No-nonsense, lekker eten. Ook voor vegetari\u00ebrs. Zonnig terras achteraan het restaurant.",
                    "fr": "Une cuisine simple et savoureuse. Aussi pour les v\u00e9g\u00e9tariens. Terrasse ensoleill\u00e9e \u00e0 l\u2019arri\u00e8re du restaurant."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1660"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Fobie"
                ],
                "en": [
                    "De Fobie"
                ],
                "es": [
                    "De Fobie"
                ],
                "nl": [
                    "De Fobie"
                ],
                "fr": [
                    "De Fobie"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Einfache, aber kreative Kombinationen genie\u00dfen"
                ],
                "en": [
                    "Enjoy simple, creative combinations"
                ],
                "es": [
                    "Disfrute de combinaciones sencillas pero creativas"
                ],
                "nl": [
                    "Genieten van eenvoudige creative combinaties"
                ],
                "fr": [
                    "Profitez d\u2019associations cr\u00e9atives simples"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T12:19:02+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Eethuis-de-fobie-161435416987/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/eethuis-de-fobie/4d446c96bf61a1cd60af08ac",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/eethuisdefobie/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d952588-Reviews-Eethuis_de_fobie-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/939911b3-110c-4f30-9cf7-040d7e8003cf",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/70c4b219-aceb-40a9-b031-9a3586016e18"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de-fobie-bar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de-fobie-bar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fobie Gent - bar ",
                        "en": "De Fobie Gent - bar ",
                        "es": "De Fobie Gent - bar ",
                        "nl": "De Fobie Gent - bar ",
                        "fr": "De Fobie Gent - bar "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de-fobie-bord.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de-fobie-bord.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fobie Gent - bar ",
                        "en": "De Fobie Gent - bar ",
                        "es": "De Fobie Gent - bar ",
                        "nl": "De Fobie Gent - bar ",
                        "fr": "De Fobie Gent - bar "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de-fobie-terras.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de-fobie-terras.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fobie Gent - bar ",
                        "en": "De Fobie Gent - bar ",
                        "es": "De Fobie Gent - bar ",
                        "nl": "De Fobie Gent - bar ",
                        "fr": "De Fobie Gent - bar "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/de-fobie-terras.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/de-fobie-terras.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fobie Gent - bar ",
                        "en": "De Fobie Gent - bar ",
                        "es": "De Fobie Gent - bar ",
                        "nl": "De Fobie Gent",
                        "fr": "De Fobie Gent - bar "
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-20T09:10:46+00:00",
            "field_random_sort": [
                -245
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7b97ae97-81e0-4f95-8688-036f0e4582be",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1660",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-fobie",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "989",
                    "De Fobie",
                    "151",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Brusselsepoortstraat 61",
                "created": "2013-03-20T09:06:21+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292341767"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.736309 51.044511)"
                },
                "email": [
                    "info@eethuisdefobie.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1035ae0e-44f0-4453-bc26-239ad30e3292",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Fobie"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/705",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/705",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Schlicht und einfach - leckeres Essen. Auch f\u00fcr Vegetarier. Hinter dem Restaurant gibt es eine sonnige Terrasse.",
                    "en": "Delicious, no-nonsense food. Vegetarian dishes also available. Sunny terrace at the back of the restaurant.",
                    "es": "Para comer delicioso y con fundamento. Tambi\u00e9n para vegetarianos. Soleada terraza en la parte trasera.",
                    "nl": "No-nonsense, lekker eten. Ook voor vegetari\u00ebrs. Zonnig terras achteraan het restaurant.",
                    "fr": "Une cuisine simple et savoureuse. Aussi pour les v\u00e9g\u00e9tariens. Terrasse ensoleill\u00e9e \u00e0 l\u2019arri\u00e8re du restaurant."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1660"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Fobie"
                ],
                "en": [
                    "De Fobie"
                ],
                "es": [
                    "De Fobie"
                ],
                "nl": [
                    "De Fobie"
                ],
                "fr": [
                    "De Fobie"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Einfache, aber kreative Kombinationen genie\u00dfen"
                ],
                "en": [
                    "Enjoy simple, creative combinations"
                ],
                "es": [
                    "Disfrute de combinaciones sencillas pero creativas"
                ],
                "nl": [
                    "Genieten van eenvoudige creative combinaties"
                ],
                "fr": [
                    "Profitez d\u2019associations cr\u00e9atives simples"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T12:19:02+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Eethuis-de-fobie-161435416987/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/eethuis-de-fobie/4d446c96bf61a1cd60af08ac",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/eethuisdefobie/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d952588-Reviews-Eethuis_de_fobie-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4d7a8302-29dd-4b2a-968a-cc7b64cae1e5"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/the_lounge1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/the_lounge1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Lounge",
                        "en": "The Lounge",
                        "es": "The Lounge",
                        "nl": "The Lounge",
                        "fr": "The Lounge"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/the_lounge1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/the_lounge1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Lounge",
                        "en": "The Lounge",
                        "es": "The Lounge",
                        "nl": "The Lounge",
                        "fr": "The Lounge"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-20T09:02:01+00:00",
            "field_random_sort": [
                145
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/dce7b1f4-aade-45e1-9253-4a793359eb32",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1659",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/lounge",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1119",
                    "SENAY (The Lounge)",
                    "161",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "IJzerlaan 25",
                "created": "2013-03-20T09:00:43+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292253409"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719079 51.042287)"
                },
                "email": [
                    "info@thelounge-gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ba9edba2-aac4-4899-952c-a09012163e49",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "The Lounge"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/704",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/704",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Snackbar mit belegten Br\u00f6tchen, Veggie Nasigoreng, Pasta und viel mehr. ",
                    "en": "Snack and sandwich bar serving veggie nasi goreng, pasta and more.",
                    "es": "Bocater\u00eda con nasi goreng vegetariano, pasta y m\u00e1s.",
                    "nl": "Snack- en broodjesbar met veggie nasi goreng, pasta\u2019s en meer.",
                    "fr": "Snack et sandwicherie avec nasi goreng veggie, p\u00e2tes et bien plus encore. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1659"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "The Lounge"
                ],
                "en": [
                    "The Lounge"
                ],
                "es": [
                    "The Lounge"
                ],
                "nl": [
                    "The Lounge"
                ],
                "fr": [
                    "The Lounge"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Sch\u00f6ner Imbissort"
                ],
                "en": [
                    "The place to be for a quick bite"
                ],
                "es": [
                    "Restaurante para comidas r\u00e1pidas"
                ],
                "nl": [
                    "Eethuis voor een snelle hap"
                ],
                "fr": [
                    "Restaurant pour manger sur le pouce"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:49:31+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/the-lounge/4c418b08d7fad13a96b007da",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/367c0303-be09-48b1-8387-388410d13739",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7dda5e11-4aa5-462f-ae5c-9d6b12ca67c8",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0bde35fd-6bb8-4180-88d0-14b34f30e136"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/petrus_interieur.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/petrus_interieur.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Petrus Gent",
                        "en": "Petrus Gent",
                        "es": "Petrus Gent",
                        "nl": "Petrus Gent",
                        "fr": "Petrus Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/petrus_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/petrus_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Petrus Gent",
                        "en": "Petrus Gent",
                        "es": "Petrus Gent",
                        "nl": "Petrus Gent",
                        "fr": "Petrus Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/petrus_interieur.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/petrus_interieur.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Petrus Gent",
                        "en": "Petrus Gent",
                        "es": "Petrus Gent",
                        "nl": "Petrus Gent",
                        "fr": "Petrus Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-19T15:05:49+00:00",
            "field_random_sort": [
                -130
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/8fe51ec2-0ad0-4e87-9a6e-4b89e3f2be4e",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1658",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/petrus",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "747",
                    "LIEWIE (Petrus)",
                    "233",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Amandsstraat 15",
                "created": "2013-03-19T15:04:31+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292561133"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724905 51.043514)"
                },
                "email": [
                    "info@petrusgent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3f2b09ec-9e73-4084-9f20-e79e286bc9d9",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Petrus"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/703",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/703",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kneipe/Imbiss mit vegetarischem Angebot und Spaghetti vegan, nahe der Universit\u00e4t.\u00a0Auch Tagesgerichte, Pastas und fl\u00e4mischen Eintopf auf der Speisekarte. \r\n",
                    "en": "Caf\u00e9/snack bar near university also serving vegetarian dishes and vegan spaghetti.\u00a0Also daily specials, pastas and Flemish stew on the menu. \r\n",
                    "es": "Caf\u00e9/snack bar con oferta vegetariana y espaguetis veganos, al lado de la universidad. Tambi\u00e9n diarios, pasta y estofado flamenco en el men\u00fa. \r\n",
                    "nl": "Taverne vlak bij de universiteit, met naast vegetarisch aanbod en vegan spaghetti, ook dagschotels, pasta's en stoverij op het menu.",
                    "fr": "Caf\u00e9/snack avec une carte v\u00e9g\u00e9tarienne et spaghetti vegan, pr\u00e8s de l\u2019universit\u00e9. Aussi des plats du jour, les p\u00e2tes et les carbonades flamandes dans le menu. \r\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1658"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Petrus"
                ],
                "en": [
                    "Petrus"
                ],
                "es": [
                    "Petrus"
                ],
                "nl": [
                    "Petrus"
                ],
                "fr": [
                    "Petrus"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Brasserie in Studentenviertel"
                ],
                "en": [
                    "Brasserie in the student quarter"
                ],
                "es": [
                    "Brasserie en el barrio de los estudiantes"
                ],
                "nl": [
                    "Brasserie in de studentenbuurt"
                ],
                "fr": [
                    "Brasserie dans le quartier \u00e9tudiant"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:45:35+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/eetcafepetrus/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/petrus/4c76c7e1b4b4b60c1f96250e",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2c31217d-045c-4e85-be59-0098e26fdc23",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ffda37f4-0fbe-40f8-b466-e296cc9a7406",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5ada0b1b-0ee3-4488-abb3-8ac9a4519bb0"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/le-pain-total.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/le-pain-total.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Pain Total",
                        "en": "Le Pain Total",
                        "es": "Le Pain Total",
                        "nl": "Le Pain Total",
                        "fr": "Le Pain Total"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/le-pain-total.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/le-pain-total.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Pain Total",
                        "en": "Le Pain Total",
                        "es": "Le Pain Total",
                        "nl": "Le Pain Total",
                        "fr": "Le Pain Total"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-19T15:01:27+00:00",
            "field_random_sort": [
                741
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/33d079c5-a283-4f3c-b446-58f16a885b05",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1657",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/le-pain-total",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1137",
                    "JANDANJOE (Le Pain Total)",
                    "296",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Pietersnieuwstraat 218",
                "created": "2013-03-19T14:49:30+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32473803772"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726022 51.043821)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fc06b748-cdcf-43d0-ae56-08e9f5f7fb4a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Le Pain total"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/702",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/702",
                "modified": "2019-03-12T11:10:56+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Imbiss mit belegten Br\u00f6tchen, Snacks, Veggieburgern, Pastagerichten und Smoothies. ",
                    "en": "Snack and sandwich bar serving veggie burgers, pasta and smoothies.",
                    "es": "Bocater\u00eda con snacks, hamburguesas vegetales, pasta y smoothies.",
                    "nl": "Snack- en broodjesbar met veggieburgers, pasta en smoothies.",
                    "fr": "Snack et sandwicherie avec burgers veggie, p\u00e2tes et smoothies. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1657"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Le Pain total"
                ],
                "en": [
                    "Le Pain total"
                ],
                "es": [
                    "Le Pain total"
                ],
                "nl": [
                    "Le Pain total"
                ],
                "fr": [
                    "Le Pain total"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Br\u00f6tchen, Suppen und frische Salate"
                ],
                "en": [
                    "Sandwiches, soup and fresh salads"
                ],
                "es": [
                    "Bocadillos, sopas y ensaladas"
                ],
                "nl": [
                    "Broodjes, soep en verse salades"
                ],
                "fr": [
                    "Sandwichs, soupes et salades fra\u00eeches"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-12T11:05:13+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/lepaintotalgent/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/le-pain-total/4c7392daad69b60cda6986b9",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2c31217d-045c-4e85-be59-0098e26fdc23",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ffda37f4-0fbe-40f8-b466-e296cc9a7406",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5ada0b1b-0ee3-4488-abb3-8ac9a4519bb0"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/le-pain-total.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/le-pain-total.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Pain Total",
                        "en": "Le Pain Total",
                        "es": "Le Pain Total",
                        "nl": "Le Pain Total",
                        "fr": "Le Pain Total"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/le-pain-total.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/le-pain-total.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Pain Total",
                        "en": "Le Pain Total",
                        "es": "Le Pain Total",
                        "nl": "Le Pain Total",
                        "fr": "Le Pain Total"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-19T15:01:27+00:00",
            "field_random_sort": [
                741
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/33d079c5-a283-4f3c-b446-58f16a885b05",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1657",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/le-pain-total",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1137",
                    "JANDANJOE (Le Pain Total)",
                    "296",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Pietersnieuwstraat 218",
                "created": "2013-03-19T14:49:30+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32473803772"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726022 51.043821)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fc06b748-cdcf-43d0-ae56-08e9f5f7fb4a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Le Pain total"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/702",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/702",
                "modified": "2019-03-12T11:10:56+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Imbiss mit belegten Br\u00f6tchen, Snacks, Veggieburgern, Pastagerichten und Smoothies. ",
                    "en": "Snack and sandwich bar serving veggie burgers, pasta and smoothies.",
                    "es": "Bocater\u00eda con snacks, hamburguesas vegetales, pasta y smoothies.",
                    "nl": "Snack- en broodjesbar met veggieburgers, pasta en smoothies.",
                    "fr": "Snack et sandwicherie avec burgers veggie, p\u00e2tes et smoothies. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1657"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Le Pain total"
                ],
                "en": [
                    "Le Pain total"
                ],
                "es": [
                    "Le Pain total"
                ],
                "nl": [
                    "Le Pain total"
                ],
                "fr": [
                    "Le Pain total"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Br\u00f6tchen, Suppen und frische Salate"
                ],
                "en": [
                    "Sandwiches, soup and fresh salads"
                ],
                "es": [
                    "Bocadillos, sopas y ensaladas"
                ],
                "nl": [
                    "Broodjes, soep en verse salades"
                ],
                "fr": [
                    "Sandwichs, soupes et salades fra\u00eeches"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-12T11:05:13+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/lepaintotalgent/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/le-pain-total/4c7392daad69b60cda6986b9",
                    ""
                ]
            ]
        }
    ],
    "lastPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=63",
    "previousPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=33",
    "nextPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=35",
    "@id": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=34",
    "firstPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi"
}