{
    "@type": "hydra:PartialCollectionView",
    "@context": [
        {
            "related": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:relation"
            },
            "created": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:created"
            },
            "schema": "http://schema.org/",
            "page": {
                "@type": "@id",
                "@id": "foaf:page"
            },
            "lastPage": "hydra:last",
            "dcterms": "http://purl.org/dc/terms/",
            "articleBody": {
                "@id": "schema:articleBody",
                "@container": "@language"
            },
            "member": "hydra:member",
            "nextPage": "hydra:next",
            "name": {
                "@id": "schema:name",
                "@container": "@language"
            },
            "description": {
                "@id": "schema:description",
                "@container": "@language"
            },
            "subject": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:subject"
            },
            "firstPage": "hydra:first",
            "@vocab": "http://schema.org/",
            "caption": {
                "@id": "schema:caption",
                "@container": "@language"
            },
            "hydra": "http://www.w3.org/ns/hydra/core#",
            "geosparql": "http://www.opengis.net/ont/geosparql#",
            "changed": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:modified"
            },
            "foaf": "http://xmlns.com/foaf/0.1/",
            "asWKT": {
                "@type": "geosparql:wktLiteral",
                "@id": "geosparql:asWKT"
            }
        }
    ],
    "member": [
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6eea42d9-46b6-4626-8a38-663859b879e0"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003784.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003784.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Van Eyck",
                        "en": "Van Eyck swimming pool",
                        "es": "Piscina Van Eyck",
                        "nl": "Zwembad Van Eyck Gent",
                        "fr": "Piscine Van Eyck"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC9478.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC9478.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Van Eyck",
                        "en": "Van Eyck swimming pool",
                        "es": "Piscina Van Eyck",
                        "nl": "Zwembad Van Eyck Gent",
                        "fr": "Piscine Van Eyck"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC9481.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC9481.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Van Eyck",
                        "en": "Van Eyck swimming pool",
                        "es": "Piscina Van Eyck",
                        "nl": "Zwembad Van Eyck Gent",
                        "fr": "Piscine Van Eyck"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC9489.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC9489.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Van Eyck",
                        "en": "Van Eyck swimming pool",
                        "es": "Piscina Van Eyck",
                        "nl": "Zwembad Van Eyck Gent",
                        "fr": "Piscine Van Eyck"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC9490.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC9490.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Van Eyck",
                        "en": "Van Eyck swimming pool",
                        "es": "Piscina Van Eyck",
                        "nl": "Zwembad Van Eyck Gent",
                        "fr": "Piscine Van Eyck"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC9489.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC9489.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Van Eyck",
                        "en": "Van Eyck swimming pool",
                        "es": "Piscina Van Eyck",
                        "nl": "Zwembad Van Eyck",
                        "fr": "Piscine Van Eyck"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                775
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7a4ff15b-23cb-454d-be31-bed24f3eb625",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1924",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/van-eyck-swimming-pool",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Veermanplein 1",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292352740"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.733895 51.05367)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a2d737e4-3937-449e-8ea8-b970bf1af31a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Zwembad Van Eyck"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/37",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/37",
                "modified": "2018-02-28T09:28:44+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das \u00e4lteste Hallenbad Belgiens ist zu gleicher Zeit auch das j\u00fcngste: 2001 wurde es von Grund auf renoviert, so dass die herrliche Art-D\u00e9co-Einrichtung heute noch sch\u00f6ner ist als damals. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Das Schwimmbad beh\u00e4lt ausserdem seine \u00f6ffentliche Funktion als Badeanstalt: Wer eine enge Wohnung hat, kann hier ein ausgedehntes Bad geniessen.\u00a0</p>\n\n<p>In der Loungebar \"Au Bain\"\u00a0im ersten Stock geniessen Sie eine herrliche Aussicht auf das Schwimmbad oder den Jachthafen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Belgium\u2019s oldest indoor swimming pool is also the newest: in 2001 it was fully restored so that the splendid art deco design is today more beautiful than ever. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Furthermore, the swimming pool also retains its public function as a bathhouse: those without much space at home can pop round and enjoy a long relaxing bath.\u00a0</p>\n\n<p>In the \u2018Au Bain\u2019 lounge bar on the first-floor, you can enjoy a wonderful view of the swimming pool and the marina.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La m\u00e1s antigua piscina cubierta de B\u00e9lgica es, al mismo tiempo, la m\u00e1s reciente: en el a\u00f1o 2001 fue profundamente restaurada, por lo que la magn\u00edfica decoraci\u00f3n Art D\u00e9co luce de nuevo en todo su esplendor. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La piscina mantiene adem\u00e1s su funci\u00f3n de casa de ba\u00f1os p\u00fablica.\u00a0</p>\n\n<p>Desde la cafeter\u00eda Au Bain, situada en el primer piso, se tiene una magn\u00edfica vista de la piscina y del puerto de recreo.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Het oudste overdekte zwembad van Belgi\u00eb is tegelijkertijd het jongste: in 2001 werd het grondig gerestaureerd, zodat de prachtige art-deco-inrichting vandaag mooier is dan ooit.\u00a0 \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het zwembad behoudt bovendien zijn publieke functie van badhuis: wie krap woont kan hier van een uitgebreid bad genieten.\u00a0</p>\n\n<p>In de loungebar \"Au bain\" op de eerste verdieping geniet je van een prachtig uitzicht op het zwembad \u00f3f op de jachthaven.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La plus ancienne piscine couverte de Belgique est aussi la plus r\u00e9cente: elle a subi une restauration compl\u00e8te en 2001 et ce magnifique b\u00e2timent art d\u00e9co est d\u00e9sormais plus beau que jamais. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La piscine conserve en outre sa fonction publique originelle d\u2019\u00e9tablissement de bains publics: les habitants des environs petitement log\u00e9s peuvent toujours s\u2019y baigner.\u00a0</p>\n\n<p>Du bar lounge \u2018Au Bain\u2019 situ\u00e9 au premier \u00e9tage, vous pouvez admirer une magnifique vue sur la piscine ou sur le port de plaisance.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1924"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "6",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "3": {
                    "price": "3.3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Personen mit einer Behinderung und Begleiter",
                        "en": "Disabled and their carers",
                        "es": "Personas con una minusval\u00eda + acompa\u00f1antes",
                        "nl": "Personen met een handicap en hun begeleiders",
                        "fr": "Personnes handicap\u00e9es + accompagnateurs"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "3.3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre",
                        "en": "Reduction +65 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief +65 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction +65 ans"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "3.3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre",
                        "en": "Reduction -26 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -26 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -26 ans"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8cb86d19-8765-4871-a34e-34b2c1296188",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6e99b120-58a7-4fce-8595-a3349defb974"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Schwimmbad Van Eyck"
                ],
                "en": [
                    "Van Eyck swimming pool"
                ],
                "es": [
                    "Piscina Van Eyck"
                ],
                "nl": [
                    "Zwembad Van Eyck"
                ],
                "fr": [
                    "Piscine Van Eyck"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Bahnen ziehen im Art-d\u00e9co-Stil"
                ],
                "en": [
                    "Swim in an art-deco interior"
                ],
                "es": [
                    "Hacer largos en estilo art d\u00e9co"
                ],
                "nl": [
                    "Baantjes trekken in art-deco stijl"
                ],
                "fr": [
                    "Quelques longueurs dans un cadre art d\u00e9co"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-07-13T13:32:05+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Zwembad-Van-Eyck-172756855938/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/zwembad-van-eyck/4b184bb6f964a52067d023e3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/61882f57-c284-4e69-aa2e-aa6d51c76e2e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/84568d67-c41c-4912-aad3-df9d928488b9"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/MGW%20%281%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/MGW%20%281%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sammlung der Wissenschaftsgeschichte",
                        "en": "History of Science collection",
                        "es": "La colecci\u00f3n Historia de las Ciencias",
                        "nl": "Museum voor de Geschiedenis van de Wetenschappen Gent",
                        "fr": "Collection Histoire des Sciences"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/MGW%282%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/MGW%282%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sammlung der Wissenschaftsgeschichte",
                        "en": "History of Science collection",
                        "es": "La colecci\u00f3n Historia de las Ciencias",
                        "nl": "Museum voor de Geschiedenis van de Wetenschappen Gent",
                        "fr": "Collection Histoire des Sciences"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/MGW%20%281%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/MGW%20%281%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sammlung der Wissenschaftsgeschichte",
                        "en": "History of Science collection",
                        "es": "La colecci\u00f3n Historia de las Ciencias",
                        "nl": "Museum voor de Geschiedenis van de Wetenschappen Gent",
                        "fr": "Collection Histoire des Sciences"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                552
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b3b08b36-10ae-49c8-9a5a-6896a7f59d31",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1923",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/history-science-collection",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2199",
                    "Collectie Geschiedenis van de Wetenschappen",
                    "32",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Krijgslaan 281 (gebouw S30)",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292644930"
                    ]
                ],
                "geometry": [],
                "email": [
                    "MuseumCollections@UGent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/19492ad6-b24f-4a65-8ce6-dbdfab7989cc",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Collectie Geschiedenis van de Wetenschappen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/16",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/16",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das Museum f\u00fcr die Geschichte der Wissenschaften hat die T\u00fcren geschlossen und ist jetzt in die Sammlungen des neuen Genter Universit\u00e4tsmuseums aufgenommen. Dieses Museum erlaubt einen Einblick in die einzigartigen akademischen Sammlungen der Universit\u00e4t und in das wissenschaftliche Denken \u00fcber Disziplinen und Grenzen hinaus. Die Er\u00f6ffnung ist f\u00fcr Ende 2019 geplant.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><a href=\"https://www.ugent.be/museum\"><span><span>Alle informatie over de toekomstplannen vind je op de nieuwe website.</span></span></a></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The Museum for the History of Sciences has closed its doors and is now part of the collections of the new Ghent University Museum. This museum gives an insight into the University\u2019s unique academic collections and into scientific thinking across disciplines and beyond boundaries. It will open its doors at the end of 2019.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><a href=\"https://www.ugent.be/museum\"><span><span>Alle informatie over de toekomstplannen vind je op de nieuwe website.</span></span></a></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Museo de la Historia de la ciencia ha cerrado sus puertas, y pasar\u00e1 a formar parte de una de las colecciones del nuevo Museo de la Universidad de Gante. Este museo le permitir\u00e1 echar un vistazo a las colecciones acad\u00e9micas \u00fanicas de la Universidad, as\u00ed como indagar en el pensamiento cient\u00edfico m\u00e1s all\u00e1 de las disciplinas y de los l\u00edmites. Este museo abrir\u00e1 sus puertas a finales del a\u00f1o 2019.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><a href=\"https://www.ugent.be/museum\"><span><span>Alle informatie over de toekomstplannen vind je op de nieuwe website.</span></span></a></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Het Museum voor de Geschiedenis van de Wetenschappen heeft zijn deuren gesloten en maakt nu deel uit van de collecties van het nieuwe Gents Universiteitsmuseum. Dit museum, geeft een inkijk zal geven in de unieke academische collecties van de Universiteit en in  wetenschappelijk denken over disciplines en grenzen heen. Het opent eind 2019 zijn deuren.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><a href=\"https://www.ugent.be/museum\"><span><span>Alle informatie over de toekomstplannen vind je op de nieuwe website.</span></span></a></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le Mus\u00e9e de l\u2019histoire des sciences a ferm\u00e9 ses portes, et ses collections font d\u00e9sormais partie du nouveau mus\u00e9e universitaire gantois (GUM ou Gents Universiteitsmuseum). Ce mus\u00e9e offre un regard sur les collections acad\u00e9miques uniques de l\u2019Universit\u00e9, ainsi que sur la r\u00e9flexion scientifique par-del\u00e0 les disciplines et les fronti\u00e8res. Il ouvrira ses portes fin 2019.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><a href=\"https://www.ugent.be/museum\"><span><span>Alle informatie over de toekomstplannen vind je op de nieuwe website.</span></span></a></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1923"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "5": {
                    "price": "1.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung Gruppen",
                        "en": "Reduction groups",
                        "es": "Reducci\u00f3n grupos",
                        "nl": "Reductietarief groepen",
                        "fr": "R\u00e9duction groupes"
                    }
                },
                "0": {
                    "price": "2.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "6": {
                    "price": "70",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Reiseleiter/Betreuer",
                        "en": "Guide/supervisor",
                        "es": "Gu\u00eda/acompa\u00f1ante",
                        "nl": "Gids/begeleider",
                        "fr": "Guide/accompagnateur"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent",
                        "en": "Accessible with a\u00a0CityCard Gent",
                        "es": "Entrada con el\u00a0CityCard Gent",
                        "nl": "Toegang met CityCard Gent",
                        "fr": "Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent"
                    }
                },
                "7": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung Sch\u00fcler",
                        "en": "Reduction student",
                        "es": "Reducci\u00f3n estudiante",
                        "nl": "Reductietarief studenten",
                        "fr": "R\u00e9duction \u00e9tudiant"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                },
                "3": {
                    "price": "1.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Reductietarief +60 jaar",
                        "fr": null
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "1.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung Sch\u00fcler",
                        "en": "Reduction student",
                        "es": "Reducci\u00f3n estudiante",
                        "nl": "Reductietarief studenten",
                        "fr": "R\u00e9duction \u00e9tudiant"
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -18 Jahre",
                        "en": "Reduction -18 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -18 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -18 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -18 ans"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ff6e23b5-0afb-4296-9eab-3471e6b73d18"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Sammlung der Wissenschaftsgeschichte"
                ],
                "en": [
                    "History of Science collection"
                ],
                "es": [
                    "La colecci\u00f3n Historia de las Ciencias"
                ],
                "nl": [
                    "Collectie Geschiedenis van de Wetenschappen"
                ],
                "fr": [
                    "Collection Histoire des Sciences"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Vom technologischen Fortschritt begeistert?"
                ],
                "en": [
                    "Fascinated with technological progress?"
                ],
                "es": [
                    "\u00bfLe fascinan los avances tecnol\u00f3gicos?"
                ],
                "nl": [
                    "Geboeid door technologische vooruitgang?"
                ],
                "fr": [
                    "Passionn\u00e9(e) par les \u00e9volutions technologiques?"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-13T12:44:55+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Museum-voor-de-Geschiedenis-van-de-Wetenschappen/...",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/museum-voor-de-geschiedenis-van-de-wetenschappen/4f706c81bb3d8e65c2899fcd",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/09d5a6dd-e3fb-425e-9450-78fe151fcd9d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a5843e07-790a-4788-aca2-d46b76c92505"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/minnemeers-zaal1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/minnemeers-zaal1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Minnemeers NTGent",
                        "en": "Minnemeers NTGent",
                        "es": "Minnemeers NTGent",
                        "nl": "Minnemeers NTGent",
                        "fr": "Minnemeers NTGent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/minnemeers-zaal2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/minnemeers-zaal2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Minnemeers NTGent",
                        "en": "Minnemeers NTGent",
                        "es": "Minnemeers NTGent",
                        "nl": "Minnemeers NTGent",
                        "fr": "Minnemeers NTGent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/minnemeers-zaal1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/minnemeers-zaal1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Minnemeers NTGent",
                        "en": "Minnemeers NTGent",
                        "es": "Minnemeers NTGent",
                        "nl": "Minnemeers NTGent",
                        "fr": "Minnemeers NTGent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -936
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4173ca74-40b5-4bbb-a9a0-54196d458561",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1919",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/minnemeers-ntgent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Minnemeers 8",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292250101"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728564 51.059789)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/614b1aa9-dfe1-4879-a667-b85c1f4ac24f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Minnemeers"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/64",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/64",
                "modified": "2018-02-28T09:28:46+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Jungen Theatertalenten wird auf dieser Probe- und zweiten Spielb\u00fchne des Stadttheaters NTGent ein Mehrzwecksaal zur Verf\u00fcgung gestellt. Experimente werden nicht gescheut.",
                    "en": "At this rehearsal and second platform of the civic theatre NTGent, young theatre-makers have a multipurpose hall at their disposal.. They are not shy of experimenting here.",
                    "es": "Los j\u00f3venes autores de teatro tienen a su disposici\u00f3n una sala polivalente en ese lugar de ensayo y segundo p\u00f3dio del teatro municipal NTGent. Aqu\u00ed nada pone l\u00edmite a las nuevas experimentaciones.",
                    "nl": "Jonge theatermakers krijgen de beschikking over een polyvalente zaal in dit repetitie- en tweede speelplateau van het stadstheater NTGent. Het experiment wordt hier niet geschuwd.",
                    "fr": "Dans ce deuxi\u00e8me plateau du th\u00e9\u00e2tre municipal NTGent, les jeunes cr\u00e9ateurs de th\u00e9\u00e2tre se voient mettre une salle polyvalente \u00e0 disposition. Ici, on ne recule pas devant les exp\u00e9riences."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1919"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2daaf754-d3a5-4bec-a0b4-adce1a4b0147"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Minnemeers NTGent"
                ],
                "en": [
                    "Minnemeers NTGent"
                ],
                "es": [
                    "Minnemeers NTGent"
                ],
                "nl": [
                    "Minnemeers NTGent"
                ],
                "fr": [
                    "Minnemeers NTGent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Entdecken Sie junge Theatertalente"
                ],
                "en": [
                    "Discover up-and-coming theatre talents"
                ],
                "es": [
                    "Descubra aqu\u00ed los nuevos talentos del teatro"
                ],
                "nl": [
                    "Ontdek hier jong theatertalent"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9couvrez ici de jeunes talents du th\u00e9\u00e2tre"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2a756159-724a-4565-9ca5-c29de80a3436"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-22T07:49:29+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Ntgent-Minnemeers/182810952279425",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/62146cf1-1c4a-445e-87cf-6a72e99fcb3c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/79639d6d-14a7-47cc-816a-5c8523a95a56"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/miljoenenkwartier%20%283%29%C2%A9Layla%20Aerts.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/miljoenenkwartier%20%283%29%C2%A9Layla%20Aerts.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Millionenviertel",
                        "en": "Millionaires' Quarter",
                        "es": "El barrio de los millones",
                        "nl": "Miljoenenkwartier",
                        "fr": "Quartier des Millionnaires"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/miljoenenkwartier%20%289%29%C2%A9Layla%20Aerts.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/miljoenenkwartier%20%289%29%C2%A9Layla%20Aerts.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Millionenviertel",
                        "en": "Millionaires' Quarter",
                        "es": "El barrio de los millones",
                        "nl": "Miljoenenkwartier",
                        "fr": "Quartier des Millionnaires"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/miljoenenkwartier%C2%A9Layla%20Aerts.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/miljoenenkwartier%C2%A9Layla%20Aerts.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Millionenviertel",
                        "en": "Millionaires' Quarter",
                        "es": "El barrio de los millones",
                        "nl": "Miljoenenkwartier",
                        "fr": "Quartier des Millionnaires"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/miljoenenkwartier%20%283%29%C2%A9Layla%20Aerts.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/miljoenenkwartier%20%283%29%C2%A9Layla%20Aerts.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Millionenviertel",
                        "en": "Millionaires' Quarter",
                        "es": "El barrio de los millones",
                        "nl": "Miljoenenkwartier",
                        "fr": "Quartier des Millionnaires"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -461
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/059c985b-e2e6-47b5-a81d-f5a458a2d09b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1917",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/millionaires-quarter",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Onafhankelijkheidslaan ",
                "created": "2013-02-22T15:45:47+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7165949558283 51.031978907289)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/4aa82272-76b5-487b-829a-a49d0b751cd1",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Miljoenenkwartier"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/627",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/627",
                "modified": "2018-03-16T09:42:42+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das Millionenviertel ist einzigartig: tonangebende Architekten aus der Zwischenkriegszeit haben hier ihre prachtvollsten Projekte verwirklicht. Viele von ihnen hatten dort auch eine eigene Wohnung, die sie als Visitenkarte pr\u00e4sentierten. Obwohl Sie hier die unterschiedlichsten Baustile vorfinden, verspr\u00fcht dieses Viertel dennoch eine gewisse Einheitlichkeit. Seit 1994 ist das Millionenviertel, in dem die betuchteren Genter leben, ein gesch\u00fctzter Stadtkern.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Ein Spektakel, bei dem man fast nicht mehr aus dem Staunen herauskommt.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>F\u00fcr gef\u00fchrte Besuche oder F\u00fchrungen k\u00f6nnen Sie sich an einen der drei nachstehenden G\u00e4stef\u00fchrervereine wenden</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<ul><li><a href=\"/nl/zien-doen/gentse-gidsen-itours\">Gentse Gidsen</a></li>\n\t<li><a href=\"/nl/zien-doen/gandante\">Gandante </a></li>\n\t<li><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"0baaf995-efe0-4f9c-a4f6-17777f0a4dc6\" href=\"/de/staunen-erleben/vizit\" title=\"VIZIT\">Vizit</a></li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The Millionaires\u2019 Quarter is an unique district: it was here that leading architects from the inter-war period built some of their most prestigious projects. Many of them also owned houses here as a showcase. And although you\u2019ll come across the most diverse building styles, the area nevertheless radiates its own unique sort of unity. The Millionaires\u2019 Quarter, home of the rich locals, has been protected as a cityscape since 1994.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>A spectacle to gaze at in wonder.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>For guided visits or tours, get in touch with one of the three guides' associations below.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<ul><li><a href=\"/nl/zien-doen/gentse-gidsen-itours\">Gentse Gidsen</a></li>\n\t<li><a href=\"/nl/zien-doen/gandante\">Gandante </a></li>\n\t<li><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"0baaf995-efe0-4f9c-a4f6-17777f0a4dc6\" href=\"/en/see-do/vizit\" title=\"VIZIT\">Vizit</a></li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Miljoenenkwartier es un barrio fuera de serie: influyentes arquitectos del per\u00edodo de entre las dos guerras realizaron aqu\u00ed sus m\u00e1s prestigiosos proyectos. Muchos de ellos construyeron su propia vivienda, como tarjeta de presentaci\u00f3n. Y a pesar de que est\u00e1n reunidos toda clase de estilos arquitect\u00f3nicos,de este barrio emana una peculiar sensaci\u00f3n de unidad. Desde 1994 es el Miljoenenkwartier, residencia de ganteses acomodados y protegido como paisaje urbano.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Un espect\u00e1culo sin m\u00e1s.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Para visitas guiadas puede ponerse en contacto con una de las tres asociaciones de gu\u00edas que aparecen a continuaci\u00f3n.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<ul><li><a href=\"/nl/zien-doen/gentse-gidsen-itours\">Gentse Gidsen</a></li>\n\t<li><a href=\"/nl/zien-doen/gandante\">Gandante </a></li>\n\t<li><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"0baaf995-efe0-4f9c-a4f6-17777f0a4dc6\" href=\"/es/ver-y-hacer/vizit\" title=\"VIZIT\">Vizit</a></li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Naast een staalkaart van traditionele stijlen weerspiegelen de schitterende huizen in het Miljoenenkwartier de (toen) vooruitstrevende, vaak zelfs licht bizarre idee\u00ebn van talentrijke architecten ten tijde van de Wereldtentoonstelling van 1913. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Een schouwspel om zich uitgebreid aan te vergapen.\u00a0</p>\n\n<p>Voor geleide bezoeken of rondleidingen kun je je wenden tot \u00e9\u00e9n van de drie onderstaande gidsenverenigingen</p>\n\n<ul><li><a href=\"/nl/zien-doen/gentse-gidsen-itours\">Gentse Gidsen</a></li>\n\t<li><a href=\"/nl/zien-doen/gandante\">Gandante </a></li>\n\t<li><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"0baaf995-efe0-4f9c-a4f6-17777f0a4dc6\" href=\"/nl/zien-doen/vizit\" title=\"VIZIT\">Vizit</a></li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le Quartier des Millionnaires est un quartier unique: d'\u00e9minents architectes de l'entre-deux-guerres ont construit ici leurs plus prestigieux projets. Nombre d'entre eux y ont d'ailleurs conserv\u00e9 une r\u00e9sidence personnelle comme carte de visite. Et bien que vous trouviez ici les styles architecturaux les plus vari\u00e9s, une forme incomparable d'unit\u00e9 \u00e9mane de ce quartier. Depuis 1994, le Quartier des Millionnaires, lieu de r\u00e9sidence des Gantois ais\u00e9s, est un quartier sauvegard\u00e9.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Un spectacle qui vous laissera \u00e9merveill\u00e9.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Pour une visite guid\u00e9e, vous pouvez vous adresser \u00e0 l\u2019une des trois associations de guides ci-dessous.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<ul><li><a href=\"/nl/zien-doen/gentse-gidsen-itours\">Gentse Gidsen</a></li>\n\t<li><a href=\"/nl/zien-doen/gandante\">Gandante </a></li>\n\t<li><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"0baaf995-efe0-4f9c-a4f6-17777f0a4dc6\" href=\"/fr/voir-et-faire/vizit\" title=\"VIZIT\">Vizit</a></li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1917"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>F\u00fcr gef\u00fchrte Besuche oder F\u00fchrungen k\u00f6nnen Sie sich an einen der drei nachstehenden Stadtf\u00fchrervereine wenden:</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li><a href=\"/de/node/9259\">Gentse Gidsen</a></li>\r\n\t<li><a href=\"/de/node/9255\">Gandante </a></li>\r\n\t<li><a href=\"/de/node/9275\">Vizit</a></li>\r\n</ul>\r\n",
                    "en": "<p>For a guided visit or tour contact one of these three guides\u2019 associations:</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li><a href=\"/en/node/9258\">Gentse Gidsen</a></li>\r\n\t<li><a href=\"/en/node/9254\">Gandante</a></li>\r\n\t<li><a href=\"/en/node/9274\">VIZIT</a>.</li>\r\n</ul>\r\n",
                    "es": "<p>Para visitas o paseos guiados, puede dirigirse a cualquiera de estas tres asociaciones de gu\u00edas:</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li><a href=\"/es/node/9260\">Gentse Gidsen</a></li>\r\n\t<li><a href=\"/es/node/9256\">Gandante</a></li>\r\n\t<li><a href=\"/es/node/9276\">Vizit</a>.</li>\r\n</ul>\r\n",
                    "nl": [],
                    "fr": "<p>Pour des visites guid\u00e9es, vous pouvez vous adresser \u00e0 l\u2019une des trois associations de guides ci-dessous</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li><a href=\"/fr/node/9257\">Gentse Gidsen</a></li>\r\n\t<li><a href=\"/fr/node/9253\">Gandante</a></li>\r\n\t<li><a href=\"/fr/node/9273\">Vizit</a></li>\r\n</ul>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Millionenviertel"
                ],
                "en": [
                    "Millionaires' Quarter"
                ],
                "es": [
                    "El barrio de los millones"
                ],
                "nl": [
                    "Miljoenenkwartier"
                ],
                "fr": [
                    "Quartier des Millionnaires"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Villastadtteil, der die Fantasie befl\u00fcgelt"
                ],
                "en": [
                    "Impressive villa quarter"
                ],
                "es": [
                    "Un barrio de chal\u00e9s que impresiona"
                ],
                "nl": [
                    "Villawijk die tot de verbeelding spreekt"
                ],
                "fr": [
                    "Quartier captivant des villas "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-16T09:43:28+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/miljoenenkwartier/4db99bcbfa8c978590d410b6",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/13ab162b-7afd-47fa-bed9-7f1f641bbe1d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2cca05bd-f5eb-4678-baf5-cec4985aca8d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0045f4a2-ed15-41fb-a441-cb208a8e9e32"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks22-DT005321.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks22-DT005321.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zunfthaus der Steinmetze",
                        "en": "Masons' Guild Hall",
                        "es": "Casa Gremial de los Alba\u00f1iles",
                        "nl": "Metselaarshuis Gent",
                        "fr": "Maison des Ma\u00e7ons"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks22-DT005288.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks22-DT005288.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zunfthaus der Steinmetze",
                        "en": "Masons' Guild Hall",
                        "es": "Casa Gremial de los Alba\u00f1iles",
                        "nl": "Metselaarshuis",
                        "fr": "Maison des Ma\u00e7ons"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                465
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/8c7ab928-3349-42d2-99de-ed91d69ef426",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1914",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/masons-guild-hall",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Niklaasstraat 2",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722992 51.05346)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2d053650-da00-41cd-821c-97d63a0ab333",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Metselaarshuis"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/51",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/51",
                "modified": "2018-02-28T09:28:46+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gegen\u00fcber der St. Nikolauskirche befindet sich das echte Zunfthaus der Steinmetze aus dem 16. Jahrhundert. Oben auf dem Treppengiebel drehen sich sechs T\u00e4nzer heiter mit dem Wind. Unter dem Geb\u00e4ude verbirgt sich ein Keller aus dem 13. Jahrhundert. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dabei handelt es sich in der Tat um das echte Zunfthaus der Steinmetze. Denn in der Graslei befindet sich eine exakte Kopie davon. Diese wurde anl\u00e4sslich der Weltausstellung von 1913 nach den urspr\u00fcnglichen Pl\u00e4nen angefertigt. Das Originalbauwerk war n\u00e4mlich hinter unsch\u00f6nen Fassaden verschwunden und dadurch ... in Vergessenheit geraten. Bis es 1976 bei Umbauarbeiten wieder gefunden wurde.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Opposite St Nicholas\u2019 Church, on the other side of the street, is the original 16th-century Masons\u2019 Guild Hall. On top of the stepped gable, six dancers turn merrily with the wind. Beneath the building is a 13th-century cellar. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The original Masons\u2019 Guild Hall, indeed. Because there is also an exact copy on the Graslei. This was rebuilt for the World Exhibition in 1913 using the original plans. As it happens, the original had disappeared behind some ugly walls and had then been\u2026 forgotten. Until it was rediscovered during renovation work in 1976.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Enfrente de la Iglesia de San Nicol\u00e1s, al otro lado de la calle, destaca la aut\u00e9ntica Casa Gremial de los Alba\u00f1iles del s. XVI. En la parte superior de la fachada escalonada, bailan seis bufones al ritmo del viento. Bajo el edificio se conserva todav\u00eda un s\u00f3tano del s. XIII. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Decimos la aut\u00e9ntica Casa Gremial de los Alba\u00f1iles, porque en el Graslei se encuentra una r\u00e9plica exacta. Esta \u00faltima fue construida seg\u00fan los planos originales para la Exposici\u00f3n Universal de 1913. La original hab\u00eda desaparecido bajo unas fachadas sin inter\u00e9s y hab\u00eda ca\u00eddo en el olvido, hasta que en 1976, durante unas obras de reforma sali\u00f3 a la luz.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Tegenover de Sint-Niklaaskerk, aan de overkant van de straat, vindt u het \u00e9chte Metselaarshuis uit de 16de eeuw. Bovenop de trapgevel draaien zes dansers vrolijk met de wind mee. Onder het gebouw bevindt zich een 13de-eeuwse kelder. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het \u00e9chte Metselaarshuis, inderdaad. Want op de Graslei bevindt zich een exacte kopie. Die werd voor de wereldtentoonstelling in 1913 naar de oorspronkelijke plannen herbouwd. Het origineel was namelijk achter lelijke gevels verdwenen en vervolgens... vergeten. Tot het in 1976 bij verbouwingswerken teruggevonden werd.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Face \u00e0 l\u2019\u00e9glise Saint-Nicolas, de l\u2019autre c\u00f4t\u00e9 de la rue, se trouve la v\u00e9ritable Maison des Ma\u00e7ons du XVIe si\u00e8cle. Au sommet du pignon \u00e0 redans, six danseurs tournent joyeusement au gr\u00e9 du vent. Une cave datant du XIIIe si\u00e8cle se trouve sous le b\u00e2timent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La v\u00e9ritable Maison des Ma\u00e7ons, en effet, car une r\u00e9plique exacte se trouve sur le Graslei. Cette derni\u00e8re a \u00e9t\u00e9 reconstruite selon les plans originaux en 1913 pour l\u2019exposition universelle. L\u2019original avait disparu derri\u00e8re d\u2019affreuses fa\u00e7ades et avait ensuite \u00e9t\u00e9\u2026 oubli\u00e9. Jusqu\u2019\u00e0 ce qu\u2019il soit retrouv\u00e9 en 1976 \u00e0 l\u2019occasion de travaux de transformation.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1914"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ed7f6492-8716-4bc5-a57f-1cf122bbf9f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Zunfthaus der Steinmetze"
                ],
                "en": [
                    "Masons' Guild Hall"
                ],
                "es": [
                    "Casa Gremial de los Alba\u00f1iles"
                ],
                "nl": [
                    "Metselaarshuis"
                ],
                "fr": [
                    "Maison des Ma\u00e7ons"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Schauen Sie mal nach oben!"
                ],
                "en": [
                    "Don't forget to look up!"
                ],
                "es": [
                    "\u00a1Eche un vistazo hacia arriba!"
                ],
                "nl": [
                    "Kijk zeker eens omhoog!"
                ],
                "fr": [
                    "N'oubliez pas de lever les yeux!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-16T07:33:34+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/metselaarshuis/4f7059e0bb3d8e65c2873cf6",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6eea42d9-46b6-4626-8a38-663859b879e0",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/431a73b9-91ee-4d7e-9a8c-beabec93ae6c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sint-Pietersabdij-plein-DT000624_0.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sint-Pietersabdij-plein-DT000624_0.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Peter-Abtei",
                        "en": "St Peter's Abbey",
                        "es": "Abad\u00eda de San Pedro",
                        "nl": "Sint-Pietersabdij Gent",
                        "fr": "Abbaye Saint-Pierre"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sintpietersabdij_kunsthal_gent11.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sintpietersabdij_kunsthal_gent11.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Peter-Abtei",
                        "en": "St Peter's Abbey",
                        "es": "Abad\u00eda de San Pedro",
                        "nl": "Sint-Pietersabdij Gent",
                        "fr": "Abbaye Saint-Pierre"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sintpietersabdij_kunsthal_gent10.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sintpietersabdij_kunsthal_gent10.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Peter-Abtei",
                        "en": "St Peter's Abbey",
                        "es": "Abad\u00eda de San Pedro",
                        "nl": "Sint-Pietersabdij Gent",
                        "fr": "Abbaye Saint-Pierre"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sint-pietersabdij_tuin_4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sint-pietersabdij_tuin_4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Peter-Abtei",
                        "en": "St Peter's Abbey",
                        "es": "Abad\u00eda de San Pedro",
                        "nl": "Sint-Pietersabdij Gent",
                        "fr": "Abbaye Saint-Pierre"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks03%20-DT003911_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks03%20-DT003911_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Peter-Abtei, Oase mit Weingarten",
                        "en": "St Peter\u2019s Abbey, peaceful vineyard",
                        "es": "Abad\u00eda de San Pedro",
                        "nl": "Sint-Pietersabdij",
                        "fr": "L\u2019abbaye Saint-Pierre"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                18
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/bc15e474-f318-49b5-b231-92deeed40f7a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1913",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/st-peters-abbey-peaceful-vineyard",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "612",
                    "Sint-Pietersabdij",
                    "27",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Pietersplein 9",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292668500"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727039 51.041933)"
                },
                "email": [
                    "sintpietersabdij@gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/566d6485-1a21-47e0-a15b-76334bb47c78",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sint-Pietersabdij"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/38",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/38",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese Benediktinerabtei wurde im 7. Jahrhundert von St. Amandus gestiftet, der damit auch die Stadt Gent selbst aus der Taufe hob. Im 14. und 15. Jahrhundert wuchs die Abtei zu einem richtigen Abteidorf mit Geh\u00f6ften, G\u00e4rten, H\u00e4usern und L\u00e4ndereien heran. Ihren Wohlstand verdankte die Abtei den Privilegien, die sie sich ausbedungen hatte, sowie den Steuern und Abgaben, die sie auf ihrem Grund und Boden erheben durfte. Diese setzten sich bis zum Binnenhafen von Gent fort.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Virtuelle Reise durch die Geschichte mit \u201eAlison\u201c</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Entdecken Sie das Geheimnis der gefallenen Engel. <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"e0357b5f-8699-4737-9160-8972b9b19cf5\" href=\"/de/staunen-erleben/alison-das-geheimnis-der-gefallenen-engel\" title=\"Alison, das Geheimnis der gefallenen Engel\"><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der digitale M\u00f6nch \u201eAlison\"</span></a> nimmt Sie mit auf einen virtuellen Rundgang durch die Abtei. \u201eAlison\u201c ist Ihr geheimnisvoller Movieguide w\u00e4hrend Ihres Besuchs in der St.-Peter-Abtei. In siebzehn Folgen nimmt er sie auf eine spannende und geheimnisvolle Reise mit, auf der Suche nach dem M\u00f6rder seines jungen Freundes. Er bringt Sie in R\u00e4ume, die Sie sonst nie betreten w\u00fcrden. Das mittelalterliche Refektorium, die majest\u00e4tische Abteikirche, ein wundersch\u00f6ner Garten und nie enden wollende Dachb\u00f6den; zwischen Himmel und Erde kommen Sie aus dem Staunen nicht mehr heraus. Besonders spannend, auch f\u00fcr Kinder. <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Machen Sie schon einmal einen virtuellen Rundgang in der St.-Peter-Abtei.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Gr\u00fcner Hotspot in Gent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Zweifelsohne ist dieser Abteigarten ein Hotspot in Gent, nicht zuletzt, weil er unter den flei\u00dfigen Studenten von Gent so beliebt ist. Dort kann man unter strahlendem Himmel wunderbar chillen oder lernen. W\u00e4hrend Ihres St\u00e4dtetrips m\u00fcssen Sie ihn einfach besuchen. <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"5ada0b1b-0ee3-4488-abb3-8ac9a4519bb0\" href=\"/de/staunen-erleben/innengarten-st-peter-abtei\" title=\"Innengarten St.-Peter-Abtei\">Der paradiesische Garten</a> mit Weingarten und Ruine bildet eine Gr\u00fcnoase in der Stadt. Jedes Jahr werden in der St.-Peter-Abtei sehenswerte Ausstellungen mit internationalem Ruf veranstaltet. Der Refektoriumstrakt der St.-Peter-Abtei stammt noch aus dem Mittelalter. Das Erdgeschoss der St.-Peter-Abtei (Kreuzgang und Kreuzhof, die Dauerausstellung Zwischen Himmel &amp; Erde sowie der Abteigarten) kann kostenlos besichtigt werden.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This Benedictine abbey was founded in the 7th century by St Amand, who christened the very city of Ghent itself. In the 14th and 15th centuries, it grew into nothing short of an abbey village, with farms, gardens, homes and estates. The abbey owed its prosperity to the privileges it had gained and the taxes it was allowed to impose on its estates. It owned land all the way to the port in Ghent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Follow \u2018Alison\u2019 on a virtual tour of history</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Discover the secret of the fallen angels. <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"e0357b5f-8699-4737-9160-8972b9b19cf5\" href=\"/en/see-do/alison-secret-fallen-angels\" title=\"Alison, the secret of the fallen angels\"><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The virtual monk \u2018Alison\u2019</span></a> will give you a virtual tour of the abbey. \u2018Jean-Fran\u00e7ois Alison\u2019 is your mystery movie guide during your visit to St Peter\u2019s Abbey. In seventeen episodes, he takes you on an exciting and mysterious journey in search of his friend\u2019s murderer. He takes you to places you would never otherwise go. The mediaeval dining hall, the majestic abbey church, a beautiful garden and endless attics: you will stumble from one surprise to the next, between heaven and earth. It is really thrilling, and suitable for children as well. <span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Why not take a virtual look at St Peter\u2019s Abbey now?</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Green hotspot in Ghent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>The garden of this abbey is a real hotspot in Ghent that is particularly popular with the city\u2019s students who come here to chill out or revise in the sunshine. A must-see during your city break. <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"5ada0b1b-0ee3-4488-abb3-8ac9a4519bb0\" href=\"/en/see-do/garden-st-peters-abbey\" title=\"Garden St Peter\u2019s Abbey\">The magnificent garden</a> with its vineyard and ruin is an oasis of greenery in the city. Prestigious exhibitions with an international allure are held every year in St Peter\u2019s Abbey.\u00a0The dining wing of St Peter\u2019s Abbey is authentic, dating from the Middle Ages. Visit the ground floor of St Peter\u2019s Abbey for free (cloisters and quadrangle, as well as the permanent exhibition Between Heaven &amp; Earth and the abbey garden).</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Esta abad\u00eda benedictina fue fundada en el siglo VII por San Amando, quien sent\u00f3 as\u00ed las bases de la propia ciudad. En los siglos XIV y XV creci\u00f3 hasta convertirse en toda una aldea abacial, con granjas, jardines, viviendas y campos de cultivo. La prosperidad de la abad\u00eda se deb\u00eda a sus fueros y a los impuestos que pod\u00eda cobrar en sus terrenos, que se extend\u00edan hasta el puerto interior de Gante.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Siga a un monje virtual a trav\u00e9s de la historia</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Descubra el secreto de los \u00e1ngeles ca\u00eddos. <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"e0357b5f-8699-4737-9160-8972b9b19cf5\" href=\"/es/ver-y-hacer/alison-el-secreto-de-los-angeles-caidos\" title=\"Alison, el secreto de los \u00e1ngeles ca\u00eddos\"><span><span>El monje digital Alison</span></span></a> le da un paseo virtual por la abad\u00eda. \u2018Alison\u2019 la misteriosa videogu\u00eda que este lugar pone a su disposici\u00f3n para su visita. En diecisiete episodios har\u00e1 un emocionante recorrido en busca del asesino del amigo de Alison, pasando por espacios que de otro modo no conocer\u00eda. El refectorio medieval, la majestuosa iglesia abacial, el magn\u00edfico jard\u00edn y una infinidad de recovecos, con un asombro tras otro. De lo m\u00e1s apasionante, incluso para ni\u00f1os. <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Eche un vistazo virtual a la Abad\u00eda de San Pedro.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Punto neur\u00e1lgico verde de Gante</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>El jard\u00edn de esta abad\u00eda es, sin duda alguna, un punto neur\u00e1lgico en Gante, muy apreciado, entre otros, por los aplicados estudiantes, que vienen aqu\u00ed a relajarse o a estudiar en un apacible entorno. No se lo puede perder en su escapada gantesa. <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"5ada0b1b-0ee3-4488-abb3-8ac9a4519bb0\" href=\"/es/ver-y-hacer/el-jardin-interior-de-la-abadia-de-san-pedro\" title=\"El jard\u00edn interior de la Abad\u00eda de San Pedro\">Este magn\u00edfico espacio </a>con vi\u00f1edo y ruinas es todo un remanso de calma en la ciudad. En la Abad\u00eda de San Pedro se realizan todos los a\u00f1os prestigiosas exposiciones de proyecci\u00f3n internacional. El ala del refectorio mantiene toda su autenticidad medieval. La planta baja de la abad\u00eda puede visitarse gratis (esto incluye el claustro y su patio, la exposici\u00f3n permanente \u201cEntre el cielo y la tierra\u201d y el jard\u00edn).</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Deze Benedictijnenabdij werd in de 7de eeuw gesticht door Sint-Amandus, die daarmee ook aan de doopvont van de stad Gent zelf stond. In de 14de en 15de eeuw groeide ze uit tot een heus abdijdorp, met hoeven, tuinen, woningen en landerijen. De abdij dankte haar welvaart aan de privileges die ze had bedongen en aan de belastingen die ze mocht innen op haar gronden. Die liepen door tot aan de Gentse binnenhaven.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Volg \u2018Alison\u2019, virtueel door de geschiedenis</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Ontdek het geheim van de gevallen engelen. <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"e0357b5f-8699-4737-9160-8972b9b19cf5\" href=\"/nl/zien-doen/alison-het-geheim-van-de-gevallen-engelen\" title=\"Alison, het geheim van de gevallen engelen\"><span>De digitale monnik \u2018Alison\u2019</span></a> geeft je een virtuele rondleiding doorheen de abdij. \u2018Alison\u2019 is je geheimzinnige movieguide tijdens je bezoek aan de Sint-Pietersabdij. In zeventien episodes neemt hij je mee op een spannende en mysterieuze tocht op zoek naar de moordenaar van zijn jonge vriend. Hij brengt je in ruimtes waar je anders nooit zou komen. De middeleeuwse refter, de majestueuze abdijkerk, een prachtige tuin en eindeloze zolders, \u2026 tussen hemel en aarde val je hier van de ene verbazing in de andere. Extra spannend, ook voor kinderen.\u00a0</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Groene hotspot in Gent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>De tuin van deze abdij is zonder enige twijfel een hotspot in Gent, niet in het minst geliefd bij de vlijtige studenten van Gent om te chillen of te studeren onder een stralende hemel. Een must see tijdens je city break. <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"5ada0b1b-0ee3-4488-abb3-8ac9a4519bb0\" href=\"/nl/zien-doen/binnentuin-st-pietersabdij\" title=\"Binnentuin St.-Pietersabdij\">De prachtige tuin met wijngaard</a> en ru\u00efne is een groene oase in de stad. In de Sint-Pietersabdij vinden elk jaar prestigieuze tentoonstellingen met internationale uitstraling plaats.\u00a0De reftervleugel van de Sint-Pietersabdij is authentiek middeleeuws. De gelijkvloerse verdieping van de Sint-Pietersabdij is gratis te bezichtigen (pandgangen en pandhof, de permanente opstelling Tussen Hemel &amp; Aarde en de tuin van de abdij).</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cette abbaye b\u00e9n\u00e9dictine fut fond\u00e9e au 7e si\u00e8cle par saint Amand, qui se trouvait ainsi aux fonts baptismaux de la ville. Aux 14e et 15e si\u00e8cles, elle devint un v\u00e9ritable village abbatial avec des fermes, des jardins, des maisons et des terres agricoles. L\u2019abbaye devait sa prosp\u00e9rit\u00e9 aux privil\u00e8ges qu\u2019elle avait n\u00e9goci\u00e9s et aux imp\u00f4ts qu\u2019elle pouvait percevoir sur ses terres, qui s\u2019\u00e9tendaient alors jusqu\u2019au port int\u00e9rieur de Gand.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Remontez le temps avec Alison</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>D\u00e9couvrez le secret des anges d\u00e9chus. <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"e0357b5f-8699-4737-9160-8972b9b19cf5\" href=\"/fr/voir-et-faire/alison-le-secret-des-anges-dechus\" title=\"Alison, le secret des anges d\u00e9chus\"><span>Le moine num\u00e9rique Alison</span></a> vous propose une visite guid\u00e9e virtuelle de l\u2019abbaye. Il sera votre guide intriguant pendant la visite de l\u2019abbaye Saint-Pierre. Au fil de 17 \u00e9pisodes, il vous entra\u00eenera dans une qu\u00eate myst\u00e9rieuse et exaltante \u00e0 la recherche du meurtrier de son jeune ami. Il vous fera p\u00e9n\u00e9trer dans des pi\u00e8ces dont vous n\u2019auriez jamais pouss\u00e9 la porte sans lui. Le r\u00e9fectoire m\u00e9di\u00e9val, l\u2019\u00e9glise majestueuse, le sublime jardin et les greniers sans fin\u2026 Entre ciel et terre, Alison vous m\u00e8nera de surprise en surprise. Une aventure tr\u00e9pidante, y compris pour les enfants. <span>Jetez d\u00e9j\u00e0 un coup d'\u0153il virtuel \u00e0 l'abbaye Saint-Pierre.</span></span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Une oasis de verdure \u00e0 Gand</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Le jardin de l\u2019abbaye est sans aucun doute un des lieux les plus pris\u00e9s de la ville, et ce ne sont pas les \u00e9tudiants gantois, qui adorent s\u2019y d\u00e9tendre ou potasser lorsqu\u2019il fait beau, qui diront le contraire. Un endroit \u00e0 ne surtout pas manquer pendant votre citytrip! <a href=\"jardin-de-labbaye-st-pierre\">Le magnifique jardin</a>, son vignoble et ses ruines constituent un v\u00e9ritable \u00e9crin de verdure en ville. Par ailleurs, l\u2019abbaye Saint-Pierre accueille chaque ann\u00e9e de prestigieuses expositions au rayonnement international. Venez admirer l\u2019authentique r\u00e9fectoire m\u00e9di\u00e9val. La visite du rez-de-chauss\u00e9e de l\u2019abbaye est gratuite et comprend les couloirs, la cour int\u00e9rieure, l\u2019exposition permanente \u00ab\u00a0Entre Ciel &amp; Terre\u00a0\u00bb et le jardin de l\u2019abbaye.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1913"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "4",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": "Movie guide",
                        "es": null,
                        "nl": "Movieguide",
                        "fr": "Guide virtuel"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/356b8193-faed-49b2-ba3e-a2df1b450c89",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/79331225-84ec-4e1d-8a13-6ce394a606c2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "St.-Peter-Abtei, Oase mit Weingarten"
                ],
                "en": [
                    "St Peter\u2019s Abbey, peaceful vineyard"
                ],
                "es": [
                    "Abad\u00eda de San Pedro"
                ],
                "nl": [
                    "St.-Pietersabdij, oase met wijngaard"
                ],
                "fr": [
                    "L\u2019abbaye Saint-Pierre"
                ]
            },
            "field_group_contact": [
                {
                    "field_opening_hours": [],
                    "@type": [
                        "ContactPoint",
                        "PostalAddress"
                    ],
                    "created": "2011-11-23T15:33:59+00:00",
                    "telephone": [
                        [
                            "+3292101075"
                        ]
                    ],
                    "geometry": {
                        "@type": "geosparql:Geometry",
                        "asWKT": "POINT (3.75848 51.08987)"
                    },
                    "modified": "2019-02-07T07:41:55+00:00",
                    "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5c4c5d9a-72bf-4e72-9279-0492da155d25",
                    "name": {
                        "de": [],
                        "en": [],
                        "es": [],
                        "nl": [
                            "BoekjeBezoek"
                        ],
                        "fr": []
                    },
                    "page": "https://visit.gent.be/node/206",
                    "url": "https://visit.gent.be/nl/node/206",
                    "email": [],
                    "field_address": []
                }
            ],
            "description": {
                "de": [
                    "Prunkvolles Abteidorf, das Taufbecken Gents"
                ],
                "en": [
                    "Luxurious abbey village, the font of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Pr\u00f3spero centro monacal en el origen de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Weelderig abdijdorp, de doopvont van Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Village abbatial et fonts baptismaux de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-16T12:22:53+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/sintpietersabdijgent/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/sintpietersabdij--st-peters-abbey/4bf3c7f598ac0f47a32c63a8",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7a4ff15b-23cb-454d-be31-bed24f3eb625",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3feb305a-a190-47ff-8ed3-03c99a7bccb7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003791.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003791.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Bavo-Abtei",
                        "en": "St Bavo's Abbey",
                        "es": "Abad\u00eda de San Bav\u00f3n",
                        "nl": "Sint-Baafsabdij Gent",
                        "fr": "Abbaye Saint-Bavon"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003799.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003799.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Bavo-Abtei",
                        "en": "St Bavo's Abbey",
                        "es": "Abad\u00eda de San Bav\u00f3n",
                        "nl": "Sint-Baafsabdij Gent",
                        "fr": "Abbaye Saint-Bavon"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sintbaafsabdij_gent4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sintbaafsabdij_gent4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Bavo-Abtei",
                        "en": "St Bavo's Abbey",
                        "es": "Abad\u00eda de San Bav\u00f3n",
                        "nl": "Sint-Baafsabdij Gent",
                        "fr": "Abbaye Saint-Bavon"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003806.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003806.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Bavo-Abtei",
                        "en": "St Bavo's Abbey",
                        "es": "Abad\u00eda de San Bav\u00f3n",
                        "nl": "Sint-Baafsabdij Gent",
                        "fr": "Abbaye Saint-Bavon"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003809.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003809.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Bavo-Abtei",
                        "en": "St Bavo's Abbey",
                        "es": "Abad\u00eda de San Bav\u00f3n",
                        "nl": "Sint-Baafsabdij Gent",
                        "fr": "Abbaye Saint-Bavon"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003792.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003792.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Bavo-Abtei",
                        "en": "St Bavo's Abbey",
                        "es": "Abad\u00eda de San Bav\u00f3n",
                        "nl": "Sint-Baafsabdij Gent",
                        "fr": "Abbaye Saint-Bavon"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003798.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003798.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Bavo-Abtei, verborgene Oase",
                        "en": "St Bavo\u2019s Abbey, a hidden oasis",
                        "es": "La Abad\u00eda de San Bav\u00f3n: oasis oculto",
                        "nl": "Sint-Baafsabdij Gent",
                        "fr": "L\u2019abbaye Saint-Bavon"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                581
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6eea42d9-46b6-4626-8a38-663859b879e0",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1912",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/st-bavos-abbey-hidden-oasis",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "4310",
                    "Sint-Baafsabdij",
                    "42",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Voorhoutkaai 43",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.73551 51.053601)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/4d92ac86-0603-4fde-87b8-b3af88c878d0",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sint-Baafsabdij"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/36",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/36",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gent ist eine St\u00e4dtereise all inclusive, historisch charmant und lebensfroh. Sie m\u00f6gen Mystik? In diesem Fall lassen diese Ruinen Sie bestimmt nicht kalt. Sie befinden sich hier auf historischem Boden. Amandus von Gent gr\u00fcndete hier im 7. Jahrhundert die St.-Bavo-Abtei, um die Einwohner Gandas zu bekehren. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Abtei erlebte im 11. Jahrhundert ihre Bl\u00fctezeit. In Konkurrenz zur nahe gelegenen St.-Peter-Abtei wuchs sie zu einem gro\u00dfen Komplex mit einer Abteikirche heran, von der noch heute eine Mauer steht, die als \u00e4lteste der ganzen Stadt gilt. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">1540 befahl Karl V. als Vergeltung f\u00fcr den Genter Aufstand, die pr\u00e4chtige Abteikirche zu schleifen, und auch das Dorf zu ihren F\u00fc\u00dfen musste den Kopf hinhalten. Karl nahm in sein knallhartes Urteil (die \u201eConcessio Carolina\u201c) auf, dass an die Stelle der Abtei eine spanische Zwingburg treten sollte, was die Niederlage vollkommen machte. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks30-DT006383.jpg?itok=5I3QSggk\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"Romaanse abdijkerk nagebouwd met groene heesters\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption></figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Gr\u00fcne Gr\u00f6\u00dfe</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Heute ist an diesem Ort die Form der urspr\u00fcnglichen romanischen Kirche mit gr\u00fcnen Stauden nachgebildet. F\u00fcnf Meter hohe Hainbuchens\u00e4ulen erinnern an die verschwundene Kirche. Dort, wo sich fr\u00fcher der Altar befand, prunkt jetzt eine Betonb\u00fchne f\u00fcr K\u00fcnstler. So ist noch ein Abglanz der fr\u00fcheren Gr\u00f6\u00dfe dieses Ortes zu erkennen. Damit diese wundersch\u00f6ne St\u00e4tte\u00a0m\u00f6glichst gut gesch\u00fctzt bleibt, wird sie nur selten f\u00fcr einen Besuch ge\u00f6ffnet. </span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Ghent is an all-in city trip, with historic charm and modern-day vitality. Are you thrilled by mysticism? You\u2019re bound to love these ruins. This site is steeped in history. In the 7th century, Amand of Ghent founded St Bavo\u2019s Abbey here, in an attempt to convert the inhabitants of Ganda to Christianity.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The abbey was at the peak of its glory in the 11th century. In competition with St Peter\u2019s Abbey nearby, it grew into a complex that included an abbey church, of which the \u2018oldest wall in Ghent\u2019 is still standing. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">In 1540, in revenge for the Ghent uprising, Emperor Charles V ordered the demolition of the abbey. The surrounding village was not spared either. This brutal verdict (the \u2018Concessio Carolina\u2019) included an order that a Spanish fortress be built on the site of the abbey, sealing the city\u2019s defeat. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks30-DT006383.jpg?itok=5I3QSggk\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"Romaanse abdijkerk nagebouwd met groene heesters\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption></figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Green grandeur</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Today the shape of the original Romanesque church is marked out with green shrubs. Five-metre-high columns of hornbeam evoke the image of the disappeared church. Where the altar once stood is now a concrete stage where artists perform, giving a sense of the site\u2019s former grandeur. To protect this magnificent site as much as possible, it is only open to visitors for a few hours a week.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Gante es una ciudad que lo tiene todo, llena de encanto hist\u00f3rico y vida contempor\u00e1nea. \u00bfEs usted una persona espiritual? Pues entonces estas ruinas no le dejar\u00e1n indiferente. Aqu\u00ed estamos en un terreno marcado por la historia. En el siglo VII, Amando de Gante fund\u00f3 en este punto la Abad\u00eda de San Bav\u00f3n, en su misi\u00f3n para convertir a los habitantes de lo que se conoc\u00eda como Ganda. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">En el siglo XI tuvo su \u00e9poca de gloria. En competencia con la vecina Abad\u00eda de San Pedro, se desarroll\u00f3 hasta convertirse en un complejo que inclu\u00eda entre otras cosas una iglesia abacial de la cual todav\u00eda se mantiene en pie la pared m\u00e1s antigua de Gante.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">En 1540, como represalia tras la sublevaci\u00f3n gantesa, Carlos V orden\u00f3 derribar la magn\u00edfica iglesia abacial y tambi\u00e9n la aldea circundante sufri\u00f3 el golpe (literalmente). En aquella dur\u00edsima sentencia (la Concessio Carolina) se inclu\u00eda que en el lugar de la abad\u00eda se construyese una fortaleza espa\u00f1ola, lo que acentu\u00f3 la derrota.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks30-DT006383.jpg?itok=5I3QSggk\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"Romaanse abdijkerk nagebouwd met groene heesters\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption></figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Grandeza verde</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Hoy en d\u00eda, la forma de la iglesia rom\u00e1nica original se ha representado con puntales verdes: carpes de cinco metros evocan, como columnas, el edificio desaparecido. Donde estuvo el altar, ahora se alza un escenario de hormig\u00f3n a disposici\u00f3n de los artistas. Con esto se da una cierta idea de la grandeza que tuvo esta iglesia en su tiempo. Para proteger este lugar no se abre de forma habitual. </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Gent is een all-in stedentrip, historisch charmant en levendig actueel. Ben je fan van mystiek? Dan laten deze ru\u00efnes je vast niet onberoerd. Je bevindt je hier op historische grond. In de 7de eeuw stichtte Amandus van Gent hier de Sint-Baafsabdij, in een poging de inwoners van Ganda te bekeren. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">De abdij kende in de 11de eeuw haar glorieperiode. In concurrentie met de vlakbij gelegen Sint-Pietersabdij groeide ze uit tot een domein met onder andere een abdijkerk waarvan de \u2018oudste muur van Gent\u2019 nog steeds overeind staat.\u00a0</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">In 1540, als vergelding na de Gentse opstand, beval Karel V de prachtige abdijkerk af te breken en ook het omliggende dorp deelde letterlijk in de klappen. In dat keiharde vonnis (de \u2018Concessio Carolina\u2019) werd opgenomen dat op de plaats van de abdij een Spaanse dwangburcht zou komen, wat de nederlaag totaal maakte. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks30-DT006383.jpg?itok=5I3QSggk\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"Romaanse abdijkerk nagebouwd met groene heesters\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption></figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Groene grandeur</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Vandaag is de vorm van de oorspronkelijke romaanse kerk nagebouwd met groene heesters. Vijf meter haagbeukzuilen evoceren de verdwenen kerk. Waar vroeger het altaar stond, prijkt nu een betonnen podium, klaar om artiesten te ontvangen. Zo krijg je toch nog een idee van de grandeur die de site ooit uitstraalde. Om deze prachtige site zoveel mogelijk te beschermen, wordt ze slechts sporadisch opengesteld voor bezoek. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Gand est la destination id\u00e9ale pour un citytrip all-in : elle combine charme historique et modernit\u00e9 \u00e9clatante. Si vous aimez tout ce qui est mystique, ces ruines ne vous laisseront pas de marbre. Vous \u00eates ici sur des terres historiques. Au 7e si\u00e8cle, Amand de Gand \u00e9rigea \u00e0 cet endroit l\u2019abbaye Saint-Bavon pour tenter de convertir les habitants de Ganda. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Au 11e si\u00e8cle, elle connut sa p\u00e9riode de gloire. En concurrence avec l\u2019abbaye Saint-Pierre toute proche, elle \u00e9volua en un domaine comprenant notamment une \u00e9glise abbatiale, dont le \u00ab\u00a0plus ancien mur de Gand\u00a0\u00bb est toujours debout. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">En 1540, en repr\u00e9sailles \u00e0 la r\u00e9volte gantoise, Charles Quint ordonna la destruction de la magnifique \u00e9glise abbatiale et le village alentour dut, litt\u00e9ralement, partager les coups. Ce jugement impitoyable (le \u00ab\u00a0Concessio Carolina\u00a0\u00bb) imposa, \u00e0 la place de l\u2019abbaye, la construction d\u2019une citadelle espagnole. Une d\u00e9faite totale. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks30-DT006383.jpg?itok=5I3QSggk\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"Romaanse abdijkerk nagebouwd met groene heesters\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption></figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Grandeur verdoyante</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Aujourd\u2019hui, la forme de l\u2019\u00e9glise romane d\u2019origine a \u00e9t\u00e9 reproduite \u00e0 l\u2019identique avec des arbrisseaux. Une colonne de 5 m\u00e8tres de charmes \u00e9voque l\u2019\u00e9glise disparue. L\u00e0 o\u00f9 s\u2019\u00e9levait autrefois l\u2019autel, on trouve d\u00e9sormais une estrade en b\u00e9ton pr\u00eate \u00e0 accueillir des artistes. Ces quelques \u00e9l\u00e9ments permettent d\u2019imaginer la grandeur pass\u00e9e de ce lieu. Dans un souci de pr\u00e9servation du site, il n\u2019est ouvert aux visiteurs qu'\u00e0 certains moments.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1912"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": "<p>For a guided visit or tour contact one of these three guides\u2019 associations:</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li><a href=\"/en/node/9258\">Gentse Gidsen</a></li>\r\n\t<li><a href=\"/en/node/9254\">Gandante</a></li>\r\n\t<li><a href=\"/en/node/9274\">VIZIT</a>.</li>\r\n</ul>\r\n",
                    "es": "<p>Para visitas o paseos guiados, puede dirigirse a cualquiera de estas tres asociaciones de gu\u00edas:</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li><a href=\"/es/node/9260\">Gentse Gidsen</a></li>\r\n\t<li><a href=\"/es/node/9256\">Gandante</a></li>\r\n\t<li><a href=\"/es/node/9276\">Vizit</a>.</li>\r\n</ul>\r\n",
                    "nl": [],
                    "fr": "<p>Pour des visites guid\u00e9es, vous pouvez vous adresser \u00e0 l\u2019une des trois associations de guides ci-dessous</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li><a href=\"/fr/node/9257\">Gentse Gidsen</a></li>\r\n\t<li><a href=\"/fr/node/9253\">Gandante</a></li>\r\n\t<li><a href=\"/fr/node/9273\">Vizit</a></li>\r\n</ul>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "St.-Bavo-Abtei, verborgene Oase"
                ],
                "en": [
                    "St Bavo\u2019s Abbey, a hidden oasis"
                ],
                "es": [
                    "La Abad\u00eda de San Bav\u00f3n: oasis oculto"
                ],
                "nl": [
                    "Sint-Baafsabdij, verborgen oase "
                ],
                "fr": [
                    "L\u2019abbaye Saint-Bavon"
                ]
            },
            "field_group_contact": [
                {
                    "field_opening_hours": [],
                    "@type": [
                        "ContactPoint",
                        "PostalAddress"
                    ],
                    "created": "2011-11-23T15:33:59+00:00",
                    "telephone": [
                        [
                            "+3292101075"
                        ]
                    ],
                    "geometry": {
                        "@type": "geosparql:Geometry",
                        "asWKT": "POINT (3.75848 51.08987)"
                    },
                    "modified": "2019-02-07T07:41:55+00:00",
                    "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5c4c5d9a-72bf-4e72-9279-0492da155d25",
                    "name": {
                        "de": [],
                        "en": [],
                        "es": [],
                        "nl": [
                            "BoekjeBezoek"
                        ],
                        "fr": []
                    },
                    "page": "https://visit.gent.be/node/206",
                    "url": "https://visit.gent.be/nl/node/206",
                    "email": [],
                    "field_address": []
                }
            ],
            "description": {
                "de": [
                    "Ganda bekehren, Abteikirche wiederauferstanden"
                ],
                "en": [
                    "The abbey church to convert Ganda"
                ],
                "es": [
                    "Un templo que vuelve a alzarse"
                ],
                "nl": [
                    "Ganda bekeren, abdijkerk herrezen "
                ],
                "fr": [
                    "Convertir Ganda, ressusciter l\u2019\u00e9glise abbatiale"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T13:13:17+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6ef868dd-1a59-4e7c-9f4d-800f904fff2f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7717f5c0-4de1-469f-bde9-927cc1ac4b1d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/542161ea-5bc6-4a0a-9168-58cbdebb4581"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks16-9.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks16-9.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bloemenmarkt kouter gent",
                        "en": "Bloemenmarkt kouter gent",
                        "es": "Bloemenmarkt kouter gent",
                        "nl": "Bloemenmarkt kouter gent",
                        "fr": "Bloemenmarkt kouter gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks16-18.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks16-18.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bloemenmarkt kouter gent",
                        "en": "Bloemenmarkt kouter gent",
                        "es": "Bloemenmarkt kouter gent",
                        "nl": "Bloemenmarkt kouter gent",
                        "fr": "Bloemenmarkt kouter gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004917.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004917.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bloemenmarkt kouter gent",
                        "en": "Bloemenmarkt kouter gent",
                        "es": "Bloemenmarkt kouter gent",
                        "nl": "Bloemenmarkt kouter gent",
                        "fr": "Bloemenmarkt kouter gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks16-11.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks16-11.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bloemenmarkt kouter gent",
                        "en": "Bloemenmarkt kouter gent",
                        "es": "Bloemenmarkt kouter gent",
                        "nl": "Bloemenmarkt kouter gent",
                        "fr": "Bloemenmarkt kouter gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nacht-DT002925.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nacht-DT002925.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bloemenmarkt kouter gent",
                        "en": "Bloemenmarkt kouter gent",
                        "es": "Bloemenmarkt kouter gent",
                        "nl": "Bloemenmarkt kouter gent",
                        "fr": "Bloemenmarkt kouter gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks16-16.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks16-16.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bummeln auf dem Kouter",
                        "en": "Sunday stroll on the Kouter",
                        "es": "Una vuelta por el Kouter",
                        "nl": "Kuieren op de Kouter",
                        "fr": "Fl\u00e2ner sur le Kouter"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                782
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1911",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/sunday-stroll-kouter",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kouter",
                "created": "2011-11-16T08:21:14+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7236884752855 51.050158042152)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ec801282-5440-4694-a166-7c2d83643685",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kouter"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/188",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/188",
                "modified": "2018-03-16T09:56:54+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der Kouter am Sonntagvormittag. Das hei\u00dft, \u00fcber den Blumenmarkt schlendern, ab und zu plaudern und sich ein Glas Wei\u00dfwein und eine Portion Austern g\u00f6nnen. Kurz: das Leben genie\u00dfen. Anschlie\u00dfend in einem der zahlreichen guten Restaurants einkehren. So machen es schlie\u00dflich auch die Genter am liebsten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Die ersten Sonnenstrahlen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Warum auf den Fr\u00fchling warten?</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der t\u00e4gliche Blumenmarkt am Kouter verw\u00f6hnt Sie das ganze Jahr \u00fcber mit einem wahren Bl\u00fctenmeer.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Auch wenn sich ein sch\u00f6ner Sonntag im Fr\u00fchling besonders f\u00fcr einen solchen Besuch eignet.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die erste Fr\u00fchlingsw\u00e4rme genie\u00dfen. Den Blick \u00fcber das Farbenmeer schweifen lassen. Vielleicht etwas Hintergrundmusik.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Himmlisch! Mit ein bisschen Gl\u00fcck spielt gerade eine Musikkapelle im Pavillon.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">So genie\u00dfen die Genter am liebsten das Leben in ihrer Stadt.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Der Blaue Kiosk</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Am Blauen Kiosk finden sich gegen 11 Uhr die richtigen Genussmenschen ein.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Dieses zur Aperitif-Bar umgebaute Denkmal versorgt die Feinschmecker am Markt mit einem Gl\u00e4schen Cava, frischen Austern und anderen Gaumenkitzlern.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der urspr\u00fcnglich sechseckige Zeitungskiosk steht bereits seit 1885 an dieser Stelle.</span> </span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Jemals gab es \u00fcber die Genter Innenstadt verteilt 38 Kioske.</span></span></span><span><span>\u00a0<span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Dieser Kiosk blieb als einziger \u00fcbrig und lebt seit 1990 sein zweites Leben als <strong>Freiluftbar.</strong></span> <span> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Liebe zur Musik</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Es gibt mehr als Flanieren, Blumen und Wein zu genie\u00dfen!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wer Musik mag, muss am Kouter sein.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Ja, das Wort Musik sagt hier alles!</span> <span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Im Mittelpunkt des Kouter befindet sich ein wundersch\u00f6ner schmiedeeiserner Konzertpavillon auf einem Natursteinsockel. Der Konzertpavillon wurde 1878 vom Stadtarchitekten Adolphe Pauli entworfen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das Dach tr\u00e4gt die Namen von 4 ber\u00fchmten Komponisten:</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Mozart, Gretry, Rossini und Auber.</span> <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059\" href=\"/de/staunen-erleben/der-citadelpark-von-gent\" title=\"Der Citadelpark von Gent \"><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Auch im Citadelpark ist ein zierliches Exemplar zu bewundern.</span></a></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die<strong> Genter Oper </strong>aus dem 19. Jahrhundert und der <strong>Konzertsaal De Handelsbeurs</strong>, beide am Kouter, bieten Ihnen einen Querschnitt durch die komplette Musikszene.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Von Pop, Rock und Weltmusik bis Jazz, Oper und Klassik.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Den kompletten Veranstaltungskalender f\u00fcr Konzerte zu \u00fcberfliegen, ist vielleicht zu viel des Guten.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wir k\u00f6nnen Ihnen aber versichern, dass am Kouter immer <em>Musik in der Luft liegt.</em></span> <span> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Vor der Shoppingtour noch eine Kleinigkeit essen?</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der Magen knurrt schon?</span> <em><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Brasserie HA\u2019 </span></em><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">an De Handelsbeurs hat den Tisch f\u00fcr Sie gedeckt. An der Opera Gent hei\u00dft Sie das <em>Caf\u00e9 Th\u00e9atre</em> willkommen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Um die Ecke am Ketelvest bieten Ihnen <em>Walters\u2019</em> und <em>Le Homard Rouge</em> unwiderstehliche Speisekarten. <em>Gourmands </em>wissen dies zu sch\u00e4tzen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wer den Kouter nicht verlassen m\u00f6chte, sollte unbedingt CRU \u2013 Cuit aufsuchen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Dieses Doppelpack aus Frischmarkt und Restaurant bietet Ihnen Produkte im Rhythmus der Jahreszeiten.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Danach sind Sie bestens ger\u00fcstet! Vom Kouter aus sind Sie startbereit f\u00fcr einen regelrechten Shoppingmarathon durch die Veldstraat!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "A Sunday morning on the Kouter means a pleasant stroll around the flower market, stopping now and then for a klapke: a glass of white wine with an oyster. Bask in the elegance of life in Ghent. And why not enjoy a relaxed bite to eat at one of the great restaurants nearby. It is a favourite ritual for Ghent residents.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>First rays of sun</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You don\u2019t need to wait for spring! Thanks to the daily flower market, you can see a bright tapestry of flowers every day of the year on the Kouter. But the best time of all to visit is on a sunny Sunday morning in spring. Stretch your legs in the first rays of spring sunshine, enjoy the colours and listen to music playing in the background. Blissful. If you\u2019re lucky, a brass band will be playing in the bandstand. This is what we call <strong>the good life</strong>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>The Blue Kiosk</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Ghent\u2019s most sophisticated gourmets gather at De Blauwe Kiosk at about eleven in the morning. This monument converted into an aperitif bar serves a glass of cava, fresh oysters and other <em>amuse-bouches</em> to connoisseurs at the market. Originally a hexagonal newspaper kiosk, the little building has stood on the Kouter since 1885.\u00a0</span></span></span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>Once upon a time, a total of 38 such kiosks were spread over the centre of Ghent</span></span></span></span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>.</span></span></span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">\u00a0Today this one is the only survivor. Since 1990, it has had a new lease of life as an <strong>open-air bar</strong>. </span><span> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Beautiful music</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">There is more here than just strolling, flowers and wine! The Kouter is also a hub of music. There is something here for everyone! </span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\">A central spot on the Kouter is occupied by a magnificent wrought iron kiosk on a base of natural stone. This music kiosk was designed by the city architect Adolphe Pauli in 1878.\u00a0 The roof features the names of four famous composers: Mozart, Gretry, Rossini and Auber.</span> <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059\" href=\"/en/see-do/citadelpark-ghent\" title=\"The Citadelpark in Ghent\"><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\">You can find another one of these gems in the Citadel park. </span></a></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The 19th-century <strong>Opera Gent</strong> building and <strong>De Handelsbeurs</strong> concert venue on the Kouter span the entire music scene, from pop, rock and world music to jazz, opera and classical music. Perhaps running through the entire offerings would be a bit much. Simply rest assured that the Kouter is the place to be if you\u2019re a music lover.</span><span> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>A snack before hitting the shops?</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Is your stomach starting to rumble? <em>Brasserie HA\u2019 </em>beside De Handelsbeurs has a table awaiting. Or pull up a chair at <em>Cafe Theatre </em>beside the Opera. Around the corner, on the Ketelvest, you will find mouth-watering menus at <em>Walters\u2019</em> and <em>Le Homard Rouge</em>. A gourmet paradise. And if you would prefer to stay on the Kouter itself, be sure to stop at CRU - Cuit. Come to this all-in-one greengrocer\u2019s-and-restaurant to enjoy authentic seasonal produce.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">And then you\u2019re all ready to hit the shops! The Kouter is the perfect place to start a shopping spree in the Veldstraat.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Kouter los domingos por la ma\u00f1ana. Un paseo por el mercado de flores, un alegre y acogedor ambiente, un vino blanco con unas ostras\u2026 \u00a1Estamos aqu\u00ed para disfrutar! Y despu\u00e9s una placentera comida en uno de los buenos restaurantes de la zona. Esto ya es costumbre para los ganteses.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Los primeros rayos de sol</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">\u00a1No hace falta esperar a la primavera! Gracias al mercado semanal, en el Kouter hay todo el a\u00f1o un colorido mosaico de flores. No obstante, le invitamos a venir tambi\u00e9n en \u00e9poca primaveral a disfrutar del sol de Gante, con su luz especial. Notar el cambio del tiempo, disfrutar de los colores, una melod\u00eda que suena de fondo\u2026 porque si tiene suerte, puede disfrutar de una hermosa melod\u00eda en el pabell\u00f3n. \u00a1<strong>La buena vida!</strong></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>El quiosco azul</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">En torno a las once de la ma\u00f1ana, el quiosco azul empieza a volverse muy concurrido. En este monumento, los aficionados a la buena vida disfrutan de un cava con ostras frescas y otros aperitivos. Este quiosco de prensa, originariamente hexagonal, lleva en el Kouter desde 1885. </span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Hace mucho tiempo, hab\u00eda 38 quioscos repartidos por todo el casco hist\u00f3rico de Gante,</span></span></span></span><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">\u00a0pero este es el \u00fanico que permanece\u00a0desde 1990 tiene una nueva vida como <strong>bar al aire libre</strong>.</span><span> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Amor por la m\u00fasica</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">El Kouter es m\u00e1s que paseos, flores y vino: tambi\u00e9n es un buen lugar para los amantes de la m\u00fasica. \u00a1M\u00fasica en todo el sentido de la palabra! </span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">En el centro del Kouter, un precioso quiosco de hierro forjado reposa en un pedestal de piedra natural.</span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Este quiosco musical fue dise\u00f1ado por el arquitecto municipal Adolphe Pauli en el a\u00f1o 1878. El techo lleva los nombres de 4 compositores famosos:</span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Mozart, Gretry, Rossini y Auber.</span> <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059\" href=\"/es/ver-y-hacer/parque-citadelpark\" title=\"Parque Citadelpark\"><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">En el parque Citadelpark podr\u00e1 encontrar otro magn\u00edfico ejemplar.</span></a></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Entre la <strong>\u00d3pera de Gante</strong>, del siglo XIX, y la <strong>sala de conciertos De Handelsbeurs</strong> nos ofrecen un abanico completo en este \u00e1mbito. Desde el pop, el rock o las m\u00fasicas del mundo hasta el jazz y la m\u00fasica cl\u00e1sica. Repasar aqu\u00ed toda la agenda de conciertos ser\u00eda imposible, pero puede tener la seguridad de que en el Kouter se respira un amor incondicional por la m\u00fasica.</span><span> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u00bfTomar algo antes de ir de tiendas?</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">\u00bfQue est\u00e1 notando el apetito? Pues la Brasserie HA\u2019, en De Handelsbeurs, tiene la mesa puesta para usted. Lo mismo han hecho en la \u00d3pera, en su Caf\u00e9 Th\u00e9atre. A la vuelta de la esquina, en la calle Ketelvest, tanto Walters\u2019 como Le Homard Rouge ofrecen unos men\u00fas que hacen la boca agua. \u00a1Atenci\u00f3n, gastr\u00f3nomos! Pero si prefiere quedarse en el Kouter, p\u00e1sese por el CRU \u2013 Cuit. En este local doble con mercado de alimentos frescos y restaurante podr\u00e1 disfrutar de productos aut\u00e9nticos al ritmo de las estaciones. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">\u00a1Aproveche para reponer fuerzas! Porque desde el Kouter est\u00e1 en el inicio perfecto de una sesi\u00f3n de compras por la calle Veldstraat.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De Kouter op zondagvoormiddag. Dat is flaneren op de bloemenmarkt, hier en daar een klapke doen, een glas witte wijn met een oestertje. Genieten van het schoon leven. En nadien op \u2019t gemak een hapje in \u00e9\u00e9n van de goeie restaurants in de buurt. Het is een begrip voor de Gentenaars.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>De eerste zonnestralen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Wacht zeker niet op de lente! Dankzij de dagelijkse bloemenmarkt zie je op de Kouter \u00e9lke dag van het jaar een bonte moza\u00efek van bloesems. Al nodigen we je zeker uit tijdens het voorjaar om eens af te komen op een zonnige zondagochtend. Wat kuieren in de eerste lentewarmte, genieten van de kleuren, een muziekje op de achtergrond. Zalig. Want als je geluk hebt, speelt er een harmonie op het paviljoen. Dat is wat we noemen <strong><em>het schoon leven</em></strong>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>De Blauwe Kiosk</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Aan De Blauwe Kiosk verzamelen zich zo rond een uur of elf de echte genieters. Dit tot aperobar omgetoverd monument voorziet de fijnproevers op de markt van een glaasje cava, verse oesters en andere <em>amuse-geules</em>. De\u00a0oorspronkelijk zeshoekige krantenkiosk kreeg haar stekje op de Kouter al in 1885. Ooit stonden\u00a038 kiosken verspreid over de Gentse binnenstad. Deze kiosk bleef als enige bestaan en kreeg in 1990 een nieuw leven als <strong>openluchtbar</strong>. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Liefde voor muziek</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Er is meer dan slenteren, bloemen en wijn! Wie houdt van muziek moet ook op de Kouter zijn. En ja hoor, het woord muziek dekt de hele lading! </span></span></span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span><span><span>Centraal op de Kouter staat een prachtige smeedijzeren kiosk op natuurstenen sokkel. De muziekkiosk werd ontworpen door stadsarchitect Adolphe Pauli in 1878. Het dak draagt de namen van 4 beroemde componisten: Mozart, Gretry, Rossini en Auber. <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059\" href=\"/nl/zien-doen/citadelpark\" title=\"Citadelpark\">Ook in het Citadelpark </a></span></span></span></span><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059\" href=\"/nl/zien-doen/citadelpark\" title=\"Citadelpark\"><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span><span><span>vind je zo\u2019n fraai exemplaar.</span></span></span></span></a></p>\n\n<p><span><span><span>De 19de-eeuwse <strong>Gentse Opera</strong> en <strong>concertzaal De Handelsbeurs </strong>rond de Kouter bieden jou samen een doorsnede van de hele muziekscene. Van pop, rock en wereldmuziek tot jazz, opera en klassiek. De hele concertagenda overlopen, is misschien wat veel. Maar wees gerust: op de Kouter heerst een onversneden <em>liefde voor muziek</em>. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Nog een hapje voor het winkelen?</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Knort de maag intussen? <em>Brasserie HA\u2019 </em>aan De Handelsbeurs heeft voor jou een tafeltje gedekt. En bij de Opera kan je de voetjes onder tafel steken in <em>Cafe Theatre</em>. Om de hoek op de Ketelvest vind je bij <em>Walters\u2019</em> en in <em>Le Homard Rouge</em> menu\u2019s om van te watertanden. Echt iets voor <em>gourmands</em>. En wie liever \u00f3p de Kouter blijft, moet zeker eens langs bij CRU \u2013 Cuit. In dit tweeluik van versmarkt en restaurant samen kan je genieten van authentieke producten op het ritme van de seizoenen.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span>En dan ben je er helemaal klaar voor! Want vanaf de Kouter sta je perfect in de startblokken voor een shoppingmarathon doorheen de Veldstraat!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "S\u2019aventurer sur le Kouter le dimanche matin, c\u2019est fl\u00e2ner sur le march\u00e9 aux fleurs. Faire un brin de causette \u00e7\u00e0 et l\u00e0. Siroter un verre de vin blanc en d\u00e9gustant quelques hu\u00eetres. Se laisser vivre. Et mettre le cap, sans se presser, vers un des petits restaurants du quartier. Un programme test\u00e9 et approuv\u00e9 par les Gantois ! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Les premiers rayons du soleil</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Inutile d\u2019attendre les beaux jours\u00a0: sur le march\u00e9 aux fleurs du Kouter, on trouve toute l\u2019ann\u00e9e durant une mosa\u00efque bigarr\u00e9e de fleurs. Si vous en avez l\u2019occasion, on vous conseille malgr\u00e9 tout d\u2019y faire un tour au printemps, par un dimanche matin ensoleill\u00e9. Humez l\u2019air ti\u00e8de du printemps, admirez les couleurs vibrantes et profitez des airs jou\u00e9s, si vous avez de la chance, par une fanfare sur le kiosque central. C\u2019est ce qui s\u2019appelle\u00a0<strong>la belle vie</strong>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Kiosque Bleu</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Sur le coup de onze heures, les bons vivants se r\u00e9unissent autour du Blauwe Kiosk. Dans ce monument transform\u00e9 en ap\u00e9ro-bar, on sert aux gastronomes un verre de cava, des hu\u00eetres fra\u00eeches et autres amuse-bouche. </span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">L\u2019</span>ancien kiosque \u00e0 journaux hexagonal s\u2019est install\u00e9 sur le Kouter en 1885<span>. Autrefois, 38 kiosques \u00e9taient </span>r\u00e9partis dans le centre-ville de Gand.\u00a0</span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Celui-ci, dernier survivant de son esp\u00e8ce, s\u2019est reconverti en <strong>bar \u00e0 ciel ouvert</strong> en 1990. </span><span> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>L\u2019amour de la musique</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Mais le Kouter ne se r\u00e9sume pas \u00e0 la r\u00eaverie, aux fleurs et au vin\u00a0: il s\u00e9duira \u00e9galement les amateurs de musique en tout genre\u00a0! </span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Au centre du Kouter se tient un magnifique kiosque en fer forg\u00e9 reposant sur un socle en pierre naturelle.</span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Ce kiosque \u00e0 musique a \u00e9t\u00e9 con\u00e7u par l\u2019architecte Adolphe Pauli en 1878.</span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Sur son toit, on peut lire le nom de 4 compositeurs c\u00e9l\u00e8bres\u00a0:</span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Mozart, Gr\u00e9try, Rossini et Auber.</span> <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059\" href=\"/fr/voir-et-faire/le-citadelpark-de-gand\" title=\"Le Citadelpark de Gand \"><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Le Citadelpark abrite un autre kiosque tout aussi joli.</span></a></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">L\u2019<strong>Opera Gent </strong>du 19e si\u00e8cle et la salle de concert <strong>De Handelsbeurs </strong>vous offrent un aper\u00e7u complet de la sc\u00e8ne musicale\u00a0: de la pop au rock en passant par la musique ethnique, le jazz, l\u2019op\u00e9ra et la musique classique. Parcourir la totalit\u00e9 de la programmation musicale est quasi impossible, mais soyez-en s\u00fbr\u00a0: il r\u00e8gne sur le Kouter un amour inconditionnel de la musique. </span><span> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Manger puis faire les boutiques</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Votre estomac crie famine\u00a0? Prenez donc place \u00e0 la <em>Brasserie HA\u2019 </em>de la Handelsbeurs. \u00c0 l\u2019Op\u00e9ra, vous pourrez \u00e9galement vous restaurer au <em>Cafe Theatre</em>. Au bord du Ketelvest, le menu des restaurants <em>Walters\u2019</em> et <em>Le Homard Rouge</em> vous mettra l\u2019eau \u00e0 la bouche. Deux adresses pris\u00e9es par les gastronomes. Si vous pr\u00e9f\u00e9rez rester sur le Kouter, poussez donc la porte de CRU \u2013 Cuit. Cet \u00e9tablissement, \u00e0 la fois march\u00e9 et restaurant, propose des produits authentiques au rythme des saisons.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Vous voil\u00e0 fin pr\u00eat pour un peu d\u2019action\u00a0! Car le Kouter est le point de d\u00e9part id\u00e9al pour un marathon shopping tout au long de la Veldstraat.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1911"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4648782c-9f98-45f5-87ce-09b967a509aa",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/aeaaae99-1ac7-4767-8ade-3d97e62f6601",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6caa3d60-af68-4b48-b7d7-9c5526b05da2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Bummeln auf dem Kouter"
                ],
                "en": [
                    "Sunday stroll on the Kouter"
                ],
                "es": [
                    "Una vuelta por el Kouter"
                ],
                "nl": [
                    "Kuieren op de Kouter"
                ],
                "fr": [
                    "Fl\u00e2ner sur le Kouter"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Den Sonntag flanierend genie\u00dfen"
                ],
                "en": [
                    "Lazy Sundays"
                ],
                "es": [
                    "La buena vida dominical"
                ],
                "nl": [
                    "Het schoon leven op zijn zondags"
                ],
                "fr": [
                    "Douceur de vivre dominicale"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-11T11:22:45+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/kouter/4b448d99f964a52086f625e3",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d2662753-Reviews-Kouter-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e5b913e6-ac1e-40f1-9469-6c276f2e01eb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ffe7351f-bdd7-48b1-9b0a-af7aa850b0c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/28877d75-486f-46fe-b92b-abf98749ac05"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NTG-DT000415_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NTG-DT000415_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "K\u00f6nigliches Niederl\u00e4ndisches Theater",
                        "en": "Royal Dutch Theatre",
                        "es": "Teatro Real Neerland\u00e9s",
                        "nl": "Koninklijke Nederlandse Schouwburg",
                        "fr": "Th\u00e9\u00e2tre Royal N\u00e9erlandais"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NTG-DT000416.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NTG-DT000416.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "K\u00f6nigliches Niederl\u00e4ndisches Theater",
                        "en": "Royal Dutch Theatre",
                        "es": "Teatro Real Neerland\u00e9s",
                        "nl": "Koninklijke Nederlandse Schouwburg",
                        "fr": "Th\u00e9\u00e2tre Royal N\u00e9erlandais"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NTG-DT000418.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NTG-DT000418.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "K\u00f6nigliches Niederl\u00e4ndisches Theater",
                        "en": "Royal Dutch Theatre",
                        "es": "Teatro Real Neerland\u00e9s",
                        "nl": "Koninklijke Nederlandse Schouwburg",
                        "fr": "Th\u00e9\u00e2tre Royal N\u00e9erlandais"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NTG-DT000419_0.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NTG-DT000419_0.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "K\u00f6nigliches Niederl\u00e4ndisches Theater",
                        "en": "Royal Dutch Theatre",
                        "es": "Teatro Real Neerland\u00e9s",
                        "nl": "Koninklijke Nederlandse Schouwburg",
                        "fr": "Th\u00e9\u00e2tre Royal N\u00e9erlandais"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Belfort-DT000164_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Belfort-DT000164_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "K\u00f6nigliches Niederl\u00e4ndisches Theater",
                        "en": "Royal Dutch Theatre",
                        "es": "Teatro Real Neerland\u00e9s",
                        "nl": "Koninklijke Nederlandse Schouwburg",
                        "fr": "Th\u00e9\u00e2tre Royal N\u00e9erlandais"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/NTG-DT000420.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/NTG-DT000420.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "K\u00f6nigliches Niederl\u00e4ndisches Theater",
                        "en": "Royal Dutch Theatre",
                        "es": "Teatro Real Neerland\u00e9s",
                        "nl": "Koninklijke Nederlandse Schouwburg",
                        "fr": "Th\u00e9\u00e2tre Royal N\u00e9erlandais"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -413
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/13ab162b-7afd-47fa-bed9-7f1f641bbe1d",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1908",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/royal-dutch-theatre",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Baafsplein 17",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292250101"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725822 51.053643)"
                },
                "email": [
                    "info@ntgent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/27a5f644-4005-4c05-b96f-18efd1712462",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Koninklijke Nederlandse Schouwburg (NTGent)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/50",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/50",
                "modified": "2018-02-28T09:28:46+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das Theater am Sint-Baafsplein ist die Heimat von NTGent, einem europ\u00e4ischen Stadttheater, das fest verwurzelt ist in Gent. In jeder Saison bringt es mit seinem festen Ensemble aus fl\u00e4mischen und niederl\u00e4ndischen Spitzenschauspielern eigene Theaterproduktionen auf die B\u00fchne. Das Ensemble tritt auch au\u00dferhalb seines Sprachraums auf. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Auf der sch\u00f6nen Foyerterrasse haben Sie, wie Apoll und seine Musen, einen pr\u00e4chtigen Blick auf den Sint-Baafsplein. Im NTGent Caf\u00e9 ist jeder Willkommen f\u00fcr ein Bier oder einen Kaffee und um kostenlos im Internet zu surfen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The theatre on Sint-Baafsplein is the home of NTGent, a European city theatre based in Ghent. Its permanent ensemble of leading Flemish and Dutch actors create their own theatre productions every season and play far beyond the borders of the Dutch-speaking world. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>On the terrace of the foyer you\u2019ll enjoy a breathtaking view of Sint-Baafsplein, just like Apollo and his muses. The NTGent Caf\u00e9 welcomes you for a pint or a coffee and free internet access.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El teatro de la plaza Sint-Baafsplein es el puerto base de NTGent, una compa\u00f1\u00eda teatral de proyecci\u00f3n europea pero con ra\u00edces en Gante. Cada temporada crea, con su vasto elenco de grandes actores flamencos y holandeses, producciones propias que lleva a escenarios de aqu\u00ed y de mucho m\u00e1s all\u00e1 de nuestras fronteras. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">En la hermosa terraza del vest\u00edbulo podr\u00e1 disfrutar, al igual que Apolo y sus musas, de la magn\u00edfica plaza. En el NTGent Caf\u00e9 todo el mundo es bienvenido. Es perfecto para tomar una cerveza o un caf\u00e9 y acceder gratis a Internet.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De schouwburg op het Sint-Baafsplein is de thuishaven van NTGent, een Europees stadstheater, verankerd in Gent. Elk seizoen cre\u00ebert het met zijn vast ensemble van Vlaamse en Nederlandse topacteurs eigen theaterproducties en speelt die tot ver buiten haar taalgebied. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Op het fraaie terras van de foyer geniet je net als Apollo en zijn muzen van het prachtige plein. In het NTGent Caf\u00e9 is iedereen welkom voor een pint of een koffie en gratis gebruik van het internet.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le th\u00e9\u00e2tre situ\u00e9 sur la Sint-Baafsplein est le port d\u2019attache de NTGent, un th\u00e9\u00e2tre municipal europ\u00e9en, ancr\u00e9 \u00e0 Gand. Saison apr\u00e8s saison, il cr\u00e9e, avec son vaste ensemble de grands acteurs flamands et n\u00e9erlandais, ses propres productions th\u00e9\u00e2trales, qu\u2019il joue bien au-del\u00e0 de ses fronti\u00e8res linguistiques.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De la terrasse du foyer, vous jouissez, tout comme Apollon et ses muses, d\u2019une belle vue sur la Sint-Baafsplein. Le NTGent Caf\u00e9 est ouvert \u00e0 tous pour une bi\u00e8re ou un caf\u00e9 et pour surfer gratuitement sur Internet.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1908"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d",
                [
                    446
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2daaf754-d3a5-4bec-a0b4-adce1a4b0147"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "K\u00f6nigliches Niederl\u00e4ndisches Theater"
                ],
                "en": [
                    "Royal Dutch Theatre"
                ],
                "es": [
                    "Teatro Real Neerland\u00e9s"
                ],
                "nl": [
                    "Koninklijke Nederlandse Schouwburg"
                ],
                "fr": [
                    "Th\u00e9\u00e2tre Royal N\u00e9erlandais"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Klassisches Theater im Herzen der Stadt"
                ],
                "en": [
                    "Classic theatre in the city centre"
                ],
                "es": [
                    "Teatro con caja esc\u00e9nica cl\u00e1sica en el centro"
                ],
                "nl": [
                    "Klassiek lijsttheater in het hart van de stad"
                ],
                "fr": [
                    "Th\u00e9\u00e2tre classique au c\u0153ur de la ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2a756159-724a-4565-9ca5-c29de80a3436",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T08:19:22+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/ntgent/4dca512bae607b31c0bd75c4",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2122fcde-f758-4022-a5c9-76778f1c58ae",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e25b3f4f-0fcc-498f-ab05-560ec247c30f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Minardschouwburg-DT000413.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Minardschouwburg-DT000413.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Minardtheater",
                        "en": "Minard Theatre",
                        "es": "Teatro Minard",
                        "nl": "Minardschouwburg Gent",
                        "fr": "Th\u00e9\u00e2tre Minard"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Minardschouwburg-DT000414.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Minardschouwburg-DT000414.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Minardtheater",
                        "en": "Minard Theatre",
                        "es": "Teatro Minard",
                        "nl": "Minardschouwburg Gent",
                        "fr": "Th\u00e9\u00e2tre Minard"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/romaindeconinck_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/romaindeconinck_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Minardtheater",
                        "en": "Minard Theatre",
                        "es": "Teatro Minard",
                        "nl": "Minardschouwburg Gent",
                        "fr": "Th\u00e9\u00e2tre Minard"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/podium_minard_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/podium_minard_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Minardtheater",
                        "en": "Minard Theatre",
                        "es": "Teatro Minard",
                        "nl": "Minardschouwburg Gent",
                        "fr": "Th\u00e9\u00e2tre Minard"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/podium_minard_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/podium_minard_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Minardtheater",
                        "en": "Minard Theatre",
                        "es": "Teatro Minard",
                        "nl": "Minardschouwburg Gent",
                        "fr": "Th\u00e9\u00e2tre Minard"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/podium_minard_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/podium_minard_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Minardtheater",
                        "en": "Minard Theatre",
                        "es": "Teatro Minard",
                        "nl": "Minardschouwburg Gent",
                        "fr": "Th\u00e9\u00e2tre Minard"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                52
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ffe7351f-bdd7-48b1-9b0a-af7aa850b0c6",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1907",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/minard-theatre",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Walpoortstraat 15",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292658830"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72695 51.049028)"
                },
                "email": [
                    "info@minard.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ea58cab2-82f2-4835-b191-e49c7b580ed0",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Minardschouwburg"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/73",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/73",
                "modified": "2018-02-28T09:28:49+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Romain De Coninck, Gr\u00fcnder und Inspirator des Minard, wacht anhaltend \u00fcber das Niveau seines Volkstheaters. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Der herrliche Eingangssaal ist erhalten, der Saal optimal modernisiert. An der sch\u00f6nen ovalen Bar wird bis in die fr\u00fchen Morgenstunden geplaudert.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Romain De Coninck, founder and driving force behind the Minard, keeps a permanent watch over his popular theatre.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The wonderful entrance hall has been maintained and the hall fully modernised. The evening\u2019s performance is mulled over around the fine oval bar until the early hours.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Romain De Coninck, fundador e impulsor del Minard, hace la guardia eternamente en las escaleras de su teatro popular. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La magn\u00edfica entrada se ha conservado y la sala se ha modernizado de una manera \u00f3ptima. Alrededor del agradable bar, de forma oval, se comentan las obras hasta altas horas de la madrugada.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Romain De Coninck, stichter en bezieler van de Minard, houdt eeuwig de wacht op de trappen voor zijn volkstheater. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De prachtige inkomzaal is behouden, de zaal optimaal gemoderniseerd. Rond de fraaie ovalen bar wordt tot in de vroege uurtjes nagepraat.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Son p\u00e8re fondateur, Romain Deconinck, m\u00e9dite pour la post\u00e9rit\u00e9 sur la jolie placette devant ce th\u00e9\u00e2tre populaire gantois. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Le somptueux hall d\u2019entr\u00e9e a conserv\u00e9 toute sa superbe, mais la salle a \u00e9t\u00e9 modernis\u00e9e de mani\u00e8re optimale. Autour de l\u2019\u00e9l\u00e9gant bar ovale, on se pla\u00eet \u00e0 papoter jusqu\u2019aux petites heures de la nuit.\u00a0</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1907"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429",
                [
                    446
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2daaf754-d3a5-4bec-a0b4-adce1a4b0147"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Minardtheater"
                ],
                "en": [
                    "Minard Theatre"
                ],
                "es": [
                    "Teatro Minard"
                ],
                "nl": [
                    "Minardschouwburg"
                ],
                "fr": [
                    "Th\u00e9\u00e2tre Minard"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Volkstheater im Studentenviertel"
                ],
                "en": [
                    "Popular theatre in the student quarter"
                ],
                "es": [
                    "Teatro popular en el barrio estudiantil"
                ],
                "nl": [
                    "Volkstheater in de studentenbuurt"
                ],
                "fr": [
                    "Th\u00e9\u00e2tre populaire dans le quartier estudiantin"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2a756159-724a-4565-9ca5-c29de80a3436",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-20T13:26:36+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/minardschouwburg/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/minard-schouwburg/4be062df98f2a5938f11c25a",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/eaecf39e-42b5-4043-8dbe-03a4fea4e52c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1dead557-4fa7-4834-ab51-9199474f2615",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3223585-062c-49b5-97cc-862411b062fa"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks40-DT007062.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks40-DT007062.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "en": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "es": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "nl": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "fr": "Koning Albertpark (Zuidpark)"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks40-DT007091.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks40-DT007091.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "en": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "es": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "nl": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "fr": "Koning Albertpark (Zuidpark)"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zuidpark_fietser_fontein_lopen.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zuidpark_fietser_fontein_lopen.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "en": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "es": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "nl": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "fr": "Koning Albertpark (Zuidpark)"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003838.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003838.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "en": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "es": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "nl": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "fr": "Koning Albertpark (Zuidpark)"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "en": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "es": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "nl": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "fr": "Koning Albertpark (Zuidpark)"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zuidpark_fontein_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zuidpark_fontein_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "en": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "es": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "nl": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "fr": "Koning Albertpark (Zuidpark)"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Zuidpark-DT005176.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Zuidpark-DT005176.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "en": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "es": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "nl": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "fr": "Koning Albertpark (Zuidpark)"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Zuidpark-DT005178.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Zuidpark-DT005178.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "en": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "es": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "nl": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "fr": "Koning Albertpark (Zuidpark)"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003838_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003838_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Koning Albertpark, Zuidpark ",
                        "en": "Koning Albertpark, Zuidpark  ",
                        "es": "Parque Koning Albertpark, Zuidpark",
                        "nl": "Statue of king Albert I and fountain",
                        "fr": "Koning Albertpark, ou Zuidpark  "
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                932
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/70c4b219-aceb-40a9-b031-9a3586016e18",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1906",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/koning-albertpark-zuidpark",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Franklin Rooseveltlaan",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7326697362425 51.044373374695)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/dd7e34d0-f8b4-469e-8827-c563898520d8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Koning Albertpark"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/71",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/71",
                "modified": "2018-03-16T09:54:51+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gent nennt man nicht umsonst das \u201eManhattan des Mittelalters\u201c. Dieser Kosename passt perfekt zu Gent. Ihr Besuch in Gent f\u00e4ngt gut an. Der im neobarocken Stil angelegte Zuidpark in Gent bietet Ihnen einen ebenso herzlichen wie stilvollen Empfang.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Neobarocker Treffpunkt in Gent </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Schlendern Sie durch den Koning-Albert-Park, der im Volksmund auch Zuidpark hei\u00dft, umarmen Sie die jahrhundertealten Platanen, die Sie bei Ihrer Ankunft in Gent begr\u00fc\u00dfen. Sie befinden sich hier auf dem Gel\u00e4nde des ehemaligen S\u00fcdbahnhofs. In den 1930er Jahren hat man hier einen klassischen Park angelegt. Inzwischen ist es ein Treffpunkt f\u00fcr Jung und Alt in Gent. Im Park gibt es ein Spielgel\u00e4nde f\u00fcr Kinder bis 12 Jahre und einen Skateplatz. </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Goldrichtiger Cityt(r)ip! </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Stellen Sie Ihren Wagen gleich in der Tiefgarage unter dem Zuidpark ab. Das ist genau der richtige Start in Ihren Wochenendtrip in Gent. Von hier aus nehmen Sie bequem die Stra\u00dfenbahn in die Innenstadt von Gent. Sie sind gern zu Fu\u00df unterwegs? Gent ist eine Stadt mit menschlichem Ma\u00df. Auch unge\u00fcbte Wanderer bew\u00e4ltigen die Strecke vom Zuidpark aus problemlos. </span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "There\u2019s a reason why Ghent is called the \u2018Mediaeval Manhattan\u2019. It pretty much sums up the city of Ghent. Get your visit to Ghent off to a great start. Zuidpark in Ghent, a neo-baroque park, welcomes you warmly with class and style: a pleasant way to enter the city.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Neo-baroque meeting place in Ghent  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Stroll through Koning Albertpark, known colloquially as Zuidpark, and hug the ancient plane trees that surround you when you enter Ghent. This park was once the location of Zuid station. It was converted into a traditional park in the 1930s. Ghent residents of all ages meet up here. You will find a play area for kids up to the age of 12 and a skating zone in the park. </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Golden tip for your city trip!  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Why not park your car really close by, in the underground car park at Zuidpark? It is the ideal starting point for your weekend trip to Ghent. It is easy to catch a tram into the centre of Ghent from here. Fancy walking? Ghent is a manageable city, and it is perfectly possible to start your explorations from Zuidpark even if you\u2019re not much of a walker.</span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "A Gante le llaman la \u201cManhattan medieval\u201d y no es casualidad, como usted podr\u00e1 comprobar. No obstante, tenemos tambi\u00e9n muchos otros estilos. El parque Koning Albertpark, tambi\u00e9n conocido como Zuidpark, es de tipo neobarroco y les da una cordial y elegante bienvenida a todos los visitantes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Punto de encuentro neobarroco en Gante</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Deambule por el parque Koning Albertpark, o Zuidpark, como prefiera llamarlo, y abrace los pl\u00e1tanos centenarios que saludan a quienes llegan a Gante. Aqu\u00ed estamos en los terrenos de la antigua Estaci\u00f3n Sur, donde, en los a\u00f1os treinta del pasado siglo, se instal\u00f3 un parque cl\u00e1sico en el que se encuentran los ganteses de todas las edades. Hay \u00e1rea de juegos para ni\u00f1os de hasta 12 a\u00f1os y zona de skate.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u00a1Un consejo que vale oro!</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Si viene en coche, puede aparcar en el parking subterr\u00e1neo bajo el Zuidpark, lo cual le resultar\u00e1 de lo m\u00e1s pr\u00e1ctico para su fin de semana en Gante. Desde aqu\u00ed puede tomar sin problemas el tranv\u00eda hacia el centro. Y, si le gusta caminar, Gante es una ciudad de dimensiones humanas, que se puede recorrer perfectamente partiendo del Zuidpark sin necesidad de botas de siete leguas.</span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Gent wordt niet voor niks \u2018het middeleeuwse Manhattan\u2019 genoemd. Dit koosnaampje van Gent dekt de lading. Je bezoek aan Gent start goed. Het Zuidpark in Gent, aangelegd in neobarokke stijl, ontvangt je hartelijk met stijl en klasse, een aangename binnenkomer.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Neobarokke ontmoetingsplaats in Gent </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Slenter eens door het Koning Albertpark, in de volksmond het Zuidpark, en knuffel de eeuwenoude platanen die je begroeten als je Gent binnenrijdt. Je bevindt je hier op de terreinen van het voormalige Zuidstation. Hier werd in de jaren dertig van de vorige eeuw een klassiek park aangelegd. Jonge en oude Gentenaars ontmoeten hier elkaar. In het park vind je een speelzone voor kids tot 12 jaar en een skatezone. </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Gouden cityt(r)ip! </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Parkeer je meteen in de ondergrondse parking onder het Zuidpark. Dit is h\u00e9t ideale startpunt van je weekendje weg in Gent. Van hieruit neem je moeiteloos de tram richting centrum Gent. Hou je van stappen? Gent is een stad op mensenmaat die je ook vanuit het Zuidpark perfect kan veroveren zonder dat je een geoefend stapper hoeft te zijn. </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Gand est surnomm\u00e9e \u00ab la Manhattan m\u00e9di\u00e9vale \u00bb, un surnom qui lui va \u00e0 merveille. Votre visite commence sous les meilleurs auspices : le Zuidpark, avec son am\u00e9nagement n\u00e9obaroque, vous accueille chaleureusement, avec style et \u00e9l\u00e9gance. Une belle entr\u00e9e en mati\u00e8re. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Lieu de rencontre n\u00e9obaroque \u00e0 Gand</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">D\u00e9ambulez dans le Koning Albertpark, commun\u00e9ment appel\u00e9 Zuidpark, et saluez les platanes centenaires qui vous accueillent d\u00e8s votre arriv\u00e9e par l\u2019autoroute. Vous \u00eates ici \u00e0 l\u2019endroit de l\u2019ancienne gare Zuidstation. Dans les ann\u00e9es 30 du si\u00e8cle dernier, on y trouvait un parc classique. Les Gantois de tous \u00e2ges s\u2019y donnent d\u00e9sormais rendez-vous. Le parc comprend \u00e9galement une zone de jeux pour enfants jusqu\u2019\u00e0 12 ans et une zone pour skateurs. </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Pr\u00e9cieux conseil pour votre citytrip !</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Garez-vous directement dans le parking souterrain du Zuidpark. C\u2019est le point de d\u00e9part id\u00e9al de votre escapade \u00e0 Gand. \u00c0 partir d\u2019ici, il est tr\u00e8s facile de prendre le tram en direction du centre. Vous pr\u00e9f\u00e9rez la marche\u00a0? Cela tombe bien. Gand est une ville \u00e0 taille humaine qui peut parfaitement se visiter \u00e0 pied \u00e0 partir du Zuidpark, m\u00eame si vous n\u2019\u00eates pas un randonneur aguerri. </span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1906"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/be5590d1-b888-46c4-b55e-783de312f6d5",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9dd111d3-92e0-42aa-9e6d-c5a40d705de8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/87aed3e3-7b95-42cd-8463-003a88e31332"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Koning Albertpark, Zuidpark "
                ],
                "en": [
                    "Koning Albertpark, Zuidpark  "
                ],
                "es": [
                    "Parque Koning Albertpark, Zuidpark"
                ],
                "nl": [
                    "Koning Albertpark, het Zuidpark"
                ],
                "fr": [
                    "Koning Albertpark, ou Zuidpark  "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Begr\u00fc\u00dfung in Gent mit Stil und Klasse "
                ],
                "en": [
                    "Stylish, classy welcome to Ghent  "
                ],
                "es": [
                    "Un parque con clase y estilo"
                ],
                "nl": [
                    "Een ontvangst in Gent met stijl en klasse "
                ],
                "fr": [
                    "Gand vous r\u00e9serve un accueil styl\u00e9 "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-19T11:15:44+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Koning-Albertpark/1522489374643125",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/koning-albertpark/4c0a55cea1b32d7f0c1699f0",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d10794319-Reviews-Koning_Albertpark-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c96c7697-2fc2-4c56-a317-2874dacd122a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/78bd7560-a3a9-4d77-83dc-eb785a4cc28c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3c159044-612b-4357-b6f8-0f5d3e7bf10d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Augustijnenklooster-DT000356_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Augustijnenklooster-DT000356_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Augustinerkloster ",
                        "en": "Monastery of the Augustinian Fathers",
                        "es": "Padres Agustinos",
                        "nl": "Klooster Paters Augustijnen",
                        "fr": "Couvent P\u00e8res Augustins"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Augustijnenklooster-DT000053.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Augustijnenklooster-DT000053.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Augustinerkloster ",
                        "en": "Monastery of the Augustinian Fathers",
                        "es": "Padres Agustinos",
                        "nl": "Klooster Paters Augustijnen",
                        "fr": "Couvent P\u00e8res Augustins"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Augustijnenklooster-DT000056.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Augustijnenklooster-DT000056.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Augustinerkloster ",
                        "en": "Monastery of the Augustinian Fathers",
                        "es": "Padres Agustinos",
                        "nl": "Klooster Paters Augustijnen",
                        "fr": "Couvent P\u00e8res Augustins"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Augustijnenklooster-DT000054.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Augustijnenklooster-DT000054.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Augustinerkloster ",
                        "en": "Monastery of the Augustinian Fathers",
                        "es": "Padres Agustinos",
                        "nl": "Klooster Paters Augustijnen",
                        "fr": "Couvent P\u00e8res Augustins"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Augustijnenklooster-DT000060.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Augustijnenklooster-DT000060.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Augustinerkloster ",
                        "en": "Monastery of the Augustinian Fathers",
                        "es": "Padres Agustinos",
                        "nl": "Klooster Paters Augustijnen",
                        "fr": "Couvent P\u00e8res Augustins"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Augustijnenklooster-DT000058.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Augustijnenklooster-DT000058.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Augustinerkloster ",
                        "en": "Monastery of the Augustinian Fathers",
                        "es": "Padres Agustinos",
                        "nl": "Klooster Paters Augustijnen Gent",
                        "fr": "Couvent P\u00e8res Augustins"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -516
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/0cd8b691-ec14-4e48-8dea-f6ed58b60060",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1903",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/monastery-augustinian-fathers",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Academiestraat 1",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292642980"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720019 51.059289)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/689bc6c1-8854-4df5-9d2d-82547f6f8f32",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Klooster Paters Augustijnen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/6",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/6",
                "modified": "2018-02-28T09:28:41+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Wiege der Augustiner ist im Jahr 1296 entstanden, als der Bischof von Tournai den Predigern die Erlaubnis zum Bau eines Klosters erteilte. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die St. Stephankirche hat sich zu einem beliebten Wallfahrtsort entwickelt. Dort finden die Menschen Geh\u00f6r bei der Heiligen Rita.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The home of the Augustines was founded in 1296 when the Bishop of Tournai gave these preachers permission to build a monastery. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>St Stephen\"s Church has developed into a popular place of pilgrimage where one will find St Rita\"s listening ear.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Los agustinos se establecieron en Gante en 1296, cuando el obispo de Tournai les otorg\u00f3 su aprobaci\u00f3n eclesi\u00e1stica para que construyeran un convento. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La Iglesia de San Esteban, se ha convertido en un lugar de peregrinaci\u00f3n popular, gracias a los favores que concede Santa Rita a muchos fieles.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De wieg van de augustijnen werd opgericht in 1296, toen de bisschop van Doornik deze predikers toestemming gaf een klooster te bouwen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De Sint-Stefanuskerk is uitgegroeid tot een populair bedevaartsoord, waar mensen een luisterend oor vinden bij de Heilige Rita.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le berceau des Augustins a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9 en 1296, lorsque l'\u00e9v\u00eaque de Tournai donna \u00e0 ces eccl\u00e9siastiques l'autorisation de b\u00e2tir un monast\u00e8re. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>L'\u00e9glise Saint-St\u00e9phane est devenue un lieu de p\u00e8lerinage populaire, o\u00f9 les p\u00e8lerins trouvent une oreille attentive aupr\u00e8s de Sainte Rita.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1903"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/fd628872-ae4c-43db-8f0e-0c89dfda2b9e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Augustinerkloster "
                ],
                "en": [
                    "Monastery of the Augustinian Fathers"
                ],
                "es": [
                    "Padres Agustinos"
                ],
                "nl": [
                    "Klooster Paters Augustijnen"
                ],
                "fr": [
                    "Couvent P\u00e8res Augustins"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kleine geschichtstr\u00e4chtige Stra\u00dfen zum Erkunden"
                ],
                "en": [
                    "Get lost in alleys that breathe history"
                ],
                "es": [
                    "Pi\u00e9rdase por las callejuelas repletas de historia"
                ],
                "nl": [
                    "Verdwaal in de nauwe straatjes vol geschiedenis"
                ],
                "fr": [
                    "\u00c9garez-vous dans ces ruelles pleines d'histoire"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-13T22:51:50+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/klooster-paters-augustijnen/4f703ac1be772ab9e3b87ed7",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/984b6948-bca6-4239-a3ba-02a5ad379ce4",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d85b166c-1cce-4f9a-8193-7df327913c68",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/01f6bb28-4bbd-45d2-b7ec-899e5bc9928a"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kloosterpaterskarmelieten_gent3.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kloosterpaterskarmelieten_gent3.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Karmeliterkloster",
                        "en": "Monastery of the Carmelite Fathers",
                        "es": "Para los amantes del tranquilidad",
                        "nl": "Klooster Paters Karmelieten Gent",
                        "fr": "Couvent P\u00e8res Carm\u00e9lites "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Karmelieten-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Karmelieten-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Karmeliterkloster",
                        "en": "Monastery of the Carmelite Fathers",
                        "es": "Para los amantes del tranquilidad",
                        "nl": "Klooster Paters Karmelieten Gent",
                        "fr": "Couvent P\u00e8res Carm\u00e9lites "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Karmelieten-2_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Karmelieten-2_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Karmeliterkloster",
                        "en": "Monastery of the Carmelite Fathers",
                        "es": "Para los amantes del tranquilidad",
                        "nl": "Klooster Paters Karmelieten Gent",
                        "fr": "Couvent P\u00e8res Carm\u00e9lites "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Karmelieten-3_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Karmelieten-3_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Karmeliterkloster",
                        "en": "Monastery of the Carmelite Fathers",
                        "es": "Para los amantes del tranquilidad",
                        "nl": "Klooster Paters Karmelieten Gent",
                        "fr": "Couvent P\u00e8res Carm\u00e9lites "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Karmelieten-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Karmelieten-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Karmeliterkloster",
                        "en": "Monastery of the Carmelite Fathers",
                        "es": "Klooster Paters Karmelieten Gent",
                        "nl": "Klooster Paters Karmelieten",
                        "fr": "Couvent P\u00e8res Carm\u00e9lites "
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                968
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c96c7697-2fc2-4c56-a317-2874dacd122a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1902",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/monastery-carmelite-fathers",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 46",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292255787"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7165 51.056835)"
                },
                "email": [
                    "info@karmel-gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e606627c-0eec-476c-a57d-77b8b0b48214",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Klooster Paters Karmelieten"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/7",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/7",
                "modified": "2018-02-28T09:28:41+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Karmeliterpater bilden eine lebende Gemeinschaft in Gent. Die Klosterkirche aus dem 18. Jahrhundert. ist frei zug\u00e4nglich, der dazugeh\u00f6rige Klostergarten kann auf Anfrage besucht werden. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Wer besondere Ruhe und Stille liebt, kann hier sogar \u00fcbernachten. Das Gasthaus ist ein origineller Ausgangspunkt f\u00fcr einen Aufenthalt in der Stadt.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The Carmelite Monks form a living community in Ghent. The 18th-century monastery church can be visited freely and the adjoining garden by request. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Those who enjoy the exceptional peace and quiet can even stay the night here. The guesthouse makes an original base for a stay in the city.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La comunidad de los carmelitas sigue todav\u00eda establecida en Gante. La iglesia conventual es un edificio del s. XVIII, y se puede visitar libremente, a diferencia del claustro para el que es necesario pedir cita. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Quien desee disfrutar de paz y silencio durante su estancia en la ciudad, puede hospedarse en este original lugar.\u00a0<span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>La casa de hu\u00e9spedes constituye una original base de operaciones para una estancia en la ciudad.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De Paters Karmelieten vormen een levende gemeenschap in Gent. De 18de-eeuwse kloosterkerk is vrij te bezoeken, de bijhorende kloostertuin op aanvraag. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Wie graag geniet van bijzondere rust en stilte kan hier zelfs overnachten. Het gastenhuis vormt een originele uitvalsbasis voor een verblijf in de stad.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Les P\u00e8res Carmes forment \u00e0 Gand une communaut\u00e9 vivante. Le prieur\u00e9 du XVIIIe si\u00e8cle peut \u00eatre visit\u00e9 librement et le jardin sur demande. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Les amateurs de tranquillit\u00e9 et de silence peuvent m\u00eame y passer la nuit. Cette maison d'h\u00f4te est incontestablement un point de chute original pour un s\u00e9jour \u00e0 Gand.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1902"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/fd628872-ae4c-43db-8f0e-0c89dfda2b9e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Karmeliterkloster"
                ],
                "en": [
                    "Monastery of the Carmelite Fathers"
                ],
                "es": [
                    "Padres Carmelitas"
                ],
                "nl": [
                    "Klooster Paters Karmelieten"
                ],
                "fr": [
                    "Couvent P\u00e8res Carm\u00e9lites "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "F\u00fcr Ruhesuchende"
                ],
                "en": [
                    "The place to be if you like peace and quiet"
                ],
                "es": [
                    "Para los amantes del tranquilidad"
                ],
                "nl": [
                    "Voor wie de stilte opzoekt"
                ],
                "fr": [
                    "Pour ceux qui cherchent le silence"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-13T22:52:46+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/karmelietenklooster/4c66d646e1da1b8d54189cc3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7b97ae97-81e0-4f95-8688-036f0e4582be",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/307bc174-412d-45ef-856e-f2cdd9926e1c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/eaecf39e-42b5-4043-8dbe-03a4fea4e52c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004764.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004764.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kleiner Beginenhof U.L.F. Ter Hoyen",
                        "en": "Small Beguinage Our Lady of Ter Hoyen",
                        "es": "Peque\u00f1o Beaterio de Ntra. Sra. Ter Hoyen",
                        "nl": "Klein Begijnhof O.L.V. ter Hoyen Gent",
                        "fr": "Petit b\u00e9guinage Notre-Dame ter Hoyen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004742.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004742.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kleiner Beginenhof U.L.F. Ter Hoyen",
                        "en": "Small Beguinage Our Lady of Ter Hoyen",
                        "es": "Peque\u00f1o Beaterio de Ntra. Sra. Ter Hoyen",
                        "nl": "Klein Begijnhof O.L.V. ter Hoyen Gent",
                        "fr": "Petit b\u00e9guinage Notre-Dame ter Hoyen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004757.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004757.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kleiner Beginenhof U.L.F. Ter Hoyen",
                        "en": "Small Beguinage Our Lady of Ter Hoyen",
                        "es": "Peque\u00f1o Beaterio de Ntra. Sra. Ter Hoyen",
                        "nl": "Klein Begijnhof O.L.V. ter Hoyen Gent",
                        "fr": "Petit b\u00e9guinage Notre-Dame ter Hoyen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004765.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004765.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kleiner Beginenhof U.L.F. Ter Hoyen",
                        "en": "Small Beguinage Our Lady of Ter Hoyen",
                        "es": "Peque\u00f1o Beaterio de Ntra. Sra. Ter Hoyen",
                        "nl": "Klein Begijnhof O.L.V. ter Hoyen Gent",
                        "fr": "Petit b\u00e9guinage Notre-Dame ter Hoyen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004788.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004788.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kleiner Beginenhof U.L.F. Ter Hoyen",
                        "en": "Small Beguinage Our Lady of Ter Hoyen",
                        "es": "Peque\u00f1o Beaterio de Ntra. Sra. Ter Hoyen",
                        "nl": "Klein Begijnhof O.L.V. ter Hoyen Gent",
                        "fr": "Petit b\u00e9guinage Notre-Dame ter Hoyen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004760.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004760.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kleiner Beginenhof U.L.F. Ter Hoyen",
                        "en": "Small Beguinage Our Lady of Ter Hoyen",
                        "es": "Peque\u00f1o Beaterio de Ntra. Sra. Ter Hoyen",
                        "nl": "Klein Begijnhof O.L.V. ter Hoyen Gent",
                        "fr": "Petit b\u00e9guinage Notre-Dame ter Hoyen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks19-DT004743.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks19-DT004743.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kleiner Beginenhof U.L.F. ter Hoyen ",
                        "en": "Small Beguinage Our Lady ter Hoyen",
                        "es": "Beaterio de Ntra. Sra. Ter Hoyen",
                        "nl": "Klein Begijnhof O.L.V. Ter Hoyen  ",
                        "fr": "Petit b\u00e9guinage Notre-Dame ter Hoyen "
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -194
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/939911b3-110c-4f30-9cf7-040d7e8003cf",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1901",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/small-beguinage-our-lady-ter-hoyen",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "802",
                    "Begijnhof Onze Lieve Vrouw ter Hoyen",
                    "38",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Lange Violettestraat 235",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292241790"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.737327 51.045896)"
                },
                "email": [
                    "olvterhoyen@skynet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2cc3b97c-4bd5-4617-99a2-83004349ce12",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Klein Begijnhof O.L.V. Ter Hoyen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/70",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/70",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Am Ende des 18. Jahrhunderts gab es nur noch in den Niederlanden Beginen. Sie hatten einen vergleichsweise unabh\u00e4ngigen Status. Die letzte Genter Begine starb 2008 kurz vor ihrem 100. Geburtstag.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u201eKlein\u201c, stimmungsvoll und verborgen </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der Kleine Beginenhof Unserer-Lieben-Frau ter Hoyen, ist der am besten erhaltene Beginenhof aus der Zeit vor der Franz\u00f6sischen Revolution. Er stammt aus dem Jahr 1235, also aus der Zeit nach dem Alten Beginenhof St. Elisabeth, und wurde von der Gr\u00e4fin von Flandern gegr\u00fcndet. Die UNESCO hat auch den Kleinen Beginenhof als Weltkulturerbe anerkannt. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Genter Sehensw\u00fcrdigkeit von B\u00fcrgern bewohnt </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Lassen Sie hier kurz alles hinter sich, entdecken Sie sich selbst. Hier k\u00f6nnen Sie tief durchatmen und sich w\u00e4hrend Ihres Citytrips kurz aus dem dynamischen Gent zur\u00fcckziehen. Ahnungslose, aber neugierige Passanten finden hinter der langen Fassade an der Stra\u00dfenseite des Kleinen Beginenhofs in Gent eine Kirche, ungef\u00e4hr hundert H\u00e4user und eine Wiese (den fr\u00fcheren Friedhof). Heute wohnen hier normale B\u00fcrger. Die fr\u00fchere Infirmerie wird f\u00fcr Ausstellungen und K\u00fcnstlerwerkst\u00e4tten genutzt. </span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "By the end of the 18th century, beguines only existed in the Low Countries. They had a relatively independent status. The last Ghent beguine died in 2008 shortly before her 100th birthday.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u2018Small\u2019, atmospheric and hidden</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The Small Beguinage, Our Lady ter Hoyen, is the best preserved beguinage from before the French Revolution. It dates back to 1235, and was founded by the Countess of Flanders, after the Old St Elizabeth Beguinage. UNESCO has also recognised the Small Beguinage in the world heritage list.\u00a0 </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>A Ghent sight inhabited by locals  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Feel free to peek over the wall and see for yourself. Come here for a breather from bustling Ghent on your weekend getaway. Unsuspecting but curious passers-by find a church, about a hundred homes and a meadow (once the churchyard) behind the long wall along the street. Today people actually live here, and the former infirmary is used for exhibitions and artists\u2019 studios. </span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "A finales del siglo XVIII las beguinas o beatas ya solo perduraban en los Pa\u00edses Bajos hist\u00f3ricos. Disfrutaban una situaci\u00f3n relativamente independiente. La \u00faltima beguina de Gante muri\u00f3 en 2008, poco antes de cumplir 100 a\u00f1os.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u201cPeque\u00f1o\u201d, escondido y especial</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">El Peque\u00f1o Beaterio de Nuestra Se\u00f1ora Ter Hoyen es el mejor conservado de los de antes de la Revoluci\u00f3n Francesa. Data de 1235 y fue fundado por la Condesa de Flandes, tras el Antiguo Beaterio de Santa Isabel. La UNESCO tambi\u00e9n ha reconocido el Peque\u00f1o Beaterio como Patrimonio de la Humanidad.\u00a0 </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Monumentos de Gante habitados por ciudadanos</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">La mejor manera de explorar este sitio es dej\u00e1ndose ir. Ver\u00e1 c\u00f3mo en este remanso de quietud se carga de serenidad en medio de la vida urbana. Tras la gran fachada, los paseantes curiosos encontrar\u00e1n inesperadamente una iglesia, un centenar de viviendas y un prado (el antiguo cementerio). Actualmente las casas son viviendas normales y la antigua enfermer\u00eda se usa para exposiciones y talleres art\u00edsticos.</span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Aan het einde van de 18de eeuw kwamen begijnen enkel nog in de Nederlanden voor. Ze hadden een relatief onafhankelijke status. De laatste Gentse begijn stierf in 2008, net geen 100 jaar oud.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u2018Klein\u2019, sfeervol en verstopt</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Het Klein Begijnhof, Onze-Lieve-Vrouw Ter Hoyen, is het best bewaarde begijnhof van v\u00f3\u00f3r de Franse Revolutie. Het dateert uit 1235, opgericht door de Gravin van Vlaanderen, na het Oud Begijnhof Sint-Elisabeth. UNESCO erkende ook het Klein Begijnhof als werelderfgoed.\u00a0 </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Gentse bezienswaardigheid bewoond door burgers  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Gooi hier je kap gerust even over de haag, ontdek het zelf. Hier kom je op adem en ontsnap je tijdens je citytrip even aan het levendige Gent. Nietsvermoedende, maar nieuwsgierige voorbijgangers vinden achter de lange gevel aan de straatkant van het Klein Begijnhof in Gent een kerk, een honderdtal woningen en een weide (het vroegere kerkhof). Vandaag wonen er burgers en wordt de voormalige infirmerie gebruikt voor tentoonstellingen en kunstenateliers. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "\u00c0 la fin du 18e si\u00e8cle, on ne trouvait plus de b\u00e9guines qu\u2019aux Pays-Bas. Elles avaient un statut relativement ind\u00e9pendant. La derni\u00e8re b\u00e9guine de Gand s\u2019est \u00e9teinte en 2008, peu avant son centi\u00e8me anniversaire.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Petit, anim\u00e9 et cach\u00e9 </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Le Petit b\u00e9guinage Notre-Dame ter Hoyen est le b\u00e9guinage le mieux conserv\u00e9 d\u2019avant la R\u00e9volution fran\u00e7aise. Sa cr\u00e9ation par la Comtesse de Flandre remonte \u00e0 1235, apr\u00e8s l\u2019Ancien b\u00e9guinage Sainte-\u00c9lisabeth. Le Petit b\u00e9guinage est \u00e9galement class\u00e9 au patrimoine mondial de l\u2019UNESCO.\u00a0 </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Lieu touristique habit\u00e9 par des civils</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Confessez votre curiosit\u00e9 et partez \u00e0 la d\u00e9couverte du b\u00e9guinage\u00a0! Vous y trouverez un peu de r\u00e9pit pendant un citytrip tr\u00e9pidant, et \u00e9chapperez quelques instants \u00e0 l\u2019agitation de la ville. Les curieux qui s\u2019aventurent derri\u00e8re la longue fa\u00e7ade du Petit b\u00e9guinage c\u00f4t\u00e9 rue y d\u00e9couvrent une \u00e9glise, une centaine d\u2019habitations et une prairie (l\u2019ancien cimeti\u00e8re). Ces logements sont aujourd\u2019hui occup\u00e9s par des civils et l\u2019ancienne infirmerie accueille expositions et ateliers artistiques. </span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1901"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5743814-68a4-47e3-8d27-3044d3511e29",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2a073768-13bf-4bf9-aca4-9bda322d6446"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kleiner Beginenhof U.L.F. ter Hoyen "
                ],
                "en": [
                    "Small Beguinage Our Lady ter Hoyen"
                ],
                "es": [
                    "Beaterio de Ntra. Sra. Ter Hoyen"
                ],
                "nl": [
                    "Klein Begijnhof O.L.V. Ter Hoyen  "
                ],
                "fr": [
                    "Petit b\u00e9guinage Notre-Dame ter Hoyen "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die Beginen von Gent, still und unabh\u00e4ngig "
                ],
                "en": [
                    "The Ghent Beguines, quietly independent  "
                ],
                "es": [
                    "Las beguinas de Gante, pl\u00e1cidas e independientes"
                ],
                "nl": [
                    "De Begijntjes van Gent, stil en onafhankelijk  "
                ],
                "fr": [
                    "Les B\u00e9guines de Gand, discr\u00e8tes et ind\u00e9pendantes "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-30T11:36:20+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Groot-Begijnhof-Sint-Amandsberg/254454854714085?f...",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d2373704-Reviews-Saint_Elisabeth_Beguinage-Ghent_East_Flanders_Province.ht",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d2310874-Reviews-Our_Lady_Ter_Hoyen_Beguinage-Ghent_East_Flanders_Province",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/44fbd96a-559a-455f-b71b-0907a0f8a0d1",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bff38420-12e1-4453-807e-61407b792e86",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6ef868dd-1a59-4e7c-9f4d-800f904fff2f"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007435.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007435.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Justizpalast",
                        "en": "Law Courts",
                        "es": "Palacio de Justicia",
                        "nl": "Justitiepaleis Gent",
                        "fr": "Palais de Justice"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007433.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007433.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Justizpalast",
                        "en": "Law Courts",
                        "es": "Palacio de Justicia",
                        "nl": "Justitiepaleis Gent",
                        "fr": "Palais de Justice"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007425.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007425.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Justizpalast",
                        "en": "Law Courts",
                        "es": "Palacio de Justicia",
                        "nl": "Justitiepaleis Gent",
                        "fr": "Palais de Justice"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007428.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007428.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Justizpalast",
                        "en": "Law Courts",
                        "es": "Palacio de Justicia",
                        "nl": "Justitiepaleis Gent",
                        "fr": "Palais de Justice"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks48-DT007435.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks48-DT007435.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Justizpalast",
                        "en": "Law Courts",
                        "es": "Palacio de Justicia",
                        "nl": "Justitiepaleis Gent",
                        "fr": "Palais de Justice"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -590
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/415af2cc-fef5-4162-90ba-2088b105a674",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1900",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/law-courts",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koophandelsplein",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721155 51.049947)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/0f6b094d-3560-4cd1-9098-6c738f9b7b3a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Justitiepaleis"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/30",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/30",
                "modified": "2018-02-28T09:28:44+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "\u00dcber 160 Jahre lang wird hier bereits Recht gesprochen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Der Neubau am Stadtrand wegen des st\u00e4ndigen Platzmangels beendete den Zweck dieses neoklassizistischen Geb\u00e4udes.\u00a0<br />\nHeute haben hier nur noch das Schwurgericht und der Appellationshof hier ihren Sitz. Diese Stelle ist meist Anfang und Ende einer Shoppingtour in der Veldstraat.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This building has been in use for more than 160 years. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>To solve the problem of the permanent lack of space in this neo-classical building, a modern building for the law courts was erected on the edge of the city.\u00a0<br />\nToday the old law courts are still used by the Assize Court and the Court of Appeal. This is the spot where many shopping trips at Veldstraat begin and end.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Aqu\u00ed se imparti\u00f3 justicia durante m\u00e1s de 160 a\u00f1os. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Para poner fin a los continuos problemas de espacio de este edificio neocl\u00e1sico, se construyeron unas modernas instalaciones en las afueras de la ciudad.\u00a0<br />\nHoy en d\u00eda solo se re\u00fanen aqu\u00ed la Audiencia de lo Criminal y el Tribunal de Apelaci\u00f3n. Este lugar es a menudo punto de partida o fin de un par de horas de compras en la Veldstraat.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Meer dan 160 jaar lang wordt hier al recht gesproken. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De bouw van een modern justitiepaleis aan de rand van de stad maakte een eind aan het voortdurende plaatsgebrek in dit neoclassisistische gebouw.\u00a0<br />\nVandaag zetelen alleen het Hof van Assisen en het Hof van Beroep er nog. Deze plek is meestal het begin- of het eindpunt van een paar uurtjes shoppen in de Veldstraat.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Voil\u00e0 d\u00e9j\u00e0 plus de 160 ans que la justice est rendue entre ces murs. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La construction d\u2019un palais de justice moderne \u00e0 la p\u00e9riph\u00e9rie de la ville a permis de r\u00e9soudre le probl\u00e8me r\u00e9current de manque de place dans ce b\u00e2timent n\u00e9oclassique.\u00a0<br />\nAujourd\u2019hui, il n\u2019abrite plus que la Cour d\u2019Assises et la Cour d\u2019Appel. Ce lieu est g\u00e9n\u00e9ralement le point de d\u00e9part ou d\u2019arriv\u00e9e de quelques heures de shopping dans la Veldstraat.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1900"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Justizpalast"
                ],
                "en": [
                    "Law Courts"
                ],
                "es": [
                    "Palacio de Justicia"
                ],
                "nl": [
                    "Justitiepaleis"
                ],
                "fr": [
                    "Palais de Justice"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Imposanter Gerichtshof aus dem 19. Jahrhundert"
                ],
                "en": [
                    "Impressive 19th-century law courts"
                ],
                "es": [
                    "Imponente tribunal de justicia del siglo XIX"
                ],
                "nl": [
                    "Imposant 19de-eeuwse Gerechtshof"
                ],
                "fr": [
                    "Impressionnant palais de justice du 19\u00e8me si\u00e8cle"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-15T14:10:51+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a9f82f84-ebf6-49e9-90d8-1834c27743dc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/decentrale_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/decentrale_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Intercultureel Centrum de Centrale Gent",
                        "en": "Intercultureel Centrum de Centrale Gent",
                        "es": "Intercultureel Centrum de Centrale Gent",
                        "nl": "Intercultureel Centrum de Centrale Gent",
                        "fr": "Intercultureel Centrum de Centrale Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/decentrale_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/decentrale_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Intercultureel Centrum de Centrale Gent",
                        "en": "Intercultureel Centrum de Centrale Gent",
                        "es": "Intercultureel Centrum de Centrale Gent",
                        "nl": "Intercultureel Centrum de Centrale Gent",
                        "fr": "Intercultureel Centrum de Centrale Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                296
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d47387f0-6ac5-4b54-9e19-4f3ac124039e",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1898",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/de-centrale",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kraankindersstraat 2",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292659828"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.734339 51.061207)"
                },
                "email": [
                    "decentrale@stad.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/42d208a3-d411-4840-bb06-2b95e55bff06",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Centrale"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/61",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/61",
                "modified": "2018-02-28T09:28:46+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Musik, Theater, Film aus aller Welt. Ein leidenschaftliches Pl\u00e4doyer f\u00fcr ein erfolgreiches multikulturelles Zusammenleben.",
                    "en": "Music, theatre, film from all over the world. A passionate plea for a successful multicultural society.",
                    "es": "M\u00fasica, teatro, cine de todas las partes del mundo. Una buena raz\u00f3n para una divertida sociedad multicultural.",
                    "nl": "Muziek, theater, film van overal ter wereld. Een warm pleidooi voor een geslaagde multiculturele samenleving.",
                    "fr": "Musique, th\u00e9\u00e2tre, cin\u00e9ma des quatre coins du monde. Un plaidoyer chaleureux pour une soci\u00e9t\u00e9 multiculturelle \u00e9panouie."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1898"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e9c08fc5-67d8-4c8a-a9eb-9815892b091a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6275ffa-2bbd-4ec3-962e-a116ccb9bde2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2daaf754-d3a5-4bec-a0b4-adce1a4b0147"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Centrale"
                ],
                "en": [
                    "De Centrale"
                ],
                "es": [
                    "De Centrale"
                ],
                "nl": [
                    "De Centrale"
                ],
                "fr": [
                    "De Centrale"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kraftwerk wird interkulturelles Zentrum"
                ],
                "en": [
                    "Electricity plant turned intercultural centre"
                ],
                "es": [
                    "La central el\u00e9ctrica pasa a ser un centro cultural"
                ],
                "nl": [
                    "Elektriciteitsfabriek wordt intercultureel centrum"
                ],
                "fr": [
                    "Usine d'\u00e9lectricit\u00e9 devenue centre interculturel"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2a756159-724a-4565-9ca5-c29de80a3436"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-14T10:46:39+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/09d5a6dd-e3fb-425e-9450-78fe151fcd9d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kopergietery_geschiedenis3cphiledeprez.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kopergietery_geschiedenis3cphiledeprez.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kopergietery Gent",
                        "en": "Kopergietery Gent",
                        "es": "Kopergietery Gent",
                        "nl": "Kopergietery Gent",
                        "fr": "Kopergietery Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kopergietery_pigeon_7_c_phile_deprez.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kopergietery_pigeon_7_c_phile_deprez.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kopergietery Gent",
                        "en": "Kopergietery Gent",
                        "es": "Kopergietery Gent",
                        "nl": "Kopergietery Gent",
                        "fr": "Kopergietery Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kopergieterij_verloren6cphiledeprez.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kopergieterij_verloren6cphiledeprez.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kopergietery Gent",
                        "en": "Kopergietery Gent",
                        "es": "Kopergietery Gent",
                        "nl": "Kopergietery Gent",
                        "fr": "Kopergietery Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kopergieterij_dekoningin-is-verdwenencphiledeprez1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kopergieterij_dekoningin-is-verdwenencphiledeprez1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kopergietery Gent",
                        "en": "Kopergietery Gent",
                        "es": "Kopergietery Gent",
                        "nl": "Kopergietery Gent",
                        "fr": "Kopergietery Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kopergietery_onmogvriendschap-philedeprez3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kopergietery_onmogvriendschap-philedeprez3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kopergietery Gent",
                        "en": "Kopergietery Gent",
                        "es": "Kopergietery Gent",
                        "nl": "Kopergietery Gent",
                        "fr": "Kopergietery Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                784
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a9f82f84-ebf6-49e9-90d8-1834c27743dc",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1897",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/kopergietery",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Blekerijstraat 50",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292661144"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.73249 51.059548)"
                },
                "email": [
                    "info@kopergietery.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c0d0a68b-cdad-44aa-b367-72cd387351ca",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kopergietery"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/62",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/62",
                "modified": "2018-02-28T09:28:46+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kopergietery ist ein Kreativhaus f\u00fcr Kinder und Jugendliche, wobei es vor allem um Theater, Tanz und Musik geht. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Kopergietery ist ein Haus\u00a0</p>\n\n<ul><li>der Kunstbegegnung f\u00fcr Kinder und Jugendliche.\u00a0</li>\n\t<li>in dem K\u00fcnstler und Kind gemeinsam etwas schaffen und sich gegenseitig inspirieren.</li>\n\t<li>das Vorstellungen veranstaltet, Gastensembles einl\u00e4dt und Theaterateliers organisiert.\u00a0<br />\n\t\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Kopergietery is a creative arts centre for children and youngsters focusing on theatre, dance and music. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Kopergietery is a place</p>\n\n<ul><li>where art is in the air</li>\n\t<li>where artists and children can create masterpieces together and inspire each other</li>\n\t<li>where performances come to life, theatre and dance companies are welcomed with open arms, and theatre workshops are organised.\u00a0<br />\n\t\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Kopergietery\u00a0es una casa de creaci\u00f3n para ni\u00f1os y j\u00f3venes con \u00e9nfasis en el teatro, el baile y la m\u00fasica. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Kopergietery es una casa\u00a0</p>\n\n<ul><li>donde los ni\u00f1os y los j\u00f3venes entran en contacto con el arte.\u00a0</li>\n\t<li>donde el artista y el ni\u00f1o crean juntos y se inspiran mutuamente</li>\n\t<li>que crea exposiciones, que invita a compa\u00f1\u00edas y que organiza talleres de teatro.\u00a0<br />\n\t\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Kopergietery is een creatiehuis voor kinderen en jongeren met een focus op theater, dans en muziek. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Kopergietery is een huis\u00a0</p>\n\n<ul><li>waar kinderen en jongeren in contact komen met kunst.</li>\n\t<li>waar kunstenaar en kind samen cre\u00ebren en elkaar wederzijds inspireren.</li>\n\t<li>dat voorstellingen cre\u00ebert, gastgezelschappen inviteert en theaterateliers organiseert.</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Kopergietery\u00a0est une maison de cr\u00e9ation pour les enfants et les jeunes,\u00a0ax\u00e9e sur le th\u00e9\u00e2tre, la danse et la musique. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Kopergietery est une maison\u00a0</p>\n\n<ul><li>o\u00f9 les enfants et les jeunes entrent en contact avec l\u2019art.</li>\n\t<li>o\u00f9 l\u2019artiste et l\u2019enfant cr\u00e9ent ensemble et s\u2019inspirent mutuellement.</li>\n\t<li>qui monte des spectacles, invite des compagnies et organise des ateliers de th\u00e9\u00e2tre.</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1897"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                [
                    446
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2daaf754-d3a5-4bec-a0b4-adce1a4b0147"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kopergietery"
                ],
                "en": [
                    "Kopergietery"
                ],
                "es": [
                    "Kopergietery"
                ],
                "nl": [
                    "Kopergietery"
                ],
                "fr": [
                    "Kopergietery"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kontaktm\u00f6glichkeit mit Kunst f\u00fcr Kinder"
                ],
                "en": [
                    "A place where kids can discover art"
                ],
                "es": [
                    "Una casa donde los ni\u00f1os experimentan con arte"
                ],
                "nl": [
                    "Een huis waar kinderen in contact komen met kunst"
                ],
                "fr": [
                    "Les enfants y d\u00e9couvrent l'art"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2a756159-724a-4565-9ca5-c29de80a3436"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-14T10:49:03+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/42c6bbee-b24d-4cb6-87de-4cca3785850d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e09c3614-2265-4fa2-b1f8-cc0894dcca5e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ffaa5395-3cbc-4a0f-999a-d9e6faa1e203"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marlies%20Vangelder_D%27Hane-Steenhuyse-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marlies%20Vangelder_D%27Hane-Steenhuyse-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel d\u00b4Hane-Steenhuyse",
                        "en": "Hotel d\u00b4Hane-Steenhuyse Gent",
                        "es": "Hotel d\u00b4Hane-Steenhuyse",
                        "nl": "Hotel D'Hane Steenhuyse",
                        "fr": "Hotel d\u00b4Hane-Steenhuyse"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marlies%20Vangelder_D%27Hane-Steenhuyse-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marlies%20Vangelder_D%27Hane-Steenhuyse-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel d\u00b4Hane-Steenhuyse",
                        "en": "Hotel d\u00b4Hane-Steenhuyse Gent",
                        "es": "Hotel d\u00b4Hane-Steenhuyse",
                        "nl": "Hotel D'Hane Steenhuyse",
                        "fr": "Hotel d\u00b4Hane-Steenhuyse"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marlies%20Vangelder_D%27Hane-Steenhuyse-8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marlies%20Vangelder_D%27Hane-Steenhuyse-8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel d\u00b4Hane-Steenhuyse",
                        "en": "Hotel d\u00b4Hane-Steenhuyse Gent",
                        "es": "Hotel d\u00b4Hane-Steenhuyse",
                        "nl": "Hotel D'Hane Steenhuyse",
                        "fr": "Hotel d\u00b4Hane-Steenhuyse"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sofie%20Depoorter-hotel%20%284%20van%206%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sofie%20Depoorter-hotel%20%284%20van%206%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel d\u00b4Hane-Steenhuyse",
                        "en": "Hotel d\u00b4Hane-Steenhuyse Gent",
                        "es": "Hotel d\u00b4Hane-Steenhuyse",
                        "nl": "Hotel D'Hane Steenhuyse",
                        "fr": "Hotel d\u00b4Hane-Steenhuyse"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel d\u00b4Hane-Steenhuyse",
                        "en": "Hotel d\u00b4Hane-Steenhuyse Gent",
                        "es": "Hotel d\u00b4Hane-Steenhuyse",
                        "nl": "Hotel D'Hane Steenhuyse",
                        "fr": "Hotel d\u00b4Hane-Steenhuyse"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/HotelD%27HaneSteenhuyse%40Karen%20Borghouts%205.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/HotelD%27HaneSteenhuyse%40Karen%20Borghouts%205.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel d\u00b4Hane-Steenhuyse",
                        "en": "Hotel d\u00b4Hane-Steenhuyse Gent",
                        "es": "Hotel d\u00b4Hane-Steenhuyse",
                        "nl": "Hotel d'Hane Steenhuyse",
                        "fr": "Hotel d\u00b4Hane-Steenhuyse"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                463
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a3e73ec2-8c3c-4a4c-bed2-e2d6e2fa0bf8",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1891",
            "field_openinghours_info": {
                "de": "<p><span lang=\"DE\"><span><span><span>Gef\u00fchrter Besuch (NL/FR/EN): </span></span></span></span><span lang=\"DE\"><span><span><span>Donnerstag, Freitag und Samstag um 14.30 Uhr </span></span></span></span><span lang=\"DE\"><span><span><span>&nbsp;(Tickets: Uitbureau)</span></span></span></span></p>\r\n",
                "en": "<p><span lang=\"EN-US\"><span><span><span>Guided tour (NL/FR/EN): Thursday, Friday, Saturdat at 2.30 pm (tickets: Uitbureau)</span></span></span></span></p>\r\n",
                "es": "<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span>Visita con gu\u00eda</span></span><span lang=\"ES-TRAD\"><span> (NL/FR/EN): </span></span><span lang=\"ES-TRAD\"><span>el jueves, viernes y el s\u00e1bado a las 14.30</span></span><span lang=\"ES-TRAD\"><span> (billetes: Uitbureau)</span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "nl": [],
                "fr": "<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\"><span>Visite guid\u00e9e (NL/FR/EN): jeudi, vendredi, samedi \u00e0 14.30h &nbsp;(tickets: Uitbureau)</span></span></span></span></span></p>\r\n"
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/hotel-dhane-steenhuyse",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "696",
                    "Stad Gent (Hotel d'Hane-Steenhuyse)",
                    "18",
                    "Vrij bezoek vanaf 30 maart",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Veldstraat 55",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721672 51.051644)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/977779a2-f052-45ef-abd4-a36dfdd8ed88",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Hotel d'Hane-Steenhuyse"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/29",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/29",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Machen Sie mit der majest\u00e4tischen Wohnung der Adelsfamilie d\u2019Hane Steenhuyse Bekanntschaft. Farbenfrohe Salons, kunstvolle M\u00f6bel, \u00fcppige Tapeten und sinnliche Wandmalereien versetzen Sie zweihundert Jahre in die Zeit zur\u00fcck. Mit etwas Gl\u00fcck trifft man sogar ein Dienstm\u00e4dchen oder einen Kutscher. Schlendern Sie abschlie\u00dfend durch den wundersch\u00f6nen Hofgarten, eine wahre Ruheoase in der hektischen Veldstraat.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Einzelbesuch</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Freitags, samstags und sonntags k\u00f6nnen Sie zwischen 14 und 18 Uhr einfach hereinspazieren. Das Haus verstr\u00f6mt die Atmosph\u00e4re, die zum Ende des Ancien R\u00e9gime herrschte. Die Kl\u00e4nge von Tanzmusik und ankommenden Kutschen umgeben Sie. Hier und da f\u00fchren historische Filmfragmente Sie in die komplizierten Verhaltensregeln dieser Zeit ein. Bald verlieren Sie jegliches Zeitgef\u00fchl und f\u00fchlen Sie sich wie ein Gast von Graf und Gr\u00e4fin d\u2019Hane Steenhuyse.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Gef\u00fchrte Tour</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Lust auf mehr Hintergrundinformationen? Jeden Freitag und Samstag k\u00f6nnen Sie sich individuell einer F\u00fchrung um 14.30 Uhr anschlie\u00dfen. Ein Guide erz\u00e4hlt Ihnen dann tausend Sachen zur Geschichte dieses Hauses. Boudoirs, Kabinette und Enfiladen stellen f\u00fcr Sie danach keine Geheimnisse mehr dar. Diese F\u00fchrung wird mit einem Besuch des Chinesischen Salons und des Arbeitszimmers von Nobelpreistr\u00e4ger Maurice Maeterlinck in Hotel Clemmen, gegen\u00fcber Hotel d\u2019Hane Steenhuyse, kombiniert.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Info f\u00fcr Gruppen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Gruppen und Organisationen k\u00f6nnen \u00fcber Boekjebezoek einen Guide buchen.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Discover the majestic home of the aristocratic d\u2019Hane Steenhuyse family! Its colourful salons, fine furniture, sumptuous wall hangings and tantalizing murals whisk your back in time two hundred years. So don\u2019t be surprised if you stumble upon a housemaid or coachman. And do take a stroll in the beautiful enclosed garden, an oasis of peace in the hectic Veldstraat.  \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Individually</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>You\u2019ll find the door open on Fridays, Saturdays and Sundays between 14 and 18.00 hrs. The house is suffused with the spirit of the <em>ancien r\u00e9gime</em>. You hear the sounds of dance music and approaching carriages. Here and there historical film clips elucidate the complicated rules of conduct and etiquette of that period. You soon lose all sense of time and imagine you are a guest of the Count and Countess d\u2019Hane Steenhuyse. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Guided tour</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Those interested in more background information would do well to join the guided tour which takes place every Friday and Saturday at 14.30 hrs. Everyone loves a good story and when it comes to the history of the house, the guide holds nothing back. Find out what went on behind the doors of the boudoirs, cabinets and enfilades. This guided tour includes a visit to the Chinese Salon and the study of Nobel prizewinner Maurice Maeterlinck in Hotel Clemmen, opposite Hotel d\u2019Hane Steenhuyse.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Group visits</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Please contact our reservation office \u2018Boekjebezoek\u2019 to book your guide.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Conozca la majestuosa vivienda de la noble familia d\u2019Hane Steenhuyse. Coloridos salones, art\u00edsticos muebles, ricas tapicer\u00edas y encantadoras pinturas murales que nos trasladan a hace doscientos a\u00f1os. Con un poco de suerte, a lo mejor incluso ve pasar a la doncella o al cochero. Y como colof\u00f3n de la visita, pasee tranquilamente por el espl\u00e9ndido patio interior, todo un mar de tranquilidad en medio de la ajetreada calle Veldstraat.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Visitas individuales</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Todos los viernes, s\u00e1bados y domingos, de 14 a 18 horas, tiene las puertas abiertas. En la casa se respira el ambiente de finales del Antiguo R\u00e9gimen, y se oyen los ecos de m\u00fasicas de baile y de los carruajes que aqu\u00ed llegaban. En diversos puntos, una serie de v\u00eddeos le muestran c\u00f3mo moverse por los complicados modales y maneras de aquellos tiempos. Muy pronto perder\u00e1 la consciencia del tiempo y se sentir\u00e1 un invitado del conde y la condesa d\u2019Hane Steenhuyse.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Visitas guiadas</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>\u00bfQue quiere conocer este lugar m\u00e1s a fondo? Cada viernes y s\u00e1bado, a las 14:30, los visitantes individuales pueden sumarse a un paseo con gu\u00eda, quien ir\u00e1 comentando los pormenores de la historia de la casa y revelando los secretos de tocadores, gabinetes y enfiladas. Este paseo se combina con una visita al Sal\u00f3n Chino y al despacho del premio Nobel Maurice Maeterlinck en el Hotel Clemmen, situado frente al Hotel d\u2019Hane Steenhuyse.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Informaci\u00f3n para grupos</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Los grupos y organizaciones pueden reservar gu\u00eda a trav\u00e9s de Boekjebezoek</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Maak kennis met de majestueuze woning van de adellijke familie d\u2019Hane Steenhuyse. Kleurrijke salons, kunstig meubilair, weelderig behang en zinnenprikkelende muurschilderingen flitsen je tweehonderd jaar terug in de tijd. Met wat geluk loop je zelfs een dienstmeid of koetsier tegen het lijf. Kuier tot slot nog even tot in de schitterende binnentuin, een oase van rust in de hectische Veldstraat.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Individueel bezoek</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Iedere vrijdag, zaterdag en zondag wandel je tussen 14 en 18 uur gewoon binnen. Het huis ademt de sfeer van het einde van het Ancien R\u00e9gime. De geluiden van dansmuziek en aankomende koetsen komen je tegemoet. Hier en daar tonen historische filmfragmenten je de weg in de ingewikkelde gedragsregels van die dagen. Al snel verglijdt elk tijdsbesef en waan je je een van de bezoekers van de graaf en de gravin d\u2019Hane Steenhuyse.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Gegidste rondleiding</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Zin in wat meer achtergrondinformatie? Iedere vrijdag en zaterdag kan je op individuele basis om 14.30 uur aansluiten bij een geleid bezoek. Een gids vertelt honderduit over de geschiedenis van het huis. Boudoirs, kabinetten en enfilades hebben hierna geen geheimen meer. Deze rondleiding wordt gecombineerd met een bezoek aan het Chinese Salon en de werkkamer van Nobelprijswinnaar Maurice Maeterlinck in Hotel Clemmen, tegenover Hotel d\u2019Hane Steenhuyse.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Info voor groepen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Groepen en organisaties reserveren een gids via Boekjebezoek</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "D\u00e9couvrez la majestueuse demeure de la famille noble d'Hane Steenhuyse. Des salons color\u00e9s, des meubles artistiques, des papiers peints somptueux et des fresques titillantes vous ram\u00e8nent deux cents ans plus t\u00f4t. Et qui sait, avec un peu de chance, vous tomberez peut-\u00eatre m\u00eame sur une femme de chambre ou un cocher. Enfin, fl\u00e2nez vers le magnifique jardin int\u00e9rieur synonyme de sereine oasis au sein de la remuante Veldstraat.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Visite individuelle</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Chaque vendredi, samedi et dimanche, cette adorable demeure vous accueillera entre 14h et 18h. La maison respire l'atmosph\u00e8re de la fin de l'Ancien R\u00e9gime. Les sons de la musique de danse et des cal\u00e8ches iront \u00e0 votre rencontre. Ici et l\u00e0, des fragments de films historiques vous initieront aux r\u00e8gles de conduite compliqu\u00e9es d\u2019antan. Vous perdrez ainsi bient\u00f4t tout sens du temps. Ne seriez-vous pas l'un des visiteurs du comte et de la comtesse d'Hane Steenhuyse ?</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Visite guid\u00e9e</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Envie d\u2019en savoir plus sur l\u2019histoire de cette demeure ? Chaque vendredi et samedi, \u00e0 14h30, il vous est loisible de joindre la visite guid\u00e9e programm\u00e9e. Un guide l\u00e8vera plus qu\u2019un voile sur le pass\u00e9 de la maison. Les boudoirs, les cabinets et les enfilades n'auront ensuite plus de secrets pour vous. Cette visite se fait en combinaison avec une visite au Salon chinois et le bureau du Prix Nobel Maurice Maeterlinck, \u00e0 l'H\u00f4tel Clemmen, situ\u00e9 en face de l'H\u00f4tel d'Hane Steenhuyse.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Visite en groupe</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Veuillez contacter notre bureau de r\u00e9servation \u2018Boekjebezoek\u2019 pour r\u00e9server votre guide.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1891"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "6",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -19 Jahre",
                        "en": "Reduction -19 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -19 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -19 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -19 ans"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": "<p>Gruppen (auch Schulen) bekommen donnerstags am Vormittag oder Nachmittag eine F\u00fchrung.</p>\r\n",
                    "en": "<p>Groups (incl. schools) can enjoy a guided tour on Thursday morning or afternoon.</p>\r\n",
                    "es": "<p>Visitas guiadas para grupos y escuelas los jueves por la ma\u00f1ana o por la tarde.</p>\r\n",
                    "nl": [],
                    "fr": "<p>Visite guid\u00e9e pour les groupes (\u00e9coles aussi) le jeudi matin ou apr\u00e8s-midi.</p>\r\n"
                },
                "3": {
                    "price": "70",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Schulen",
                        "en": "Schools",
                        "es": "Colegios",
                        "nl": "Scholen",
                        "fr": "\u00c9coles "
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "85",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Gruppen",
                        "en": "Groups",
                        "es": "Grupos",
                        "nl": "Groepsprijs",
                        "fr": "Groupes"
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent",
                        "en": "Accessible with a\u00a0CityCard Gent",
                        "es": "Entrada con el\u00a0CityCard Gent",
                        "nl": "Toegang met CityCard Gent",
                        "fr": "Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/79331225-84ec-4e1d-8a13-6ce394a606c2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hotel d'Hane Steenhuyse"
                ],
                "en": [
                    "Hotel d'Hane Steenhuyse"
                ],
                "es": [
                    "Hotel d'Hane Steenhuyse"
                ],
                "nl": [
                    "Hotel d'Hane Steenhuyse"
                ],
                "fr": [
                    "H\u00f4tel d'Hane Steenhuyse"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Herrenhaus aus dem 18. Jahrhundert mit beeindruckendem Ballsaal"
                ],
                "en": [
                    "18th-century h\u00f4tel de ma\u00eetre with a grand ballroom"
                ],
                "es": [
                    "Palacete del s. XVIII con un imponente sal\u00f3n de baile"
                ],
                "nl": [
                    "18de-eeuws h\u00f4tel de ma\u00eetre met imposante balzaal"
                ],
                "fr": [
                    "H\u00f4tel de ma\u00eetre du 18\u00e8me, imposante salle de bal"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-26T12:09:25+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Hotel-Dhane-Steenhuyse-Ghent/1529099130737795?fre...",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/hotel-dhane-steenhuyse/4e22c8f51838712abe804f7b",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d2452777-Reviews-Hotel_d_Hane_Steenhuyse-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a3e73ec2-8c3c-4a4c-bed2-e2d6e2fa0bf8",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2e3ee048-2f61-4900-8a62-c45f77588a5f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4d12a29a-3209-46d6-9ff2-53fac5bbaff5"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/museum_arnold_vanderhaeghen-paarse_zetel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/museum_arnold_vanderhaeghen-paarse_zetel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum Arnold Vander Haeghen Gent",
                        "en": "Museum Arnold Vander Haeghen Gent",
                        "es": "Museo Arnold Vander Haeghen",
                        "nl": "Museum Arnold Vander Haeghen Gent",
                        "fr": "Mus\u00e9e Arnold Vander Haeghen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/museum_Arnoldvanderhaeghen_gent5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/museum_Arnoldvanderhaeghen_gent5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum Arnold Vander Haeghen Gent",
                        "en": "Museum Arnold Vander Haeghen Gent",
                        "es": "Museo Arnold Vander Haeghen",
                        "nl": "Museum Arnold Vander Haeghen Gent",
                        "fr": "Mus\u00e9e Arnold Vander Haeghen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/museum_arnold_vanderhaeghen-paarse_zetel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/museum_arnold_vanderhaeghen-paarse_zetel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Clemmen",
                        "en": "Hotel Clemmen",
                        "es": "Hotel Clemmen",
                        "nl": "Hotel Clemmen",
                        "fr": "H\u00f4tel Clemmen"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                0
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ffaa5395-3cbc-4a0f-999a-d9e6faa1e203",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1890",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/hotel-clemmen",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "397",
                    "Hotel Arnold Vander Haeghen (monument)",
                    "4",
                    "Geleid bezoek",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Veldstraat 82",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292698460"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72126 51.051518)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6ac56019-8def-4f2d-acbf-bf9571d4b546",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Museum Arnold Vander Haeghen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/31",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/31",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Inneneinrichtung des Hotels Clemmen regt die Fantasie an. Zu den Spitzenobjekten z\u00e4hlen der einzigartige chinesische Salon und die Rekonstruktion des Arbeitszimmers des Genter Nobelpreisgewinners f\u00fcr Literatur, Maurice Maeterlinck. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Gef\u00fchrter Besuch</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Lust auf mehr Hintergrundinformationen? <strong>Jeden Freitag und Samstag</strong> k\u00f6nnen Sie sich individuell einer F\u00fchrung um 14.30 Uhr anschlie\u00dfen. Ein Guide erz\u00e4hlt Ihnen dann tausend Sachen zur Geschichte dieses Hauses. Diese F\u00fchrung wird mit einem Besuch in <a href=\"/hotel-dhane-steenhuyse\">Hotel d\u2019Hane Steenhuyse</a>, gegen\u00fcber Hotel Clemmen kombiniert.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Info f\u00fcr Gruppen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gruppen und Organisationen k\u00f6nnen \u00fcber Boekjebezoek einen Guide buchen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The interiors of the Hotel Clemmen appeal for a lot of imagination. The most attractive rooms include the Chinese Salon and reconstruction of the study of Ghent's Nobel Prize winner in Literature, Maurice Maeterlinck. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Guided tour</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Those interested in more background information would do well to join the guided tour which takes place <strong>every Friday and Saturday at 14.30 hrs</strong>. Everyone loves a good story and when it comes to the history of the house, the guide holds nothing back. This guided tour includes a visit to <a href=\"/hotel-dhane-steenhuyse\">Hotel d\u2019Hane Steenhuyse</a>, opposite Hotel Clemmen.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Group visits</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Please contact our reservation office \u2018Boekjebezoek\u2019 to book your guide.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Los interiores del Hotel Clemmen despiertan la imaginaci\u00f3n. Las habitaciones m\u00e1s importantes son el extraordinario Sal\u00f3n Chino y la reconstrucci\u00f3n del despacho del gant\u00e9s Maurice Maeterlinck, premio Nobel de Literatura. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Visita con gu\u00eda</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00bfQue quiere conocer este lugar m\u00e1s a fondo? <strong>Cada viernes y s\u00e1bado, a las 14:30</strong>, los visitantes individuales pueden sumarse a un paseo con gu\u00eda, quien ir\u00e1 comentando los pormenores de la historia de la casa. Este paseo se combina con una visita al\u00a0<a href=\"/hotel-dhane-steenhuyse\">Hotel d\u2019Hane Steenhuyse</a>, situado frente al Hotel Clemmen.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Informaci\u00f3n para grupos</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Los grupos y organizaciones pueden reservar gu\u00eda a trav\u00e9s de Boekjebezoek</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De interieurs van het Hotel Clemmen spreken enorm tot de verbeelding. Topstukken zijn het unieke Chinese Salon en de reconstructie van de werkkamer van de Gentse Nobelprijswinnaar voor Literatuur, Maurice Maeterlinck. De binnentuin is toegankelijk voor het publiek.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Gegidste rondleiding</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Zin in wat meer achtergrondinformatie? Iedere vrijdag en zaterdag kan je op individuele basis om 14.30 uur aansluiten bij een geleid bezoek. Een gids vertelt honderduit over de geschiedenis van het huis. Deze rondleiding wordt gecombineerd met een bezoek aan <a href=\"/hotel-dhane-steenhuyse\">Hotel d\u2019Hane Steenhuyse</a>, tegenover Hotel Clemmen.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Info voor groepen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Groepen en organisaties reserveren een gids via Boekjebezoek.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Aujourd\u2019hui singuli\u00e8re parmi la longue rang\u00e9e d\u2019\u00e9talages, la maison de ma\u00eetre du 18e si\u00e8cle avec sa splendide fa\u00e7ade \u00e9tait pourtant l\u00e0 la premi\u00e8re! Les pi\u00e8ces ma\u00eetresses sont le salon chinois et la reconstitution du bureau de l\u2019\u00e9crivain gantois Maurice Maeterlinck, prix Nobel de litt\u00e9rature. Une promenade th\u00e9matique vous fera d\u00e9couvrir les lieux chers \u00e0 l\u2019\u00e9crivain. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Visite guid\u00e9e</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Envie d\u2019en savoir plus sur l\u2019histoire de cette demeure ? <strong>Chaque vendredi et samedi, \u00e0 14h30</strong>, il vous est loisible de joindre la visite guid\u00e9e programm\u00e9e. Un guide l\u00e8vera plus qu\u2019un voile sur le pass\u00e9 de la maison. Cette visite se fait en combinaison avec une visite \u00e0 <a href=\"/hotel-dhane-steenhuyse\">l'H\u00f4tel d'Hane Steenhuyse</a>,\u00a0situ\u00e9 en face de l'H\u00f4tel Clemmen.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Visite en groupe</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Veuillez contacter notre bureau de r\u00e9servation \u2018Boekjebezoek\u2019 pour r\u00e9server votre guide.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1890"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "6",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -19 Jahre",
                        "en": "Reduction -19 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -19 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -19 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -19 ans"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                },
                "3": {
                    "price": "85",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Gruppen",
                        "en": "Groups",
                        "es": "Grupos",
                        "nl": "Groepsprijs",
                        "fr": "Groupes"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent",
                        "en": "Accessible with a\u00a0CityCard Gent",
                        "es": "Entrada con el\u00a0CityCard Gent",
                        "nl": "Toegang met CityCard Gent",
                        "fr": "Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent"
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "65",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Schulen",
                        "en": "Schools",
                        "es": "Colegios",
                        "nl": "Scholen",
                        "fr": "\u00c9coles "
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hotel Clemmen"
                ],
                "en": [
                    "Hotel Clemmen"
                ],
                "es": [
                    "Hotel Clemmen"
                ],
                "nl": [
                    "Hotel Clemmen"
                ],
                "fr": [
                    "Hotel Clemmen"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Tipp in der Veldstraat mit tollem Wintergarten"
                ],
                "en": [
                    "A true gem at Veldstraat, with a grand garden"
                ],
                "es": [
                    "Una joya de la calle Veldstraat, con bonito jard\u00edn"
                ],
                "nl": [
                    "Parel in de Veldstraat, met mooie binnentuin"
                ],
                "fr": [
                    "Perle de la Veldstraat au joli jardin int\u00e9rieur"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-24T13:15:12+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                [
                    1626
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5dab0512-c0c1-4325-be57-dc87628a2149",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/hofvanryhove_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/hofvanryhove_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hof van Rijhove Gent",
                        "en": "Hof van Rijhove Gent",
                        "es": "Hof van Rijhove Gent",
                        "nl": "Hof van Rijhove Gent",
                        "fr": "Hof van Rijhove Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/hofvanryhove_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/hofvanryhove_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hof van Rijhove Gent",
                        "en": "Hof van Rijhove Gent",
                        "es": "Hof van Rijhove Gent",
                        "nl": "Hof van Rijhove Gent",
                        "fr": "Hof van Rijhove Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/hofvanryhove_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/hofvanryhove_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hof van Rijhove Gent",
                        "en": "Hof van Rijhove Gent",
                        "es": "Hof van Rijhove Gent",
                        "nl": "Hof van Rijhove Gent",
                        "fr": "Hof van Rijhove Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -789
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d977824b-7ff4-495f-a642-d8d7b01a5dee",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1888",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/hof-van-rijhove",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Onderstraat 22",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725199 51.05574)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e78ccec6-5a03-4beb-8c71-6d35087b043e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Hof van Rijhove"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/60",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/60",
                "modified": "2018-02-28T09:28:46+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Urspr\u00fcnglich eine Burg aus dem 14. Jahrhundert, der restaurierte Hof van Rijhove illustriert die Entwicklung von 700 Jahren Wohnkultur in einem authentischen Genter Patrizierhaus. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Zwischen den historischen Fassaden wurde ein \"mittelalterlicher\" Garten mit einem historisch verantwortungsvollen Pflanzensortiment angelegt. In dem Geb\u00e4ude sind heute mehrere st\u00e4dtische \u00c4mter untergebracht.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Originally a 14th-century castle, the restored Hof van Rijhove illustrates the development of seven centuries of domestic culture in an authentic Ghent mansion.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Between the historic walls, a \"medieval\"\u00a0garden was laid out with a historically authentic range of plants. The building\u00a0is now home to the offices of various city departments.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Originalmente una construcci\u00f3n que data del siglo XIV, la restaurada casa se\u00f1orial de Rijhove ilustra la evoluci\u00f3n de siete siglos de cultura de la vivienda, en una aut\u00e9ntica casa de notables ganteses. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Entre las fachadas hist\u00f3ricas se ha instalado un jard\u00edn \"medieval\" con una serie de plantas que se cultivaban en esa \u00e9poca. Ahora se encuentran aqu\u00ed las oficinas de diversos servicios municipales.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Oorspronkelijk een Steen daterend uit de 14e eeuw, illustreert het gerestaureerde Hof van Rijhove de ontwikkeling van zeven eeuwen wooncultuur in een authentieke Gentse patrici\u00ebrswoning. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tussen de historische gevels werd een '\"middeleeuwse\" tuin aangelegd met een historisch verantwoord plantenassortiment. In het pand zijn nu de kantoren van verscheidene stadsdiensten gehuisvest.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "\u00c0 l'origine, une pierre datant du 14e si\u00e8cle, la Hof van Rijhove r\u00e9nov\u00e9e illustre l'\u00e9volution de sept si\u00e8cles d'habitation dans une authentique maison patricienne gantoise. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Entre les fa\u00e7ades historiques, un jardin \"m\u00e9di\u00e9val\"\u00a0a \u00e9t\u00e9 am\u00e9nag\u00e9 avec un assortiment de plantes cultiv\u00e9es \u00e0 cette \u00e9poque.Ce b\u00e2timent accueille maintenant les bureaux de diff\u00e9rents services de la ville.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1888"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hof van Rijhove"
                ],
                "en": [
                    "Hof van Rijhove"
                ],
                "es": [
                    "Hof van Rijhove"
                ],
                "nl": [
                    "Hof van Rijhove"
                ],
                "fr": [
                    "Hof van Rijhove"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Authentisches Patrizierhaus"
                ],
                "en": [
                    "Authentic patrician houses"
                ],
                "es": [
                    "Aut\u00e9ntica casa patriarcal"
                ],
                "nl": [
                    "Authentiek patrici\u00ebrshuis"
                ],
                "fr": [
                    "Authentique maison patricienne"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-15T15:49:24+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/hof-van-ryhove/4e24734218a88345f06acf8b",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/286e414f-3fc7-4eb7-90b7-cd894cb5412b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5d1fe698-65c3-4766-9da0-2916239269eb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b3b2e65e-6905-4d0d-a062-5dd7a90d1de5"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sint-Jacobskerk-DT000554.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sint-Jacobskerk-DT000554.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Jakob-Kirche",
                        "en": "St James' Church",
                        "es": "Iglesia de Santiago",
                        "nl": "Sint-Jacobskerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Saint-Jacques"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003834_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003834_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Jakob-Kirche",
                        "en": "St James' Church",
                        "es": "Iglesia de Santiago",
                        "nl": "Sint-Jacobskerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Saint-Jacques"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005080_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005080_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Jakob-Kirche",
                        "en": "St James' Church",
                        "es": "Iglesia de Santiago",
                        "nl": "Sint-Jacobskerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Saint-Jacques"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks14-DT004430.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks14-DT004430.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Jakob-Kirche",
                        "en": "St James' Church",
                        "es": "Iglesia de Santiago",
                        "nl": "Sint-Jacobskerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Saint-Jacques"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004874_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004874_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Jakob-Kirche",
                        "en": "St James' Church",
                        "es": "Iglesia de Santiago",
                        "nl": "Sint-Jacobskerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Saint-Jacques"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003834_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003834_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Jakob-Kirche",
                        "en": "St James' Church",
                        "es": "Iglesia de Santiago",
                        "nl": "Sint-Jacobskerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Saint-Jacques"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -549
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1887",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/st-james-church",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "4332",
                    "Sint-Jacobskerk (monument)",
                    "52",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Bij Sint-Jacobs",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292357836"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72737 51.056739)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1c289c7c-bdc3-418f-9cd8-a81b1be790d5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sint-Jacobskerk"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/65",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/65",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die beiden T\u00fcrme stammen noch aus der romanischen Epoche, aber seitdem wurde die Kirche mehrfach verw\u00fcstet, vergr\u00f6ssert und umgebaut. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Der Platz Bij Sint-Jacobs und das Caf\u00e9 Trefpunt sind das eigentliche Epizentrum der weltber\u00fchmten Genter Feste, des j\u00e4hrlichen Volksfestes, das Mitte Juli den wahren Sommer in Gent einl\u00e4utet.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The two towers still date from the Romanesque period but since then the church has undergone much devastation, expansion and renovation. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The square around it, called Bij Sint-Jacobs, and the Trefpunt caf\u00e9 are the true epicentre of the world-famous Ghent Festivities, the annual people\u2019s festival in mid-July which really signals the beginning of summer in Ghent.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Las dos torres de la entrada son del per\u00edodo rom\u00e1nico, pero desde aquella \u00e9poca la iglesia ha sufrido toda clase de destrucciones, ampliaciones y reconstrucciones. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La plaza Bij Sint-Jacobs y el bar Trefpunt son el verdadero epicentro de las mundialmente famosas Fiestas de Gante, la fiesta popular, que a mediados de julio inicia verdaderamente el verano en la ciudad.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De twee torens dateren nog uit de romaanse periode, maar sindsdien kende de kerk vele verwoestingen, uitbreidingen en verbouwingen. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het plein Bij Sint-Jacobs en het caf\u00e9 Trefpunt zijn het eigenlijke epicentrum van de wereldberoemde Gentse Feesten, het jaarlijkse volksfeest dat midden juli de zomer \u00e9cht laat beginnen in Gent.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Les deux tours datent encore de la p\u00e9riode romane, mais l\u2019\u00e9glise a depuis lors subi nombre de destructions, extensions et transformations. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La place Bij Sint-Jacobs et le caf\u00e9 Trefpunt sont le v\u00e9ritable \u00e9picentre des mondialement c\u00e9l\u00e8bres F\u00eates de Gand, la f\u00eate populaire annuelle qui donne le vrai coup d\u2019envoi de l\u2019\u00e9t\u00e9 \u00e0 Gand \u00e0 la mi-juillet.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1887"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "St.-Jakob-Kirche"
                ],
                "en": [
                    "St James' Church"
                ],
                "es": [
                    "Iglesia de Santiago"
                ],
                "nl": [
                    "Sint-Jacobskerk"
                ],
                "fr": [
                    "\u00c9glise Saint-Jacques"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Im 11. Jahrhundert eine h\u00f6lzerne Kirche"
                ],
                "en": [
                    "In the 11th century this was a wooden church"
                ],
                "es": [
                    "En el siglo XI fue una iglesia de madera"
                ],
                "nl": [
                    "In de 11de eeuw ooit een houten kerk"
                ],
                "fr": [
                    "Au 11\u00e8me si\u00e8cle, l'\u00e9glise \u00e9tait en bois"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/512a28c5-0757-451b-8f3d-3879129022a5"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-14T21:06:40+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/sintjacobskerk/4bc1cf6b461576b0c5577c32",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/51cd8a62-821b-4236-95a5-6bddb4719b53",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/eaecf39e-42b5-4043-8dbe-03a4fea4e52c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/428eb3de-0100-4697-8cde-eb37e65f4e12"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003827.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003827.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kunstzentrum Vooruit",
                        "en": "Arts Centre Vooruit",
                        "es": "Centro de Artes Vooruit",
                        "nl": "Kunstencentrum Vooruit Gent",
                        "fr": "Centre d'art Vooruit"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks17-DT004653.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks17-DT004653.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kunstzentrum Vooruit",
                        "en": "Arts Centre Vooruit",
                        "es": "Centro de Artes Vooruit",
                        "nl": "Kunstencentrum Vooruit Gent",
                        "fr": "Centre d'art Vooruit"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005033.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005033.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kunstzentrum Vooruit",
                        "en": "Arts Centre Vooruit",
                        "es": "Centro de Artes Vooruit",
                        "nl": "Kunstencentrum Vooruit Gent",
                        "fr": "Centre d'art Vooruit"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/vooruit-terras.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/vooruit-terras.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kunstzentrum Vooruit",
                        "en": "Arts Centre Vooruit",
                        "es": "Centro de Artes Vooruit",
                        "nl": "Kunstencentrum Vooruit Gent",
                        "fr": "Centre d'art Vooruit"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/vooruit-karinborghouts5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/vooruit-karinborghouts5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kunstzentrum Vooruit",
                        "en": "Arts Centre Vooruit",
                        "es": "Centro de Artes Vooruit",
                        "nl": "Kunstencentrum Vooruit Gent",
                        "fr": "Centre d'art Vooruit"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/vooruit-karinborghouts23.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/vooruit-karinborghouts23.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kunstzentrum Vooruit",
                        "en": "Arts Centre Vooruit",
                        "es": "Centro de Artes Vooruit",
                        "nl": "Kunstencentrum Vooruit Gent",
                        "fr": "Centre d'art Vooruit"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005032.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005032.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kunstzentrum Vooruit",
                        "en": "Arts Centre Vooruit",
                        "es": "Centro de Artes Vooruit",
                        "nl": "Kunstencentrum Vooruit Gent",
                        "fr": "Centre d'art Vooruit"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Vooruit-DT000697.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Vooruit-DT000697.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kunstzentrum Vooruit",
                        "en": "Arts Centre Vooruit",
                        "es": "Centro de Artes Vooruit",
                        "nl": "Kunstencentrum Vooruit Gent",
                        "fr": "Centre d'art Vooruit"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks17-DT004653.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks17-DT004653.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kunstzentrum Vooruit",
                        "en": "Arts Centre Vooruit",
                        "es": "Centro de Artes Vooruit",
                        "nl": "Kunstencentrum Vooruit",
                        "fr": "Centre d'art Vooruit"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                51
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1885",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/arts-centre-vooruit",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Pietersnieuwstraat 23",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292672820"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728348 51.047661)"
                },
                "email": [
                    "info@vooruit.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7e4f3259-b344-47bc-9a20-2f41a8cd6244",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kunstencentrum Vooruit"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/72",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/72",
                "modified": "2018-03-20T08:19:26+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieses pulsierende Kunstzentrum ist in einem beeindruckenden hundert Jahre alten Denkmal untergebracht und bietet eine Vielzahl verschiedener Kulturveranstaltungen. Im Mittelpunkt stehen dabei Konzerte und Feste. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Das ger\u00e4umige Caf\u00e9 in Art dec\u00f3 und die moderne Terrasse an der Seitenfassade gelten als Treffpunkt, um sich gem\u00fctlich zu unterhalten, eine Kleinigkeit zu essen und etwas zu trinken.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This bustling art centre is housed in an impressive 100-year-old monument and offers a variety of cultural events. The focus is on concerts and parties. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The spacious Art Deco caf\u00e9 and the modern patio at the side of the building are a meeting place for a snack, drink and chat.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este efervescente centro hist\u00f3rico se sit\u00faa en un impresionante monumento centenario y dispone de una gran oferta de actividades culturales. El punto de enfoque es conciertos y fiestas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Este bar art d\u00e9co con su moderna terraza en la parte lateral es el punto de encuentro ideal para comer o beber algo y charlar.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit bruisend kunstencentrum is gehuisvest in een indrukwekkend 100-jarig monument en biedt tal van culturele evenementen aan. De focus ligt op concerten en fuiven. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het ruime art-decocaf\u00e9\u00a0\u00a0en het moderne terras aan de zijgevel zijn een ontmoetingsplaats voor een hapje, drankje en babbel.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ce centre d\u2019art bouillonnant, log\u00e9 dans un impressionnant monument centenaire, propose une multitude d\u2019\u00e9v\u00e9nements culturels. L\u2019accent est mis sur les concerts et f\u00eates. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le grand caf\u00e9 art-d\u00e9co et sa terrasse moderne c\u00f4t\u00e9 fa\u00e7ade sont un lieu de rencontre pour grignoter un en-cas, prendre un verre et faire un brin de causette.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1885"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1ce405e-7bb0-4b27-ae6b-ed403acb4ac3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6275ffa-2bbd-4ec3-962e-a116ccb9bde2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kunstzentrum Vooruit"
                ],
                "en": [
                    "Arts Centre Vooruit"
                ],
                "es": [
                    "Centro de Artes Vooruit"
                ],
                "nl": [
                    "Kunstencentrum Vooruit"
                ],
                "fr": [
                    "Centre d'art Vooruit"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Lesungen, Konzerte, Feste und darstellende Kunst"
                ],
                "en": [
                    "Lectures, concerts, parties and performing arts"
                ],
                "es": [
                    "Lecturas, conciertos, fiestas y artes esc\u00e9nicos"
                ],
                "nl": [
                    "Lezingen, concerten, fuiven of podiumkunsten"
                ],
                "fr": [
                    "Conf\u00e9rences, concerts, f\u00eates et spectacles vivants"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2a756159-724a-4565-9ca5-c29de80a3436"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-11T10:38:11+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/vooruit/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/vooruit/4b43c980f964a520dfe925e3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/759ef2b0-b657-4bb0-b39c-38c56100c940",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ac39fcc2-4d36-42de-a103-24ce8dced4ed"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Kanon-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Kanon-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Grosse Kanone",
                        "en": "Cannon",
                        "es": "Gran ca\u00f1\u00f3n",
                        "nl": "Groot Kanon Gent",
                        "fr": "Grand Canon"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Kanon-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Kanon-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Grosse Kanone",
                        "en": "Cannon",
                        "es": "Gran ca\u00f1\u00f3n",
                        "nl": "Groot Kanon Gent",
                        "fr": "Grand Canon"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/grootkanon_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/grootkanon_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Grosse Kanone",
                        "en": "Cannon",
                        "es": "Gran ca\u00f1\u00f3n",
                        "nl": "Groot Kanon Gent",
                        "fr": "Grand Canon"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Kinderen-DT003099.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Kinderen-DT003099.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Grosse Kanone",
                        "en": "Cannon",
                        "es": "Gran ca\u00f1\u00f3n",
                        "nl": "Groot Kanon Gent",
                        "fr": "Grand Canon"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Kanon-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Kanon-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Grosse Kanone",
                        "en": "Cannon",
                        "es": "Gran ca\u00f1\u00f3n",
                        "nl": "Groot Kanon Gent",
                        "fr": "Grand Canon"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Kanon-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Kanon-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Grosse Kanone",
                        "en": "Cannon",
                        "es": "Gran ca\u00f1\u00f3n",
                        "nl": "Groot Kanon",
                        "fr": "Grand Canon"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                483
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d8141c26-4444-4186-803a-f9d100576cba",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1884",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/big-cannon",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Grootkanonplein",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724459 51.057148)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ad743924-8ec2-4cda-9bd1-95055bfe5fd7",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Groot Kanon"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/59",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/59",
                "modified": "2018-02-28T09:28:46+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese eindrucksvolle schmiedeeiserne Kanone wiegt 12.500 kg und wird im Volksmund 'dulle griet' (b\u00f6se Frau) genannt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Viel mehr als einen grossen Lauf hat sie nicht zu bieten, denn zum Schiessen hat sie nie gedient. Da sie nur all zu h\u00e4ufig als Abfallbeh\u00e4lter oder Schlafst\u00e4tte f\u00fcr Trunkenbolde missbraucht wurde (das gleichnamige Caf\u00e9 'De Dulle Griet' r\u00fchmt sich, \u00fcber 250 verschiedene Biersorten anzubieten), wurde der Lauf der Kanone vor ein paar Jahren endg\u00fcltig geschlossen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This impressive cast-iron cannon weighs 12,500 kg and is known in popular parlance as the \u2018dulle griet\u2019 (evil woman). \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>It does have a big mouth but that\u2019s as far as the evil goes, as it has never been fired. It was too often used as a rubbish bin or a bed for drunkards (the eponymous caf\u00e9 De Dulle Griet proudly sells more than 250 types of beer) the barrel was permanently closed a few years ago.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este impresionante ca\u00f1\u00f3n de hierro forjado pesa 12.500 kg. y popularmente se le conoce como \"Margarita la Loca\".\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00a0A pesar de su enorme boca, el ca\u00f1\u00f3n no ha disparado nunca. Se le ha tapado definitivamente hace unos a\u00f1os porque se utilizaba como basurero y dormitorio de indigentes. La cervecer\u00eda llamada con el mismo nombre (\"Dulle Griet\"), pone a su disposici\u00f3n m\u00e1s de 250 clases de cerveza.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit indrukwekkende smeedijzeren kanon weegt 12500 kg en wordt in de volksmond Dulle Griet (kwade vrouw) genoemd. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Veel meer dan een grote mond had het kanon echter niet, want het heeft nooit geschoten. Omdat het al te vaak als vuilnisbak of slaapplaats voor dronkenlappen werd gebruikt (het gelijknamige caf\u00e9 De Dulle Griet gaat er prat op meer dan 250 soorten bier te verkopen), werd de loop een paar jaar geleden definitief dichtgemaakt.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cet impressionnant canon en fer forg\u00e9 p\u00e8se 12500 kg et son surnom populaire est \u2018Marguerite l\u2019Enrag\u00e9e\u2019. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Mis \u00e0 part sa grande bouche, le canon n\u2019avait pas grand-chose \u00e0 mettre en avant car il n\u2019a jamais tir\u00e9. Il a \u00e9t\u00e9 bouch\u00e9 d\u00e9finitivement il y a quelques ann\u00e9es car il faisait trop souvent office de poubelle ou de lit pour les poivrots (le \u2018Dulle Griet\u2019, caf\u00e9 du m\u00eame nom, se targue de proposer plus de 250 vari\u00e9t\u00e9s de bi\u00e8re).</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1884"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Grosse Kanone"
                ],
                "en": [
                    "Big Cannon"
                ],
                "es": [
                    "Gran ca\u00f1\u00f3n"
                ],
                "nl": [
                    "Groot Kanon"
                ],
                "fr": [
                    "Grand Canon"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "F\u00fcr die Herz\u00f6ge von Burgund geschaffen"
                ],
                "en": [
                    "Made for the Dukes of Burgundy"
                ],
                "es": [
                    "Hecho para los duques de Borgo\u00f1a"
                ],
                "nl": [
                    "Gemaakt voor de hertogen van Bourgondi\u00eb"
                ],
                "fr": [
                    "Fabriqu\u00e9 pour les ducs de Bourgogne"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-15T15:53:58+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/groot-kanon/4f7060e2bb3d8e65c2881163",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/98af9653-60f7-46dc-9879-82bf0e768e50",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1fcce7dd-0f3d-4d54-bcd2-b7c6774f6882"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Duivelsteen-DT000207.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Duivelsteen-DT000207.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Schloss von Gerhard dem Teufel",
                        "en": "Castle of Gerald the Devil",
                        "es": "Castillo de Gerardo el Diablo",
                        "nl": "Geeraard de Duivelsteen Gent ",
                        "fr": "Ch\u00e2teau de G\u00e9rard le Diable"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Duivelsteen-DT000210.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Duivelsteen-DT000210.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schloss von Gerhard dem Teufel",
                        "en": "Castle of Gerald the Devil",
                        "es": "Castillo de Gerardo el Diablo",
                        "nl": "Geeraard de Duivelsteen Gent ",
                        "fr": "Ch\u00e2teau de G\u00e9rard le Diable"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003770.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003770.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schloss von Gerhard dem Teufel",
                        "en": "Castle of Gerald the Devil",
                        "es": "Castillo de Gerardo el Diablo",
                        "nl": "Geeraard de Duivelsteen Gent ",
                        "fr": "Ch\u00e2teau de G\u00e9rard le Diable"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003773.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003773.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schloss von Gerhard dem Teufel",
                        "en": "Castle of Gerald the Devil",
                        "es": "Castillo de Gerardo el Diablo",
                        "nl": "Geeraard de Duivelsteen Gent ",
                        "fr": "Ch\u00e2teau de G\u00e9rard le Diable"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003774.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003774.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schloss von Gerhard dem Teufel",
                        "en": "Castle of Gerald the Devil",
                        "es": "Castillo de Gerardo el Diablo",
                        "nl": "Geeraard de Duivelsteen Gent ",
                        "fr": "Ch\u00e2teau de G\u00e9rard le Diable"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Duivelsteen-DT000206.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Duivelsteen-DT000206.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Schloss von Gerhard dem Teufel",
                        "en": "Castle of Gerald the Devil",
                        "es": "Castillo de Gerardo el Diablo",
                        "nl": "Geeraard de Duivelsteen Gent",
                        "fr": "Ch\u00e2teau de G\u00e9rard le Diable"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                760
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/88402ee7-8e10-463b-bbdd-f801b48c5045",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1880",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/castle-gerald-devil",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Geraard de Duivelstraat 1",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728236 51.052234)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3517bb71-d6c5-4f5e-9037-a3b799ffbd9c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Geeraard de Duivelsteen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/49",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/49",
                "modified": "2018-02-28T09:28:46+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Trotz des Namens und des d\u00fcsteren Anblicks hat sich der Teufel nie in diesem Schloss aus dem 13. Jh. aufgehalten. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Im Laufe der Jahrhunderte wurde es als Ritterbleibe, Waffenarsenal, Kloster, Schule und bisch\u00f6fliches Seminar genutzt. 1623 fungierte es als Tollhaus f\u00fcr Geisteskranke und Zuhause f\u00fcr m\u00e4nnliche Waisen. Ein anderer Teil des Geb\u00e4udes wurde als Gef\u00e4ngnis oder Zuchthaus genutzt.\u00a0\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Despite the name and its grim appearance, the devil has never resided in this 13th-century fortress. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Through the centuries, it has been used as a knights\u2019 residence, an arsenal, a monastery, a school and a bishop\u2019s seminary. In 1623, it became a madhouse for the mentally ill and a home for male orphans. Another part of the building was used as a prison or detention centre.\u00a0\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "A pesar de su nombre y de su sombr\u00edo aspecto, el diablo nunca habit\u00f3 en esta fortaleza del s. XIII. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>A trav\u00e9s de los siglos, este edificio fue utilizado para diversas finalidades: vivienda noble, arsenal, monasterio, escuela y seminario diocesano. En 1623, se convirti\u00f3 en asilo de enfermos mentales y en orfanato masculino. Otra parte del edificio se emple\u00f3 como c\u00e1rcel o correccional.\u00a0\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Ondanks de naam en de sombere aanblik heeft de duivel nooit in deze 13e-eeuwse burcht verbleven. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Doorheen de eeuwen werd het als ridderverblijf, wapenarsenaal, klooster, school en bisschoppelijk seminarie gebruikt. In 1623 kwam er een dolhuis voor krankzinnigen en een tehuis voor mannelijke wezen. Een ander deel van het gebouw werd gebruikt als gevangenis of tuchthuis.\u00a0\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Sombre et mena\u00e7ant, robuste et sinistre. Pourtant le diable n\u2019y a jamais pris ses p\u00e9nates. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Il a servi, au fil des si\u00e8cles, de r\u00e9sidence de chevalier, de d\u00e9p\u00f4t d\u2019armes, de couvent, d\u2019\u00e9cole et de s\u00e9minaire \u00e9piscopal. En 1623, il a accueilli un asile pour ali\u00e9n\u00e9s et un orphelinat pour gar\u00e7ons. Une autre partie du b\u00e2timent a servi de prison ou de maison de correction.\u00a0\u00a0</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1880"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4fd25f4a-5bdc-468d-88a8-5a45c9e7876d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Schloss von Gerhard dem Teufel"
                ],
                "en": [
                    "Castle of Gerald the Devil"
                ],
                "es": [
                    "Castillo de Gerardo el Diablo"
                ],
                "nl": [
                    "Geeraard de Duivelsteen"
                ],
                "fr": [
                    "Ch\u00e2teau de G\u00e9rard le Diable"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Diese Burg war die Verteidigung von Portus Ganda"
                ],
                "en": [
                    "Fort that once defended Portus Ganda"
                ],
                "es": [
                    "Esta fortaleza era la defensora de Portus Ganda"
                ],
                "nl": [
                    "Deze burcht was ooit verdediger van Portus Ganda"
                ],
                "fr": [
                    "Ce ch\u00e2teau fort prot\u00e9geait autrefois Portus Ganda"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-14T20:39:41+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d47387f0-6ac5-4b54-9e19-4f3ac124039e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c41d47c1-6755-4eca-9888-a755d7b2bd60",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003785.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003785.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Portus Ganda",
                        "en": "Portus Ganda",
                        "es": "Portus Ganda",
                        "nl": "Portus Ganda",
                        "fr": "Portus Ganda"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003818.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003818.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Portus Ganda",
                        "en": "Portus Ganda",
                        "es": "Portus Ganda",
                        "nl": "Portus Ganda",
                        "fr": "Portus Ganda"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003824.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003824.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Portus Ganda",
                        "en": "Portus Ganda",
                        "es": "Portus Ganda",
                        "nl": "Portus Ganda",
                        "fr": "Portus Ganda"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003832.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003832.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Portus Ganda",
                        "en": "Portus Ganda",
                        "es": "Portus Ganda",
                        "nl": "Portus Ganda",
                        "fr": "Portus Ganda"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003896.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003896.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Portus Ganda",
                        "en": "Portus Ganda",
                        "es": "Portus Ganda",
                        "nl": "Portus Ganda",
                        "fr": "Portus Ganda"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003775.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003775.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Portus Ganda",
                        "en": "Portus Ganda",
                        "es": "Portus Ganda",
                        "nl": "Portus Ganda",
                        "fr": "Portus Ganda"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003824.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003824.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Portus Ganda",
                        "en": "Portus Ganda",
                        "es": "Portus Ganda",
                        "nl": "Portus Ganda Gent",
                        "fr": "Portus Ganda"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                664
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1879",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/portus-ganda",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Veermanplein 2",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32472417843"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.733877 51.05379)"
                },
                "email": [
                    "portus.ganda@gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/842427e1-1bf9-45a8-a86f-a9ede09daf24",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Portus Ganda"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/35",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/35",
                "modified": "2018-02-28T09:28:44+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ganda - so die urspr\u00fcngliche Bezeichnung Gents - ist am Zusammenfluss von Leie und Schelde entstanden. Nun befindet sich an dieser Stelle ein Jachthafen f\u00fcr Passanten, Portus Ganda. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Niederschelde, die einst zugesch\u00fcttet worden war, um K\u00f6nig Auto Platz zu schaffen, wird derzeit erneut in ihrer vollen Pracht freigelegt. Br\u00fccken und Parks, gem\u00fctliche Terrassen und ein grossartig renoviertes Schwimmbad im Art-D\u00e9co-Stil sorgen f\u00fcr eine der sch\u00f6nsten (neuen) Ecken in Gent.\u00a0</p>\n\n<p>Legen Sie am Portus Ganda an, und Sie sind sich weniger als einen Kilometer vom Herzen der Stadt entfernt. Im herrlichen Van Eyck-Schwimmbad finden Sie alle m\u00f6glichen Einrichtungen vor.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Ganda, as Ghent was originally called, arose at the confluence of the Lys and the Scheldt. On that site there is now a marina for passing boat traffic, Portus Ganda. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Once filled in to make room for the almighty car, the Lower Scheldt has today been restored to its former glory. Bridges and parks, cosy pavement caf\u00e9s and a wonderfully restored art deco swimming pool all make up one of Ghent\u2019s most beautiful (new) little corners.\u00a0</p>\n\n<p>Drop anchor at Portus Ganda, less than a kilometre from the heart of the city. You will find all the facilities you need in the splendid Van Eyck swimming baths.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Ganda como se llamaba Gante en sus or\u00edgenes, surgi\u00f3 en la confluencia del Lys y del Escalda. Actualmente, se encuentra en este lugar un puerto de paso para barcos de recreo, Portus Ganda. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El\u00a0Bajo Escalda fue en otros tiempos cegado, para dejar paso al \u00a0\u201crey autom\u00f3vil\u201d, pero ahora, vuelve a surgir a la superficie en todo su esplendor. Puentes y peque\u00f1os parques de acogedoras terrazas y una piscina en estilo art-dec\u00f3, bellamente restaurada, hacen que este nuevo rinc\u00f3n sea uno de los m\u00e1s agradables de Gante.\u00a0</p>\n\n<p>Amarre en el Portus Ganda, y se hallar\u00e1 a menos de un kil\u00f3metro del coraz\u00f3n de la ciudad. En la hermosa piscina Van Eyck encontrar\u00e1 toda clase de comodidades.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Ganda, zoals Gent oorspronkelijk heette, is ontstaan aan de samenvloeiing van de Leie en de Schelde. Nu ligt op die plek een jachthaven voor passanten, Portus Ganda. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De Nederschelde, ooit gedempt om plaats te maken voor koning auto, wordt vandaag in zijn volle glorie hersteld. Bruggen en parkjes, gezellige terrasjes en een prachtig gerestaureerd art-decozwembad: het zorgt voor \u00e9\u00e9n van de mooiste (nieuwe) hoekjes van Gent.\u00a0</p>\n\n<p>Meer aan in Portus Ganda en je bevindt je op minder dan een kilometer van het hart van de stad. In het prachtige Van Eyck-zwembad vind je alle mogelijke accommodatie.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ganda, nom originel de Gand, est n\u00e9e au confluent de la Lys et de l'Escaut. Aujourd'hui, se trouve \u00e0 cet endroit un port de plaisance pour les gens de passage, Portus Ganda. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le Bas-Escaut, jadis combl\u00e9 afin de lib\u00e9rer de l'espace pour la reine automobile, a retrouv\u00e9 tout son lustre. Des ponts et des petits parcs, d'agr\u00e9ables terrasses et une piscine art d\u00e9co magnifiquement restaur\u00e9e en font l'un des plus jolis (nouveaux) coins de la ville de Gand.\u00a0</p>\n\n<p>Amarrez-vous \u00e0 Portus Ganda et vous serez \u00e0 moins d\u2019un kilom\u00e8tre du centre de la ville. Vous trouverez toutes les infrastructures de votre choix \u00e0 la magnifique piscine Van Eyck.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1879"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ce2bef72-d0ca-48d7-89fe-8ed72d87394f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3e72e0fc-b98d-4c57-a9aa-27928135bc26"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Portus Ganda"
                ],
                "en": [
                    "Portus Ganda"
                ],
                "es": [
                    "Portus Ganda"
                ],
                "nl": [
                    "Portus Ganda"
                ],
                "fr": [
                    "Portus Ganda"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Tags\u00fcber studentisch, abends idyllisch"
                ],
                "en": [
                    "Student quarter by day, idyllic by night"
                ],
                "es": [
                    "Estudiantil durante el d\u00eda, id\u00edlico por la noche"
                ],
                "nl": [
                    "Studentikoos overdag, idyllisch in de avond"
                ],
                "fr": [
                    "Studieux de jour, idyllique de nuit"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18cc2401-eaf1-4bec-949a-c3657955f63d"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-11T10:55:00+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Jachthaven-Portus-Ganda/498034910281979",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/portus-ganda/4b7d6807f964a520b2bc2fe3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/09d5a6dd-e3fb-425e-9450-78fe151fcd9d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6e4c23cb-765f-4390-a5ec-d154223f720b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-40.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-40.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Welt von Kina: der Garten",
                        "en": "The World of Kina: the Garden",
                        "es": "El mundo de Kina: el Jard\u00edn",
                        "nl": "De wereld van Kina: de Tuin",
                        "fr": "Le monde de Kina: le Jardin"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-34.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-34.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Welt von Kina: der Garten",
                        "en": "The World of Kina: the Garden",
                        "es": "El mundo de Kina: el Jard\u00edn",
                        "nl": "De wereld van Kina: de Tuin",
                        "fr": "Le monde de Kina: le Jardin"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-33.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-33.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Welt von Kina: der Garten",
                        "en": "The World of Kina: the Garden",
                        "es": "El mundo de Kina: el Jard\u00edn",
                        "nl": "De wereld van Kina: de Tuin",
                        "fr": "Le monde de Kina: le Jardin"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/wereldvankina_tuin_gent5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/wereldvankina_tuin_gent5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Welt von Kina: der Garten",
                        "en": "The World of Kina: the Garden",
                        "es": "El mundo de Kina: el Jard\u00edn",
                        "nl": "De wereld van Kina: de Tuin",
                        "fr": "Le monde de Kina: le Jardin"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-32.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-32.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Welt von Kina: der Garten",
                        "en": "The World of Kina: the Garden",
                        "es": "El mundo de Kina: el Jard\u00edn",
                        "nl": "De wereld van Kina: de Tuin",
                        "fr": "Le monde de Kina: le Jardin"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visitreeks2018_reek25-29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visitreeks2018_reek25-29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Welt von Kina: der Garten",
                        "en": "The World of Kina: the Garden",
                        "es": "El mundo de Kina: el Jard\u00edn",
                        "nl": "De wereld van Kina: de Tuin",
                        "fr": "Le monde de Kina: le Jardin"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -969
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f7231fcc-f9f3-468e-82e0-6ef5932d4794",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1878",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/world-kina-garden",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "367",
                    "De wereld van Kina: de Tuin",
                    "9",
                    "Bezoekuren",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Berouw 55",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292250542"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7254263338337 51.064257664796)"
                },
                "email": [
                    "kinatuin@stad.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7ad5643f-a1c6-4f5a-8780-821146eab352",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De wereld van Kina: de Tuin"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/4",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/4",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "\u00dcber 1000 Pflanzensorten, eine Bienenkolonie und lebende Vogelspinnen sind im Garten zu bestaunen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Kinder und Jugendliche wissen, wo\"s lang geht. Mutige Eltern d\u00fcrfen mit.</p>\n\n<p><span><span><span><a href=\"/de/sehen-unternehmen/die-welt-von-kina-das-haus\"><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Tipp: Werfen Sie auch einen Blick in Die Welt von Kina: das Haus.</span></span></a> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Dieser Museumsort liegt zwar nicht in der N\u00e4he von \u201eDie Welt von Kina: der Garten\u201c, ist aber von der Tolhuislaan aus mit Buslinie 5 (Sint-Pietersplein) gut erreichbar.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "More than 1000 plant species, a bee colony and live tarantulas in the Garden. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Children and youngsters will know where the action is. Brave parents can also tag along.</p>\n\n<p><span><span><span><a href=\"/en/see-do/world-kina-house\"><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Tip: also check out The World of Kina: the House.</span></span></a><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span> This museum location is not within walking distance from the Garden, but from Tolhuislaan it can easily be reached by bus no. 5 (Sint-Pietersplein).</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Jard\u00edn cuenta con m\u00e1s de 1.000 variedades de plantas, una colonia de abejas se incluso tar\u00e1ntulas vivas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Un lugar muy entretenido para ni\u00f1os y j\u00f3venes. Los padres osados tambi\u00e9n pueden acompa\u00f1arlos.</p>\n\n<p><span><span><span><a href=\"/es/ver-y-hacer/el-mundo-de-kina-la-casa\"><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\"><span>Consejo: eche un vistazo en El Mundo de Kina: la Casa.</span></span></a> Desde este museo no se puede ir andando hasta el Jard\u00edn, pero s\u00ed es accesible con el autob\u00fas n\u00famero 5 desde el Tolhuislaan (Sint-Pietersplein).</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Meer dan 1000 plantensoorten, een bijenkolonie en levende vogelspinnen in de Tuin. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Kinderen en jongeren weten waar naartoe. Moedige ouders mogen mee.\u00a0</p>\n\n<p><a href=\"/nl/zien-doen/de-wereld-van-kina-het-huis\">Tip: neem ook een kijkje in De wereld van Kina: het Huis.</a> Deze museumlocatie ligt niet op wandelafstand van de Tuin, maar is vanaf de Tolhuislaan bereikbaar met bus 5 (Sint-Pietersplein).\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Plus de 1000 esp\u00e8ces de plantes, une colonie d\u2019abeilles et des mygales vivantes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Les enfants et les jeunes savent o\u00f9 se rendre. Les parents courageux sont aussi les bienvenus.</p>\n\n<p><span><span><span><a href=\"/fr/voir-et-faire/le-monde-de-kina-la-maison\"><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Conseil: jetez aussi un \u0153il au Monde de Kina: la Maison.</span></span></a><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span> Ce mus\u00e9e ne se situe pas \u00e0 distance de marche du Jardin, mais il est accessible depuis la Tolhuislaan via le bus 5 (Sint-Pietersplein).</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1878"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "5": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -18 Jahre",
                        "en": "Reduction -18 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -18 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -18 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -18 ans"
                    }
                },
                "0": {
                    "price": "3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Combiticket Huis en Tuin",
                        "fr": null
                    }
                },
                "6": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent",
                        "en": "Accessible with a\u00a0CityCard Gent",
                        "es": "Entrada con el\u00a0CityCard Gent",
                        "nl": "Toegang met CityCard Gent",
                        "fr": "Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "2",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre",
                        "en": "Reduction +65 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief +65 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction +65 ans"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                },
                "3": {
                    "price": "2",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre",
                        "en": "Reduction -26 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -26 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -26 ans"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "2",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": "Reductietarief groepen min. 15 pers.",
                        "es": null,
                        "nl": "Reductietarief groepen min. 15 pers.",
                        "fr": null
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "2",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Personen mit einer Behinderung und Begleiter",
                        "en": "Disabled and their carers",
                        "es": "Personas con una minusval\u00eda + acompa\u00f1antes",
                        "nl": "Personen met een handicap en hun begeleiders",
                        "fr": "Personnes handicap\u00e9es + accompagnateurs"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/79331225-84ec-4e1d-8a13-6ce394a606c2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Die Welt von Kina: der Garten"
                ],
                "en": [
                    "The World of Kina: the Garden"
                ],
                "es": [
                    "El mundo de Kina: el Jard\u00edn"
                ],
                "nl": [
                    "De wereld van Kina: de Tuin"
                ],
                "fr": [
                    "Le monde de Kina: le Jardin"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Lehrgarten, in dem sich Kinder austoben k\u00f6nnen"
                ],
                "en": [
                    "Fun, educational garden for kids "
                ],
                "es": [
                    "Jard\u00edn educativo donde los ni\u00f1os disfrutar\u00e1n"
                ],
                "nl": [
                    "Educatieve tuin waar kinderen zich kunnen uitleven"
                ],
                "fr": [
                    "Jardin \u00e9ducatif o\u00f9 les enfants peuvent se d\u00e9fouler"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-09T09:39:20+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/De-Wereld-Van-Kina/242020935843378?fref=ts",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/eff9e51a-b057-4f7c-a47b-8df3ef5ff4fa",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e45cec1f-d8ff-49f6-a874-e26a336f9c39",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4b4d5239-fc78-4e92-b6af-ecc8bb5457cb"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-47.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-47.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Station Dampoort Gent",
                        "en": "Station Dampoort Gent",
                        "es": "Station Dampoort Gent",
                        "nl": "Station Gent-Dampoort",
                        "fr": "Station Dampoort Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/StationDampoort-DT005195.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/StationDampoort-DT005195.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Station Dampoort Gent",
                        "en": "Station Dampoort Gent",
                        "es": "Station Dampoort Gent",
                        "nl": "Station Gent-Dampoort",
                        "fr": "Station Dampoort Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-45.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-45.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Station Dampoort Gent",
                        "en": "Station Dampoort Gent",
                        "es": "Station Dampoort Gent",
                        "nl": "Station Gent-Dampoort",
                        "fr": "Station Dampoort Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-48.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-48.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Station Dampoort Gent",
                        "en": "Station Dampoort Gent",
                        "es": "Station Dampoort Gent",
                        "nl": "Station Gent-Dampoort",
                        "fr": "Station Dampoort Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-41.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-41.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Station Dampoort Gent",
                        "en": "Station Dampoort Gent",
                        "es": "Station Dampoort Gent",
                        "nl": "Station Gent-Dampoort",
                        "fr": "Station Dampoort Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-42.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-42.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Station Dampoort Gent",
                        "en": "Station Dampoort Gent",
                        "es": "Station Dampoort Gent",
                        "nl": "Station Gent-Dampoort",
                        "fr": "Station Dampoort Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-44.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-44.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Station Dampoort Gent",
                        "en": "Station Dampoort Gent",
                        "es": "Station Dampoort Gent",
                        "nl": "Station Gent-Dampoort",
                        "fr": "Station Dampoort Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-49.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-49.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Station Dampoort Gent",
                        "en": "Station Dampoort Gent",
                        "es": "Station Dampoort Gent",
                        "nl": "Station Gent-Dampoort",
                        "fr": "Station Dampoort Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/StationDampoort-DT005198.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/StationDampoort-DT005198.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bahnhof Dampoort",
                        "en": "Dampoort Station ",
                        "es": "Estaci\u00f3n Dampoort",
                        "nl": "Station Gent-Dampoort",
                        "fr": "Gare Dampoort"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -661
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c83116e8-f6d5-4e0e-b4a7-2f0239b146d9",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1875",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/gent-dampoort-station",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Dampoort",
                "created": "2011-11-15T11:38:57+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7400850435123 51.056590255313)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/da318bf3-87bb-4684-aa49-6ddc75424cc4",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Dampoort"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/177",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/177",
                "modified": "2019-02-07T13:12:23+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bahnhof Gent-Dampoort ist neben Bahnhof Gent-Sint-Pieters der zweite Bahnhof, den Gent hat. Von Gent-Dampoort aus ist die Innenstadt leicht und schnell erreichbar.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Auf dem Bahnhof von Gent-Dampoort gibt es ein Gep\u00e4ckdepot und kann man auch ein Fahrrad mieten. Der historische Stadtkern ist in nur 15 Minuten zu Fu\u00df und in nur 5 Minuten mit dem Fahrrad zu erreichen. </span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die Entwicklung der Umgebung von Dampoort und DOK, also an den alten Hafenanlagen im Norden der Stadt, ist in vollem Gange. L\u00e4den und Gastro-Betriebe schie\u00dfen wie Pilze aus dem Boden. Moderne B\u00fcroobjekte und trendy Wohngebiete machen in diesem historischen Industriestadtteil ihre Aufwartung. Dieses Viertel ist der k\u00fcnftige angesagte Ort und schon jetzt ein Hotspot in Gent!</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Gent-Dampoort is the city's second main train station after Gent-Sint-Pieters. From Gent-Dampoort, the city centre is quick and easy to reach.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">Gent-Dampoort station offers a left luggage service and bicycle rentals. The historical centre is just a 15-minute walk away, or 5 minutes by bicycle. </span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>The Dampoort and DOK areas around the old port docks in the north of the city are changing rapidly. Shops and restaurants are popping up like mushrooms. Modern office buildings and trendy apartments are starting to emerge in this industrial heritage neighbourhood. This is the future place to be, and it is already a hotspot in Ghent!</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La estaci\u00f3n Gante-Dampoort es la segunda estaci\u00f3n de Gante, despu\u00e9s de la de Gent-Sint-Pieters. Desde Gent-Dampoort es muy f\u00e1cil y c\u00f3modo ir al centro de la ciudad.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">En esta estaci\u00f3n hay una consigna de equipajes y tambi\u00e9n se pueden alquilar bicis. El centro hist\u00f3rico est\u00e1 a unos 15 minutos andando o 5 minutos en bici. </span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>El entorno del Dampoort y DOK, las d\u00e1rsenas del antiguo puerto en el norte de la ciudad, est\u00e1 en pleno desarrollo. Tiendas y negocios de hosteler\u00eda aparecen por todas partes. Se est\u00e1n construyendo tanto edificios modernos con oficinas como estilosas viviendas. Este barrio ser\u00e1 el lugar de moda en el futuro, es m\u00e1s, \u00a1ya lo es!</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Station Gent-Dampoort is het tweede station van Gent, na station Gent-Sint-Pieters. Vanuit Gent-Dampoort is het stadscentrum makkelijk en snel bereikbaar.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In het station van Gent-Dampoort vind je een bagagedepot en je kan er ook een fiets huren. Het historisch stadscentrum bevindt zich op 15 minuten wandelen, of 5 minuten met de fiets.</p>\n\n<p>De omgeving van Dampoort en DOK, de oude havendokken in het noorden van de stad, is in volle ontwikkeling. Winkels en horecazaken schieten als paddenstoelen uit de grond. Moderne kantoorgebouwen en trendy woongebieden maken hun opwacht in dit historisch industrieel stadsdeel. De buurt is de toekomstige place to be, en nu al een hotspot in Gent!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La gare de Gent-Dampoort est la deuxi\u00e8me gare de Gand, apr\u00e8s celle de Gent-Sint-Pieters. Depuis Gent-Dampoort, le centre-ville est accessible en toute facilit\u00e9 et rapidit\u00e9.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">La gare de Gent-Dampoort dispose d\u2019une consigne \u00e0 bagages et vous pouvez \u00e9galement y louer un v\u00e9lo. Le centre historique se trouve \u00e0 15 minutes de marche, ou \u00e0 5 minutes \u00e0 v\u00e9lo. </span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Les environs de Dampoort et DOK, les anciens docks portuaires situ\u00e9s au nord de la ville, sont en plein essor. Les boutiques et restaurants/caf\u00e9s y poussent comme des champignons. Bureaux modernes et zones r\u00e9sidentielles en vogue d\u00e9barquent dans cette partie historiquement industrielle de la ville. Ce quartier, d\u00e9j\u00e0 pris\u00e9, sera bient\u00f4t the place to be \u00e0 Gand!</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1875"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/740ddc91-f3cb-4a08-a8b1-3bc8121c85e9",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/28c78c9c-7fe2-4742-844d-a2041ba07ef1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Bahnhof Gent-Dampoort"
                ],
                "en": [
                    "Gent-Dampoort station"
                ],
                "es": [
                    "Estaci\u00f3n Gent-Dampoort"
                ],
                "nl": [
                    "Station Gent-Dampoort"
                ],
                "fr": [
                    "Gare Gent-Dampoort"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Der Bahnhof im Norden der Stadt"
                ],
                "en": [
                    "Train station in the north of the city"
                ],
                "es": [
                    "Esta estaci\u00f3n de ferrocarril est\u00e1 al norte de la ciudad"
                ],
                "nl": [
                    "Treinstation in het noorden van de stad "
                ],
                "fr": [
                    "Gare ferroviaire au nord de la ville "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T13:46:22+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/dampoort/4c88ca0494f5a0936544d21e",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5394abdd-04c9-42e1-859c-28da40ed93bc"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003842.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003842.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Citadelpark Gent",
                        "en": "Citadelpark Gent",
                        "es": "Citadelpark Gent",
                        "nl": "Citadelpark Gent",
                        "fr": "Citadelpark Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003843.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003843.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Citadelpark Gent",
                        "en": "Citadelpark Gent",
                        "es": "Citadelpark Gent",
                        "nl": "Citadelpark Gent",
                        "fr": "Citadelpark Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003857.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003857.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Citadelpark Gent",
                        "en": "Citadelpark Gent",
                        "es": "Citadelpark Gent",
                        "nl": "Citadelpark Gent",
                        "fr": "Citadelpark Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003862.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003862.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Citadelpark Gent",
                        "en": "Citadelpark Gent",
                        "es": "Citadelpark Gent",
                        "nl": "Citadelpark Gent",
                        "fr": "Citadelpark Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003864.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003864.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Citadelpark Gent",
                        "en": "Citadelpark Gent",
                        "es": "Citadelpark Gent",
                        "nl": "Citadelpark Gent",
                        "fr": "Citadelpark Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC01137.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC01137.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Citadelpark Gent",
                        "en": "Citadelpark Gent",
                        "es": "Citadelpark Gent",
                        "nl": "Citadelpark Gent",
                        "fr": "Citadelpark Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks03%20-DT003847.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks03%20-DT003847.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Der Citadelpark von Gent ",
                        "en": "The Citadelpark in Ghent",
                        "es": "Parque Citadelpark",
                        "nl": "Citadelpark Gent",
                        "fr": "Le Citadelpark de Gand "
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -917
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1872",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/citadelpark-ghent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Citadelpark",
                "created": "2011-11-15T11:34:53+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727992 51.03854)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f6844acc-0129-462f-bd54-5d79c741b139",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Citadelpark"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/176",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/176",
                "modified": "2018-02-28T09:29:00+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der Citadelpark in Gent befindet sich auf einem H\u00fcgelkamm zwischen Schelde und Leie. Dieser Stadtpark wurde im Jahr 1875 auf dem Gel\u00e4nde der ehemaligen holl\u00e4ndischen Zitadelle von Gent errichtet, die zwischen 1819 und 1831 erbaut wurde. Die Zitadelle, eine der gr\u00f6\u00dften und modernsten ihrer Zeit in Europa, in sp\u00e4teren Jahren als Infanterie- und Artilleriekaserne genutzt, blieb bis 1870 in Betrieb.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Chillige Citytrips nach Gent </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Dank der Namenss\u00e4ulen, die 2005 f\u00fcr alle besonderen B\u00e4ume aufgestellt wurden, k\u00f6nnen Sie heute den botanischen Reichtum noch mehr genie\u00dfen. Tierfreunde d\u00fcrfen hier Tierheimtiere kurz ausf\u00fchren. In einem Spielbereich k\u00f6nnen sich Kinder bis 10 Jahre so richtig austoben. Bei sch\u00f6nem Wetter ist das hier der angesagte Chill- und Picknickort von Gentern und Studenten. Guten Appetit!</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Gent, eine Metropole, ein Park in einer Stadt </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Im Jahr 1913 musste die Zitadelle wegen der Weltausstellung von Gent im selben Jahr weichen. Eine Vielzahl von Geb\u00e4uden wurde errichtet, um die Weltausstellung von 1913 unterzubringen. Beim Floralienpalast handelt es sich zweifelsohne um den bekanntesten Palast. 1930 wurde der Park erneut umgestaltet, diesmal im Rahmen der Feierlichkeiten zu 100 Jahren Unabh\u00e4ngigkeit. </span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Kasematten, Bunker und botanische Rarit\u00e4ten </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Bei der Anlage des Parks hat man sich die vorhandenen H\u00e4nge und \u00dcberreste der ehemaligen Zitadelle zunutze gemacht. Es lassen sich noch Teile der Kasematten erkennen. Die 780 B\u00e4ume, unter denen sich sehr seltene Exemplare befinden, stellen f\u00fcr Besucher, denen Natur viel bedeutet, eine zus\u00e4tzliche Attraktion dar. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span>Seit 1984 steht der Park unter Naturschutz. Im Vorfeld des Zweiten Weltkriegs wurde 1938 unter dem Park ein Bunker gebaut, der aber beim Einmarsch der Deutschen noch nicht fertig war.\u00a0<a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"09a38556-1bb0-4fee-a168-0aa484610a25\" href=\"/de/staunen-erleben/botanischer-garten-der-universitaet-gent\" title=\"Botanischer Garten der Universit\u00e4t Gent\">Der Botanische Garten der Universit\u00e4t Gent</a> und der Campus Ledeganck befinden sich am Rand des Citadelparks.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Musik und Kunst</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Kunst und Musik sind im Citadelpark immer in n\u00e4chster N\u00e4he.\u00a0</span></span></span></span><span><span><span>Die Skulptur vom Leie-Maler und Begr\u00fcnder des Luminismus Emile Claus (1849-1924) befindet sich gegen\u00fcber dem botanischen Garten. Diese Skulptur stellt den Maler mit einer Farbenpalette in seiner Hand dar. An beiden Seiten des K\u00fcnstlers wird ein Kunstwerk von ihm gezeigt: \u201eDer Obstgarten\u201c und \u201eDas Flachsfeld\u201c. Zu Anfang seiner Karriere pr\u00e4gten ihn Renoir und Monet. Sp\u00e4ter wurde er Hauptvertreter des Impressionismus in Belgien. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Im n\u00f6rdlichen Teil des Citadelparks befindet sich eine wundersch\u00f6ne schmiedeeiserne Konstruktion auf einem achteckigen Natursteinsockel.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Dieser Konzertpavillon wurde 1885 unter F\u00fchrung des Genter Stadtarchitekten Charles Van Rysselberghe gebaut.</span> <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355\" href=\"/de/staunen-erleben/bummeln-auf-dem-kouter\" title=\"Bummeln auf dem Kouter\"><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Auch am Kouter befindet sich ein authentischer Konzertpavillon.</span></a></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The Citadelpark is a park in Ghent on the brow of a hill between the rivers Scheldt and Lys. This city park was created in 1875 on the place where the Dutch citadel of Ghent formerly stood, built between 1819 and 1831. The citadel, one of the largest and most modern in Europe at the time, was later used as an infantry and artillery barracks. It was in use until 1870.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Weekend trips and chill in Ghent  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Today it is a great place to enjoy botanical abundance. Spot the name tags that were placed in front of all the remarkable trees in 2005. Here, animal-lovers can take dogs from the rescue centre for a walk. Kids aged 10 and under can have fun in the playground. When the sun is shining, this spot is where Ghent residents and students come to chill out and have a picnic. Enjoy!</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>World class Ghent: a park in a city  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Ghent\u2019s citadel was demolished to make way for the 1913 World Expo in Ghent. Many buildings were constructed in its place to accommodate this World Expo. The Floralies Palace is doubtless the most famous pavilion. In 1930, the appearance of the park changed again, this time as part of the centenary celebrations for 100 years of Belgian independence. </span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Casemates, bunker and botanical rarities  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">When the park was landscaped, the existing slopes and remaining architecture of the former citadel were used. Here and there, parts of these casemates can still be found. The 780 trees in the park, including some rare specimens, are an added attraction for those who are green at heart. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span>The park has been a protected landscape since 1984. In 1938, a bunker was built in anticipation of the Second World War, but it was not yet ready when the Germans invaded the country.\u00a0<a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"09a38556-1bb0-4fee-a168-0aa484610a25\" href=\"/en/see-do/ghent-university-botanical-garden\" title=\"Ghent University Botanical Garden\">The university\u2019s Botanical Gardens</a> and Ledeganck campus are on the edge of the Citadelpark.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Music and art</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>In the Citadel park, you never have to look far to find references to art and music. </span></span></span></span><span><span><span>The statue of the painter Emile Claus (1849-1924), Lys painter and founder of luminism, is located opposite the Botanical Garden. It depicts the painter with a palette in his hand. Two of the artist\u2019s paintings can be seen on either side of him: \u2018The Orchard\u2019 and \u2018The Flax Field\u2019. At the beginning of his career, he was influenced by Renoir and Monet. He later became the leading impressionist in Belgium. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\">The northern part of the Citadel park features a magnificent wrought iron construction on an octagonal base made of natural stone. This music kiosk was built in 1885 under the supervision of the Ghent city architect Charles Van Rysselberghe.\u00a0 <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355\" href=\"/en/see-do/sunday-stroll-kouter\" title=\"Sunday stroll on the Kouter\">You can find another authentic music kiosk on the Kouter. </a></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Citadelpark es un parque de Gante situado en la l\u00ednea de colinas entre el Escalda y el Lys. Fue creado en 1875 en el lugar en el que estuvo la ciudadela (citadel) holandesa de Gante, construida entre 1819 y 1831. Se trataba de una de las m\u00e1s grandes y modernas de su tiempo en Europa. Se us\u00f3 como cuartel de infanter\u00eda y artiller\u00eda y se mantuvo en funcionamiento hasta 1870.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Relajarse en su escapada a Gante</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Hoy, este es un lugar en el que disfrutar de la riqueza bot\u00e1nica, con todos los \u00e1rboles especiales identificados con su nombre desde 2005. Los amantes de los animales tambi\u00e9n pueden sacar a pasear los hu\u00e9spedes de la protectora. Por su parte, los ni\u00f1os de hasta 10 a\u00f1os disponen de una zona de juegos. Cuando hace bueno, aqu\u00ed vienen los ganteses y los estudiantes a relajarse o a hacer un picnic. \u00a1Y con raz\u00f3n!</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un parque en la ciudad, un mundo en Gante</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">La ciudadela de Gante tuvo que dejar su sitio a la Exposici\u00f3n Universal de Gante de 1913. Para tal evento, se alzaron aqu\u00ed diversos edificios, de los que sin duda el m\u00e1s conocido es el Palacio de las Floralias. En 1930 el parque volvi\u00f3 a tener reformas, esta vez en el marco de las celebraciones por el centenario de la independencia de B\u00e9lgica.</span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Casamatas, b\u00fanker y rarezas bot\u00e1nicas</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Al construir el parque se aprovecharon las pendientes existentes y restos de la antigua ciudadela, por lo que a\u00fan hoy se ven partes de las casamatas. Los 780 \u00e1rboles, algunos de ellos ejemplares poco comunes, son un atractivo m\u00e1s para aficionados a la naturaleza.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span>Desde 1984, el parque constituye un paisaje protegido. En v\u00edsperas de la Segunda Guerra Mundial, en 1938, se construy\u00f3 debajo del parque un b\u00fanker subterr\u00e1neo, pero todav\u00eda no estaba terminado cuando Alemania invadi\u00f3 B\u00e9lgica.\u00a0Al lado del parque, <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"09a38556-1bb0-4fee-a168-0aa484610a25\" href=\"/es/ver-y-hacer/jardin-botanico-de-la-universidad-de-gante\" title=\"Jard\u00edn Bot\u00e1nico de la Universidad de Gante\">la Universidad tiene el jard\u00edn bot\u00e1nico</a> y el campus de Ledeganck.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>M\u00fasica y arte</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>El arte y la m\u00fasica nunca est\u00e1n muy lejos en el parque Citadelpark.\u00a0</span></span></span></span><span><span><span>La estatua de Emile Claus (1849-1924), pintor del rio Lys y fundador del luminismo, est\u00e1 situada en frente del jard\u00edn de plantas. Esta estatua representa el pintor con su paleta en la mano. A ambos lados de la estatua vienen representadas dos obras de arte suyas: 'De Boomgaard' y 'De Vlasgaard'. A principios de su carrera encontr\u00f3 una gran fuente de inspiraci\u00f3n en Renoir y Monet. M\u00e1s tarde fue el l\u00edder del impresionismo en B\u00e9lgica. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">En la parte norte del parque Citadelpark podr\u00e1 encontrar una espl\u00e9ndida construcci\u00f3n de hierro forjado que reposa sobre un pedestal de piedra natural.</span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Este quiosco musical fue construido en el a\u00f1o 1885 bajo la direcci\u00f3n del arquitecto municipal de Gante Charles Van Rysselberghe. <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355\" href=\"/es/ver-y-hacer/una-vuelta-por-el-kouter\" title=\"Una vuelta por el Kouter\">En el Kouter podr\u00e1 encontrar otro quiosco musical aut\u00e9ntico.</a></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Het Citadelpark is een park in Gent op een heuvelkam tussen Schelde en Leie. Dit stadspark werd aangelegd in 1875 op de plaats waar eerder de Hollandse citadel van Gent stond, gebouwd tussen 1819 en 1831. De citadel, een van de grootste en modernste van zijn tijd in Europa, later gebruikt als infanterie- en artilleriekazerne, bleef functioneren tot 1870.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Citytrippen en chillen in Gent </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Vandaag kan je hier extra genieten van de botanische rijkdom dankzij het naamzuiltje dat alle bijzondere bomen sinds 2005 flankeert. Dierenliefhebbers kunnen hier de dieren van het dierenasiel even uitlaten. En ook de kids kunnen zich hier uitleven in een speelzone tot 10 jaar. Als het zonnetje schijnt is deze plek de chill- en picknickzone van Gentenaars en studenten. Smakelijk!</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Gent een wereldstad, een park in een stad</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">De citadel in Gent moest plaats ruimen voor de wereldtentoonstelling van Gent in 1913. Zo kwamen er heel wat gebouwen om de wereldtentoonstelling van 1913 te huisvesten. Het Florali\u00ebnpaleis is ongetwijfeld het bekendste paleis. In 1930 veranderde het uitzicht van het park opnieuw, deze keer in het kader van het eeuwfeest van de onafhankelijkheid van Belgi\u00eb. </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Kazematten, bunker en botanische zeldzaamheden </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Bij de aanleg van het park werd gebruikgemaakt van de bestaande hellingen en relicten van de vroegere citadel. Hier en daar zijn er nog delen van de kazematten terug te vinden. De 780 bomen, waaronder een aantal zeldzame exemplaren, zijn hier een bijkomende attractie, voor bezoekers met een groen hart. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span>Sinds 1984 is het park een beschermd landschap. Onder het park werd in 1938 een bunker gebouwd in de aanloop naar de Tweede Wereldoorlog, maar deze was nog niet klaar toen de Duitsers het land binnenvielen.\u00a0<a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"09a38556-1bb0-4fee-a168-0aa484610a25\" href=\"/nl/zien-doen/plantentuin-universiteit-gent\" title=\"Plantentuin Universiteit Gent\">De plantentuin van de universiteit </a>en de campus Ledeganck liggen aan de rand van het Citadelpark.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Muziek en kunst</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>Kunst en muziek zijn nooit ver weg in het Citadelpark. Het standbeeld van Emile Claus (1849-1924), Leieschilder en grondlegger van het luminisme, staat tegenover de plantentuin. Dit beeld stelt hem voor met een schilderspalet in zijn hand. Aan beide kanten van de kunstenaar wordt een kunstwerk van hem afgebeeld: 'De Boomgaard' en 'De Vlasgaard'. In het begin van zijn carri\u00e8re is hij be\u00efnvloed door Renoir en Monet. Later werd hij kopman van het impressionisme in Belgi\u00eb. </span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span>In het noordelijke gedeelte van het Citadelpark staat een prachtige gietijzeren constructie op een achthoekige sokkel in natuursteen. Deze muziekkiosk werd onder leiding van de Gentse stadsarchitect Charles Van Rysselberghe gebouwd in 1885. <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355\" href=\"/nl/zien-doen/kuieren-op-de-kouter\" title=\"Kuieren op de Kouter\">Ook op de Kouter </a></span><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355\" href=\"/nl/zien-doen/kuieren-op-de-kouter\" title=\"Kuieren op de Kouter\"><span>vind je nog een authentieke muziekkiosk.</span></a></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le Citadelpark est situ\u00e9 sur une cr\u00eate entre l\u2019Escaut et la Lys. Ce parc municipal a \u00e9t\u00e9 am\u00e9nag\u00e9 en 1875 \u00e0 l\u2019endroit o\u00f9 se trouvait auparavant la citadelle hollandaise de Gand, construite entre 1819 et 1831. Cette citadelle, une des plus imposantes et modernes d\u2019Europe \u00e0 l\u2019\u00e9poque, servit ensuite de caserne d\u2019infanterie puis d\u2019artillerie. Elle est rest\u00e9e active jusqu\u2019en 1870.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Citytrip et d\u00e9tente \u00e0 Gand  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Aujourd\u2019hui, vous pouvez encore profiter de la richesse botanique de ce parc gr\u00e2ce aux \u00e9criteaux qui garnissent depuis 2005 tous les arbres extraordinaires. Les amoureux des b\u00eates pourront \u00e9galement promener ici les petits pensionnaires du refuge pour animaux, tandis que vos t\u00eates blondes pourront se d\u00e9fouler dans la plaine de jeux r\u00e9serv\u00e9e aux enfants jusqu\u2019\u00e0 10 ans. Lorsque le soleil pointe le bout du nez, cet endroit est pris d\u2019assaut par les pique-niqueurs gantois et les \u00e9tudiants en qu\u00eate de d\u00e9tente. Bon app\u00e9tit\u00a0!</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Gand, ville universelle et parc en ville </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">La citadelle dut lib\u00e9rer de l\u2019espace pour l\u2019exposition universelle organis\u00e9e \u00e0 Gand en 1913. Ainsi, de nombreux b\u00e2timents accueillirent l\u2019exposition de 1913. Le Palais des Floralies est sans aucun doute le plus c\u00e9l\u00e8bre d\u2019entre eux. En 1930, le parc a de nouveau chang\u00e9 d\u2019apparence, cette fois pour c\u00e9l\u00e9brer le centenaire de l\u2019ind\u00e9pendance de la Belgique. </span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Casemates, bunker et curiosit\u00e9s botaniques  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Les vestiges de l\u2019ancienne citadelle ont servi \u00e0 l\u2019am\u00e9nagement du parc et l\u2019on aper\u00e7oit encore, \u00e7\u00e0 et l\u00e0, des restes de casemates. Les 780 arbres, parmi lesquels on trouve des esp\u00e8ces rares, constituent un attrait suppl\u00e9mentaire pour les amoureux de la nature. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span>Le parc est class\u00e9 site prot\u00e9g\u00e9 depuis 1984. En 1938, un bunker a \u00e9t\u00e9 construit sous le parc en pr\u00e9paration de la Seconde Guerre mondiale, mais il n\u2019\u00e9tait pas termin\u00e9 quand les Allemands envahirent le pays.\u00a0<a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"09a38556-1bb0-4fee-a168-0aa484610a25\" href=\"/fr/voir-et-faire/jardin-botanique-de-luniversite-de-gand\" title=\"Jardin Botanique de l'Universit\u00e9 de Gand\">Le Jardin botanique</a> de l\u2019universit\u00e9 et le campus Ledeganck bordent le Citadelpark.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Musique et art</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>L\u2019art et la musique ne sont jamais loin dans le Citadelpark.</span></span></span></span> <span><span><span>La statue d\u2019Emile Claus (1849-1924), peintre de la Lys et fondateur du luminisme, fait face au jardin botanique. Cette statue repr\u00e9sente le peintre, une palette \u00e0 la main. De part et d\u2019autre de l\u2019artiste, ses \u0153uvres \u00abLe verger\u00bb et \u00abLa r\u00e9colte du lin\u00bb sont \u00e9voqu\u00e9es. Le d\u00e9but de la carri\u00e8re de Claus est influenc\u00e9 par Renoir et Monet. Il deviendra ensuite le chef de file de l\u2019impressionnisme en Belgique. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Dans la partie nord du Citadelpark se trouve une splendide construction en fer forg\u00e9 reposant sur un socle octogonal en pierre naturelle.</span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Ce kiosque \u00e0 musique a \u00e9t\u00e9 construit en 1885 sous la direction de l\u2019architecte gantois Charles Van Rysselberghe.</span> <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355\" href=\"/fr/voir-et-faire/flaner-sur-le-kouter\" title=\"Fl\u00e2ner sur le Kouter\"><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Vous trouverez un autre kiosque \u00e0 musique authentique sur le Kouter.</span></a></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1872"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d37d91a4-c225-450c-866a-51b9b7d3ba61",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9dd111d3-92e0-42aa-9e6d-c5a40d705de8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Der Citadelpark von Gent "
                ],
                "en": [
                    "The Citadelpark in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Parque Citadelpark"
                ],
                "nl": [
                    "Citadelpark"
                ],
                "fr": [
                    "Le Citadelpark de Gand "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die gr\u00f6\u00dfte gr\u00fcne Lunge, zwischen Schelde und Leie "
                ],
                "en": [
                    "Largest green lung between the Scheldt and Lys "
                ],
                "es": [
                    "El mayor pulm\u00f3n verde, entre el Escalda y el Lys"
                ],
                "nl": [
                    "Grootste groene stadslong, tussen Schelde en Leie "
                ],
                "fr": [
                    "Un long bras vert entre Lys et Escaut "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-11T12:58:28+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/citadelpark/4d60e04d5b276dcb51151cc6",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d2394711-Reviews-Citadel_Park-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e75b5fcc-b6c5-4976-ac56-4ebb845fb088",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b551a5e8-3dd5-4250-9719-7e77801ad4c9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e99a0a5-58de-443d-a511-90714ef1ddb6"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004159.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004159.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "S.M.A.K. - St\u00e4dtisches Museum f\u00fcr Aktuelle Kunst",
                        "en": "S.M.A.K. - Municipal Museum of Contemporary Art",
                        "es": "S.M.A.K. - Museo municipal de arte actual",
                        "nl": "S.M.A.K. - Stedelijk Museum voor Actuele Kunst",
                        "fr": "S.M.A.K. - Mus\u00e9e municipal d'art contemporain"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004164.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004164.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "S.M.A.K. - St\u00e4dtisches Museum f\u00fcr Aktuelle Kunst",
                        "en": "S.M.A.K. - Municipal Museum of Contemporary Art",
                        "es": "S.M.A.K. - Museo municipal de arte actual",
                        "nl": "S.M.A.K. - Stedelijk Museum voor Actuele Kunst",
                        "fr": "S.M.A.K. - Mus\u00e9e municipal d'art contemporain"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Smakgevel6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Smakgevel6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "S.M.A.K. - St\u00e4dtisches Museum f\u00fcr Aktuelle Kunst",
                        "en": "S.M.A.K. - Municipal Museum of Contemporary Art",
                        "es": "S.M.A.K. - Museo municipal de arte actual",
                        "nl": "S.M.A.K. - Stedelijk Museum voor Actuele Kunst",
                        "fr": "S.M.A.K. - Mus\u00e9e municipal d'art contemporain"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004178.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004178.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "S.M.A.K. - St\u00e4dtisches Museum f\u00fcr Aktuelle Kunst",
                        "en": "S.M.A.K. - Municipal Museum of Contemporary Art",
                        "es": "S.M.A.K. - Museo municipal de arte actual",
                        "nl": "S.M.A.K. - Stedelijk Museum voor Actuele Kunst",
                        "fr": "S.M.A.K. - Mus\u00e9e municipal d'art contemporain"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004179.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004179.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "S.M.A.K. - St\u00e4dtisches Museum f\u00fcr Aktuelle Kunst",
                        "en": "S.M.A.K. - Municipal Museum of Contemporary Art",
                        "es": "S.M.A.K. - Museo municipal de arte actual",
                        "nl": "S.M.A.K. - Stedelijk Museum voor Actuele Kunst",
                        "fr": "S.M.A.K. - Mus\u00e9e municipal d'art contemporain"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004180.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004180.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "S.M.A.K. - St\u00e4dtisches Museum f\u00fcr Aktuelle Kunst",
                        "en": "S.M.A.K. - Municipal Museum of Contemporary Art",
                        "es": "S.M.A.K. - Museo municipal de arte actual",
                        "nl": "S.M.A.K. - Stedelijk Museum voor Actuele Kunst",
                        "fr": "S.M.A.K. - Mus\u00e9e municipal d'art contemporain"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks08-DT004178.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks08-DT004178.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "S.M.A.K., zeitgen\u00f6ssische Kunst in Gent",
                        "en": "S.M.A.K.: contemporary art in Ghent",
                        "es": "El S.M.A.K.: arte actual en Gante",
                        "nl": "S.M.A.K. Gent",
                        "fr": "S.M.A.K., l\u2019art contemporain \u00e0 Gand"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -828
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1871",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/smak-contemporary-art-ghent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "552",
                    "SMAK - Stedelijk Museum voor Actuele Kunst",
                    "5",
                    "Bezoekuren",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jan Hoetplein 1",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292407601"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7228980429916 51.038234970509)"
                },
                "email": [
                    "info@smak.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/90fbd16d-53a8-4fd2-9662-9c0fc7269adf",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "S.M.A.K."
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/19",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/19",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kunstliebhaber zeitgen\u00f6ssischer Kunst m\u00fcssen bei ihrem Besuch in Gent unbedingt ins S.M.A.K. gehen. Das St\u00e4dtische Museum f\u00fcr Aktuelle Kunst oder kurz das \u201eS.M.A.K.\u201c wurde 1999 gegr\u00fcndet und befindet sich gegen\u00fcber dem MSK in einem fr\u00fcheren Kasinogeb\u00e4ude. Dynamisch und eigenwillig. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Die Sammlung</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Die Stadt Gent ist eigenwillig und so ist es auch das Museum f\u00fcr zeitgen\u00f6ssische Kunst.\u00a0</span></span><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Sammlung gilt als die bedeutendste Sammlung zeitgen\u00f6ssischer Kunst in Flandern mit nationalen und internationalen Meisterwerken. Alle vier Monate zeigt das Museum eine Auswahl dieser Werke in Wechselwirkung mit originellen, oft gewagten Ausstellungen.\u00a0</span></span></span></span></span><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Im <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"f5fcedf4-58c2-4977-9f17-857491149331\" href=\"/de/gastronomie/smak-cafe\" title=\"S.M.A.K.-caf\u00e9 \">Museumscaf\u00e9 </a>k\u00f6nnen Sie die zahlreichen Eindr\u00fccke in aller Ruhe sortieren.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Das Broodthaerskabinet</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Marcel Broodthaers (1924-1976) war eine der erfolgreichsten Figuren der Kunstgeschichte des 20.\u00a0Jahrhunderts.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Das Broodthaerskabinet ist eine Dauerausstellung unter anderem von Kunstwerken, Editionen, B\u00fcchern und Archivmaterial von Marcel Broodthaers aus der Kollektion des Museums.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Der Einfluss seiner Aktivit\u00e4ten als K\u00fcnstler wurde schon zu seinen Lebzeiten nicht nur im eigenen Land erkannt. Auch international erzielte er schon fr\u00fch seinen Durchbruch, und die Ausstrahlung seiner Werke ist dauerhaft.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Der Volksheld Jan Hoet, Kunstpapst von Gent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Unter der inspirierenden Leitung von Ausstellungskurator und Kunstpapst Jan Hoet, einer besonderen Pers\u00f6nlichkeit, erhielt die fr\u00fchere Abteilung des MSK f\u00fcr moderne Kunst hier ein eigenes Zuhause, das S.M.A.K. Die Dauerausstellung dieses Museums f\u00fcr zeitgen\u00f6ssische Kunst umfasst nationale und internationale Meisterwerke der K\u00fcnstlergruppe Cobra sowie Werke aus den Bereichen Pop Art, Minimal Art, Konzeptkunst und Arte Povera, die zu den ber\u00fchmtesten der Welt geh\u00f6ren. </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Wolkenvermesser, Jan Fabre auf dem Dach des S.M.A.K.</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Interessant: Sehen Sie sich die Skulptur von Jan Fabre auf dem Dach des Geb\u00e4udes an: Den K\u00f6rper des dargestellten Mannes, der die Wolken ausmisst (so auch der Titel des Kunstwerks), hat Fabre nach dem Vorbild seines eigenen K\u00f6rpers gestaltet, w\u00e4hrend das Gesicht dem seines verstorbenen Bruders nachempfunden ist.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Das Museum ist vom 11.2. bis 15.3.2019 wegen des Aufbaus der gro\u00dfen Ausstellung </span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><a href=\"https://visit.gent.be/de/veranstaltungskalender/20-jahre-smak\">20 Jahre S.M.A.K.</a> </span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>geschlossen</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Lovers of contemporary art absolutely can\u2019t afford to miss a visit to the S.M.A.K. during their weekend in Ghent. The Municipal Museum of Contemporary Art, or S.M.A.K. for short (in Dutch), was founded in 1999 and is located opposite the MSK in a former casino building. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>The collection</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>The city of Ghent is known for its rebelliousness, and its contemporary art museum is every bit as dynamic and unconventional as Ghent itself.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The collection is considered to be the most important collection of contemporary art in Flanders, with world-famous works of art from Belgium and abroad. Every four months, the museum exhibits a selection of these works in alternation with original, often daring exhibitions.\u00a0</span></span></span></span></span><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Recover at leisure from the assault on your senses in <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"f5fcedf4-58c2-4977-9f17-857491149331\" href=\"/en/eat-drink/smak-cafe\" title=\"S.M.A.K.-caf\u00e9 \">the museum caf\u00e9</a>.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>The Broodthaerskabinet</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Marcel Broodthaers (1924-1976) was one of the most influential figures in 20th-century art history.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>The Broodthaerskabinet is a permanent presentation of works of art, editions, books and archive pieces by Marcel Broodthaers from the museum\u2019s collection.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>The impact of his artistic practice was not only felt in his own country during his lifetime. He soon made his international breakthrough as well, with work that forms a lasting legacy. </span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u2018The Man who Measures the Clouds\u2019  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Take a look at the sculpture by Jan Fabre on the roof: the body of \u2018The Man who Measures the Clouds\u2019 is modelled on Fabre himself, but the face belongs to his dead brother.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Popular hero Jan Hoet, the art pope of Ghent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Under the inspiring leadership of the controversial curator and \u2018art pope\u2019 Jan Hoet, the former \u2018contemporary art wing\u2019 of the MSK was given its own museum, the S.M.A.K. The permanent collection at this museum for contemporary art includes top Belgian and international works of art by Cobra, pop art, minimal art, conceptual art and arte povera artists, who are now among the most famous artists in the world. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN\" xml:lang=\"EN\" xml:lang=\"EN\"><span><span>The museum is closed from 11/02 to 15/03/2019 for the construction of the large exhibition </span></span></span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><a href=\"https://visit.gent.be/en/calendar/20-years-smak\">20 Years of S.M.A.K.</a></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Los amantes del arte contempor\u00e1neo no pueden dejar de lado el S.M.A.K. en su fin de semana en Gante. El Museo Municipal de Arte Actual (S.M.A.K.) fue fundado en 1999 y se encuentra frente al MSK, en un antiguo casino. Din\u00e1mico y caprichoso. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>La colecci\u00f3n</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>La ciudad tiene una personalidad peculiar y su museo de arte contempor\u00e1neo no pod\u00eda ser menos.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Esta colecci\u00f3n con obras maestras tanto nacionales como internacionales se considera una de las m\u00e1s importantes del arte contempor\u00e1neo de Flandes. Cada cuatro meses el museo muestra una selecci\u00f3n de estas obras que se presenta en interacci\u00f3n con exposiciones originales y a menudo osadas.\u00a0</span></span></span></span></span><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Para reponerse de las intensas impresiones, el mejor lugar es <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"f5fcedf4-58c2-4977-9f17-857491149331\" href=\"/es/comida-bebida/smak-cafe\" title=\"S.M.A.K.-caf\u00e9 \">el caf\u00e9 del museo</a>.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>El Gabinete Broodthaers</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Marcel Broodthaers (1924-1976) es una de las figuras m\u00e1s influyentes en la historia del arte del siglo XX.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>El Gabinete Broodthaers es una presentaci\u00f3n permanente que incluye, entre otras cosas, obras art\u00edsticas, ediciones, libros y piezas de archivo de Marcel Broodthaers que obran en manos del museo.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>El impacto de sus actividades como creador llam\u00f3 la atenci\u00f3n ya en su tiempo, y no s\u00f3lo en su pa\u00eds: tambi\u00e9n a nivel internacional alcanz\u00f3 una r\u00e1pida notoriedad y la proyecci\u00f3n de su obra se mantiene a d\u00eda de hoy.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Jan Hoet, patriarca del arte en Gante </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Bajo la inspiradora direcci\u00f3n de Jan Hoet, conservador y respetad\u00edsima autoridad en materia de arte, el antiguo Departamento de Arte Actual del MSK obtuvo su propio museo, el S.M.A.K. La colecci\u00f3n permanente de esta casa del arte contempor\u00e1neo posee obras de primera fila nacionales e internacionales de algunos de los principales nombres mundiales de movimientos como el CoBrA, el pop art, el minimalismo, el arte conceptual o el arte povera.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>El medidor de nubes: Jan Fabre encima del S.M.A.K.</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Una interesante curiosidad: no se pierda la escultura de Jan Fabre sobre la cubierta. El cuerpo del \u201cHombre que mide las nubes\u201d tuvo como modelo al propio Fabre, mientras que el rostro es el de su difunto hermano.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\"><span><span>El museo est\u00e1 cerrado del 11/02 al 15/03/2019 por la construcci\u00f3n de la gran exposici\u00f3n </span></span></span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\"><span><a href=\"https://visit.gent.be/es/agenda/20-anos-de-smak\">20 a\u00f1os de S.M.A.K.</a></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Kunstliefhebbers van hedendaagse kunst kunnen het S.M.A.K. tijdens hun weekend in Gent niet links laten liggen. Het Stedelijk Museum voor Actuele Kunst, kortweg S.M.A.K., werd opgericht in 1999 en ligt tegenover het MSK in een voormalig casinogebouw. Dynamisch en eigenzinnig. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>De Collectie</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>De stad Gent is eigenwijs en zo ook haar museum voor actuele kunst.\u00a0</span></span></span></span></span><span><span><span><span><span>De collectie wordt beschouwd als de belangrijkste verzameling hedendaagse kunst in Vlaanderen met nationale en internationale topwerken.</span> <span>Om de vier maanden toont het museum een selectie van die werken in wisselwerking met originele, vaak gedurfde tentoonstellingen.\u00a0</span></span></span></span></span><span><span><span><span><span>Langzaam bekomen van de vele indrukken doe je in <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"f5fcedf4-58c2-4977-9f17-857491149331\" href=\"/nl/eten-drinken/smak-cafe\" title=\"S.M.A.K.-caf\u00e9 \">het museumcaf\u00e9</a>.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Broodthaerskabinet</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span><span>Marcel Broodthaers (1924-1976) was een van de meest invloedrijke figuren in de 20ste-eeuwse kunstgeschiedenis.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span><span><span><span><span><span><span><span>Het Broodthaerskabinet is een permanente presentatie van onder meer kunstwerken, edities, boeken en archiefstukken van Marcel Broodthaers uit de collectie van het museum.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span><span><span><span><span><span><span><span>De impact van zijn activiteiten als kunstenaar werd destijds niet alleen opgemerkt in eigen land. Ook internationaal brak hij snel door en is de uitstraling van zijn werk blijvend. </span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Volksheld Jan Hoet, kunstpaus van Gent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Onder de bezielende leiding van conservator en kunstpaus Jan Hoet, een spraakmakend figuur, kreeg de voormalige \u2018afdeling Actuele Kunst\u2019 van het MSK haar eigen museum, het S.M.A.K. De vaste collectie van dit museum voor hedendaagse kunst bezit nationale en internationale topwerken van kunstenaars uit de Cobra, popart, minimal art, conceptuele kunst en arte povera, die ondertussen tot de wereldtop behoren. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Wolkenmeter, Jan Fabre op \u2018t dak van \u2018t S.M.A.K.</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Interessant weetje: Let eens op de sculptuur van Jan Fabre op het dak: het lichaam van \u2018de man die de wolken meet\u2019 is gemodelleerd naar dat van Fabre zelf, terwijl het gezicht dat van zijn overleden broer is.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Het museum is gesloten van 11/02 tot 15/03/2019 voor de opbouw van de grote tentoonstelling <a href=\"https://visit.gent.be/nl/agenda/20-jaar-smak\">20 jaar S.M.A.K.</a></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Les amateurs d'art contemporain ne manqueront pas de visiter le S.M.A.K. pendant leur voyage \u00e0 Gand. Le Mus\u00e9e municipal d'Art contemporain ou S.M.A.K. a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 en 1999 et fait face au MSK dans un ancien casino. Dynamique et original.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>La Collection</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>La ville de Gand est unique, et son mus\u00e9e d'art contemporain ne l'est pas moins.\u00a0</span></span></span></span></span></span><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">La collection est consid\u00e9r\u00e9e comme la plus importante collection d\u2019art contemporain en Flandre, comptant des chefs-d'\u0153uvre nationaux et internationaux. Tous les quatre mois, le mus\u00e9e expose une s\u00e9lection de ces \u0153uvres qui partagent l'affiche avec des expositions originales et souvent audacieuses.\u00a0</span></span></span></span></span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Pour \u00e9changer toutes vos impressions, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 faire une halte au <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"f5fcedf4-58c2-4977-9f17-857491149331\" href=\"/fr/boire-manger/smak-cafe\" title=\"S.M.A.K.-caf\u00e9 \">S.M.A.K. caf\u00e9</a> apr\u00e8s la visite.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Le cabinet Broodthaers</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Marcel Broodthaers (1924-1976) \u00e9tait l'une des figures les plus influentes de l'histoire de l'art du 20\u00e8me si\u00e8cle.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Le cabinet Broodthaers est un espace de pr\u00e9sentation permanente d\u2019\u0153uvres d'art, d\u2019\u00e9ditions, de livres et d'archives de Marcel Broodthaers, tous issus de la collection du mus\u00e9e.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>\u00c0 l'\u00e9poque, ses activit\u00e9s artistiques ont eu une influence dans notre pays mais pas seulement\u00a0: il a \u00e9galement perc\u00e9 tr\u00e8s rapidement sur la sc\u00e8ne internationale et aujourd'hui, le rayonnement de son \u0153uvre ne faiblit pas.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Jan Fabre mesure les nuages sur le toit </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Bon \u00e0 savoir\u00a0: ne manquez pas la sculpture de Jan Fabre sur le toit. Le corps de l'homme qui mesure les nuages (<em>de man die de wolken meet</em>) a \u00e9t\u00e9 model\u00e9 \u00e0 l'image de celui de Fabre lui-m\u00eame, tandis que son visage est celui de son fr\u00e8re d\u00e9c\u00e9d\u00e9.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Jan Hoet, h\u00e9ros populaire &amp; pape de l\u2019art \u00e0 Gand </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Sous la conduite inspir\u00e9e du conservateur et pape de l'art, le renomm\u00e9 Jan Hoet, l'ancien \"d\u00e9partement d\u2019Art contemporain\"\u00a0du MSK a h\u00e9rit\u00e9 de son propre mus\u00e9e. La collection permanente compte en son sein des chefs-d'\u0153uvre nationaux et internationaux d'artistes issus des mouvements Cobra, pop art, minimalisme, art conceptuel et arte povera. Des artistes qui font d\u00e9sormais partie du gratin mondial. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Le mus\u00e9e est ferm\u00e9 du 11/02 au 15/03/2019 pour la construction de la grande exposition</span></span></span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span> <a href=\"https://visit.gent.be/fr/agenda/le-smak-20-ans\">Le S.M.A.K. a 20 ans</a>.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1871"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "5": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Personen mit einer Behinderung und Begleiter",
                        "en": "Disabled and their carers",
                        "es": "Personas con una minusval\u00eda + acompa\u00f1antes",
                        "nl": "Personen met een handicap en hun begeleiders",
                        "fr": "Personnes handicap\u00e9es + accompagnateurs"
                    }
                },
                "0": {
                    "price": "15",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "6": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent",
                        "en": "Accessible with a\u00a0CityCard Gent",
                        "es": "Entrada con el\u00a0CityCard Gent",
                        "nl": "Toegang met CityCard Gent",
                        "fr": "Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "12",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": "Reductietarief groepen min. 15 pers.",
                        "es": null,
                        "nl": "Reductietarief groepen min. 15 pers.",
                        "fr": null
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                },
                "3": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -19 Jahre",
                        "en": "Reduction -19 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -19 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -19 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -19 ans"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "12",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre",
                        "en": "Reduction +65 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief +65 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction +65 ans"
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "2",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre",
                        "en": "Reduction -26 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -26 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -26 ans"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/bb592fd8-c090-4e69-8c13-d542ea4687e2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "S.M.A.K., zeitgen\u00f6ssische Kunst in Gent"
                ],
                "en": [
                    "S.M.A.K.: contemporary art in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "El S.M.A.K.: arte actual en Gante"
                ],
                "nl": [
                    "S.M.A.K. hedendaage kunst in Gent "
                ],
                "fr": [
                    "S.M.A.K., l\u2019art contemporain \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "field_group_contact": [
                {
                    "field_opening_hours": [],
                    "@type": [
                        "ContactPoint",
                        "PostalAddress"
                    ],
                    "created": "2011-11-23T15:33:59+00:00",
                    "telephone": [
                        [
                            "+3292101075"
                        ]
                    ],
                    "geometry": {
                        "@type": "geosparql:Geometry",
                        "asWKT": "POINT (3.75848 51.08987)"
                    },
                    "modified": "2019-02-07T07:41:55+00:00",
                    "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5c4c5d9a-72bf-4e72-9279-0492da155d25",
                    "name": {
                        "de": [],
                        "en": [],
                        "es": [],
                        "nl": [
                            "BoekjeBezoek"
                        ],
                        "fr": []
                    },
                    "page": "https://visit.gent.be/node/206",
                    "url": "https://visit.gent.be/nl/node/206",
                    "email": [],
                    "field_address": []
                }
            ],
            "description": {
                "de": [
                    "Eigenwillig aktuell, Museum f\u00fcr zeitgen\u00f6ssische Kunst"
                ],
                "en": [
                    "Idiosyncratic and contemporary art museum"
                ],
                "es": [
                    "Un museo actual para el arte de hoy"
                ],
                "nl": [
                    "Eigenzinnig actueel, museum voor actuele kunst"
                ],
                "fr": [
                    "Mus\u00e9e municipal d'art contemporain"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-02-28T11:03:10+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/SMAK.Gent/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/stedelijk-museum-voor-actuele-kunst--smak/4b5c4d1bf964a520342a29e3",
                    ""
                ],
                [
                    "twitter",
                    "https://twitter.com/smakgent",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8caa5774-331d-4a95-b927-773d7767465f",
                [
                    1682
                ]
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sphinx12.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sphinx12.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sphinx Kino",
                        "en": "Cinema Sphinx",
                        "es": "Cine Sphinx",
                        "nl": "Sphinx cinema Gent",
                        "fr": "Cin\u00e9ma Sphinx"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sphinx-gent-zaal.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sphinx-gent-zaal.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sphinx Kino",
                        "en": "Cinema Sphinx",
                        "es": "Cine Sphinx",
                        "nl": "Sphinx cinema Gent",
                        "fr": "Cin\u00e9ma Sphinx"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sphinx-gent-film.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sphinx-gent-film.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sphinx Kino",
                        "en": "Cinema Sphinx",
                        "es": "Cine Sphinx",
                        "nl": "Sphinx cinema Gent",
                        "fr": "Cin\u00e9ma Sphinx"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sphinx-gent-inkom.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sphinx-gent-inkom.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sphinx Kino",
                        "en": "Cinema Sphinx",
                        "es": "Cine Sphinx",
                        "nl": "Sphinx cinema Gent",
                        "fr": "Cin\u00e9ma Sphinx"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sphinx-gent-onthaal.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sphinx-gent-onthaal.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sphinx Kino",
                        "en": "Cinema Sphinx",
                        "es": "Cine Sphinx",
                        "nl": "Sphinx cinema Gent",
                        "fr": "Cin\u00e9ma Sphinx"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sphinx-gent-cafe.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sphinx-gent-cafe.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sphinx Kino",
                        "en": "Cinema Sphinx",
                        "es": "Cine Sphinx",
                        "nl": "Sphinx cinema Gent",
                        "fr": "Cin\u00e9ma Sphinx"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sphinx12.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sphinx12.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sphinx Kino",
                        "en": "Cinema Sphinx",
                        "es": "Cine Sphinx",
                        "nl": "Sphinx cinema Gent",
                        "fr": "Cin\u00e9ma Sphinx"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -205
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1ab96d10-fd7d-48f2-bbb5-8b68f0b8f697",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1870",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/cinema-sphinx",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "4434",
                    "Sphinx caf\u00e9",
                    "201",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Michielshelling 3",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292256086"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721641 51.053708)"
                },
                "email": [
                    "info@sphinx-cinema.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/aa937509-c74f-4500-9c47-4b8d359becd0",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sphinx cinema & caf\u00e9 "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/48",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/48",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Am Fu\u00df der Sint-Michiels-Br\u00fccke befindet sich das Kino Sphinx, eins der Genter Filmkunstkinos; es bietet 5 S\u00e4le und ein angrenzendes Lokal mit Terrasse. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dort gibt es belgische und europ\u00e4ische Filme, Weltkino, amerikanische unabh\u00e4ngige Filme und eine gro\u00dfe Auswahl an Familienfilmen.\u00a0<br />\nDas Kino Sphinx nimmt an mehreren Festivals wie dem Filmfestival von Gent und Courtisane teil, richtet aber auch selbst Filmveranstaltungen aus wie Anima, Pinx und cineMAS.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "At the foot of St Michael\u2019s bridge is the Sphinx Cinema, one of Ghent\u2019s art house cinemas, with five screens and a neighbouring bar with a terrace. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>You can go there to see Belgian and European films, world cinema, independent American films and a wide choice of family movies.\u00a0<br />\nSphinx Cinema hosts several festivals, including Film Fest Ghent and Courtisane, but also organises film events itself, such as Anima, Pinx and cineMAS.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Al pie del Puente de San Miguel encontramos el Cine Sphinx, uno de los cines especializados en arte y ensayo de Gante, con 5 salas y un caf\u00e9 con terraza al lado. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Podemos acudir aqu\u00ed para ver pel\u00edculas belgas y del resto de Europa, cine del mundo, pel\u00edculas estadounidenses independientes y una amplia oferta para familias.\u00a0<br />\nEl Cine Sphinx acoge diversos festivales, como el Festival de Cine de Gante o el Festival Courtisane, pero organiza tambi\u00e9n sus propios eventos cinematogr\u00e1ficos, como Anima, Pinx o cineMAS.\u00a0\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Aan de voet van de Sint-Michielsbrug vind je cinema Sphinx, \u00e9\u00e9n van de arthouse bioscopen in Gent, met 5 zalen en een aangrenzend caf\u00e9 met terras. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Je kunt er terecht voor nationale en Europese films, wereldcinema, Amerikaanse onafhankelijke films \u00e9n een uitgebreid aanbod voor gezinnen.\u00a0<br />\nSphinx cinema ontvangt verschillende festivals zoals het Film Fest Gent en Courtisane, maar organiseert zelf ook filmevenementen zoals Anima, Pinx en cineMAS.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Au pied du Pont Saint-Michel se trouve le Sphinx, un des cin\u00e9mas art et essai de Gand, qui compte 5 salles et un caf\u00e9 attenant avec terrasse. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vous pouvez y d\u00e9couvrir des films belges et europ\u00e9ens, le cin\u00e9ma du monde, des films am\u00e9ricains ind\u00e9pendants et une offre diversifi\u00e9e pour les familles.\u00a0<br />\nLe cin\u00e9ma Sphinx accueille diff\u00e9rents festivals comme le Film Fest Gent et Courtisane, mais organise aussi lui-m\u00eame des \u00e9v\u00e9nements tels qu\u2019Anima, Pinx et cineMAS.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1870"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a20dcbc9-26a7-47e7-9221-983cb2b14ddf",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Sphinx Kino"
                ],
                "en": [
                    "Cinema Sphinx"
                ],
                "es": [
                    "Cine Sphinx"
                ],
                "nl": [
                    "Sphinx cinema"
                ],
                "fr": [
                    "Cin\u00e9ma Sphinx"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Weltkino in stimmungsvollem Ambiente"
                ],
                "en": [
                    "World cinema in a beautiful setting"
                ],
                "es": [
                    "Pel\u00edculas internacionales en un acogedor cine"
                ],
                "nl": [
                    "Wereldcinema in sfeervolle bioscoop"
                ],
                "fr": [
                    "Visionnez des films du monde dans un cin\u00e9ma anim\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-15T15:27:50+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5ada0b1b-0ee3-4488-abb3-8ac9a4519bb0",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/02457820-0cd2-4f53-ac68-3d20b133d496"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003588.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003588.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Michael-Br\u00fccke",
                        "en": "St Michael's Bridge",
                        "es": "Puente de San Miguel",
                        "nl": "Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Pont Saint-Michel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003641.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003641.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Michael-Br\u00fccke",
                        "en": "St Michael's Bridge",
                        "es": "Puente de San Miguel",
                        "nl": "Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Pont Saint-Michel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004000.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004000.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Michael-Br\u00fccke",
                        "en": "St Michael's Bridge",
                        "es": "Puente de San Miguel",
                        "nl": "Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Pont Saint-Michel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004153.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004153.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Michael-Br\u00fccke",
                        "en": "St Michael's Bridge",
                        "es": "Puente de San Miguel",
                        "nl": "Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Pont Saint-Michel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004154.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004154.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Michael-Br\u00fccke",
                        "en": "St Michael's Bridge",
                        "es": "Puente de San Miguel",
                        "nl": "Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Pont Saint-Michel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks07-DT004157.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks07-DT004157.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Michael-Br\u00fccke, Romantik in Gent",
                        "en": "St Michael\u2019s Bridge, romantic Ghent",
                        "es": "El rom\u00e1ntico Puente de San Miguel",
                        "nl": "Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Pont Saint-Michel & romantiques"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -458
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1868",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/st-michaels-bridge-romantic-ghent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    null,
                    null,
                    "0",
                    null,
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Michielshelling",
                "created": "2011-11-16T09:14:54+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720877 51.053869)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8fc13a7d-fe39-4442-8840-4b62468332e3",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sint-Michielsbrug"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/196",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/196",
                "modified": "2018-02-28T09:29:03+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Klick, klick. Die St.-Michael-Br\u00fccke ist der beste Ort f\u00fcr romantische Gem\u00fcter. Greifen Sie schon mal nach Ihrem Smartphone, um eine ganze Reihe von wundersch\u00f6nen Selfies zu schie\u00dfen. Egal in welche Richtung Sie schauen, hier sind Sie rundum von der charmanten Sch\u00f6nheit Gents umgeben. Einen weiteren zauberhaften Blick auf Gent haben Sie, wenn bei Einbruch der Dunkelheit alle historischen Sehensw\u00fcrdigkeiten wundersch\u00f6n beleuchtet werden. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Kurz: Auf der St.-Michael-Br\u00fccke werden Sie entdecken, was Genter und Besucher so beeindruckt.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Kleine Panoramapause - die Dreiturmreihe</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Auf der </span>St.-Michael-Br\u00fccke erleben Sie an Ihrem Wochenende in Gent einen ganz besonderen Moment.<span> Bleiben Sie kurz stehen und genie\u00dfen Sie dieses Postkartenpanorama: die <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878\" href=\"/de/staunen-erleben/historie-der-gras-und-korenlei\" title=\"Historie an der Gras- und Korenlei\">Gras- und Korenlei</a> mit dem <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"2e20aed1-87c3-4304-93e7-91e09b55ff52\" href=\"/de/staunen-erleben/alter-fischmarkt\" title=\"Alter Fischmarkt\">Alten Fischmarkt</a>, in der Ferne die <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec\" href=\"/de/staunen-erleben/die-grafenburg-die-burg-gent\" title=\"Die Grafenburg, die Burg in Gent\">Grafenburg</a>, die <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"b45f0672-cd4e-486b-8cfa-1d79094326c4\" href=\"/de/staunen-erleben/st-michael-kirche\" title=\"St.-Michael-Kirche\">St.-Michael-Kirche</a>, die R\u00fcckseite des ehemaligen Dominikanerklosters und heutigen Kultur- und Kongresszentrums <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"4b2cfa97-4dba-408d-a353-572a770f1c75\" href=\"/de/staunen-erleben/pand\" title=\"Pand\">Het Pand</a> und nat\u00fcrlich die ber\u00fchmte Genter Turmreihe mit den drei T\u00fcrmen. Nur von dieser Br\u00fccke aus k\u00f6nnen Sie diese Turmreihe vollst\u00e4ndig sehen. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die St.-Michael-Br\u00fccke war fr\u00fcher eine Drehbr\u00fccke, die Anfang des 20. Jahrhunderts aber durch eine Bogenbr\u00fccke aus Stein ersetzt wurde.</span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span> In der Mitte des Bogens steht eine sehr sch\u00f6ne Laterne mit einer Bronzestatue des St. Michael. </span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Kamera bereithalten! </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Click-click. St Michael\u2019s Bridge is the place for romantic hearts. Grab your smartphone and take some spectacular selfies. Wherever you look, there is a breathtaking view: you are surrounded by 360 degrees of Ghent\u2019s charming beauty. Get an extra-special fairy-tale view of the heart of Ghent at twilight, when all the historic sights are gorgeously illuminated. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>In short, St Michael\u2019s Bridge is where you will find out what makes the people of Ghent and everyone who has been here love Ghent so much.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Pause for a view of the three towers</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Experience a moment to remember on St Michael\u2019s Bridge during your weekend in Ghent. Pause here to enjoy the picture-postcard views: the <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878\" href=\"/en/see-do/history-graslei-and-korenlei\" title=\"History on the Graslei and Korenlei\">Graslei and Korenlei</a> with the <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"2e20aed1-87c3-4304-93e7-91e09b55ff52\" href=\"/en/see-do/old-fish-market\" title=\"Old Fish Market\">Old Fish Market</a>, the <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec\" href=\"/en/see-do/castle-counts\" title=\"The Castle of the Counts\">Castle of the Counts</a> in the distance, <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"b45f0672-cd4e-486b-8cfa-1d79094326c4\" href=\"/en/see-do/st-michaels-church\" title=\"St Michael's Church\">St Michael\u2019s Church</a>, the back of <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"4b2cfa97-4dba-408d-a353-572a770f1c75\" href=\"/en/see-do/pand\" title=\"Pand\">Het Pand</a> and, of course, all three of Ghent\u2019s famous towers in a row. It is only from this bridge that you can capture all three of them in one single picture. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">St Michael\u2019s Bridge</span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"> used to be a flat turntable bridge, but it was replaced by stone arches at the beginning of the 20th century. In the middle of the bridge is a beautiful central lantern with a bronze statue of St Michael. </span>Cameras at the ready!</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Puente de San Miguel es el lugar perfecto para las almas rom\u00e1nticas y tambi\u00e9n para las c\u00e1maras. Aqu\u00ed puede tomar toda una serie de selfies espectaculares, ya que, mire hacia donde mire, est\u00e1 rodeado en 360\u00b0 por la encantadora belleza de Gante. Las vistas se vuelven a\u00fan m\u00e1s m\u00e1gicas al caer la noche, cuando todos los monumentos hist\u00f3ricos se iluminan con una luz especial. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Como comprobar\u00e1, en el Puente de San Miguel se quedan para siempre los corazones de todos los ganteses y visitantes.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un panorama de postal: las tres torres</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">El Puente de San Miguel aporta a su escapada a Gante un momento \u00fanico. T\u00f3mese una pausa, disfrute y contemple el panorama de postal: el <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878\" href=\"/es/ver-y-hacer/los-historicos-graslei-y-korenlei\" title=\"Los hist\u00f3ricos Graslei y Korenlei\">Graslei y el Korenlei</a> con la <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"2e20aed1-87c3-4304-93e7-91e09b55ff52\" href=\"/es/ver-y-hacer/antigua-lonja-del-pescado\" title=\"Antigua Lonja del Pescado\">Antigua Lonja del Pescado</a>, el <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec\" href=\"/es/ver-y-hacer/el-imponente-castillo-de-los-condes\" title=\"El imponente Castillo de los Condes\">Castillo de los Condes de Flandes</a> en la lejan\u00eda, <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"b45f0672-cd4e-486b-8cfa-1d79094326c4\" href=\"/es/ver-y-hacer/iglesia-de-san-miguel\" title=\"Iglesia de San Miguel\">la Iglesia de San Miguel</a>, la parte trasera del <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"4b2cfa97-4dba-408d-a353-572a770f1c75\" href=\"/es/ver-y-hacer/pand\" title=\"Pand\">Pand </a>y, por supuesto, las 3 ic\u00f3nicas torres de Gante en fila. El puente es el \u00fanico punto desde el que puede encuadrarlas en una sola imagen.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Antes hab\u00eda un puente giratorio plano, pero a principios del siglo XX fue sustituido por el actual puente arqueado de piedra. </span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">En medio, sobre el arco central, hay una bonita farola con una imagen de bronce de San Miguel. \u00a1Momento foto sin duda alguna!</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Klik, klik. De Sint-Michielsbrug is d\u00e9 plaats voor romantische zielen. Grabbel alvast naar je smartphone voor een reeks spectaculaire selfies. Want in welke richting je ook kijkt, hier ben je 360\u00b0 omringd door de charmante schoonheid van Gent. Een extra, extra fee\u00ebriek uitzicht op het hart van Gent krijg je bij valavond als alle historische bezienswaardigheden ook nog eens prachtig verlicht zijn.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Kortom, op de Sint-Michielsbrug ontdek je waar de harten van alle Gentenaren en wereldburgers vol van zijn.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Pauze voor postkaartuitzichten, drie torens op een rij</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Op de Sint-Michielsbrug beleef je tijdens je weekend in Gent een mindful moment. Sta hier even stil, geniet en kijk naar de postkaartuitzichten: de <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878\" href=\"/nl/zien-doen/historiek-op-de-gras-en-korenlei\" title=\"Historiek op de Gras- en Korenlei\">Gras- en de Korenlei</a> met de <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"2e20aed1-87c3-4304-93e7-91e09b55ff52\" href=\"/nl/zien-doen/oude-vismijn\" title=\"Oude Vismijn\">Oude vismijn</a>, in de verte het <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec\" href=\"/nl/zien-doen/gravensteen-een-burcht-gent\" title=\"Gravensteen, een burcht in Gent   \">Gravensteen</a>, <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"b45f0672-cd4e-486b-8cfa-1d79094326c4\" href=\"/nl/zien-doen/sint-michielskerk\" title=\"Sint-Michielskerk\">de Sint-Michielskerk</a>, de achterkant van het <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"4b2cfa97-4dba-408d-a353-572a770f1c75\" href=\"/nl/zien-doen/pand\" title=\"Pand\">Pand </a>en natuurlijk de 3 beroemde torens van Gent op \u00e9\u00e9n rij. Enkel vanop deze brug kan je ze in \u00e9\u00e9n uniek beeld vatten. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">De Sint-Michielsbrug </span><span>was vroeger een platte draaibrug, maar begin 20ste eeuw werd deze vervangen door de stenen boogbrug. Midden op de boog staat een mooie centrale lantaarn met een bronzen Sint-Michielsbeeld. </span>Hou je fototoestel in aanslag!</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Pause photo : le Pont Saint-Michel fera fondre le c\u0153ur de tous les romantiques. Pr\u00e9parez d\u00e9j\u00e0 votre smartphone pour une s\u00e9rie de selfies spectaculaires. O\u00f9 que se porte votre regard, le panorama ne vous offre que des vues de cartes postales. Cerise sur le g\u00e2teau : d\u00e8s le coucher du soleil, profitez d\u2019une ambiance f\u00e9erique au c\u0153ur de Gand, tandis que de somptueux \u00e9clairages illuminent tous les monuments historiques. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Bref, vous comprendrez en traversant le Pont Saint-Michel pourquoi il a conquis le c\u0153ur de tous les Gantois et des citoyens du monde.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Panorama de carte postale et enfilade de tours</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Pendant votre week-end \u00e0 Gand, vous vivrez sur le Pont Saint-Michel un moment de pleine conscience. Arr\u00eatez-vous un instant, profitez et contemplez ce paysage digne des plus belles cartes postales\u00a0: les <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878\" href=\"/fr/voir-et-faire/lhistoire-des-graslei-et-korenlei\" title=\"L\u2019histoire des Graslei et Korenlei\">Graslei et Korenlei</a> avec <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"2e20aed1-87c3-4304-93e7-91e09b55ff52\" href=\"/fr/voir-et-faire/ancien-marche-aux-poissons\" title=\"Ancien March\u00e9 aux Poissons\">l\u2019Ancien March\u00e9 aux Poissons</a>, au loin le <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec\" href=\"/fr/voir-et-faire/le-chateau-des-comtes\" title=\"Le Ch\u00e2teau des Comtes\">Ch\u00e2teau des Comtes</a>, <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"b45f0672-cd4e-486b-8cfa-1d79094326c4\" href=\"/fr/voir-et-faire/eglise-saint-michel\" title=\"\u00c9glise Saint-Michel\">l\u2019\u00c9glise Saint-Michel,</a> l\u2019arri\u00e8re du <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"4b2cfa97-4dba-408d-a353-572a770f1c75\" href=\"/fr/voir-et-faire/pand\" title=\"Pand\">Pand </a>et, bien s\u00fbr, la c\u00e9l\u00e8bre rang\u00e9e de tours, que vous ne pourrez immortaliser sur une m\u00eame photo qu\u2019\u00e0 cet endroit pr\u00e9cis. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Ici se trouvait autrefois un pont tournant plat, qui a \u00e9t\u00e9 remplac\u00e9 au d\u00e9but du 20e si\u00e8cle par ce pont en pierre. Au centre de l\u2019arc tr\u00f4ne un majestueux lampadaire, avec la statue en bronze de Saint-Michel</span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">. Gardez votre appareil photo \u00e0 port\u00e9e de main\u00a0!</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1868"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84782b4b-2a6f-4ea4-9de1-9951242c66f5",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "St.-Michael-Br\u00fccke, Romantik in Gent"
                ],
                "en": [
                    "St Michael\u2019s Bridge, romantic Ghent"
                ],
                "es": [
                    "El rom\u00e1ntico Puente de San Miguel"
                ],
                "nl": [
                    "Sint-Michielsbrug, romantiek in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Pont Saint-Michel & romantiques"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "M\u00e4rchenhafter Blick auf Gent, Ihr Selfie-Moment! "
                ],
                "en": [
                    "Fairy-tale view: take your Ghent selfie! "
                ],
                "es": [
                    "Unas vistas de cuento y un momento selfie ideal"
                ],
                "nl": [
                    "Fee\u00ebriek zicht op Gent, jouw selfiemoment! "
                ],
                "fr": [
                    "Une vue f\u00e9erique propice aux plus beaux selfies !"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-08T09:22:42+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/913bcb93-05db-45bb-8b20-5632bed34b71",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a8673b61-dcb4-4195-bc70-6dc714cbeecd"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks13-8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks13-8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Capitole Gent",
                        "en": "Capitole Gent",
                        "es": "Capitole Gent",
                        "nl": "Capitole Gent",
                        "fr": "Capitole Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks13-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks13-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Capitole Gent",
                        "en": "Capitole Gent",
                        "es": "Capitole Gent",
                        "nl": "Capitole Gent",
                        "fr": "Capitole Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks13-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks13-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Capitole Gent",
                        "en": "Capitole Gent",
                        "es": "Capitole Gent",
                        "nl": "Capitole Gent",
                        "fr": "Capitole Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks13-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks13-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Capitole Gent",
                        "en": "Capitole Gent",
                        "es": "Capitole Gent",
                        "nl": "Capitole Gent",
                        "fr": "Capitole Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks13-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks13-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Capitole Gent",
                        "en": "Capitole Gent",
                        "es": "Capitole Gent",
                        "nl": "Capitole Gent",
                        "fr": "Capitole Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                989
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/eaecf39e-42b5-4043-8dbe-03a4fea4e52c",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1867",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/capitole",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Graaf van Vlaanderenplein 5",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3234006999"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.732174 51.048039)"
                },
                "email": [
                    "info@capitolegent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ed1eb257-de86-48d8-8b3f-0e07b6673da7",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Capitole"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/68",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/68",
                "modified": "2018-02-28T09:28:49+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieses ehemalige Kino ist in den vergangenen Jahren in ein Mekka f\u00fcr Musicalliebhaber verwandelt worden.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Der Saal bietet Platz f\u00fcr 1.500 Personen. Auf dem Programm stehen ausserdem Kabarett, Ballett, Stand-up Comedy usw.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "In recent years, this former cinema has been transformed into a Mecca for lovers of musicals.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The hall can accommodate 1,500 people and stages cabaret performances, ballet, stand-up comedy, etc.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este antiguo cine se ha transformado en los \u00faltimos a\u00f1os en la meca de los amantes del music-hall.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La sala tiene una capacidad para 1.500 espectadores y se realizan tambi\u00e9n representaciones de ballet, variedades, mon\u00f3logos, comedias, etc.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Deze voormalige bioscoop is de voorbije jaren omgetoverd tot het mekka voor de musicalliefhebber. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De zaal biedt plaats aan 1500 mensen en programmeert ook cabaret, ballet, stand-up comedy, enz...\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cet ancien cin\u00e9ma a \u00e9t\u00e9 transform\u00e9 ces derni\u00e8res ann\u00e9es en l'eldorado des amateurs de com\u00e9die musicale. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La salle compte 1 500 places et programme \u00e9galement du cabaret, du ballet, du stand-up, de la com\u00e9die, etc.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1867"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e9c08fc5-67d8-4c8a-a9eb-9815892b091a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6275ffa-2bbd-4ec3-962e-a116ccb9bde2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2daaf754-d3a5-4bec-a0b4-adce1a4b0147"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Capitole"
                ],
                "en": [
                    "Capitole"
                ],
                "es": [
                    "Capitole"
                ],
                "nl": [
                    "Capitole"
                ],
                "fr": [
                    "Capitole"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Moderner Theatersaal mit authentischem Charme"
                ],
                "en": [
                    "Modern theatre with authentic charm"
                ],
                "es": [
                    "Teatro moderno con un encanto \u00fanico"
                ],
                "nl": [
                    "Moderne theaterzaal met een  authentieke charme"
                ],
                "fr": [
                    "Th\u00e9\u00e2tre moderne au charme authentique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2a756159-724a-4565-9ca5-c29de80a3436"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T12:02:06+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/capitolegent/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://www.facebook.com/capitolegent/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d2634274-Reviews-Capitole_Theatre-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8caa5774-331d-4a95-b927-773d7767465f"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004624.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004624.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio Skoop Gent",
                        "en": "Studio Skoop Gent",
                        "es": "Studio Skoop Gent",
                        "nl": "Sint-Anna plein Gent",
                        "fr": "Studio Skoop Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004642.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004642.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio Skoop Gent",
                        "en": "Studio Skoop Gent",
                        "es": "Studio Skoop Gent",
                        "nl": "Sint-Anna plein Gent",
                        "fr": "Studio Skoop Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Studioskoop_gent1.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Studioskoop_gent1.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Studio Skoop Gent",
                        "en": "Studio Skoop Gent",
                        "es": "Studio Skoop Gent",
                        "nl": "Sint-Anna plein Gent",
                        "fr": "Studio Skoop Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004642.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004642.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio Skoop Gent",
                        "en": "Studio Skoop Gent",
                        "es": "Studio Skoop Gent",
                        "nl": "Studio Skoop Gent",
                        "fr": "Studio Skoop Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                173
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1866",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/studio-skoop",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "4572",
                    "Studio Skoop",
                    "190",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Annaplein 63",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292250845"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.733817 51.048779)"
                },
                "email": [
                    "info@studioskoop.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fa9c3641-d3d2-49e9-b13c-69b4c6e88225",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Studio Skoop"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/75",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/75",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das \u00e4lteste noch bestehende Kino Gents verbindet nostalgisches Kinovergn\u00fcgen mit moderner Filmqualit\u00e4t. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Hier entscheidet man sich ganz bewusst f\u00fcr den Kultfilm, ob aus den USA, S\u00fcdkorea, Tschetschenien oder ganz einfach aus dem sch\u00f6nen Genter Viertel Ledeberg.</span></span></span></span></span></span> Das stimmungsvolle Foyer ist ein beliebtes Caf\u00e9 f\u00fcr den Genter.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Ghent's oldest working cinema combines nostalgic cinematic pleasure with modern projection quality. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>This cinema expressly chooses 'better films', whether they come from the US, South Korea, Chechnya or just down the road in Ledeberg.\u00a0</span></span></span></span></span></span>The attractive bar is a favourite place for the locals to stop off for a drink and a chat.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El m\u00e1s antiguo de los cines que existen en Gante, une las pel\u00edculas nost\u00e1lgicas con t\u00e9cnicas modernas de proyecci\u00f3n. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Aqu\u00ed es donde se opta por las mejores pel\u00edculas, ya sea provenientes de EE. UU, de Corea del Sur, de Chechenia o simplemente de Ledeberg.</span></span></span></span></span></span> El bar con mucho ambiente es un lugar de tertulia muy apreciado por los ganteses.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De oudste nog bestaande bioscoop van Gent koppelt nostalgisch cinemaplezier aan moderne projectiekwaliteit. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier wordt uitdrukkelijk gekozen voor 'de betere film', of die nu uit de USA, Zuid-Korea, Tsjetsjeni\u00eb of gewoon uit Ledeberg komt. De sfeervolle bar is een geliefd praatcaf\u00e9 voor de Gentenaar.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le plus ancien cin\u00e9ma gantois encore en activit\u00e9 associe plaisir cin\u00e9matographique nostalgique et qualit\u00e9 de projection moderne. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Ce cin\u00e9ma choisit express\u00e9ment les \u00abmeilleurs films\u00bb, qu\u2019ils viennent des \u00c9tats-Unis, de la Cor\u00e9e du Sud, de la Tch\u00e9tch\u00e9nie ou tout simplement de Ledeberg.\u00a0</span></span></span></span></span></span>Le bar anim\u00e9 est un caf\u00e9 de discussion appr\u00e9ci\u00e9 des Gantois.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1866"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                [
                    401
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a20dcbc9-26a7-47e7-9221-983cb2b14ddf",
                [
                    279
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Studio Skoop"
                ],
                "en": [
                    "Studio Skoop"
                ],
                "es": [
                    "Studio Skoop"
                ],
                "nl": [
                    "Studio Skoop"
                ],
                "fr": [
                    "Studio Skoop"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kino mit Atmosph\u00e4re f\u00fcr den besseren Film "
                ],
                "en": [
                    "Beautiful cinema showing quality films"
                ],
                "es": [
                    "Acogedor cine para las buenas pel\u00edculas "
                ],
                "nl": [
                    "Sfeervolle cinema voor de betere film "
                ],
                "fr": [
                    "Cin\u00e9ma anim\u00e9 & belle affiche"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-06T10:04:26+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Studio-Skoop-263900895050/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/studio-skoop/4b7714cbf964a5206b7b2ee3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b1ea45ea-389b-48c3-bb97-d166e11ee0c0",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a3a4a9e7-fc0f-49bc-afaa-449ad7d8f1dd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/eff9e51a-b057-4f7c-a47b-8df3ef5ff4fa"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks04-DT003924.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks04-DT003924.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Campo Santo Gent",
                        "en": "Campo Santo Gent",
                        "es": "Campo Santo Gent",
                        "nl": "Campo Santo Gent",
                        "fr": "Campo Santo Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks04-DT003965.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks04-DT003965.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Campo Santo Gent",
                        "en": "Campo Santo Gent",
                        "es": "Campo Santo Gent",
                        "nl": "Campo Santo Gent",
                        "fr": "Campo Santo Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks04-DT003973.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks04-DT003973.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Campo Santo Gent",
                        "en": "Campo Santo Gent",
                        "es": "Campo Santo Gent",
                        "nl": "Campo Santo Gent",
                        "fr": "Campo Santo Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks04-DT003976.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks04-DT003976.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Campo Santo Gent",
                        "en": "Campo Santo Gent",
                        "es": "Campo Santo Gent",
                        "nl": "Campo Santo Gent",
                        "fr": "Campo Santo Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks04-DT003985.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks04-DT003985.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Campo Santo Gent",
                        "en": "Campo Santo Gent",
                        "es": "Campo Santo Gent",
                        "nl": "Campo Santo Gent",
                        "fr": "Campo Santo Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks04-DT003974.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks04-DT003974.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Campo Santo, kunstvoller Friedhof",
                        "en": "Campo Santo, an artistic cemetery",
                        "es": "Campo Santo: arte y descanso eterno",
                        "nl": "Campo Santo Gent",
                        "fr": "Campo Santo, un cimeti\u00e8re raffin\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                306
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/74b684c0-020a-49f4-a432-302da9f3c771",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1865",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/campo-santo-artistic-cemetery",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2093",
                    "Campo Santo (monument)",
                    "48",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Verkortingsstraat / Visitatiestraat 13",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": [],
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/751de9bb-ffbe-4805-baa1-703c423bf89c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Campo Santo"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Sint-Amandsberg (Gent)",
                "page": "https://visit.gent.be/node/33",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/33",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9040"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der Friedhof von Campo Santo befindet sich an der St.-Amandus-Kirche von Sint-Amandsberg, einem Ortsteil von Gent, nach dem Friedhof Campo Santo Teutonico in Rom benannt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Was in einer ansonsten flachen Landschaft auff\u00e4llt, ist die nat\u00fcrliche, 19 Meter hohe Erhebung. Es ist ein Friedhof, auf dem zahlreiche katholische Ber\u00fchmtheiten, bekannte Atheisten, Schriftsteller, Maler und Komponisten eine ehrenvolle Ruhest\u00e4tte erhielten. Inspiration war der gr\u00f6\u00dfte Pariser Friedhof, der P\u00e8re Lachaise. Die kulturelle, finanzielle und katholische Elite bevorzugte Campo Santo, und so wurde dieser Ort bald schon ein elit\u00e4rer Friedhof mit monumentalen Grabsteinen und exzentrischen Verstorbenen. Mittlerweile befinden sich \u00fcber 130 denkmalgesch\u00fctzte Grabm\u00e4ler auf dem Friedhof.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Grabm\u00e4ler, eine Ruheoase</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Der Friedhof Campo Santo liegt auf einem H\u00fcgel, auf dem der hl. Amandus im 7. Jahrhundert gepredigt haben soll. Auf dem H\u00fcgelkamm steht die im Stil des Sp\u00e4tbarock erbaute St.-Amandus-Kapelle (1720). Die traditionelle katholische Genter Bourgeoisie lie\u00df hier kostbare, reich verzierte Grabm\u00e4ler und Familiengr\u00e4ber errichten. Dieser Ort ist daher in mehrfacher Hinsicht ein Ruheort. Entdecken Sie diese Oase von Gent </span></span><a href=\"https://vimeo.com/240275360\"><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>in Wort und Bild</span></span></a><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>, ein interessanter Abschluss Ihres Wochenendtrips in Gent.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Die Genter Volkshelden</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Hier finden Sie eine Reihe von Genter Volkshelden wie Jan Hoet, Kunsthistoriker, den Genter Kunstpapst, Luc De Vos, S\u00e4nger der Rockband Gorki, Schriftsteller, Kolumnist, Philosoph und Schelm, Marc Sleen, Comiczeichner von NERO und Wilfried Martens, Politiker und Premierminister von Belgien. </span></span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span> </span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Die Spazierroute Campo Santo</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Wo befindet sich die letzte Ruhest\u00e4tte von Jan Hoets? Unter welchem Baum ruht der Volksheld Luc De Vos? Unternehmen Sie w\u00e4hrend Ihrer St\u00e4dtereise eine Reise durch die Geschichte von Gent. Diese Spazierkarte f\u00fchrt Sie entlang den 49 ber\u00fchmten Grabm\u00e4lern auf dem Campo Santo und bietet Ihnen Interessantes zu jedem der prominenten Verstorbenen. Die Karte ist kostenlos erh\u00e4ltlich, und zwar auf dem Friedhof Campo Santo und\u00a0<a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"e43a246d-b393-460c-833a-860b57edaf8e\" href=\"/de/staunen-erleben/auskunftsstelle-visit-gent\" title=\"Auskunftsstelle Visit Gent\">in der Touristinformation von Visit Gent</a>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Campo Santo cemetery is beside St Amand\u2019s Chapel in Sint-Amandsberg, a district in Ghent, named after the Campo Santo cemetery in Rome. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Its location is striking, on a 19-metre-high natural hill, despite the flatness of the surrounding landscape. It is a graveyard where many famous Catholics, well-known atheists, writers, painters and composers have been laid to rest. Ghent\u2019s Campo Santo was inspired by P\u00e8re Lachaise, the largest cemetery in Paris. The cultural, financial and ecclesiastic elite chose it as their burial place, and it soon became an elite graveyard with monumental gravestones for its eccentric, deceased residents. The cemetery now has more than 131 protected tombs.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Tombs in an oasis of peace</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>The Campo Santo cemetery is beside the hill where St Amand is said to have preached in the 7th century, with the Late Baroque St Amand\u2019s Chapel on the summit (1780). The traditional, Catholic Ghent bourgeoisie erected magnificent sculpted tombs and family mausoleums here, paying a considerable price for the privilege. This is a place of rest in more than one sense. Discover this oasis in Ghent </span></span></span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span><a href=\"https://vimeo.com/240275360\"><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>in words and images</span></span></a></span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>, as an ideal end to your weekend trip in Ghent.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>The popular heroes of Ghent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Track down several popular heroes of Ghent, such as the art curator and \u2018art pope\u2019 Jan Hoet, Luc De Vos, the singer of rock group Gorki, author, columnist, philosopher and mischievous folk hero, Marc Sleen, the comic artist who penned <em>Nero</em> and Wilfried Martens, the politician who served as prime minister of Belgium for several terms. </span></span></span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span> </span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>The Campo Santo walking map</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Where is Jan Hoet\u2019s last resting place? Which tree does the popular hero Luc De Vos lie under? Be sure to take a walk through Ghent\u2019s history during your city trip. This walking map guides you to 49 famous graves at Campo Santo, with information about the stories of all these famous people. Obtain the map for free at Campo Santo cemetery itself and\u00a0at the <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"e43a246d-b393-460c-833a-860b57edaf8e\" href=\"/en/see-do/inquiry-desk-visit-gent\" title=\"Inquiry Desk Visit Gent\">Visit Gent Tourist Office</a>.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El cementerio de Campo Santo se encuentra junto a la Iglesia de San Amando, en Sint-Amandsberg, un distrito del municipio de Gante, y su nombre remite a su hom\u00f3logo de Roma.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Llama la atenci\u00f3n la colina natural, de 19 metros de altura, situada en un entorno llano. Aqu\u00ed tienen su distinguido lugar de descanso muchos c\u00e9lebres cat\u00f3licos, liberales, literatos, artistas y compositores. Est\u00e1 inspirado en el grandioso cementerio parisino P\u00e8re Lachaise. Fue el sitio de sepelio preferido de las \u00e9lites culturales, financieras y cat\u00f3licas y pronto se convirti\u00f3 en un cementerio se\u00f1orial, con majestuosas l\u00e1pidas y alg\u00fan ocupante exc\u00e9ntrico. Hasta la fecha, acumula m\u00e1s de 131 tumbas monumentales.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Escultura funeraria y paz</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>El cementerio de Campo Santo se encuentra en una colina en la que se cree que predic\u00f3 San Amando en el siglo VII y en su cumbre est\u00e1 la Capilla de San Amando, del barroco tard\u00edo (1720). La burgues\u00eda cat\u00f3lica de Gante instal\u00f3 aqu\u00ed magn\u00edficas y costosas tumbas monumentales esculpidas y panteones familiares. Este es un lugar de descanso en todos los sentidos. Descubra este oasis de paz, colof\u00f3n perfecto para su fin de semana en Gante, </span></span></span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span><a href=\"https://vimeo.com/240275360\"><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>en palabras e im\u00e1genes</span></span></a></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Los h\u00e9roes populares de Gante</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Aqu\u00ed hay una serie de h\u00e9roes populares de Gante, como el grand\u00edsimo experto en arte Jan Hoet, Luc De Vos, cantante del grupo de rock Gorki, literato, columnista, fil\u00f3sofo y en general todo un personaje, Marc Sleen, creador de los c\u00f3mics de Nero, y Wilfried Martens, pol\u00edtico y varias veces Primer Ministro de B\u00e9lgica.</span></span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span> </span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Mapa de ruta del Campo Santo </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 el lugar de descanso de Jan Hoet? \u00bfBajo qu\u00e9 \u00e1rbol reposa el aclamado Luc De Vos? Pasee por la historia de Gante en su visita a la ciudad: este mapa le gu\u00eda por 49 famosas tumbas del Campo Santo aclar\u00e1ndole el relato de cada uno de sus c\u00e9lebres ocupantes. El mapa est\u00e1 disponible gratis en el propio Campo Santo y\u00a0en <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"e43a246d-b393-460c-833a-860b57edaf8e\" href=\"/es/ver-y-hacer/oficina-de-informacion-de-visit-gent\" title=\"Oficina de Informaci\u00f3n de Visit Gent\">la oficina de informaci\u00f3n de Visit Gent</a>.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De begraafplaats van Campo Santo ligt aan de Sint-Amanduskerk van Sint-Amandsberg, een deelgemeente van stad Gent, genoemd zoals de Campo Santo-begraafplaats te Rome. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span>Opvallend is de natuurlijke heuvel, 19 meter hoog, niettegenstaande je je hier in een vlak landschap bevindt. Het is een kerkhof waar veel katholieke beroemdheden, bekende vrijzinnigen, letterkundigen, kunstschilders en toondichters een eervolle rustplaats kregen. Als inspiratie diende het grootste Parijse kerkhof, P\u00e8re Lachaise. De culturele, financi\u00eble en katholieke elite gaf de voorkeur aan Campo Santo en deze plaats werd algauw een elitair kerkhof met monumentale grafzerken en excentrieke overledenen. Dit kerkhof telt intussen meer dan 131 beschermde praalgraven.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Praalgraven, een oase van rust </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span>De Campo Santo begraafplaats ligt bij een heuvel waarop de heilige Amandus in de 7e eeuw zou hebben gepredikt, met op het hoogste punt de laat-barokke Sint-Amanduskapel (1720). De traditionele katholieke Gentse bourgeoisie plantte hier, voor veel geld, prachtig gebeeldhouwde praalgraven en familiekelders neer. Ook dit is, in meer dan \u00e9\u00e9n opzicht, een plaats van rust.\u00a0</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>De volkshelden van Gent </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span>Vind een aantal Gentse volkshelden zoals Jan Hoet, kunstkenner, de Gentse kunstpaus, Luc De Vos, zanger van rockgroep Gorki, auteur, columnist, filosoof, schalkse volksfiguur, Marc Sleen, striptekenaar van NERO en Wilfried Martens, politicus en meervoudig premier van Belgi\u00eb. </span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Het Campo Santo-wandelplan</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span>Waar is de laatste rustplaats van Jan Hoet? Onder welke boom rust volksheld Luc De Vos? Maak zeker een tocht door de geschiedenis van Gent tijdens je stedentrip. Deze wandelkaart gidst je langs de 49 beroemde graven op Campo Santo, met toelichting over het verhaal van elke bekende overledene. Deze kaart krijg je gratis op de Campo Santo-begraafplaats zelf en\u00a0in <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"e43a246d-b393-460c-833a-860b57edaf8e\" href=\"/nl/zien-doen/infokantoor-visit-gent\" title=\"Infokantoor Visit Gent\">het infokantoor Toerisme Visit Gent</a>.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le cimeti\u00e8re Campo Santo borde l\u2019\u00e9glise Sint-Amandus \u00e0 Sint-Amandsberg, une localit\u00e9 de la ville de Gand. Il doit son nom au cimeti\u00e8re Campo Santo, \u00e0 Rome. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Vous serez surpris par cette colline naturelle de 19 m\u00e8tres de haut, qui contraste avec un paysage g\u00e9n\u00e9ralement plat. Elle est la derni\u00e8re demeure de nombreux catholiques et c\u00e9l\u00e8bres lib\u00e9raux, \u00e9crivains, peintres et po\u00e8tes. Ce lieu s\u2019inspire du grand cimeti\u00e8re parisien du P\u00e8re-Lachaise. La fine fleur catholique, financi\u00e8re et culturelle a choisi le Campo Santo comme ultime demeure, faisant de ce cimeti\u00e8re un lieu \u00e9litiste aux pierres tombales monumentales et aux occupants excentriques. Il compte aujourd\u2019hui plus de 131 tombes prot\u00e9g\u00e9es.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un havre de paix</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Le cimeti\u00e8re Campo Santo est juch\u00e9 sur la colline o\u00f9 saint Amand aurait tenu ses pr\u00eaches au 7e si\u00e8cle. On y trouve la chapelle Saint-Amand, de style baroque tardif, construite en 1720. La bourgeoisie catholique traditionnelle gantoise y a \u00e9difi\u00e9 de magnifiques et on\u00e9reux mausol\u00e9es et caveaux familiaux sculpt\u00e9s. Cet endroit est aussi, \u00e0 bien des \u00e9gards, un havre de paix. D\u00e9couvrez cette oasis, derni\u00e8re \u00e9tape id\u00e9ale de votre week-end \u00e0 Gand,</span></span> <a href=\"https://vimeo.com/240275360\"><span><span>en mots et en images</span></span></a><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>H\u00e9ros populaires de Gand</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>On trouve \u00e0 Campo Santo un certain nombre de h\u00e9ros populaires gantois\u00a0: Jan Hoet, le pape artistique gantois, Luc De Vos, chanteur du groupe rock Gorki, auteur, chroniqueur, philosophe et figure populaire malicieuse, Marc Sleen, auteur de la bande dessin\u00e9e N\u00e9ron et Wilfried Martens, homme politique qui fut plusieurs fois Premier ministre. </span></span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span> </span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Le plan du cimeti\u00e8re Campo Santo</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>O\u00f9 se trouve la derni\u00e8re demeure de Jan Hoet\u00a0? \u00c0 l\u2019ombre de quel arbre repose le h\u00e9ros populaire Luc De Vos\u00a0? Impr\u00e9gnez-vous de l\u2019histoire de la ville pendant votre citytrip \u00e0 Gand. Ce plan vous guidera parmi les 49 tombeaux c\u00e9l\u00e8bres du Campo Santo et vous expliquera la vie de chacun de ces d\u00e9funts. Cette carte peut \u00eatre obtenue gratuitement au cimeti\u00e8re Campo Santo et<a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"e43a246d-b393-460c-833a-860b57edaf8e\" href=\"/fr/voir-et-faire/bureau-dinformation-visit-gent\" title=\"Bureau d'Information Visit Gent\">\u00a0au bureau d\u2019information touristique de Visit Gent</a>.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1865"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Campo Santo, kunstvoller Friedhof"
                ],
                "en": [
                    "Campo Santo, an artistic cemetery"
                ],
                "es": [
                    "Campo Santo: arte y descanso eterno"
                ],
                "nl": [
                    "Campo Santo, kunstige begraafplaats"
                ],
                "fr": [
                    "Campo Santo, un cimeti\u00e8re raffin\u00e9"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Das \u201eP\u00e8re Lachaise\u201c von Gent auf einem H\u00fcgel"
                ],
                "en": [
                    "The \u2018P\u00e8re Lachaise\u2019 of Ghent on a hilltop"
                ],
                "es": [
                    "El \u201cP\u00e8re Lachaise de Gante\u201d  "
                ],
                "nl": [
                    "Het \u2018P\u00e8re Lachaise\u2019 van Gent op een heuvel"
                ],
                "fr": [
                    "Le P\u00e8re-Lachaise gantois juch\u00e9 sur une colline"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-05T10:44:01+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Campo-Santo-31151329462/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/campo-santo/4ce152bd825e721ed5127b45",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d2321409-Reviews-Campo_Santo_Cemetery-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/604d7acb-f1b1-4328-afe8-9170666edfe5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/786e921c-64ba-4472-baf5-1e0622f56ead",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/eff9e51a-b057-4f7c-a47b-8df3ef5ff4fa"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004063_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004063_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gro\u00dfer Beginenhof St.-Elisabeth",
                        "en": "Great Beguinage St\u2013Elizabeth",
                        "es": "Gran Beaterio de Santa Isabel",
                        "nl": "Groot Begijnhof Sint-Elisabeth Gent",
                        "fr": "Grand B\u00e9guinage Sainte-Elisabeth"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004065.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004065.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gro\u00dfer Beginenhof St.-Elisabeth",
                        "en": "Great Beguinage St\u2013Elizabeth",
                        "es": "Gran Beaterio de Santa Isabel",
                        "nl": "Groot Begijnhof Sint-Elisabeth Gent",
                        "fr": "Grand B\u00e9guinage Sainte-Elisabeth"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004067.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004067.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gro\u00dfer Beginenhof St.-Elisabeth",
                        "en": "Great Beguinage St\u2013Elizabeth",
                        "es": "Gran Beaterio de Santa Isabel",
                        "nl": "Groot Begijnhof Sint-Elisabeth Gent",
                        "fr": "Grand B\u00e9guinage Sainte-Elisabeth"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks06-DT004071.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks06-DT004071.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gro\u00dfer Beginenhof St. Elisabeth in Gent",
                        "en": "Great St Elizabeth Beguinage, Ghent",
                        "es": "Gran Beaterio de Santa Isabel",
                        "nl": "Groot Begijnhof Sint-Elisabeth Gent",
                        "fr": "Grand b\u00e9guinage Sainte-\u00c9lisabeth"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                801
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b1ea45ea-389b-48c3-bb97-d166e11ee0c0",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1864",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/great-st-elizabeth-beguinage-ghent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "788",
                    "Begijnhof Sinte Elisabeth (Groot Begijnhof Sint-Elisabeth)",
                    "74",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Van Arenbergstraat",
                "created": "2017-01-17T10:10:02+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.745059 51.058065)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/bf535141-d896-4a27-bbb7-bb27ac1e8bfc",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Groot Begijnhof Sint-Elisabeth"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Sint-Amandsberg (Gent)",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1007",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1007",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9040"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Beginen waren alleinstehende Frauen, die als katholische Gemeinschaft zusammen in einem \u201eBeginenhof\u201c lebten. Die Beginen legten keine geistlichen Gel\u00fcbden ab, aber mussten wohl versprechen, die Vorschriften des Hofes einzuhalten, solange sie eine Begine waren. Die drei wichtigsten Vorschriften, die sie einhalten mussten, waren Gehorsam gegen\u00fcber der Superiorin, Keuschheit und ein schlichtes Leben. Im Gegensatz zu Klosterbr\u00fcdern mussten die Beginen den eigenen Lebensunterhalt bestreiten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der Gro\u00dfe Beginenhof St. Elisabeth wurde zwischen 1873 und 1874 in atemberaubendem Tempo errichtet: In weniger als zwei Jahren haben 18 Bauunternehmen mit 600 Arbeitern insgesamt 80 H\u00e4user, 14 Konvente, ein Haus f\u00fcr die Beginenmeisterin, eine Infirmerie, eine Kapelle und eine Kirche fertiggestellt. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Ein UNESCO-Welterbe in Gent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der ideale Ort, um w\u00e4hrend Ihres Wochenendtrips kurz der Dynamik der Stadt zu entfliehen. Es handelt sich um einen au\u00dfergew\u00f6hnlich gro\u00dfen Beginenhof, etwas au\u00dferhalb der Stadt im Ortsteil Sint-Amandsberg. Hier lebten einst etwa 600 Beginen. Beginen gibt es schon l\u00e4ngst nicht mehr, aber die besondere Ruhe ist noch da und bleibt. Der Gro\u00dfe Beginenhof ist einer der beiden Genter Beginenh\u00f6fe, die in die Liste des UNESCO-Weltkulturerbe aufgenommen wurden.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Beguines were single women who lived together as a Catholic community in a \u2018beguinage\u2019. The beguines took no religious vows but had to live by the rules of the beguinage for as long as they lived there. The three main rules were obedience to their superiors, chastity and austerity. In contrast to nuns, beguines had to earn their own living.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The Great St Elizabeth Beguinage was built between 1873 and 1874 in an astounding feat of construction: in less than two years, 18 contractors and 600 workers built a total of 80 houses, 14 convents, a meeting hall, an infirmary, a chapel and a church. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>UNESCO site in Ghent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">This is an ideal place to escape the bustling city of Ghent for a moment during your weekend break. It is an exceptionally large beguinage, just outside the city, in the Sint-Amandsberg district. Six hundred beguines once lived here, although they have been gone for many years now. Nonetheless, the calm and stillness is still unique. The Great Beguinage is one of two beguinages in Ghent that is included in the UNESCO World Heritage list.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Las beatas o beguinas eran solteras o viudas que viv\u00edan en una comunidad cat\u00f3lica llamada beaterio o beguinaje. Las beatas no hac\u00edan votos espirituales, pero deb\u00edan comprometerse a respetar las normas del beatorio durante toda su vida de beata. Las tres reglas principales consist\u00edan en la obediencia a sus superiores, la castidad y la humildad. Contrariamente a las monjas, las beatas deb\u00edan procurarse sus propios medios de subsistencia.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">El Gran Beaterio de Santa Isabel fue construido entre 1873 y 1874 a un ritmo de v\u00e9rtigo: en menos de dos a\u00f1os, 18 contratistas y 600 obreros pusieron en pie un total de 80 casas, 14 conventos, una residencia de la superiora, una enfermer\u00eda, una iglesia y una capilla.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>M\u00e1s Patrimonio de la Humanidad en Gante</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Este es el lugar ideal para encontrar reposo en medio de su escapada en la din\u00e1mica Gante. Es un beaterio excepcionalmente grande. Est\u00e1 situado justo al borde de la ciudad, en el distrito de Sint-Amandsberg. Antes vivieron aqu\u00ed unas seiscientas beatas. Ahora ya no habitan este lugar, pero permanece su paz y tranquilidad. El Gran Beaterio es uno de los dos beguinajes de Gante incluidos en la lista de Patrimonio de la Humanidad de la UNESCO.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Begijntjes waren alleenstaande vrouwen die samen als een katholieke gemeenschap in een \u2018begijnhof\u2019 leefden. Ze legden geen geestelijke geloften af maar moesten beloven de regels van het hof te volgen zolang ze begijn bleven. De drie voornaamste regels waaraan ze zich moesten houden waren gehoorzaamheid aan de oversten, kuisheid en sober leven. In tegenstelling tot kloosterlingen moesten begijnen in hun eigen levensonderhoud voorzien.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Het Groot Begijnhof Sint-Elisabeth werd tussen 1873 en 1874 gebouwd in een vrij hallucinante operatie: in minder dan twee jaar werden door 18 aannemers en 600 arbeiders in totaal 80 huizen, 14 conventen, een \u2018groothuis\u2019, een infirmerie, een kapel en een kerk opgetrokken. </span></span></span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Een UNESCO-bezienswaardigheid in Gent </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">De ideale plek om tijdens je weekendje weg even weg te vluchten van het energieke Gent. Het is een uitzonderlijk groot begijnhof, net buiten de stad in de deelgemeente Sint-Amandsberg. Hier woonden ooit zeshonderd begijnen. Begijntjes zijn er allang niet meer, maar de verstilde rust is en blijft er uniek. Het Groot Begijnhof is \u00e9\u00e9n van de twee Gentse begijnhoven die in de lijst van het UNESCO-Werelderfgoed opgenomen is.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Les b\u00e9guines \u00e9taient des femmes c\u00e9libataires qui vivaient ensemble et formaient une communaut\u00e9 catholique, un \u00abb\u00e9guinage\u00bb. Les b\u00e9guines ne pr\u00eataient pas de serment religieux mais devaient promettre de suivre les r\u00e8gles du b\u00e9guinage aussi longtemps qu\u2019elles resteraient b\u00e9guines. Les trois r\u00e8gles principales \u00e9taient l\u2019ob\u00e9issance, la chastet\u00e9 et la pauvret\u00e9. Contrairement aux religieux, les b\u00e9guines devaient pourvoir \u00e0 leur propre subsistance.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Le Grand b\u00e9guinage Sainte-\u00c9lisabeth fut construit entre 1873 et 1874 au cours d\u2019une op\u00e9ration assez hallucinante\u00a0: en moins de deux ans, 18 entrepreneurs et 600 ouvriers b\u00e2tirent 80 maisons, 14 couvents, une \u00a0maison principale, une infirmerie, une chapelle et une \u00e9glise. </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un site gantois class\u00e9 \u00e0 l\u2019UNESCO</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Pendant votre week-end \u00e0 Gand, le b\u00e9guinage est l\u2019endroit id\u00e9al pour \u00e9chapper un instant \u00e0 l\u2019effervescence de la ville. Il est particuli\u00e8rement grand et situ\u00e9 aux abords de la ville, dans la localit\u00e9 de Sint-Amandsberg. Six cents b\u00e9guines y vivaient autrefois. Si elles ont disparu depuis longtemps, cet endroit demeure un havre de paix unique en son genre. Il est l\u2019un des deux b\u00e9guinages gantois inscrits au patrimoine mondial de l\u2019UNESCO.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1864"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5743814-68a4-47e3-8d27-3044d3511e29",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2a073768-13bf-4bf9-aca4-9bda322d6446",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Gro\u00dfer Beginenhof St. Elisabeth in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Great St Elizabeth Beguinage, Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Gran Beaterio de Santa Isabel"
                ],
                "nl": [
                    "Groot Begijnhof Sint-Elisabeth"
                ],
                "fr": [
                    "Grand b\u00e9guinage Sainte-\u00c9lisabeth"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ruheoase, R\u00fcckzug aus der st\u00e4dtischen Hektik"
                ],
                "en": [
                    "A haven of peace, away from the bustling city"
                ],
                "es": [
                    "Calma y reposo en la trepidante ciudad"
                ],
                "nl": [
                    "De Begijntjes van Gent, stil en onafhankelijk"
                ],
                "fr": [
                    "Un havre de paix hors de l\u2019effervescence urbaine"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-12T11:53:44+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d3ebfab6-ee49-4d67-bb1c-3436b8b930c2",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8fe51ec2-0ad0-4e87-9a6e-4b89e3f2be4e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9b66f49c-735a-4de8-b2ad-51980d6ec76a"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Boekentoren-DT000183.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Boekentoren-DT000183.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "B\u00fccherturm",
                        "en": "Book Tower",
                        "es": "Torre de los Libros",
                        "nl": "Boekentoren Gent",
                        "fr": "Tour des Livres"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Boekentoren-DT000184.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Boekentoren-DT000184.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "B\u00fccherturm",
                        "en": "Book Tower",
                        "es": "Torre de los Libros",
                        "nl": "Boekentoren Gent",
                        "fr": "Tour des Livres"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Boekentoren-DT000185.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Boekentoren-DT000185.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "B\u00fccherturm",
                        "en": "Book Tower",
                        "es": "Torre de los Libros",
                        "nl": "Boekentoren Gent",
                        "fr": "Tour des Livres"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Boekentoren-DT000188.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Boekentoren-DT000188.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "B\u00fccherturm",
                        "en": "Book Tower",
                        "es": "Torre de los Libros",
                        "nl": "Boekentoren Gent",
                        "fr": "Tour des Livres"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Boekentoren-DT000186.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Boekentoren-DT000186.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "B\u00fccherturm",
                        "en": "Book Tower",
                        "es": "Torre de los Libros",
                        "nl": "Boekentoren Gent",
                        "fr": "Tour des Livres"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -331
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/513a8427-9348-40e0-80c6-1465719ae83f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1863",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/book-tower",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Rozier 9",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725272 51.045017)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/24277dc2-ec89-4acf-b659-9e5f1e45d0d0",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Boekentoren"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/39",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/39",
                "modified": "2018-02-28T09:28:44+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der vierte Turm von Gent ist ein modernistisches Meisterwerk des belgischen Architekten Henry van de Velde. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Das 64 Meter hohe Betonbauwerk z\u00e4hlt 24 Stockwerke. Er war urspr\u00fcnglich als Universit\u00e4tsbibliothek konzipiert und erf\u00fcllt diese Funktion bis heute. Hier sind \u00fcber 3 Millionen B\u00fccher untergebracht.\u00a0</p>\n\n<p>Universit\u00e4t und Staat investieren in eine nachhaltige Sanierung, die 2020 abgeschlossen sein muss.\u00a0\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Ghent\u2019s fourth tower is a modernist masterpiece by the Belgian architect Henry van de Velde. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The 64-metre concrete building has 24 floors that house more than 3 million books. It was initially conceived as a university library and fulfils that same role to this day.\u00a0</p>\n\n<p>The university and government are investing in a sustainable renovation which must be completed by 2020.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La cuarta torre de Gante es una obra maestra modernista del arquitecto belga Henry van de Velde. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La torre de hormig\u00f3n mide 64 m de altura y cuenta con 24 plantas. Guarda en su interior m\u00e1s de 3 millones de libros. Originariamente se proyect\u00f3 como biblioteca universitaria, papel que sigue cumpliendo hoy en d\u00eda.\u00a0</p>\n\n<p>La universidad y las autoridades invierten en reformas sostenibles, que terminar\u00e1n en el 2020.\u00a0\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De vierde toren van Gent is een modernistisch meesterwerk van de Belgische architect Henry van de Velde.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het 64 meter hoge betonnen gebouw telt 24 verdiepingen. Het was van in het begin als universiteitsbibliotheek geconcipieerd en vervult tot op vandaag die rol. Meer dan drie miljoen boeken vinden er onderdak.\u00a0</p>\n\n<p>Universiteit en overheid investeren in een duurzame renovatie, die in 2020 voltooid moet zijn.\u00a0\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La quatri\u00e8me tour de Gand est un chef-d\u2019\u0153uvre moderniste de l\u2019architecte belge Henry van de Velde, con\u00e7u en 1933. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Cette tour de b\u00e9ton haute de 64 m\u00e8tres compte 24 \u00e9tages et h\u00e9berge plus de 3 millions de livres. Initialement con\u00e7ue comme biblioth\u00e8que de l\u2019universit\u00e9, elle assure aujourd\u2019hui toujours ce r\u00f4le.\u00a0</p>\n\n<p>L\u2019universit\u00e9 et les pouvoirs publics investissent dans une r\u00e9novation durable, qui s'ach\u00e8vera en 2020.\u00a0\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1863"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "B\u00fccherturm"
                ],
                "en": [
                    "Book Tower"
                ],
                "es": [
                    "Torre de los Libros"
                ],
                "nl": [
                    "Boekentoren"
                ],
                "fr": [
                    "Tour des Livres"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Symbol der Stadt und ihrer Universit\u00e4t"
                ],
                "en": [
                    "A symbol of the city and its university"
                ],
                "es": [
                    "S\u00edmbolo de la ciudad y su universidad"
                ],
                "nl": [
                    "Symbool voor de stad en haar universiteit"
                ],
                "fr": [
                    "Le symbole de la ville et de son universit\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-14T22:11:54+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Boekentoren/244494122397443?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/de-boekentoren-ugent/4b4c4811f964a52076b026e3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/dce7b1f4-aade-45e1-9253-4a793359eb32",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b551a5e8-3dd5-4250-9719-7e77801ad4c9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/JAM_0060.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/JAM_0060.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Leopoldkaserne",
                        "en": "Leopold Barracks",
                        "es": "Cuartel Leopoldoe",
                        "nl": "Leopoldskazerne Gent",
                        "fr": "Caserne L\u00e9opold"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/JAM_0076.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/JAM_0076.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Leopoldkaserne",
                        "en": "Leopold Barracks",
                        "es": "Cuartel Leopoldoe",
                        "nl": "Leopoldskazerne Gent",
                        "fr": "Caserne L\u00e9opold"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/leopoldskazerne1.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/leopoldskazerne1.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Leopoldkaserne",
                        "en": "Leopold Barracks",
                        "es": "Cuartel Leopoldoe",
                        "nl": "Leopoldskazerne Gent",
                        "fr": "Caserne L\u00e9opold"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                706
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9b66f49c-735a-4de8-b2ad-51980d6ec76a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1862",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/leopold-barracks",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Charles de Kerchovelaan / Kunstlaan",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722652 51.040183)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c6eb22b4-bd28-44b3-a479-81ac141aaada",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Leopoldskazerne"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/42",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/42",
                "modified": "2018-02-28T09:28:44+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Mit ihren dicken Mauern, den Zinnen, den Eckt\u00fcrmen und Schiessscharten sieht die f\u00fcnfeckige Kaserne eigentlich wie eine befestigte Burg aus. Und dennoch hat ein grosser Teil des Geb\u00e4udes heute nichts mehr mit der Armee zu tun.Ganz im Gegenteil: Inzwischen hat das Hohe Institut f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste dort Einzug gehalten. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Im Geb\u00e4ude befinden sich ausserdem 12 Ateliers von bildenden K\u00fcnstlern sowie 4 Prober\u00e4ume f\u00fcr Musiker.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "With its thick walls, battlements, corner turrets and embrasures, the five-sided barracks still look above all like a fortified stronghold. However, a large part of the building no longer has anything to do with the army. On the contrary: these days the Higher Institute of Fine Arts has made its home there. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Er zijn ook 12 ateliers voor beeldende kunstenaars en 4 repetitieruimtes voor muzikanten ondergebracht.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este cuartel, de forma pentagonal, con sus espesos muros, almenas, torres en los \u00e1ngulos y saeteras, parece una fortaleza. En nuestros d\u00edas, gran parte del edificio ya no tiene nada que ver con el ej\u00e9rcito, sino que se ha instalado aqu\u00ed el Instituto Superior de Bellas Artes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En este lugar se encuentran tambi\u00e9n doce estudios de artes pl\u00e1sticas y cuatro salas de ensayo para m\u00fasicos.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Met haar dikke muren, kantelen, hoektorens en schietgaten lijkt de vijfhoekige kazerne op een versterkte burcht. Maar een groot deel van het gebouw vandaag niets meer met het leger te maken. Integendeel: vandaag heeft het Hoger Instituut voor Schone Kunsten er zijn intrek genomen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Er zijn ook 12 ateliers voor beeldende kunstenaars en 4 repetitieruimtes voor muzikanten ondergebracht.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Avec ses murs \u00e9pais, ses cr\u00e9neaux, ses tours d'angle et ses meurtri\u00e8res, la caserne pentagonale ressemble encore \u00e0 une citadelle fortifi\u00e9e. Pourtant, une grande partie du b\u00e2timent n'a d\u00e9sormais plus rien \u00e0 voir avec l'arm\u00e9e. Au contraire: l'Institut sup\u00e9rieur des Beaux-Arts s'y est install\u00e9. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ce b\u00e2timent comprend \u00e9galement 12 ateliers pour artistes et 4 salles de r\u00e9p\u00e9tition pour musiciens.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1862"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Leopoldkaserne"
                ],
                "en": [
                    "Leopold Barracks"
                ],
                "es": [
                    "Cuartel Leopoldoe"
                ],
                "nl": [
                    "Leopoldskazerne"
                ],
                "fr": [
                    "Caserne L\u00e9opold"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hotspot f\u00fcr junge bildende K\u00fcnstler"
                ],
                "en": [
                    "Hotspot for young visual artists"
                ],
                "es": [
                    "El lugar de encuentro para j\u00f3venes artistas"
                ],
                "nl": [
                    "Hotspot voor jonge beeldende kunstenaars"
                ],
                "fr": [
                    "Lieu pris\u00e9 des jeunes artistes plastiques"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-14T22:14:19+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/leopoldskazerne/4c9c829a542b224b89d5e09f",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e0ffaa20-2e99-454a-882f-f2d493dbb8a6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7620e816-aca2-4263-928a-a677d8bf3fe7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6a7ef3a7-b517-478b-80f4-d99531ffa8f5"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/aula_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/aula_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aula der Universit\u00e4t Gent",
                        "en": "University Auditorium",
                        "es": "Aula de la Universidad de Gante",
                        "nl": "Aula van de Universiteit Gent",
                        "fr": "Aula de l'Universit\u00e9 de Gand"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Aula-DT003208.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Aula-DT003208.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aula der Universit\u00e4t Gent",
                        "en": "University Auditorium",
                        "es": "Aula de la Universidad de Gante",
                        "nl": "Aula van de Universiteit Gent",
                        "fr": "Aula de l'Universit\u00e9 de Gand"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Aula-DT003206.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Aula-DT003206.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aula der Universit\u00e4t Gent",
                        "en": "University Auditorium",
                        "es": "Aula de la Universidad de Gante",
                        "nl": "Aula van de Universiteit Gent",
                        "fr": "Aula de l'Universit\u00e9 de Gand"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Aula-DT003216.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Aula-DT003216.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aula der Universit\u00e4t Gent",
                        "en": "University Auditorium",
                        "es": "Aula de la Universidad de Gante",
                        "nl": "Aula van de Universiteit Gent",
                        "fr": "Aula de l'Universit\u00e9 de Gand"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Aula-DT003227.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Aula-DT003227.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aula der Universit\u00e4t Gent",
                        "en": "University Auditorium",
                        "es": "Aula de la Universidad de Gante",
                        "nl": "Aula van de Universiteit Gent",
                        "fr": "Aula de l'Universit\u00e9 de Gand"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Aula-DT003231.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Aula-DT003231.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aula der Universit\u00e4t Gent",
                        "en": "University Auditorium",
                        "es": "Aula de la Universidad de Gante",
                        "nl": "Aula van de Universiteit Gent",
                        "fr": "Aula de l'Universit\u00e9 de Gand"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Aula-DT003233.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Aula-DT003233.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aula der Universit\u00e4t Gent",
                        "en": "University Auditorium",
                        "es": "Aula de la Universidad de Gante",
                        "nl": "Aula van de Universiteit Gent",
                        "fr": "Aula de l'Universit\u00e9 de Gand"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Aula-DT003234.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Aula-DT003234.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aula der Universit\u00e4t Gent",
                        "en": "University Auditorium",
                        "es": "Aula de la Universidad de Gante",
                        "nl": "Aula van de Universiteit Gent",
                        "fr": "Aula de l'Universit\u00e9 de Gand"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Aula-DT003239.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Aula-DT003239.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aula der Universit\u00e4t Gent",
                        "en": "University Auditorium",
                        "es": "Aula de la Universidad de Gante",
                        "nl": "Aula van de Universiteit Gent",
                        "fr": "Aula de l'Universit\u00e9 de Gand"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Aula-DT003211.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Aula-DT003211.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aula der Universit\u00e4t Gent",
                        "en": "University Auditorium",
                        "es": "Aula de la Universidad de Gante",
                        "nl": "Aula van de Universiteit Gent",
                        "fr": "Aula de l'Universit\u00e9 de Gand"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                591
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/379ec69e-6057-4b1c-88b0-bd3805abe23e",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1860",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/university-auditorium",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Voldersstraat 9",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723159 51.052107)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2efaf7b0-561e-489c-be57-97541e7024c5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Aula van de universiteit Gent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/26",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/26",
                "modified": "2018-02-28T09:28:44+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Acht korinthische S\u00e4ulen, gekr\u00f6nt von einer dreieckigen Front. Im Auditorium werden im Rahmen von feierlichen Veranstaltungen Diplome und (Ehren-) Doktorw\u00fcrden verliehen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>2000 inspirierten sie den K\u00fcnstler Jan Fabre zu einem Projekt, das zwar CNN anlockte, hier allerdings auf heftige Kritik gestossen ist: er hatte die S\u00e4ulen mit frischem Schinken umh\u00fcllt. Der Schinken blieb leider nicht frisch und musste fr\u00fcher als geplant wieder entfernt werden.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Eight Corinthian pillars crowned with a triangular pediment. The auditorium hosts proclamations during which degrees and honorary doctorates are presented. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In 2000, they inspired the artist Jan Fabre to create an installation catching the attention of CNN but receiving a lot of criticism in Belgium: he wrapped the columns in smoked ham. Unfortunately, the ham did not stay fresh and had to be removed earlier than planned.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Destaca su fachada con ocho columnas corintias, coronadas por un front\u00f3n triangular. En el auditorio tienen lugar solemnes ceremonias como la entrega de t\u00edtulos y doctorados honoris causa.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En el a\u00f1o 2000, inspir\u00f3 al artista Jan Fabre para una instalaci\u00f3n que fue comentada por la CNN, pero que tambi\u00e9n produjo muchas cr\u00edticas: envolvi\u00f3 las columnas con jam\u00f3n fresco. El jam\u00f3n se pudri\u00f3 antes de lo que se esperaba y hubo que retirarlo.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Acht Korinthische zuilen bekroond met een driehoekig fronton vormen de statige toegang naar de Aula van de Universiteit Gent. In het auditorium vinden plechtige proclamaties plaats, waarbij diploma's en eredoctoraten worden uitgereikt. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In 2000 inspireerden ze kunstenaar Jan Fabre tot een installatie die CNN haalde, maar hier op veel kritiek stootte: hij bekleedde de kolommen met verse ham. De ham bl\u00e9\u00e9f helaas niet vers en moest vroeger dan gepland verwijderd worden.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Huit colonnes corinthiennes surplomb\u00e9es d\u2019un fronton triangulaire. Dans cet amphith\u00e9\u00e2tre, des proclamations solennelles ont lieu : les dipl\u00f4mes et doctorats honoris causa y sont remis.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En 2000, elles ont inspir\u00e9 \u00e0 l\u2019artiste Jan Fabre une installation cit\u00e9e par CNN mais beaucoup critiqu\u00e9e ici: il a recouvert ces colonnes de jambon frais. Le jambon a h\u00e9las moisi et a d\u00fb \u00eatre retir\u00e9 plus t\u00f4t que pr\u00e9vu.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1860"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/53239515-b2da-4877-ac5e-af370ccd36e7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ff6e23b5-0afb-4296-9eab-3471e6b73d18",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d007ad0-e491-4bc4-b948-a8357750911d"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Aula der Universit\u00e4t Gent"
                ],
                "en": [
                    "University Auditorium"
                ],
                "es": [
                    "Aula de la Universidad de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Aula van de Universiteit Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Aula de l'Universit\u00e9 de Gand"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Palast der Universit\u00e4t"
                ],
                "en": [
                    "The University's palace"
                ],
                "es": [
                    "El palacio de la Universidad"
                ],
                "nl": [
                    "Het paleis van de Universiteit"
                ],
                "fr": [
                    "Le palais de l'Universit\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-16T13:15:08+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/60250171-9a7b-45b4-907c-d4af13745f55",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/057d3fc2-f08f-4e77-8b2c-bb9014a1cb30",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a22df8e5-3fd5-4f0a-9fc6-15d15a86976d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/arcatheater_gent.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/arcatheater_gent.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Arcatheater Gent",
                        "en": "Arcatheater Gent",
                        "es": "Arcatheater Gent",
                        "nl": "Arcatheater Gent",
                        "fr": "Th\u00e9\u00e2tre Arca"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Arca-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Arca-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Arcatheater Gent",
                        "en": "Arcatheater Gent",
                        "es": "Arcatheater Gent",
                        "nl": "Arcatheater Gent",
                        "fr": "Th\u00e9\u00e2tre Arca"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Arca-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Arca-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Arcatheater Gent",
                        "en": "Arcatheater Gent",
                        "es": "Arcatheater Gent",
                        "nl": "Arcatheater Gent",
                        "fr": "Th\u00e9\u00e2tre Arca"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Arca-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Arca-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Arcatheater Gent",
                        "en": "Arcatheater Gent",
                        "es": "Arcatheater Gent",
                        "nl": "Arcatheater Gent",
                        "fr": "Th\u00e9\u00e2tre Arca"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Arca-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Arca-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Arcatheater Gent",
                        "en": "Arcatheater Gent",
                        "es": "Arcatheater Gent",
                        "nl": "Arcatheater",
                        "fr": "Th\u00e9\u00e2tre Arca"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -144
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/fdbc82fe-98f4-4b40-8d7d-050819c446ea",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1858",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/arcatheater",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Widostraat 4",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292250101"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719763 51.057483)"
                },
                "email": [
                    "info@ntgent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7de9062b-5c42-4210-bdf9-07f4ad049cde",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Arcatheater"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3",
                "modified": "2018-02-28T09:28:41+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ein Theater in einzigartiger Lage an der R\u00fcckseite der Grafenburg. In der Publikumsbar h\u00e4ngen Sie buchst\u00e4blich \u00fcber dem Wasser",
                    "en": "A theatre in a unique location at the back of the Castle of the Counts. In the bar you are literally suspended above the water.",
                    "es": "Un teatro situado en un lugar privilegiado, detr\u00e1s del Castillo de los Condes de Flandes. En la cafeter\u00eda, se encuentra uno literalmente suspendido sobre el agua.",
                    "nl": "Een theater op een unieke locatie aan de achterkant van het Gravensteen. In de publieksbar hang je letterlijk boven het water.",
                    "fr": "Un th\u00e9\u00e2tre dans un lieu unique \u00e0 l'arri\u00e8re du Ch\u00e2teau des Comtes. Dans le bar public, vous \u00eates litt\u00e9ralement suspendu au-dessus de l'eau."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1858"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2daaf754-d3a5-4bec-a0b4-adce1a4b0147"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Arcatheater"
                ],
                "en": [
                    "Arcatheater"
                ],
                "es": [
                    "Teatro Arca"
                ],
                "nl": [
                    "Arcatheater"
                ],
                "fr": [
                    "Th\u00e9\u00e2tre Arca"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Einzigartiges Theater hinter der Grafenburg"
                ],
                "en": [
                    "Unique theatre behind the Castle of the Counts"
                ],
                "es": [
                    "Teatro detr\u00e1s del Castillo de los Condes"
                ],
                "nl": [
                    "Uniek theater aan achterkant van het Gravensteen"
                ],
                "fr": [
                    "Th\u00e9\u00e2tre unique derri\u00e8re le Ch\u00e2teau des comtes"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2a756159-724a-4565-9ca5-c29de80a3436"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T08:10:28+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Arca-Theater/164860876918760",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d2659059-Reviews-Arca_Theatre-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7db22f2e-274f-4b54-a945-c1ee0e398d49",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1215afa6-a098-45fe-bc13-08c7a8ce8eb3"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Alison5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Alison5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alison, das Geheimnis der gefallenen Engel",
                        "en": "Alison, the secret of the fallen angels",
                        "es": "Alison, el secreto de los \u00e1ngeles ca\u00eddos",
                        "nl": "Alison, het geheim van de gevallen engelen Gent",
                        "fr": "Alison, le secret des anges d\u00e9chus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sint-Pietersabdij-plein-DT000593_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sint-Pietersabdij-plein-DT000593_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alison, das Geheimnis der gefallenen Engel",
                        "en": "Alison, the secret of the fallen angels",
                        "es": "Alison, el secreto de los \u00e1ngeles ca\u00eddos",
                        "nl": "Alison, het geheim van de gevallen engelen Gent",
                        "fr": "Alison, le secret des anges d\u00e9chus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sint-Pietersabdij-plein-DT000587_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sint-Pietersabdij-plein-DT000587_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alison, das Geheimnis der gefallenen Engel",
                        "en": "Alison, the secret of the fallen angels",
                        "es": "Alison, el secreto de los \u00e1ngeles ca\u00eddos",
                        "nl": "Alison, het geheim van de gevallen engelen Gent",
                        "fr": "Alison, le secret des anges d\u00e9chus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sint-Pietersabdij-plein-DT000605.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sint-Pietersabdij-plein-DT000605.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alison, das Geheimnis der gefallenen Engel",
                        "en": "Alison, the secret of the fallen angels",
                        "es": "Alison, el secreto de los \u00e1ngeles ca\u00eddos",
                        "nl": "Alison, het geheim van de gevallen engelen Gent",
                        "fr": "Alison, le secret des anges d\u00e9chus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sint-Pietersabdij-plein-DT000608_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sint-Pietersabdij-plein-DT000608_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alison, das Geheimnis der gefallenen Engel",
                        "en": "Alison, the secret of the fallen angels",
                        "es": "Alison, el secreto de los \u00e1ngeles ca\u00eddos",
                        "nl": "Alison, het geheim van de gevallen engelen Gent",
                        "fr": "Alison, le secret des anges d\u00e9chus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Sint-Pietersabdij-plein-DT000589.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Sint-Pietersabdij-plein-DT000589.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alison, das Geheimnis der gefallenen Engel",
                        "en": "Alison, the secret of the fallen angels",
                        "es": "Alison, el secreto de los \u00e1ngeles ca\u00eddos",
                        "nl": "Alison, het geheim van de gevallen engelen",
                        "fr": "Alison, le secret des anges d\u00e9chus"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                516
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e0357b5f-8699-4737-9160-8972b9b19cf5",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1855",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": "<p>Tickets tot 16.30 uur (van 16 november tot 14 februari tot 15.30 uur)</p>\r\n",
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/alison-secret-fallen-angels",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "612",
                    "Sint-Pietersabdij",
                    "27",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Pietersplein 9",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292668500"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727039 51.041933)"
                },
                "email": [
                    "sintpietersabdij@gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/566d6485-1a21-47e0-a15b-76334bb47c78",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sint-Pietersabdij"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/38",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/38",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Rafael wird tot in der St. Peterabtei aufgefunden. Ein Unfall? Oder gar Mord? \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In siebzehn Folgen nimmt der digitale M\u00f6nch Alison Sie mit auf eine spannende und geheimnisvolle Reise durch das \u00e4lteste Denkmal Flanderns. Die Suche nach dem M\u00f6rder seines jungen Freundes f\u00fchrt Sie in R\u00e4ume, die Sie sonst nie betreten k\u00f6nnten. Unterwegs kommen Sie an vielen Sch\u00f6nheiten vorbei, wie dem mittelalterlichen Refektorium, der majest\u00e4tischen Abteikirche, einem wundersch\u00f6nen Garten und endlosen Dachb\u00f6den. Sie begeben sich buchst\u00e4blich zwischen Himmel und Erde und werden dabei aus dem Staunen nicht mehr herauskommen.\u00a0</span></p>\n\n<ul><li><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Den Movieguide kann man das ganze Jahr \u00fcber am Schalter der St.-Peter-Abtei anfordern. \u00dcber Kopfh\u00f6rer tauchen Sie anderthalb Stunden in die faszinierende Geschichte der Abtei ein.</span></li>\n\t<li><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Dauer: 90 Minuten</span></li>\n\t<li><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Buchen Sie sicherheitshalber bei </span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">BoekjeBezoek.</span></li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Raphael was found dead in St Peter\"s Abbey. An accident? Or murder?\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">In seventeen episodes, the digital monk Alison will take you on an exciting and mysterious journey through Flanders\u2019 oldest monument. The search for the killer of his young friend will take you to places you would otherwise never have the opportunity to see. Along the way, you will discover lots of beautiful treasures \u2013 from the Medieval refectory to the majestic abbey church, a beautiful garden and seemingly enormous attics. You will literally hover between heaven and earth. Get ready to be amazed, time and time again!</span></p>\n\n<ul><li><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The movie guide is available throughout the year at the desk of St Peter\u2019s Abbey.</span>Just put on the headset and get ready to be immersed in the history of the abbey for an hour and a half.</li>\n\t<li><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Duration: 90 minutes.</span></li>\n\t<li><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">To make sure you don\u2019t miss out, book it in advance through </span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">BoekjeBezoek</span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">.</span></li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "A Rafael le encuentran muerto en la Abad\u00eda de San Pedro. \u00bfAccidente o asesinato?\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">En diecisiete episodios el monje digital Alison le llevar\u00e1 en un viaje misterioso y excitante por el monumento m\u00e1s antiguo de Flandes. Durante la b\u00fasqueda del asesino de su joven amigo entrar\u00e1 en espacios nunca antes vistos. Durante el recorrido pasar\u00e1 por muchos lugares bonitos: el comedor medieval, la majestuosa iglesia de la abad\u00eda, el precioso jard\u00edn y varias buhardillas. Literalmente se encontrar\u00e1 entre el cielo y la tierra y no dejar\u00e1 de sorprenderse.\u00a0</span></p>\n\n<ul><li><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">La gu\u00eda en v\u00eddeo est\u00e1 disponible todo el a\u00f1o, solic\u00edtela en el mostrador de la Abad\u00eda de San Pedro. A trav\u00e9s de los auriculares podr\u00e1 disfrutar de la historia de la abad\u00eda durante hora y media.</span></li>\n\t<li><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Duraci\u00f3n: 90 minutos.</span></li>\n\t<li><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Haga su reserva en </span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">BoekjeBezoek</span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">.</span></li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Rafa\u00ebl wordt dood teruggevonden in de Sint-Pietersabdij. Een ongeluk? Of moord? \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In zeventien episodes neemt de digitale monnik Alison je mee op een spannende en mysterieuze tocht door het oudste monument van Vlaanderen. De zoektocht naar de moordenaar van zijn jonge vriend brengt je in ruimtes waar je anders nooit zou kunnen komen. Onderweg passeer je een hoop moois: de middeleeuwse refter, de majestueuze abdijkerk, een prachtige tuin en eindeloze zolders. Je begeeft je letterlijk tussen hemel en aarde en valt van de ene verbazing in de andere.\u00a0</p>\n\n<ul><li>De movieguide is het volledige jaar aan te vragen aan de balie van de Sint-Pietersabdij. Via een koptelefoon word je gedurende een anderhalf uur meegezogen in het verhaal over de geschiedenis van de abdij.</li>\n\t<li>Duur: 90 minuten.</li>\n\t<li>Nederlands</li>\n\t<li>Reserveer voor de zekerheid bij BoekjeBezoek.<br />\n\t\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Rapha\u00ebl est retrouv\u00e9 mort dans l'Abbaye Saint-Pierre. Accident ou meurtre?\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Au cours de dix-sept \u00e9pisodes, le moine num\u00e9rique Alison vous entra\u00eene dans une enqu\u00eate passionnante et myst\u00e9rieuse dans le plus ancien monument de Flandre. La recherche du meurtrier de son jeune ami vous emm\u00e8ne dans des endroits o\u00f9 vous n\u2019auriez jamais pu mettre les pieds en temps normal. En chemin, un monde de merveilles se d\u00e9voile\u00a0: le r\u00e9fectoire m\u00e9di\u00e9val, la majestueuse \u00e9glise abbatiale, le somptueux jardin et des greniers \u00e0 n\u2019en plus finir. Vous gravitez litt\u00e9ralement entre ciel et terre, allant de surprise en surprise.\u00a0</span></p>\n\n<ul><li><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Le guide film\u00e9 est disponible tout au long de l\u2019ann\u00e9e au guichet de l\u2019Abbaye Saint-Pierre. Casque viss\u00e9 sur les oreilles, vous serez entra\u00een\u00e9 durant une heure et demie dans les m\u00e9andres de l\u2019histoire de l\u2019abbaye.</span></li>\n\t<li><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Dur\u00e9e\u00a0: 90 minutes.</span></li>\n\t<li><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Il est pr\u00e9f\u00e9rable de r\u00e9server aupr\u00e8s de </span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">BoekjeBezoek</span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">.</span></li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1855"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "5": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Begleiter von Behinderten",
                        "en": "Companions of the disabled persons",
                        "es": "Acompa\u00f1antes de personas con una minusval\u00eda",
                        "nl": "Begeleiders van personen met handicap",
                        "fr": "Accompagnateurs de personnes handicap\u00e9es"
                    }
                },
                "0": {
                    "price": "6",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "6": {
                    "price": "4",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": "Movie guide",
                        "es": null,
                        "nl": "Movieguide",
                        "fr": "Guide virtuel"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "4.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre",
                        "en": "Reduction +65 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief +65 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction +65 ans"
                    }
                },
                "7": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent",
                        "en": "Accessible with a\u00a0CityCard Gent",
                        "es": "Entrada con el\u00a0CityCard Gent",
                        "nl": "Toegang met CityCard Gent",
                        "fr": "Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                },
                "3": {
                    "price": "2",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre",
                        "en": "Reduction -26 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -26 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -26 ans"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "4.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung Gruppen",
                        "en": "Reduction groups",
                        "es": "Reducci\u00f3n grupos",
                        "nl": "Reductietarief groepen",
                        "fr": "R\u00e9duction groupes"
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -19 Jahre",
                        "en": "Reduction -19 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -19 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -19 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -19 ans"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/79331225-84ec-4e1d-8a13-6ce394a606c2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Alison, das Geheimnis der gefallenen Engel"
                ],
                "en": [
                    "Alison, the secret of the fallen angels"
                ],
                "es": [
                    "Alison, el secreto de los \u00e1ngeles ca\u00eddos"
                ],
                "nl": [
                    "Alison, het geheim van de gevallen engelen"
                ],
                "fr": [
                    "Alison, le secret des anges d\u00e9chus"
                ]
            },
            "field_group_contact": [
                {
                    "field_opening_hours": [],
                    "@type": [
                        "ContactPoint",
                        "PostalAddress"
                    ],
                    "created": "2011-11-23T15:33:59+00:00",
                    "telephone": [
                        [
                            "+3292101075"
                        ]
                    ],
                    "geometry": {
                        "@type": "geosparql:Geometry",
                        "asWKT": "POINT (3.75848 51.08987)"
                    },
                    "modified": "2019-02-07T07:41:55+00:00",
                    "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5c4c5d9a-72bf-4e72-9279-0492da155d25",
                    "name": {
                        "de": [],
                        "en": [],
                        "es": [],
                        "nl": [
                            "BoekjeBezoek"
                        ],
                        "fr": []
                    },
                    "page": "https://visit.gent.be/node/206",
                    "url": "https://visit.gent.be/nl/node/206",
                    "email": [],
                    "field_address": []
                }
            ],
            "description": {
                "de": [
                    "Spannende Tour f\u00fcr Kinder in der St.-Peter-Abtei"
                ],
                "en": [
                    "Exciting kids' tour at St Peter's Abbey"
                ],
                "es": [
                    "Excursi\u00f3n para ni\u00f1os en la Abad\u00eda de San Pedro"
                ],
                "nl": [
                    "Spannende tocht voor kids in de Sint-Pietersabdij"
                ],
                "fr": [
                    "Promenade pour enfants dans l'abbaye Saint-Pierre"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-06T10:06:33+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d103ed1a-2716-4746-b786-6dcc4ef80ae9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2048e1bf-1bc0-4708-aca1-0e898396ad32",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1fcce7dd-0f3d-4d54-bcd2-b7c6774f6882"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Achtersikkel-DT002845.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Achtersikkel-DT002845.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Achtersikkel Gent",
                        "en": "Achtersikkel Gent",
                        "es": "Achtersikkel Gent",
                        "nl": "Achtersikkel Gent",
                        "fr": "Arri\u00e8re faucille"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/achtersikkel_gent1_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/achtersikkel_gent1_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Achtersikkel Gent",
                        "en": "Achtersikkel Gent",
                        "es": "Achtersikkel Gent",
                        "nl": "Achtersikkel Gent",
                        "fr": "Arri\u00e8re faucille"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Achtersikkel-DT002846.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Achtersikkel-DT002846.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Achtersikkel Gent",
                        "en": "Achtersikkel Gent",
                        "es": "Achtersikkel Gent",
                        "nl": "Achtersikkel Gent",
                        "fr": "Arri\u00e8re faucille"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004594.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004594.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Achtersikkel Gent",
                        "en": "Achtersikkel Gent",
                        "es": "Achtersikkel Gent",
                        "nl": "Achtersikkel",
                        "fr": "Achtersikkel - Arri\u00e8re faucille"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -91
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d654cfe9-caed-4927-8efb-9e2f33d9b96b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1854",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/achtersikkel",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Biezekapelstraat",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726595 51.05383)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/69026a3e-ddc4-41dc-96e3-e57e75fd8362",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Achtersikkel"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/45",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/45",
                "modified": "2018-02-28T09:28:44+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Man mag es kaum glauben, aber weniger als f\u00fcnfzig Meter vom regenden Sint-Baafsplein ist eine Oase der Ruhe zu finden: der Achtersikkel. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Mit etwas Gl\u00fcck wird Ihre Passage l\u00e4ngs dieses sch\u00f6nen kleinen Platzes mit den beiden T\u00fcrmen und dem Brunnen mit einem Geigensolo oder einem Klavierkonzert der Studenten des Genter Musikkonservatoriums untermalt.</p>\n\n<p>Das Achtersikkel verdankt seinen Namen der wohlhabenden Patrizierfamilie vander Sickelen, die politisch und gesellschaftlich hohes Ansehen genoss und die Geb\u00e4ude rund um den h\u00fcbschen Innenhof lange Zeit in ihrem Besitz hatte. Die Eckt\u00fcrme aus Backstein geh\u00f6ren zu den \u00e4ltesten Teilen des Ensembles. Der hohe runde Turm aus Kalksandstein hat einen achteckigen Abschluss im Renaissance-Stil. Der private Brunnen ist ein Beleg f\u00fcr den Reichtum der damaligen Besitzer: Einen derartigen Luxus konnten sich nur wenige leisten.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "It is difficult to believe, but less than fifty metres from the bustling Sint-Baafsplein you will find an oasis of calm: the Achtersikkel. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>With a little luck, your stroll past this beautiful little square with its two towers and well, will be graced by a violin solo or a piano performance by students of Ghent\u2019s music academy, which is housed here.</p>\n\n<p>The Achtersikkel\u2019s name is derived from the name of rich patricians, the vander Sickelen family. This family enjoyed political and social prestige and long owned the buildings around the beautiful inner courtyard. The brick corner tower belongs to the oldest part. The high round tower was built using sand-lime brick and completed with an octagonal stone belvedere in Renaissance style. The private well is proof of the original inhabitants\u2019 wealth, as few could afford such a luxury.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Es casi incre\u00edble, que apenas a unos cincuenta metros de distancia de la bulliciosa plaza Sint-Baafsplein, se halle este oasis de tranquilidad: el Achtersikkel. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Con un poco de suerte, puede ser que su visita a esta bella placita con sus dos torres y su pozo de agua sea amenizada con un concierto de viol\u00edn o de piano interpretado por alguno de los alumnos del Conservatorio de M\u00fasica de Gante.</p>\n\n<p>El Achtersikkel debe su nombre a la rica y aristocr\u00e1tica familia Vander Sickelen, que disfrut\u00f3 de importancia pol\u00edtica y social y que fue durante mucho tiempo la propietaria de los edificios que hay alrededor de esta hermosa plaza interior. La torre angular de ladrillo pertenece a la secci\u00f3n m\u00e1s antigua. La alta torre redonda est\u00e1 hecha de ladrillo calc\u00e1reo y est\u00e1 rematada con un mirador octagonal de estilo renacentista. El pozo privado es una muestra de la riqueza de anta\u00f1o, ya que pocos se pod\u00edan permitir un lujo as\u00ed.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Het is nauwelijks te geloven, maar op minder dan vijftig meter afstand van het drukke Sint-Baafsplein vindt u een oase van rust: de Achtersikkel. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Met een beetje geluk wordt uw passage langs dit mooie pleintje met de twee torens en de waterput opgeluisterd door een vioolsolo of een pianoconcert van de leerlingen van het Gentse muziekconservatorium.\u00a0</p>\n\n<p>De Achtersikkel dankt zijn naam aan de rijke patrici\u00ebrsfamilie vander Sickelen, die politiek en maatschappelijk aanzien genoot en lange tijd eigenaar was van de gebouwen rond het fraaie binnenpleintje. De bakstenen hoektoren behoort tot het oudste gedeelte. De hoge ronde toren is opgetrokken uit kalkzandsteen en afgewerkt met een achthoekige stenen belv\u00e9d\u00e8re in renaissancestijl. De private waterput is een bewijs van toenmalige rijkdom, weinigen konden zich dergelijke luxe permitteren.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "On a peine \u00e0 le croire mais, \u00e0 moins de cinquante m\u00e8tres de l\u2019animation de la Sint-Baafsplein, vous trouvez une oasis de qui\u00e9tude: l\u2019Achtersikkel. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Avec un peu de chance, votre passage par cette jolie petite place avec ses deux tours et son puits sera agr\u00e9ment\u00e9 d\u2019un solo de violon ou d\u2019un concert de piano donn\u00e9 par les \u00e9l\u00e8ves du Conservatoire de musique de Gand.</p>\n\n<p>La Maison de l\u2019Arri\u00e8re-Faucille doit son nom \u00e0 la riche famille patricienne vander Sickelen, qui b\u00e9n\u00e9ficiait du prestige politique et social et qui a longtemps \u00e9t\u00e9 propri\u00e9taire des b\u00e2timents autour de la belle petite cour int\u00e9rieure. La tour d\u2019angle en briques appartient \u00e0 la partie la plus ancienne. La grande tour ronde a \u00e9t\u00e9 construite en briques silico-calcaires et est surmont\u00e9e d\u2019un belv\u00e9d\u00e8re en pierres octogonales de style renaissance. Le puits priv\u00e9 est une preuve de la richesse de l\u2019\u00e9poque, peu de gens pouvaient se permettre ce luxe.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1854"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/356b8193-faed-49b2-ba3e-a2df1b450c89"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Achtersikkel"
                ],
                "en": [
                    "Achtersikkel"
                ],
                "es": [
                    "Achtersikkel"
                ],
                "nl": [
                    "Achtersikkel"
                ],
                "fr": [
                    "Achtersikkel"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ruheoase in der N\u00e4he des Sint-Baafsplein"
                ],
                "en": [
                    "Oasis of peace near Sint-Baafsplein"
                ],
                "es": [
                    "Un oasis de paz cerca de la Sint-Baafsplein"
                ],
                "nl": [
                    "Oase van rust vlakbij het Sint-Baafsplein"
                ],
                "fr": [
                    "Oasis de paix pr\u00e8s de la Sint-Baafsplein"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-24T10:33:35+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d2634299-Reviews-Achtersikkel-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e09c3614-2265-4fa2-b1f8-cc0894dcca5e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Lam%20Gods_gent5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Lam%20Gods_gent5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Der Genter Altar",
                        "en": "The Adoration of the Mystic Lamb",
                        "es": "Adoraci\u00f3n del Cordero M\u00edstico",
                        "nl": "Lam Gods Gent",
                        "fr": "Adoration de l'agneau mystique"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/lamgods_gent1_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/lamgods_gent1_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Der Genter Altar",
                        "en": "The Adoration of the Mystic Lamb",
                        "es": "Adoraci\u00f3n del Cordero M\u00edstico",
                        "nl": "Lam Gods Gent",
                        "fr": "Adoration de l'agneau mystique"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/lamgods_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/lamgods_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Der Genter Altar",
                        "en": "The Adoration of the Mystic Lamb",
                        "es": "Adoraci\u00f3n del Cordero M\u00edstico",
                        "nl": "Lam Gods Gent",
                        "fr": "Adoration de l'agneau mystique"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/lamgods_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/lamgods_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Der Genter Altar",
                        "en": "The Adoration of the Mystic Lamb",
                        "es": "Adoraci\u00f3n del Cordero M\u00edstico",
                        "nl": "Lam Gods Gent",
                        "fr": "Adoration de l'agneau mystique"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Lam%20Gods_gent6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Lam%20Gods_gent6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Der Genter Altar",
                        "en": "The Adoration of the Mystic Lamb",
                        "es": "Adoraci\u00f3n del Cordero M\u00edstico",
                        "nl": "Lam Gods Gent",
                        "fr": "Adoration de l'agneau mystique"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/lamgods_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/lamgods_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Genter Altar, himmlisches k\u00fcnstlerisches Highlight",
                        "en": "The Mystic Lamb: supreme divine art",
                        "es": "El Cordero M\u00edstico, arte celestial",
                        "nl": "Aanbidding van het Lam Gods",
                        "fr": "Adoration de l'agneau mystique"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                607
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/632d410b-02c7-4770-8b4f-421c1a3f83b2",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1853",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/ghent-altarpiece-supreme-divine-art",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "4312",
                    "Sint-Baafskathedraal",
                    "1141",
                    "Aanbidding van het Lam Gods",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Baafsplein",
                "created": "2018-03-09T07:58:14+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292692045"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725324 51.053337)"
                },
                "email": [
                    "sint-baafskathedraal@kerknet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5008570e-0959-45d4-ab27-8300ea04950e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sint-Baafskathedraal - Aanbidding van het Lam Gods"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2525",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2525",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der 1432 enth\u00fcllte Genter Altar oder mit vollem Titel \u201eDie Anbetung des Lamm Gottes\u201c der Gebr\u00fcder van Eyck gilt weltweit als k\u00fcnstlerischer H\u00f6hepunkt, als eins der einflussreichsten Gem\u00e4lde aller Zeiten. Das m\u00fcssen Sie also auf Ihrem Citytrip in Gent unbedingt gesehen haben. Insgesamt 18 Tafeln zeigen magische biblische Szenen unter anderem mit einem Portr\u00e4t des Auftraggebers und Kirchenvorstehers Joos Vijd und seiner Ehefrau Elisabeth Borluut. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><blockquote>\n<p><span><span><span><span><em>Die Anbetung des Lamm Gottes ist vielleicht das einflussreichste Gem\u00e4lde aller Zeiten und es ist immer noch das am h\u00e4ufigsten gestohlene Kunstwerk aller Zeiten!\u201c</em></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><strong>Noah Charney</strong></span></span></span></span></p>\n</blockquote></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Innerer Glanz, mikroskopische Meisterschaft</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Der monumentale Genter Altar wurde auf Eichentafeln gemalt, die mit d\u00fcnnen Schichten aus einer Kreide-Leim-Mischung bedeckt waren. Die Figuren wurden in mehreren Schichten \u00d6lfarbe aufgetragen. Die Kombination der Miniaturarbeit mit der lichtdurchl\u00e4ssigen Farbe schafft eine zus\u00e4tzliche Dimension. Entdecken Sie es selbst, wenn Sie vor diesem Meisterwerk stehen. Es scheint eine innere Glut, ein himmlischer Glanz, von diesem Gem\u00e4lde auszugehen.<br /><br />\nSie k\u00f6nnen es kaum erwarten, diesen himmlischen Glanz in Gent selbst zu sehen? Sehen Sie sich dieses Meisterwerk, den Genter Altar, einfach <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">online im Detail</span> an. Zoomen Sie die Frucht n\u00e4her heran, die Eva auf der oberen rechten Tafel fromm in den H\u00e4nden h\u00e4lt. Nein, kein biblischer Apfel, sondern eine inzwischen selten gewordene Zitrusfrucht. Oder sehen Sie sich die Genter T\u00fcrme im Hintergrund der Skyline der Haupttafel n\u00e4her an. Einfach heranzoomen!</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Fromme Kunst der Gebr\u00fcder van Eyck in Gent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Hubert van Eyck hat einen Teil des Genter Altars gemalt, konnte seine Arbeit jedoch nicht fertigstellen. Sein j\u00fcngerer Bruder Jan, ein absoluter Meister seines Fachs, soll dieses Meisterwerk ein paar Jahre nach Huberts Tod vollendet haben. </span></span></span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Der unverfrorene Diebstahl der Tafeln des Genter Altars!</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Am Morgen des 11. April 1934 wacht Gent mit einem gro\u00dfen Kater auf. Zwei Tafeln des Genter Altars, \u201eDie Gerechten Richter\u201c und \u201eJohannes, der T\u00e4ufer\u201c sind aus der St.-Bavo-Kathedrale entwendet worden! Um kaum einen anderen Kunstraub des 20. Jahrhunderts ranken sich so viele Legenden wie um diesen, der als unverfrorener Diebstahl bezeichnet wird und bis heute nicht aufgekl\u00e4rt werden konnte.<br /><br />\nSp\u00e4ter hat eine unbekannte Person die Tafel \u201eJohannes, der T\u00e4ufer\u201c zur\u00fcckgebracht, aber \u201eDie Gerechten Richter\u201c bleiben unauffindbar. </span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Heute ist der Genter Altar wieder dort, wo er hingeh\u00f6rt: <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca\" href=\"/de/staunen-erleben/die-majestaetische-st-bavo-kathedrale\" title=\"Die majest\u00e4tische St.-Bavo-Kathedrale\"><strong>in der\u00a0</strong></a></span></span><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca\" href=\"/de/staunen-erleben/die-majestaetische-st-bavo-kathedrale\" title=\"Die majest\u00e4tische St.-Bavo-Kathedrale\"><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span><strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>St. Bavo-Kathedrale</span></span></strong></span></span></a><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>.</span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span> Wenn auch immer noch mit einer Reproduktion der gestohlenen Tafel \u201eDie Gerechten Richter\u201c. Ob diese Tafel jemals wieder auftaucht, ist ungewiss. Dieser Diebstahl lieferte jedenfalls viel Material f\u00fcr spannende Geschichten und geheimnisvolle Verschw\u00f6rungstheorien sowie Hypothesen. </span></span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc\" href=\"/de/staunen-erleben/stam-das-genter-stadtmuseum\" title=\"STAM , das Genter Stadtmuseum\">Im <strong>Genter Stadtmuseum STAM</strong></a> k\u00f6nnen Sie als richtiger Detektiv die weltber\u00fchmte verschwundene Tafel \u201eDie Gerechten Richter\u201c suchen. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Der Genter Altar, eine fromme Restaurierung</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Dieses weltber\u00fchmte Meisterwerk der Gebr\u00fcder van Eyck wurde bereits mehrmals restauriert. Seit 2012 finden umfangreiche Restaurierungs- und Konservierungsarbeiten statt. Der Genter Altar hat in seiner bewegten Vergangenheit unter anderem Umz\u00fcge, Temperaturschwankungen, Feuchtigkeit, Brandsch\u00e4den und Bearbeitungen mit einer S\u00e4ge erleiden m\u00fcssen. Sehen Sie sich die umfassenden <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e\" href=\"/de/staunen-erleben/museum-fuer-schoene-kuenste-gent\" title=\"Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste Gent\">Renovierungsarbeiten dieses himmlischen Kunstwerks live im <strong><span>MSK</span></strong> </a>an. Hinter kugelsicherem Glas sehen Sie elf internationale Restauratoren, wie sie die Firnisschichten und sp\u00e4teren Hinzuf\u00fcgungen abtragen und mit Pinseln Retuschierungen vornehmen. Einzigartig und unheimlich faszinierend! Sie w\u00fcssten gern mehr dazu? Aber gern: Einmal im Monat erkl\u00e4ren die Restauratoren ihre Arbeit an diesem Meisterwerk.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Im Jahr 2020 feiert Gent seinen gr\u00f6\u00dften altniederl\u00e4ndischen Meister</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>2020 wird Gent seinen gro\u00dfen altniederl\u00e4ndischen Meister in besonderer Weise ehren.\u00a0<span><span><span>In der prestigetr\u00e4chtigen und innovativen\u00a0<a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"29467f17-74c0-4b48-9acc-68a82d3b469a\" href=\"/de/veranstaltungskalender/van-eyck\" title=\"Van Eyck\">Ausstellung\u00a0</a></span></span></span><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"29467f17-74c0-4b48-9acc-68a82d3b469a\" href=\"/de/veranstaltungskalender/van-eyck\" title=\"Van Eyck\">\u201eVan Eyck. Eine optische Revolution\u201c</a><span><span><span><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"29467f17-74c0-4b48-9acc-68a82d3b469a\" href=\"/de/veranstaltungskalender/van-eyck\" title=\"Van Eyck\"><span><span><span>\u00a0im Museum der Sch\u00f6nen K\u00fcnste</span></span></span></a>\u00a0k\u00f6nnen Sie nicht nur die restaurierten Au\u00dfentafeln des Genter Altars aus n\u00e4chster N\u00e4he bestaunen, sondern auch zahlreiche andere Werke von Van Eyck, die dann zum ersten Mal in Gent zu sehen sein werden.</span></span>\u00a0<span><span><span>Ab Juni 2020 wird der gesamte Genter Altar in seiner ganzen Pracht in\u00a0<a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"7dc1e870-0fb4-4f20-a063-d78f1505e03d\" href=\"/de/staunen-erleben/das-neue-besucherzentrum-der-st-bavo-kathedrale\" title=\"Das Neue Besucherzentrum in der St.-Bavo-Kathedrale\">das brandneue Besucherzentrum in der St.-Bavo-Kathedrale</a>\u00a0zur\u00fcckkehren, in der Sie in virtueller Realit\u00e4t durch die Geschichte des Altars gef\u00fchrt werden.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Das Herz an den Genter Altar verloren</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wussten Sie schon? 1945 haben sich die ber\u00fchmten \u201eMonuments Men\u201c den Genter Altar zur\u00fcckgeholt. Damals haben die Einwohner von Gent, die zu diesem Anlass sehr respektvoll ein Ehrenspalier bildeten, den Genter Altar wie einen K\u00f6nig empfangen. Die besondere Geschichte von \u201eMonuments Men\u201c, amerikanischen Kommandos aus Kunstexperten, die gestohlene Kunstwerke wiederbeschafften, wurde verfilmt. Der Film \u201eThe Monuments Men \u2013 Ungew\u00f6hnliche Helden\u201c beginnt daher mit Aufnahmen in der St.-Bavo-Kathedrale in Gent. Es ist verst\u00e4ndlich, dass die Bewohner von Gent ihr Herz an den Genter Altar verloren haben. Und dass die sympathischen und eigenwilligen Bewohner dieser Stadt auch einen Sinn f\u00fcr Humor haben, zeigt Ihnen dieser <span>witzige Kurzfilm</span> \u00fcber den Genter Altar.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--video paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-vi field--type-video-embed-field field--label-hidden field__item\"><div class=\"video-embed-field-responsive-video\"><iframe width=\"854\" height=\"480\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\" src=\"https://www.youtube.com/embed/7HR3ku0ahX8?autoplay=0&amp;start=0&amp;rel=0\"></iframe>\n</div>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>G\u00f6ttliches Graffiti in Gent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Entdecken Sie auf Ihrem Citytrip auch die </span><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"ae7632da-0de9-49bc-ac6f-89a6252fe4de\" href=\"/de/street-art-gent\" title=\"Street Art in Gent\"><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Graffiti-Version des Genter Altars in Gent</span></span></a><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>!</span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"> Der Graffiti-K\u00fcnstler Bart Smeets hat anl\u00e4sslich des Kinostarts von \u201eMonuments Men \u2013 Ungew\u00f6hnliche Helden\u201c ein gro\u00dfes Wandbild auf der Seitenfassade des Herrenhauses an der Ecke Predikherenlei\u2013Van Stopenberghestraat, also in der N\u00e4he der St.-Bavo-Kathedrale, geschaffen. Die Filmproduktionsgesellschaft 20th Century Fox suchte nach einem zeitgem\u00e4\u00dfen Weg, \u201eMonuments Men \u2013 Ungew\u00f6hnliche Helden\u201c dem Publikum schmackhaft zu machen. Die Stadt Gent zeigte sich sehr aufgeschlossen f\u00fcr diesen Film. Da der Genter Altar darin eine besondere Rolle spielt, ist der Film eine bleibende Werbung f\u00fcr dieses St\u00fcck Gent.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--video paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-vi field--type-video-embed-field field--label-hidden field__item\"><div class=\"video-embed-field-responsive-video\"><iframe width=\"854\" height=\"480\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\" src=\"https://www.youtube.com/embed/09OKFLNPMVM?autoplay=0&amp;start=0&amp;rel=0\"></iframe>\n</div>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Genter Altar online, Gent, auch digital sozial</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Folgen Sie Visit Gent auf </span><a href=\"https://www.facebook.com/gentfan/\"><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Facebook</span></span></a><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"> und </span><a href=\"https://www.instagram.com/visitgent/?hl=nl\"><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Instagram</span></span></a><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"> und bleiben Sie mit den neuesten Nachrichten zum Genter Altar immer auf dem Laufenden. Dazu gibt es noch \u00fcberaus wertvolle Tipps, die Ihre St\u00e4dtereise nach Gent noch interessanter machen. Entdecken Sie das charmant historische und vor Leben spr\u00fchende Gent!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The Ghent Altarpiece, or \u2018The Adoration of the Mystic Lamb\u2019 by the Van Eyck brothers, completed in 1432, is recognised worldwide as a great work of art, and one of the most influential paintings ever made. It is an absolute must-see on your weekend break to Ghent. A total of 18 panels form a magical evocation of scenes from the Bible, as well as a portrait of the church warden, Joos Vijd, who commissioned the altarpiece, and his wife Elisabeth Borluut.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><blockquote>\n<p><span><span><span><span><em>\u201cThe Adoration of the Mystic Lamb is probably the most influential painting ever made, and it is also the most often stolen work of art in history!\u201d</em></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><strong>Noah Charney</strong></span></span></span></span></p>\n</blockquote></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Inner glow, microscopic craftsmanship</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>The monumental Ghent Altarpiece was painted on oak panels covered in thin layers of a mixture of chalk and animal glue. The figures were applied in several layers of oil paint. The combination of the painstaking work and transparent paint creates an extra dimension. Discover it for yourself as you stand in front of this masterpiece. You will see that an inner glow seems to radiate from the painting: the light of the divine.</span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span>Can\u2019t wait to get to Ghent to see the divine glow for yourself? Simply view the Ghent Altarpiece masterpiece <span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">in detail online</span>. Zoom in on the fruit in Eve\u2019s hand in the top right-hand panel. It\u2019s not a Biblical apple at all, but a citrus fruit that is now very rare. Or spot the towers of Ghent in the background of the main panel. Zoom in on anything you like!</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Religious art by the Van Eyck brothers in Ghent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Hubert van Eyck painted part of the Ghent Altarpiece that includes the Mystic Lamb, but was never able to finish it. His younger brother Jan, an absolute master of the art of painting, is said to have finished this masterpiece a few years after Hubert\u2019s death.</span></span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Daring theft of panels of the Ghent Altarpiece</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">On the morning of 11 April 1934, Ghent woke up to news of a disaster. Two panels of the Ghent Altarpiece, \u2018The Just Judges\u2019 and \u2018John the Baptist\u2019 had been stolen from St Bavo\u2019s Cathedral! This daring theft has grown to become one of the most fascinating art robberies of the 20th century. It remains unsolved.<br /><br />\nLater the \u2018John the Baptist\u2019 panel was returned anonymously, but \u2018The Just Judges\u2019 is still lost without trace. Today you can find the Ghent Altarpiece where it belongs: <strong>in </strong></span><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca\" href=\"/en/see-do/st-bavos-cathedral-majestic-tower\" title=\"St Bavo\u2019s Cathedral: majestic tower\"><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>St Bavo\u2019s Cathedral</span></span></strong></a><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">. Admittedly there is still a reproduction in the place of the stolen panel, \u2018The Just Judges\u2019. Whether or not the missing panel is ever found, this theft has given rise to all sorts of exciting stories and mysterious conspiracy theories. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Head to<strong> <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc\" href=\"/en/see-do/stam-ghent-city-museum\" title=\"STAM, Ghent City Museum\">Ghent city museum, STAM</a></strong>, for a spot of detective work to track down the world-famous missing panel, \u2018The Just Judges\u2019. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>The Ghent Altarpiece: devoted restoration</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>This world-famous masterpiece by the Van Eyck Brothers in Ghent has been restored many times in the past. It has been undergoing thorough restoration and conservation work since 2012. During its turbulent history, the Ghent Altarpiece has survived transportation, changes in temperature and humidity, horrifying attacks with a saw and fire damage. Contemplate the <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e\" href=\"/en/see-do/museum-fine-arts-ghent\" title=\"Museum of Fine Arts in Ghent\">intensive renovation work on this religious masterpiece right before your eyes in the <strong><span>MSK</span></strong></a>. Stand behind bulletproof glass to watch 11 international restorers removing layers of varnish and later additions and touching up blemishes with paintbrushes. Unique and unbelievably fascinating! Does The Ghent Altarpiece make you want more? You\u2019re in luck, because once a month the restoration team gives a talk on the restoration of this masterpiece.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>In 2020, Ghent is honouring its greatest Flemish Master</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>In 2020, Ghent is honouring its great Flemish Master with the prestigious and innovative\u00a0<a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"29467f17-74c0-4b48-9acc-68a82d3b469a\" href=\"/en/calendar/van-eyck\" title=\"Van Eyck\">exhibition \u2018Van Eyck. An optical revolution\u2019 at the Museum of Fine Arts (MSK)</a>, which will allow you to admire not only the restored outer panels of the Ghent Altarpiece in more detail than ever before, but also many other works by Van Eyck that will be travelling to Ghent for the first time. What's more, the entire Ghent Altarpiece will be displayed at\u00a0<a href=\"https://visit.gent.be/en/see-do/new-visitors-centre-st-bavos-cathedral\">the brand-new visitors\u2019 centre at St Bavo's Cathedral</a>\u00a0from June 2020 onwards, where you can travel through its history by means of virtual reality.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Adore the Lamb</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Here\u2019s a fascinating fact: Ghent Altarpiece was rescued in 1945 by the famous \u2018Monuments Men\u2019. The Mystic Lamb was welcomed home like a king by the ecstatic people of Ghent, who lined the streets in a respectful guard of honour. There is a film of the amazing story of the Monuments Men, American art commandos who brought confiscated art back to where it belonged. The film, \u2018The Monuments Men\u2019, begins in St Bavo\u2019s Cathedral in Ghent. The people of Ghent adore the Ghent Altarpiece, and rightfully so, but they also have a sense of humour. You can see proof of this in this </span></span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>spoof video</span></span></span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span> about the Ghent Altarpiece.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--video paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-vi field--type-video-embed-field field--label-hidden field__item\"><div class=\"video-embed-field-responsive-video\"><iframe width=\"854\" height=\"480\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\" src=\"https://www.youtube.com/embed/7HR3ku0ahX8?autoplay=0&amp;start=0&amp;rel=0\"></iframe>\n</div>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Heavenly graffiti in Ghent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"ae7632da-0de9-49bc-ac6f-89a6252fe4de\" href=\"/en/street-art-ghent\" title=\"Street art in Ghent\"><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Discover the </span></span></a><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"ae7632da-0de9-49bc-ac6f-89a6252fe4de\" href=\"/en/street-art-ghent\" title=\"Street art in Ghent\">graffiti version of the Ghent Altarpiece</a> in Ghent</span></span></span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span> during your city trip as well! When \u2018The Monuments Men\u2019 came out in the cinema, graffiti artist Bart Smeets spray-painted a huge mural on the side of the house on the corner of Van Stopenberghestraat, near St Bavo\u2019s Cathedral. The film producer, 20th Century Fox, was looking for a contemporary way to draw attention to \u2018The Monuments Men\u2019. The city of Ghent welcomed this new painting with open arms as an ongoing promotion for the Ghent Altarpiece that plays a prominent role in the film.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--video paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-vi field--type-video-embed-field field--label-hidden field__item\"><div class=\"video-embed-field-responsive-video\"><iframe width=\"854\" height=\"480\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\" src=\"https://www.youtube.com/embed/09OKFLNPMVM?autoplay=0&amp;start=0&amp;rel=0\"></iframe>\n</div>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>The Ghent Altarpiece online: Ghent goes digital</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Follow Visit Ghent on </span></span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span><a href=\"https://www.facebook.com/gentfan/\"><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Facebook</span></span></a></span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span> and </span></span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span><a href=\"https://www.instagram.com/visitgent/?hl=nl\"><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Instagram</span></span></a></span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span> and stay up-to-date with the latest news about the Ghent Altarpiece and get golden tips to make your weekend trip to Ghent even more exciting. Try Ghent: historic charm and modern-day excitement.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Cordero M\u00edstico, de t\u00edtulo completo \u201cLa Adoraci\u00f3n del Cordero M\u00edstico\u201d, de los hermanos Van Eyck fue presentado en 1432 y est\u00e1 reconocido mundialmente como cumbre art\u00edstica y como una de las pinturas m\u00e1s influyentes jam\u00e1s realizadas. Visitarlo es algo que no puede faltar en ninguna estancia en Gante. Sus 18 paneles en total presentan una m\u00e1gica evocaci\u00f3n b\u00edblica que contiene, entre otras cosas, un retrato del donante y administrador eclesi\u00e1stico Joos Vijd y de su esposa Elisabeth Borluut.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><blockquote>\n<p><span><span><span><span><em>\u201cLa Adoraci\u00f3n del Cordero M\u00edstico es quiz\u00e1s la pintura m\u00e1s influyente que se haya realizado, y la obra de arte robada m\u00e1s veces de todos los tiempos.\u201d</em></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><strong>Noah Charney</strong></span></span></span></span></p>\n</blockquote></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Fulgor interior, maestr\u00eda microsc\u00f3pica</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>El monumental Cordero M\u00edstico fue pintado sobre paneles de roble cubiertos de finas capas de una mezcla de tiza y cola de origen animal. Las figuras se aplicaron mediante numerosas capas de \u00f3leo. La combinaci\u00f3n de trabajo de miniatura y pintura trasl\u00facida aporta una dimensi\u00f3n adicional, como podr\u00e1 comprobar de primera mano cuando est\u00e9 ante esta obra maestra. Parece que la pintura emite un resplandor interno, un fulgor divino.<br /><br />\n\u00bfNo es capaz de esperar hasta ver esta maravilla en persona en Gante? Pues ya puede contemplarla <span>online con todo detalle</span>. Pruebe a ampliar la fruta que sostiene Eva en el panel superior derecho. No, no es la proverbial manzana sino un c\u00edtrico ahora poco com\u00fan. O descubra las torres de Gante en el horizonte del fondo del panel principal. \u00a1Sorpr\u00e9ndase con la profundidad de las miniaturas!</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Arte devoto de los hermanos Van Eyck</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Hubert Van Eyck pint\u00f3 una parte del pol\u00edptico del Cordero M\u00edstico, pero no pudo terminarlo. Se piensa que su hermano menor Jan, un maestro absoluto de la pintura, habr\u00eda completado esta obra magistral unos a\u00f1os tras la muerte de Hubert.</span></span></span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un golpe sonado: el robo de dos paneles</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">La ma\u00f1ana del 11 de abril de 1934, Gante tuvo un mal despertar. Dos paneles del Cordero M\u00edstico, el de Los jueces Justos y el de San Juan Bautista, hab\u00edan sido robados de la Catedral de San Bav\u00f3n. Este osado robo se ha convertido en una de las sustracciones art\u00edsticas que m\u00e1s han hecho volar la imaginaci\u00f3n del siglo XX, y sigue a d\u00eda de hoy sin resolver.<br /><br />\nPosteriormente, la tabla de San Juan Bautista fue devuelta por un desconocido, pero sigue sin haber rastro de los Jueces Justos. </span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Actualmente, encontrar\u00e1 el Cordero M\u00edstico en su hogar, en la<strong> <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca\" href=\"/es/ver-y-hacer/la-majestuosa-catedral-de-san-bavon\" title=\"La majestuosa Catedral de San Bav\u00f3n\"><span>Catedral de San Bav\u00f3n</span></a></strong>, si bien todav\u00eda con una reproducci\u00f3n de la tabla desaparecida. Tanto si este panel vuelve a salir a la luz como si no, este robo ha proporcionado gran cantidad de material para fascinantes relatos y misteriosas hip\u00f3tesis y teor\u00edas de la conspiraci\u00f3n.</span></span></span></p>\n\n<p><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>En <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc\" href=\"/es/ver-y-hacer/stam-el-museo-de-la-ciudad-de-gante\" title=\"STAM: el Museo de la Ciudad de Gante\">el <strong>Museo de la Ciudad de Gante (STAM)</strong></a> se sentir\u00e1 como un detective en busca de la famosa tabla de los Jueces Justos, todav\u00eda desaparecida.</span></span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Una fervorosa restauraci\u00f3n</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Esta obra maestra de renombre mundial de los hermanos Van Eyck ha sido ya restaurada varias veces. Desde 2012 se est\u00e1 haciendo un profundo trabajo de restauraci\u00f3n y conservaci\u00f3n. Durante su agitada historia, el pol\u00edptico ha pasado entre otras cosas por mudanzas, oscilaciones de temperatura y humedad, temerarios cortes y da\u00f1os por incendio. Puede seguir de primera mano en vivo su restauraci\u00f3n en <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e\" href=\"/es/ver-y-hacer/museo-de-bellas-artes-de-gante\" title=\"Museo de Bellas Artes de Gante\">el <strong>Museo de Bellas Artes (<span>MSK</span>)</strong></a>. All\u00ed podr\u00e1 ver a 11 restauradores internacionales que, tras un cristal blindado, retiran las capas de barniz y otros a\u00f1adidos posteriores y aplican retoques a pincel. \u00a1Algo \u00fanico y totalmente apasionante! \u00bfQue esto le despierta curiosidad por m\u00e1s? Pues una vez al mes los restauradores ofrecen explicaciones sobre los trabajos que se realizan en esta gran obra.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Gante conmemora en 2020 el maestro flamenco m\u00e1s grande</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>En 2020 Gante rinde homenaje a este gran maestro flamenco. Durante esta prestigiosa e innovadora\u00a0<a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"29467f17-74c0-4b48-9acc-68a82d3b469a\" href=\"/es/agenda/van-eyck\" title=\"Van Eyck\">exposici\u00f3n\u00a0</a><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"29467f17-74c0-4b48-9acc-68a82d3b469a\" href=\"/es/agenda/van-eyck\" title=\"Van Eyck\">\u201cVan Eyck. Una revoluci\u00f3n \u00f3ptica\u201d</a><span><span><span><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"29467f17-74c0-4b48-9acc-68a82d3b469a\" href=\"/es/agenda/van-eyck\" title=\"Van Eyck\"><span><span><span>\u00a0en el Museo de Bellas Artes</span></span></span></a>\u00a0no solo podr\u00e1 ver los paneles exteriores restaurados del Cordero M\u00edstico, sino tambi\u00e9n muchas otras obras de Van Eyck que por primera vez en su historia vienen a Gante. En junio de 2020, adem\u00e1s volver\u00e1 a casa en plena gloria el retablo completo del Cordero M\u00edstico,\u00a0<a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"7dc1e870-0fb4-4f20-a063-d78f1505e03d\" href=\"/es/ver-y-hacer/nuevo-centro-de-visitantes-en-la-catedral-de-san-bavon\" title=\"Nuevo centro de visitantes en la Catedral de San Bav\u00f3n\">al nuevo centro de visitantes en la Catedral de San Bav\u00f3n</a>, donde la realidad virtual le contar\u00e1 toda la historia de esta preciosa pieza de altar.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Locos por el Cordero M\u00edstico</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Una interesante curiosidad hist\u00f3rica: este pol\u00edptico fue devuelto en 1945 por los famosos \u201cMonuments Men\u201d. Entonces, el Cordero M\u00edstico fue recibido como un rey por los enardecidos ganteses, que en aquella ocasi\u00f3n formaron en fila para mostrar su respeto. La extraordinaria historia de los \u201cMonuments Men\u201d, un grupo de los Aliados que recuper\u00f3 para sus lugares de origen obras de arte sustra\u00eddas, fue recogida en una pel\u00edcula. Por su parte, este filme, <em>The Monuments Men</em>, comienza en la Catedral de San Bav\u00f3n. Los ganteses est\u00e1n locos por el Cordero M\u00edstico (\u00a1con raz\u00f3n!), cosa que podr\u00e1 ver, junto con su sentido del humor, en este <span>simp\u00e1tico spot</span> sobre el pol\u00edptico.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--video paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-vi field--type-video-embed-field field--label-hidden field__item\"><div class=\"video-embed-field-responsive-video\"><iframe width=\"854\" height=\"480\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\" src=\"https://www.youtube.com/embed/7HR3ku0ahX8?autoplay=0&amp;start=0&amp;rel=0\"></iframe>\n</div>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un grafiti celestial en Gante</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">En su escapada a Gante, \u00a1descubra tambi\u00e9n la <span><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"ae7632da-0de9-49bc-ac6f-89a6252fe4de\" href=\"/es/street-art-en-gante\" title=\"Street art en Gante\">versi\u00f3n grafiti del Cordero M\u00edstico</a>!</span> Con ocasi\u00f3n del estreno en cines de <em>The Monuments Men</em>, el artista grafitero Bart Smeets realiz\u00f3 un gran mural en la fachada lateral de la casona que hay en la esquina de las calles Predikherenlei y Van Stopenberghestraat, al lado de la Catedral de San Bav\u00f3n. La productora, 20th Century Fox, buscaba as\u00ed una forma moderna de visibilizar la pel\u00edcula. La ciudad de Gante ha recibido con los brazos abiertos esta obra contempor\u00e1nea que constituye una promoci\u00f3n permanente del Cordero M\u00edstico (que tiene un papel destacado en el filme).</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--video paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-vi field--type-video-embed-field field--label-hidden field__item\"><div class=\"video-embed-field-responsive-video\"><iframe width=\"854\" height=\"480\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\" src=\"https://www.youtube.com/embed/09OKFLNPMVM?autoplay=0&amp;start=0&amp;rel=0\"></iframe>\n</div>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>El Cordero M\u00edstico online: Gante en redes sociales</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Siga a Visit Gent en </span><a href=\"https://www.facebook.com/gentfan/\"><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Facebook</span></span></a><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"> e </span><a href=\"https://www.instagram.com/visitgent/?hl=nl\"><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Instagram</span></span></a><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"> y estar\u00e1 al corriente de las \u00faltimas noticias sobre el Cordero M\u00edstico, as\u00ed como de buenos consejos para que su visita a Gante sea a\u00fan m\u00e1s especial. Saboree Gante, llena de encanto hist\u00f3rico y vida contempor\u00e1nea.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Het Lam Gods of languit, \u2018De Aanbidding van het Lam Gods\u2019, van de gebroeders van Eyck, onthuld in 1432, wordt wereldwijd erkend als artistiek hoogtepunt, \u00e9\u00e9n van de meest invloedrijke schilderijen ooit gemaakt. De absolute \u2018must see\u2019 tijdens je citytrip in Gent. In totaal tonen de 18 panelen een magisch Bijbelse evocatie met onder andere ook het portret van opdrachtgever en kerkmeester Joos Vijd en zijn echtgenote Elisabeth Borluut.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><blockquote>\n<p><span><span><span><span><em>\u201cDe aanbidding van het Lam Gods is wellicht het meest invloedrijke schilderij ooit gemaakt, en het is ook nog eens het vaakst gestolen kunstwerk aller tijden!\u201d</em></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><strong>Noah Charney</strong></span></span></span></span></p>\n</blockquote></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Innerlijke gloed, microscopisch vakmanschap  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span>Het monumentale Lam Gods werd geschilderd op eikenhouten panelen bedekt met dunne lagen van een mengsel van krijt en dierlijke lijm. De figuren werden aangebracht in ettelijke laagjes olieverf. De combinatie van het miniatuurwerk en de lichtdoorlatende verf zorgen voor een extra dimensie. Ontdek het zelf als je voor dit meesterwerk staat. Je zal zien, er lijkt een innerlijke gloed van het schilderij uit te gaan, goddelijke gloed.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Devote kunst van de broers van Eyck in Gent  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Hubert van Eyck schilderde een deel van het Lam Gods-altaarstuk, maar kon het nooit afwerken. Zijn jongere broer Jan, een absolute meester in de schilderkunst, \u2018zou\u2019 dit magistrale werk enkele jaren na de dood van Hubert afgewerkt hebben. </span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>De stoutmoedige diefte, Lam Gods-panelen gestolen!  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Op de ochtend van 11 april 1934 wordt Gent wakker met een stevige kater. Twee panelen van het Lam Gods, De Rechtvaardige Rechters\u2019 en \u2018Johannes De Doper\u2019, werden gestolen uit de Sint-Baafskathedraal! Deze stoutmoedige diefstal groeit uit tot \u00e9\u00e9n van de meest tot de verbeelding sprekende kunstroven van de 20ste eeuw en blijft tot op vandaag onopgelost.<br /><br />\nLater werd het paneel met Johannes De Doper door een onbekende teruggebracht, maar 'De Rechtvaardige Rechters' blijven spoorloos. </span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Vandaag vind je het Lam Gods waar het thuishoort: in <span>de\u00a0</span></span><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca\" href=\"/nl/zien-doen/sint-baafskathedraal-majestueus-statig\" title=\"Sint-Baafskathedraal majestueus statig\"><span><span>Sint-Baafskathedraal</span></span></a><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">. Weliswaar nog altijd met een reproductie van het gestolen paneel \u2018De Rechtvaardige Rechters\u2019. Of het paneel ooit weer boven water komt, of niet, deze diefstal leverde veel stof op voor spannende verhalen en mystieke complottheorie\u00ebn en hypotheses. </span></p>\n\n<p><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">In het <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc\" href=\"/nl/zien-doen/stam-het-stadsmuseum-gent\" title=\"STAM, het Stadsmuseum Gent \">Gentse stadsmuseum STAM</a><strong> </strong>kan je<strong> </strong>zelf<strong> </strong>als speurneus op zoek gaan naar het wereldberoemde verdwenen paneel \u2018De Rechtvaardige Rechters\u2019. </span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Het Lam Gods, een devote restauratie  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span>Dit meesterwerk met wereldfaam, van de gebroeders van Eyck, in Gent werd al vele malen hersteld. Sinds 2012 wordt het grondig gerestaureerd en geconserveerd. Het Lam Gods doorstond in zijn bewogen geschiedenis o.a. verhuizingen, schommelende temperaturen en vocht, drieste zaagwerken en schade door brand. </span></span><span><span>Beleef de intensieve restauratie van dit goddelijke kunstwerk gewoon \u2018live\u2019 in <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e\" href=\"/nl/zien-doen/museum-voor-schone-kunsten-msk\" title=\"Museum voor Schone Kunsten (MSK)\">het <span>MSK</span></a>. Achter kogelvrij glas zie je 11 internationale restaurateurs de vernislagen en latere toevoegingen weghalen en met penselen retouches aanbrengen. Uniek en ongemeen boeiend! Smaakt \u2018Het Lam\u2019 naar meer? Je treft het want \u00e9\u00e9n keer per maand geven de restaurateurs toelichting over de restauratie van dit meesterwerk.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Gent viert in 2020 haar grootste Vlaamse Meester</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>In 2020 huldigt Gent haar grote Vlaamse Meester. Tijdens de prestigieuze en innovatieve tentoonstelling\u00a0<a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"29467f17-74c0-4b48-9acc-68a82d3b469a\" href=\"/nl/agenda/van-eyck\" title=\"Van Eyck\">'Van Eyck. Een\u00a0optische revolutie' in het Museum voor Schone Kunsten</a>, zul je niet alleen de gerestaureerde buitenpanelen van het Lam Gods van ongezien dichtbij kunnen bewonderen, maar ook vele andere werken van Van Eyck die voor het eerst naar Gent worden gehaald. Het volledige Lam Gods zal vanaf juni 2020 bovendien in volle glorie thuiskomen in\u00a0<a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"7dc1e870-0fb4-4f20-a063-d78f1505e03d\" href=\"/nl/zien-doen/het-nieuwe-bezoekerscentrum-sint-baafskathedraal\" title=\"Het nieuwe bezoekerscentrum Sint-Baafskathedraal\">het gloednieuwe bezoekerscentrum in de Sint-Baafskathedraal</a>, waar virtual reality je door geschiedenis van het altaarstuk zal gidsen.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Zot van \u2019t Lam  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Een pittig interessant weetje: Het 'Lam Gods' werd in 1945 teruggehaald door de befaamde \u2018Monuments Men\u2019. Het Lam Gods werd toen als een koning onthaald door uitzinnige Gentenaars die voor de gelegenheid met veel respect een erehaag vormden. Het bijzondere verhaal van \u2018Monuments Men\u2019, Amerikaanse kunstcommando\u2019s die ontvreemde kunst terug naar hun heimat brachten, werd verfilmd. De film \u2018The Monuments Men\u2019 begint dan ook in de Sint-Baafskathedraal in Gent. De Gentenaren zijn terecht zot van \u2019t Lam Gods, en dat de sympathieke en eigenwijze Gentenaren ook gevoel voor humor hebben, ontdek je in dit </span><span><span>ludieke spotje</span></span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> over het Lam Gods.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--video paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-vi field--type-video-embed-field field--label-hidden field__item\"><div class=\"video-embed-field-responsive-video\"><iframe width=\"854\" height=\"480\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\" src=\"https://www.youtube.com/embed/7HR3ku0ahX8?autoplay=0&amp;start=0&amp;rel=0\"></iframe>\n</div>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Goddelijke graffiti in Gent  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Ontdek tijdens je citytrip ook de </span><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"ae7632da-0de9-49bc-ac6f-89a6252fe4de\" href=\"/nl/streetart-gent\" title=\"Streetart in Gent\"><span><span>graffiti-versie van het Lam Gods in Gent</span></span></a><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">! Naar aanleiding van de bioscooprelease van 'The Monuments Men' spoot graffitikunstenaar Bart Smeets een grote muurschildering op de zijgevel van het herenhuis op de hoek van de Predikherenlei en de Van Stopenberghestraat, vlakbij de Sint-Baafskathedraal. Filmproducent 20th Century Fox zocht een eigentijdse manier om \u2018The Monuments Men\u2019 onder de aandacht te brengen. De stad Gent verwelkomde dit eigentijdse werk met open armen, een blijvende promotie van het Lam Gods, dat een prominente rol speelt in deze film.</span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--video paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-vi field--type-video-embed-field field--label-hidden field__item\"><div class=\"video-embed-field-responsive-video\"><iframe width=\"854\" height=\"480\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\" src=\"https://www.youtube.com/embed/09OKFLNPMVM?autoplay=0&amp;start=0&amp;rel=0\"></iframe>\n</div>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Het Lam Gods online, Gent, ook digitaal sociaal</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Volg de </span><a href=\"https://www.facebook.com/gentfan/\"><span><span>Facebook</span></span></a><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> en </span><a href=\"https://www.instagram.com/visitgent/?hl=nl\"><span><span>Instagram</span></span></a><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span>-pagin</span></span></span></span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">a</span></span></span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> van Visit Gent en blijf op de hoogte van de laatste Lam Gods-nieuwtjes en gouden tips om je stedentrip in Gent nog pittiger te maken. Proef Gent, historisch charmant \u00e9n levendig eigentijds.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019Agneau Mystique (ou \u00ab Adoration de l\u2019Agneau Mystique \u00bb) des fr\u00e8res Van Eyck, achev\u00e9 en 1432, est un chef-d\u2019\u0153uvre mondialement reconnu et l\u2019une des \u0153uvres les plus influentes au monde. Une \u00e9tape incontournable de votre citytrip \u00e0 Gand. Au total, les 18 panneaux du retable d\u00e9peignent des sc\u00e8nes bibliques avec une certaine magie et incluent les portraits de Joos Vijd, commanditaire des tableaux et marguillier, et de son \u00e9pouse, Elisabeth Borluut. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><blockquote>\n<p><span><span><span><span><em>\u00ab\u00a0L\u2019Adoration de l\u2019Agneau Mystique est probablement la peinture la plus influente jamais r\u00e9alis\u00e9e. C\u2019est aussi l\u2019\u0153uvre la plus souvent d\u00e9rob\u00e9e dans l\u2019histoire de l\u2019art\u00a0!\u00a0\u00bb</em></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><strong>Noah Charney</strong></span></span></span></span></p>\n</blockquote></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u00c9clat int\u00e9rieur, savoir-faire miniature</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Le monumental Agneau Mystique a \u00e9t\u00e9 peint sur des panneaux de ch\u00eane recouverts de fines couches d\u2019un m\u00e9lange de craie et de colle animale. Les personnages ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s en couches successives de peinture \u00e0 l\u2019huile. La combinaison de ce travail minutieux et de peinture translucide conf\u00e8re au retable une dimension suppl\u00e9mentaire. D\u00e9couvrez-la de vos propres yeux en allant admirer ce chef-d\u2019\u0153uvre. Vous constaterez qu\u2019il semble en \u00e9maner une sorte d\u2019\u00e9clat int\u00e9rieur\u00a0: la lumi\u00e8re divine.<br /><br />\nPas envie d\u2019attendre\u00a0? D\u00e9couvrez d\u00e9j\u00e0 le chef-d\u2019\u0153uvre de l\u2019Agneau Mystique <span>en ligne et en d\u00e9tail</span>. Zoomez sur le fruit qu\u2019\u00c8ve tient dans sa main sur le panneau sup\u00e9rieur droit. D\u00e9trompez-vous, ce n\u2019est pas une pomme biblique, mais un agrume devenu rare aujourd\u2019hui. Observez \u00e9galement les tours de la ville \u00e0 l\u2019horizon du panneau central. Zoomez \u00e0 volont\u00e9\u00a0!</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>L\u2019art sacr\u00e9 des fr\u00e8res Van Eyck \u00e0 Gand</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Hubert Van Eyck a peint une partie du retable, sans jamais pouvoir le terminer. Son jeune fr\u00e8re Jan, v\u00e9ritable prodige de la peinture, aurait achev\u00e9 cette \u0153uvre magistrale quelques ann\u00e9es apr\u00e8s la mort d\u2019Hubert.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Les panneaux vol\u00e9s  de l\u2019Agneau Mystique</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Le matin du 11 avril 1934, la ville de Gand s\u2019\u00e9veille dans la stupeur\u00a0: deux panneaux de l\u2019Agneau Mystique, \u00ab\u00a0les Juges int\u00e8gres\u00a0\u00bb et \u00ab\u00a0Saint Jean Baptiste\u00a0\u00bb, ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9rob\u00e9s de la Cath\u00e9drale Saint-Bavon\u00a0! Ce m\u00e9fait t\u00e9m\u00e9raire, irr\u00e9solu \u00e0 ce jour, deviendra l\u2019un des vols d\u2019\u0153uvre d\u2019art les plus fascinants du 20e si\u00e8cle.<br /><br />\nPlus tard, le panneau \u00ab\u00a0Saint Jean Baptiste\u00a0\u00bb sera restitu\u00e9 de mani\u00e8re anonyme. Celui des \u00ab\u00a0Juges int\u00e8gres\u00a0\u00bb, en revanche, demeure introuvable. Vous pouvez aujourd\u2019hui admirer l\u2019Agneau Mystique <strong>dans la</strong> </span></span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca\" href=\"/fr/voir-et-faire/la-cathedrale-saint-bavon\" title=\"La Cath\u00e9drale Saint-Bavon\"><strong><span><span>Cath\u00e9drale Saint-Bavon</span></span></strong></a></span></span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>, bien qu\u2019une reproduction remplace toujours le panneau vol\u00e9 \u00ab\u00a0les Juges int\u00e8gres\u00a0\u00bb. Que l\u2019on retrouve ou non le panneau manquant, cette histoire aura suscit\u00e9 des r\u00e9cits captivants et de nombreuses th\u00e9ories du complot et hypoth\u00e8ses myst\u00e9rieuses. </span></span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Au <strong><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc\" href=\"/fr/voir-et-faire/stam-le-musee-de-la-ville-de-gand\" title=\"STAM, le Mus\u00e9e de la Ville de Gand\">Mus\u00e9e de la Ville de Gand, le STAM</a>, </strong>vous pourrez jouer les d\u00e9tectives et suivre la piste du c\u00e9l\u00e8bre panneau disparu \u00ab\u00a0les Juges int\u00e8gres\u00a0\u00bb. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>L\u2019Agneau Mystique, une restauration sacr\u00e9e</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Le fameux chef-d\u2019\u0153uvre des fr\u00e8res Van Eyck \u00e0 Gand a d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 restaur\u00e9 \u00e0 maintes reprises. Depuis 2012, il fait l\u2019objet d\u2019importants travaux de restauration et de conservation. Tout au long de son histoire mouvement\u00e9e, l\u2019Agneau Mystique a notamment endur\u00e9 d\u00e9m\u00e9nagements, variations de temp\u00e9rature et d\u2019humidit\u00e9, effroyables attaques \u00e0 la scie et incendies. Venez observer la restauration intensive de ce chef-d\u2019\u0153uvre divin en direct <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e\" href=\"/fr/voir-et-faire/musee-des-beaux-arts-de-gand\" title=\"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Gand\">au <strong><span>MSK</span></strong></a>. Approchez-vous de la vitre blind\u00e9e pour admirer le travail des 11 restaurateurs internationaux qui \u00f4tent les couches de vernis et ajouts ult\u00e9rieurs avant d\u2019apporter des retouches au pinceau. Unique et terriblement fascinant\u00a0! Envie d\u2019en savoir plus sur l\u2019Agneau Mystique\u00a0? Une fois par mois, les restaurateurs fournissent des explications sur la restauration de ce chef-d\u2019\u0153uvre.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Gand c\u00e9l\u00e8bre en 2020 le plus grand de ses Ma\u00eetres flamands</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>En 2020, Gand rendra hommage \u00e0 son grand Ma\u00eetre flamand. Pendant\u00a0<a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"29467f17-74c0-4b48-9acc-68a82d3b469a\" href=\"/fr/agenda/van-eyck\" title=\"Van Eyck\">l\u2019exposition, aussi prestigieuse qu\u2019innovante,\u00a0</a><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"29467f17-74c0-4b48-9acc-68a82d3b469a\" href=\"/fr/agenda/van-eyck\" title=\"Van Eyck\">\u00ab Van Eyck. Une r\u00e9volution optique \u00bb</a><span><span><span><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"29467f17-74c0-4b48-9acc-68a82d3b469a\" href=\"/fr/agenda/van-eyck\" title=\"Van Eyck\"><span><span><span>\u00a0au Mus\u00e9e des Beaux-Arts</span></span></span></a>, vous pourrez admirer d\u2019incroyablement pr\u00e8s les panneaux ext\u00e9rieurs restaur\u00e9s de l\u2019Agneau Mystique, mais aussi de nombreuses autres \u0153uvres de Van Eyck, expos\u00e9es pour la premi\u00e8re fois \u00e0 Gand. De plus, \u00e0 partir de juin 2020, l\u2019Agneau Mystique au complet r\u00e9int\u00e8grera dans toute sa splendeur\u00a0<a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"7dc1e870-0fb4-4f20-a063-d78f1505e03d\" href=\"/fr/voir-et-faire/le-nouveau-centre-de-visiteurs-de-la-cathedrale-saint-bavon\" title=\"Le nouveau centre de visiteurs de la cath\u00e9drale Saint-Bavon\">le centre de visiteurs flambant neuf de la Cath\u00e9drale Saint-Bavon</a>, o\u00f9 la r\u00e9alit\u00e9 virtuelle vous guidera \u00e0 travers l\u2019histoire du retable.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Les Gantois et leur Agneau</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Anecdote captivante\u00a0: l\u2019Agneau Mystique a \u00e9t\u00e9 sauv\u00e9 en 1945 par les c\u00e9l\u00e8bres Monuments Men. \u00c0 son arriv\u00e9e, le retable est accueilli comme un roi par la population gantoise en extase, qui lui t\u00e9moigne son respect en formant une haie d\u2019honneur. L\u2019histoire incroyable des Monuments Men, ce commando am\u00e9ricain de l\u2019art dont la mission consistait \u00e0 restituer les \u0153uvres d\u2019art vol\u00e9es pendant la guerre, a \u00e9t\u00e9 adapt\u00e9e en film. Et les premi\u00e8res sc\u00e8nes de ce film, \u00ab\u00a0The Monuments Men\u00a0\u00bb, se d\u00e9roulent dans la Cath\u00e9drale Saint-Bavon \u00e0 Gand\u00a0! Les Gantois adorent leur Agneau Mystique et ne manquent pas d\u2019humour \u00e0 ce sujet, comme le montre cette </span><span><span>vid\u00e9o amusante</span></span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--video paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-vi field--type-video-embed-field field--label-hidden field__item\"><div class=\"video-embed-field-responsive-video\"><iframe width=\"854\" height=\"480\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\" src=\"https://www.youtube.com/embed/7HR3ku0ahX8?autoplay=0&amp;start=0&amp;rel=0\"></iframe>\n</div>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Graffiti divin</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Pendant votre citytrip, d\u00e9couvrez \u00e9galement la </span></span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><a href=\"https://youtu.be/09OKFLNPMVM\"><span><span>version graffiti de l'Agneau Mystique \u00e0 Gand</span></span></a></span></span>\u00a0<span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>! \u00c0 l\u2019occasion de la sortie en salle du film \u00ab\u00a0The Monuments Men\u00a0\u00bb, le graffeur Bart Smeets a r\u00e9alis\u00e9 une immense fresque sur la fa\u00e7ade lat\u00e9rale de la maison de ma\u00eetre \u00e0 l\u2019angle du Predikherenlei et de la Van Stopenberghestraat, \u00e0 deux pas de la Cath\u00e9drale Saint-Bavon. La maison de production, 20th Century Fox, cherchait un moyen moderne d\u2019attirer l\u2019attention sur son film. La ville de Gand a accueilli avec beaucoup d\u2019enthousiasme cette initiative contemporaine faisant la publicit\u00e9 permanente de l\u2019Agneau Mystique, qui occupe un r\u00f4le de premier plan dans ce film.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--video paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-vi field--type-video-embed-field field--label-hidden field__item\"><div class=\"video-embed-field-responsive-video\"><iframe width=\"854\" height=\"480\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\" src=\"https://www.youtube.com/embed/09OKFLNPMVM?autoplay=0&amp;start=0&amp;rel=0\"></iframe>\n</div>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Agneau Mystique en ligne, Gand et m\u00e9dias sociaux</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Abonnez-vous aux pages </span></span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><a href=\"https://www.facebook.com/gentfan/\"><span><span>Facebook</span></span></a></span></span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span> et </span></span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><a href=\"https://www.instagram.com/visitgent/?hl=nl\"><span><span>Instagram</span></span></a></span></span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span> de Visit Gent pour suivre toute l\u2019actualit\u00e9 de l\u2019Agneau Mystique et recevoir de pr\u00e9cieux conseils qui rendront votre citytrip encore plus savoureux. D\u00e9couvrez Gand, son charme historique et sa modernit\u00e9 \u00e9clatante. </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1853"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "5": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent",
                        "en": "Accessible with a\u00a0CityCard Gent",
                        "es": "Entrada con el\u00a0CityCard Gent",
                        "nl": "Toegang met CityCard Gent",
                        "fr": "Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent"
                    }
                },
                "0": {
                    "price": "4",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Toegang incl. audioguide",
                        "fr": null
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung Gruppen",
                        "en": "Reduction groups",
                        "es": "Reducci\u00f3n grupos",
                        "nl": "Reductietarief groepen",
                        "fr": "R\u00e9duction groupes"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                },
                "3": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -7 Jahre",
                        "en": "Reduction -7 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -7 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -7 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -7 ans"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "1.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -12 Jahre",
                        "en": "Reduction -12 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -12 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -12 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -12 ans"
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "1",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Audioguide",
                        "en": "Audioguide",
                        "es": "Audiogu\u00eda",
                        "nl": "Audiogids",
                        "fr": "Audioguide"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Genter Altar, himmlisches k\u00fcnstlerisches Highlight"
                ],
                "en": [
                    "The Ghent Altarpiece: supreme divine art"
                ],
                "es": [
                    "El Cordero M\u00edstico, arte celestial"
                ],
                "nl": [
                    "Lam Gods, goddelijk artistiek hoogtepunt"
                ],
                "fr": [
                    "Adoration de l'agneau mystique"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Altniederl\u00e4ndische Malerei mit Weltruhm"
                ],
                "en": [
                    "World-famous painting by Flemish Primitives"
                ],
                "es": [
                    "Los Primitivos Flamencos, un arte especial"
                ],
                "nl": [
                    "Vlaamse Primitieven schilderen met wereldfaam"
                ],
                "fr": [
                    "Chef-d\u2019\u0153uvre des Primitifs flamands"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-12T15:52:34+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/aanbidding-van-het-lam-gods/50570678ebcaf3cb65fb4681",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/83ce0b28-b082-4f65-a7fe-e4a6d753ae27",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003871.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003871.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste (MSK)",
                        "en": "Museum of Fine Arts (MSK)",
                        "es": "Museo de Bellas Artes (MSK)",
                        "nl": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "fr": "Mus\u00e9e des Beaux-Arts (MSK)"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004167.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004167.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste (MSK)",
                        "en": "Museum of Fine Arts (MSK)",
                        "es": "Museo de Bellas Artes (MSK)",
                        "nl": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "fr": "Mus\u00e9e des Beaux-Arts (MSK)"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004172.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004172.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste (MSK)",
                        "en": "Museum of Fine Arts (MSK)",
                        "es": "Museo de Bellas Artes (MSK)",
                        "nl": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "fr": "Mus\u00e9e des Beaux-Arts (MSK)"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004173.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004173.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste (MSK)",
                        "en": "Museum of Fine Arts (MSK)",
                        "es": "Museo de Bellas Artes (MSK)",
                        "nl": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "fr": "Mus\u00e9e des Beaux-Arts (MSK)"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004175.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004175.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste (MSK)",
                        "en": "Museum of Fine Arts (MSK)",
                        "es": "Museo de Bellas Artes (MSK)",
                        "nl": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "fr": "Mus\u00e9e des Beaux-Arts (MSK)"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks08-DT004176.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks08-DT004176.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste Gent",
                        "en": "Museum of Fine Arts in Ghent",
                        "es": "Museo de Bellas Artes de Gante",
                        "nl": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "fr": "Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Gand"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                163
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1852",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/museum-fine-arts-ghent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "609",
                    "Museum voor Schone Kunsten (MSK) Gent",
                    "7",
                    "Bezoekuren ",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Citadelpark, Fernand Scribedreef 1",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "(+32)9 323 67 00 "
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7238520157054 51.038350489733)"
                },
                "email": [
                    "museum.msk@stad.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/277c4dc1-13d0-48cb-b56c-2c3b05a6b50a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "MSK (Museum Schone Kunsten)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/17",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/17",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die St\u00e4rke des Museums f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste (MSK), eins der \u00e4ltesten Museen Belgiens, ist die gro\u00dfe Vielfalt seiner Kollektion. Nie zuvor waren die alten Meister und Modernisten so perfekt nebeneinander angeordnet wie in diesem ikonischen Museumsgeb\u00e4ude.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>MSK Gent, von Kahlschlag zu Kunstsammlung</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Ende des 18.\u00a0Jahrhunderts stand Gent unter franz\u00f6sischer Verwaltung und wurden zahlreiche st\u00e4dtische Kunstsch\u00e4tze beschlagnahmt. Ein Teil von ihnen soll heute noch im Louvre zu besichtigen sein. Das rebellische Gent jedoch verlor nicht den Mut und trug eine breit aufgestellte Kunstsammlung zusammen, f\u00fcr die viele Jahre lang ein passender Ort gesucht wurde. Die L\u00f6sung war das Geb\u00e4ude des Architekten Van Rysselberghe im <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059\" href=\"/de/staunen-erleben/der-citadelpark-von-gent\" title=\"Der Citadelpark von Gent \">Citadelpark</a>: ein Kunsttempel mit einem fantastischen Raumerlebnis und viel nat\u00fcrlichem Licht.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Bosch und Magritte, von Sch\u00f6nheit umgeben</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Die Sammlung umfasst eine enorme Vielfalt an Gem\u00e4lden, Zeichnungen, Radierungen und Wandteppichen vom Mittelalter bis ins 20. Jahrhundert, mit Werken von Jeroen Bosch \u00fcber Rubens bis Magritte. Noch nie konnte die Sammlung so attraktiv pr\u00e4sentiert werden wie heute. Ein H\u00f6rsaal, eine Bibliothek, ein Kinderatelier und eine Brasserie machen das MSK zu einem modernen, multifunktionalen Komplex, in dem Sie w\u00e4hrend Ihrer St\u00e4dtereise wunderbare Stunden, von Sch\u00f6nheit umgeben, verbringen k\u00f6nnen. </span></span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Machen Sie einen virtuellen Rundgang im MSK.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u201eSieh, das Lamm Gottes, das hinwegnimmt die S\u00fcnde der Welt\u201c</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Bestaunen Sie den himmlischen Glanz des Genter Altars und verfolgen Sie hier <span>live die Restaurierung dieses <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"632d410b-02c7-4770-8b4f-421c1a3f83b2\" href=\"/de/staunen-erleben/genter-altar-himmlisches-kuenstlerisches-highlight\" title=\"Genter Altar, himmlisches k\u00fcnstlerisches Highlight\">Meisterwerks</a></span><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"632d410b-02c7-4770-8b4f-421c1a3f83b2\" href=\"/de/staunen-erleben/genter-altar-himmlisches-kuenstlerisches-highlight\" title=\"Genter Altar, himmlisches k\u00fcnstlerisches Highlight\"> der Gebr\u00fcder van Eyck</a>, ein Glanzst\u00fcck der altniederl\u00e4ndischen Malerei. </span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Fl\u00e4mische Meister, fl\u00e4mische Kunstsammlung im MSK</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Was die fl\u00e4mischen Meister betrifft: Werke von Jeroen Bosch, Pieter Paul Rubens, James Ensor usw. werden in der ganzen Welt ausgestellt. Nirgendwo sonst findet sich ein so komplettes Bild dieser und weiterer weltber\u00fchmter fl\u00e4mischer K\u00fcnstler wie in ihrer Heimat. Das K\u00f6nigliche Museum der Sch\u00f6nen K\u00fcnste Antwerpen, das Groeningemuseum in Br\u00fcgge und das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste in Gent erz\u00e4hlen die Geschichte der bildenden Kunst in den s\u00fcdlichen Niederlanden vom 15. bis zum 20. Jahrhundert. Ihre Sammlungen erfreuten sich eines vergleichbaren historischen Wachstums und erg\u00e4nzen sich perfekt. Zusammen bilden sie die Fl\u00e4mische Kunstsammlung.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The strength of the Museum of Fine Arts (MSK) in Ghent, one of the oldest museums in Belgium, lies in the varied nature of its collection, which is nothing short of remarkable. Never before have old masters and modernists hung side-by-side so perfectly as in this iconic museum building.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>MSK: from confiscations to a huge art collection</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">At the end of the 18th century, Ghent was under French rule and many of the city\u2019s art treasures were seized. Some of them can still be seen in the Louvre in Paris today. Rebellious Ghent wasn\u2019t having any of it, and slowly began to establish a wide-ranging art collection, searching for years to find an appropriate building. The ideal location was found in the building designed by the architect Van Rysselberghe in the <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059\" href=\"/en/see-do/citadelpark-ghent\" title=\"The Citadelpark in Ghent\">Citadelpark</a>, a temple to the arts with a fantastic feeling of spaciousness and a lot of light.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Bosch and Magritte, surrounded by beauty</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The collection, which ranges from Hieronymus Bosch to Rubens and Magritte, has never been shown more attractively than it is today. It covers an enormous variety of paintings, statues, drawings, etchings and tapestries, from the Middle Ages to the 20th century. An auditorium, a library, a children\u2019s workshop and a brasserie turn the MSK into a contemporary, multipurpose complex where you can spend many a pleasant hour surrounded by beauty during your weekend trip to Ghent. Why not take a virtual peek inside the MSK now?</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>The Mystic Lamb atones for the sins of the world</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Be sure to enjoy the divine glow of the Mystic Lamb and watch\u2014live\u2014the <span>restoration work being done on <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"632d410b-02c7-4770-8b4f-421c1a3f83b2\" href=\"/en/see-do/ghent-altarpiece-supreme-divine-art\" title=\"The Ghent Altarpiece: supreme divine art\">this masterpiece </a></span><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"632d410b-02c7-4770-8b4f-421c1a3f83b2\" href=\"/en/see-do/ghent-altarpiece-supreme-divine-art\" title=\"The Ghent Altarpiece: supreme divine art\">by the Van Eyck Brothers</a>, once of the greatest works of early Flemish painting.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Flemish masters, Flemish art at the MSK</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>On the subject of Flemish masters, works by Hieronymus Bosch, Pieter Paul Rubens and James Ensor etc. can be found all over the world. But nowhere else can you gain such a complete picture of these and other world-famous Flemish artists as the place where they come from.\u00a0The Royal Museum of Fine Arts in Antwerp, the Groeningemuseum in Bruges and the Museum of Fine Arts in Ghent tell the story of visual art in the southern Netherlands from the 15th to the 20th century. Their collections have grown in parallel through the years and complement each other perfectly. Together they form the Flemish Art Collection.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Una de las mayores bazas del Museo de Bellas Artes (MSK), uno de los m\u00e1s antiguos museos de B\u00e9lgica, es la diversidad de su colecci\u00f3n, que no pasa desapercibida. Nunca antes hab\u00edan compartido espacio de manera tan perfecta los antiguos maestros y los modernistas como en este ic\u00f3nico edificio.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>La colecci\u00f3n del MSK de Gante</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>A finales del siglo XVIII, la ciudad estaba bajo el poder franc\u00e9s y gran cantidad de sus tesoros art\u00edsticos fueron requisados</span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>. </span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Una parte de ellos siguen estando en el Louvre, en Par\u00eds. Sin embargo, la rebelde Gante no se qued\u00f3 parada y fue reuniendo poco a poco una amplia colecci\u00f3n para la cual busc\u00f3 durante a\u00f1os un emplazamiento adecuado. Finalmente, lleg\u00f3 en forma de este edificio del arquitecto Van Rysselberghe en <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059\" href=\"/es/ver-y-hacer/parque-citadelpark\" title=\"Parque Citadelpark\">el Citadelpark</a>, un templo del arte con una fant\u00e1stica sensaci\u00f3n de espacio y gran entrada de luz.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>El Bosco y Magritte, rodeados de belleza</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">La colecci\u00f3n, que va de El Bosco a Magritte pasando por Rubens, nunca hab\u00eda estado tan bien expuesta como a d\u00eda de hoy. Comprende una enorme variedad de pinturas, esculturas, dibujos, grabados y tapices desde la Edad Media hasta el siglo XX. Un auditorio, una biblioteca, un taller para ni\u00f1os y un caf\u00e9 con restaurante convierten el MSK en un contempor\u00e1neo complejo multifuncional, en el que en su escapada a Gante podr\u00e1 pasar maravillosas horas rodeado de belleza. Eche un vistazo virtual al MSK.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u201cCordero de Dios que quitas el pecado del mundo\u201d</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Aqu\u00ed puede disfrutar tambi\u00e9n del esplendor espiritual del Cordero M\u00edstico y <span>seguir en vivo <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"632d410b-02c7-4770-8b4f-421c1a3f83b2\" href=\"/es/ver-y-hacer/el-cordero-mistico-arte-celestial\" title=\"El Cordero M\u00edstico, arte celestial\">la restauraci\u00f3n de esta obra maestra</a></span><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"632d410b-02c7-4770-8b4f-421c1a3f83b2\" href=\"/es/ver-y-hacer/el-cordero-mistico-arte-celestial\" title=\"El Cordero M\u00edstico, arte celestial\"> de los hermanos Van Eyck</a>, cumbre de los Primitivos Flamencos.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>La Colecci\u00f3n de Arte Flamenco del MSK</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Los maestros flamencos, como El Bosco, Rubens, Ensor\u2026 tienen obras expuestas a lo largo y ancho del mundo. Sin embargo, en ning\u00fan otro lugar encontrar\u00e1 un panorama m\u00e1s completo de estos y otros c\u00e9lebres artistas de Flandes como en su tierra natal. El Museo Real de Bellas Artes de Amberes, el Museo Groeninge de Brujas y el Museo de Bellas Artes de Gante narran el relato del arte pict\u00f3rico en esta parte de Europa desde el siglo XV hasta el XX. Sus colecciones han tenido un desarrollo hist\u00f3rico paralelo y se complementan a la perfecci\u00f3n. Juntos forman la Colecci\u00f3n de Arte Flamenco.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De kracht van het Museum voor Schone Kunsten (MSK), \u00e9\u00e9n van de oudste musea van Belgi\u00eb, is de verscheidenheid van zijn collectie, wat best opmerkelijk is. Nooit eerder hingen de oude meesters \u00e9n modernisten zo perfect naast elkaar als in dit iconische museumgebouw. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>MSK Gent, van kaalslag naar brede kunstcollectie</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Eind 18de eeuw stond Gent onder Frans bestuur en werden er heel wat stedelijke kunstschatten in beslag genomen. Een deel daarvan zou nu nog in het Louvre in Parijs te zien zijn. Rebels Gent bleef niet bij de pakken zitten en legde gestaag een brede kunstcollectie aan, waarvoor het jaren naar een goede locatie zocht. De ideale locatie was het gebouw van architect Van Rysselberghe in het <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059\" href=\"/nl/zien-doen/citadelpark\" title=\"Citadelpark\">Citadelpark</a>, een kunsttempel met een fantastisch ruimtegevoel en veel lichtinval.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Bosch en Magritte, omringd door schoonheid</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">De collectie, die loopt van Jeroen Bosch over Rubens tot Magritte, is nooit beter tentoongesteld dan vandaag en beslaat een enorme verscheidenheid aan schilderijen, beelden, tekeningen, etsen en wandtapijten van de middeleeuwen tot de 20ste eeuw. Een auditorium, een bibliotheek, een kinderatelier en een brasserie maken het MSK tot een eigentijds multifunctioneel complex, waar je tijdens je stedentrip in Gent heerlijke uren kunt doorbrengen, omringd door schoonheid. </span><span>Neem een virtueel kijkje in het MSK.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u2018Lam Gods dat wegneemt de zonden der wereld\u2019 </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Geniet ook van de goddelijke gloed van het Lam Gods en volg hier \u2018<span>live\u2019 de restauratie van <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"632d410b-02c7-4770-8b4f-421c1a3f83b2\" href=\"/nl/zien-doen/lam-gods-goddelijk-artistiek-hoogtepunt\" title=\"Lam Gods, goddelijk artistiek hoogtepunt\">dit meesterwerk,</a></span><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"632d410b-02c7-4770-8b4f-421c1a3f83b2\" href=\"/nl/zien-doen/lam-gods-goddelijk-artistiek-hoogtepunt\" title=\"Lam Gods, goddelijk artistiek hoogtepunt\"> van de gebroeders van Eyck</a>, het topstuk van de oude Vlaamse schilderkunst.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Vlaamse meesters, Vlaamse kunstcollectie in MSK</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>En over Vlaamse meesters gesproken, Jeroen Bosch, Pieter Paul Rubens, James Ensor, ... hun werken hangen overal in de wereld. Toch vind je\u00a0nergens anders een vollediger beeld van deze en andere wereldvermaarde Vlaamse kunstenaars dan in hun thuishaven.\u00a0Het Koninklijk Museum voor Schone Kunsten Antwerpen, het Groeningemuseum in Brugge en het Museum voor Schone Kunsten in Gent vertellen het verhaal van de beeldende kunst in de zuidelijke Nederlanden van de 15de tot de 20ste eeuw. Hun collecties kenden een gelijklopende historische groei en vullen elkaar perfect aan. Samen vormen zij de Vlaamse Kunstcollectie.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La force du Mus\u00e9e des Beaux-Arts (MSK), l\u2019un des plus anciens mus\u00e9es de Belgique, r\u00e9side dans la diversit\u00e9 de sa collection pour le moins remarquable. Grands ma\u00eetres et modernistes n\u2019avaient encore jamais \u00e9t\u00e9 aussi bien assortis que sur les murs de ce b\u00e2timent iconique. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>MSK, des coupes sombres \u00e0 une riche collection</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">\u00c0 la fin du 18e si\u00e8cle, Gand, sous administration fran\u00e7aise, se vit confisquer de nombreuses collections artistiques. Une partie d\u2019entre elles se trouveraient encore au Louvre \u00e0 Paris. Rebelle, Gand n\u2019a cependant pas baiss\u00e9 les bras et s\u2019est progressivement constitu\u00e9 une collection permanente, pour laquelle elle a longtemps cherch\u00e9 l\u2019emplacement id\u00e9al. Elle l\u2019a trouv\u00e9 dans ce b\u00e2timent de l\u2019architecte Van Rysselberghe dans le <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059\" href=\"/fr/voir-et-faire/le-citadelpark-de-gand\" title=\"Le Citadelpark de Gand \">Citadelpark</a>. Ce v\u00e9ritable temple de l\u2019art offre une sensation incroyable d\u2019espace et une lumi\u00e8re abondante.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Bosch et Magritte, la beaut\u00e9 omnipr\u00e9sente</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">La collection, qui s\u2019\u00e9tend de Jeroen Bosch \u00e0 Magritte en passant par Rubens, n\u2019a jamais \u00e9t\u00e9 aussi bien expos\u00e9e qu\u2019aujourd\u2019hui et couvre une incroyable diversit\u00e9 de peintures, illustrations, dessins, croquis et tapisseries murales, du Moyen \u00c2ge au 20e si\u00e8cle. Un auditoire, une biblioth\u00e8que, un atelier pour enfants et un caf\u00e9-restaurant font du MSK un complexe multifonctionnel dans l\u2019air du temps, o\u00f9 vous passerez des heures inoubliables, assailli par tant de beaut\u00e9. </span><span>Jetez un coup d'\u0153il virtuel au MSK !</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u00ab Agneau de Dieu, qui enl\u00e8ve le p\u00e9ch\u00e9 du monde \u00bb</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Admirez \u00e9galement l\u2019\u00e9clat divin de l\u2019Agneau Mystique et suivez <span>en direct la restauration de<a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"632d410b-02c7-4770-8b4f-421c1a3f83b2\" href=\"/fr/voir-et-faire/adoration-de-lagneau-mystique\" title=\"Adoration de l'agneau mystique\"> ce chef-d\u2019\u0153uvre</a></span><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"632d410b-02c7-4770-8b4f-421c1a3f83b2\" href=\"/fr/voir-et-faire/adoration-de-lagneau-mystique\" title=\"Adoration de l'agneau mystique\"> des fr\u00e8res Van Eyck,</a> point d\u2019orgue de la p\u00e9riode des Primitifs flamands.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>La collection d\u2019art flamand du MSK</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>On peut admirer les \u0153uvres de Ma\u00eetres flamands tels que Jeroen Bosch, Pierre Paul Rubens et James Ensor un peu partout dans le monde. Mais c\u2019est encore en Flandre que vous trouverez l\u2019aper\u00e7u le plus complet de l\u2019\u0153uvre de ces artistes mondialement reconnus \u2013 et de bien d\u2019autres encore.\u00a0Le Mus\u00e9e Royal des Beaux-Arts d\u2019Anvers, le mus\u00e9e Groeninge \u00e0 Bruges et le Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Gand narrent l\u2019histoire de l\u2019art plastique des Pays-Bas m\u00e9ridionaux du 15e au 20e si\u00e8cle. Leurs collections ont connu une \u00e9volution historique parall\u00e8le et se compl\u00e8tent \u00e0 la perfection. Ensemble, elles forment la Collection d\u2019Art flamande.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1852"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "5": {
                    "price": "2",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre",
                        "en": "Reduction -26 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -26 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -26 ans"
                    }
                },
                "0": {
                    "price": "8",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "6": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -19 Jahre",
                        "en": "Reduction -19 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -19 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -19 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -19 ans"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "6",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung Gruppen",
                        "en": "Reduction groups",
                        "es": "Reducci\u00f3n grupos",
                        "nl": "Reductietarief groepen",
                        "fr": "R\u00e9duction groupes"
                    }
                },
                "7": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent",
                        "en": "Accessible with a\u00a0CityCard Gent",
                        "es": "Entrada con el\u00a0CityCard Gent",
                        "nl": "Toegang met CityCard Gent",
                        "fr": "Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                },
                "3": {
                    "price": "6",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Gentenaars",
                        "fr": null
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "4",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Zuschl\u00e4ge w\u00e4hrend Sonderausstellungen sind m\u00f6glich",
                        "en": "Extra charges for major exhibitions possible",
                        "es": "Suplemento posible para grandes exposiciones",
                        "nl": "Toeslag mogelijk voor grote tentoonstellingen",
                        "fr": "Suppl\u00e9ment de prix possible pour grandes expositions"
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "6",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre",
                        "en": "Reduction +65 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief +65 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction +65 ans"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ac1aad4a-3195-4d0a-9c68-18e0a751de79",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9e499310-b3c2-4dc9-b37c-c21a9d752400"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste Gent"
                ],
                "en": [
                    "Museum of Fine Arts in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Museo de Bellas Artes de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Museum voor Schone Kunsten (MSK)"
                ],
                "fr": [
                    "Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Gand"
                ]
            },
            "field_group_contact": [
                {
                    "field_opening_hours": [],
                    "@type": [
                        "ContactPoint",
                        "PostalAddress"
                    ],
                    "created": "2011-11-23T15:33:59+00:00",
                    "telephone": [
                        [
                            "+3292101075"
                        ]
                    ],
                    "geometry": {
                        "@type": "geosparql:Geometry",
                        "asWKT": "POINT (3.75848 51.08987)"
                    },
                    "modified": "2019-02-07T07:41:55+00:00",
                    "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5c4c5d9a-72bf-4e72-9279-0492da155d25",
                    "name": {
                        "de": [],
                        "en": [],
                        "es": [],
                        "nl": [
                            "BoekjeBezoek"
                        ],
                        "fr": []
                    },
                    "page": "https://visit.gent.be/node/206",
                    "url": "https://visit.gent.be/nl/node/206",
                    "email": [],
                    "field_address": []
                }
            ],
            "description": {
                "de": [
                    "Kunsttempel mit alten Meistern und Modernisten"
                ],
                "en": [
                    "Temple of art with old masters and modernists"
                ],
                "es": [
                    "Maestros antiguos y modernistas"
                ],
                "nl": [
                    "Kunsttempel met oude meesters en modernisten"
                ],
                "fr": [
                    "Temple de l\u2019art o\u00f9 diff\u00e9rents genres se c\u00f4toient"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-07-26T12:31:55+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/mskgent?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/museum-voor-schone-kunsten-msk/4bb5ee87941ad13a6da71ee3",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/mskgent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d245954-Reviews-Museum_of_Fine_Arts_Ghen-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/286e414f-3fc7-4eb7-90b7-cd894cb5412b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/32c7a5ca-5ccc-4424-bdd2-1a9da90347d5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3aa0cdf-8fd3-43d9-a54e-71f228ef2734"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-61.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-61.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Toreken Gent",
                        "en": "'t Toreken Gent",
                        "es": "'t Toreken Gent",
                        "nl": "'t Toreken",
                        "fr": "'t Toreken Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-62.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-62.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Toreken Gent",
                        "en": "'t Toreken Gent",
                        "es": "'t Toreken Gent",
                        "nl": "'t Toreken",
                        "fr": "'t Toreken Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-63.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-63.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Toreken Gent",
                        "en": "'t Toreken Gent",
                        "es": "'t Toreken Gent",
                        "nl": "'t Toreken",
                        "fr": "'t Toreken Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/poeziecentrum.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/poeziecentrum.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Toreken Gent",
                        "en": "'t Toreken Gent",
                        "es": "'t Toreken Gent",
                        "nl": "'t Toreken",
                        "fr": "'t Toreken Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-65.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-65.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Toreken Gent",
                        "en": "'t Toreken Gent",
                        "es": "'t Toreken Gent",
                        "nl": "'t Toreken",
                        "fr": "'t Toreken Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Stad-Gent-67.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Stad-Gent-67.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Toreken Gent",
                        "en": "'t Toreken Gent",
                        "es": "'t Toreken Gent",
                        "nl": "'t Toreken",
                        "fr": "'t Toreken Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -309
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f9dff0fb-51e9-48d8-9cf0-4285290d5f40",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1851",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/t-toreken",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vrijdagmarkt 36",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292252225"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726194 51.056555)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/500cbc9f-f1ff-48bd-b752-c427bfd1f8d3",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "'t Toreken"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/54",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/54",
                "modified": "2018-02-28T09:28:46+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Het Toreken, das kleine T\u00fcrmchen aus dem 15. Jahrhundert, war das Zunfthaus der Gerber. Auf halbem Wege zum T\u00fcrmchen h\u00e4ngt die Marktglocke, und an seiner Spitze h\u00e4lt die Meerjungfrau Melusine dem Wind den Spiegel vor. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Heute beherbergt das Geb\u00e4ude das Poesiezentrum, das Fachzentrum f\u00fcr Poesie in Flandern und den Niederlanden. Hier dreht sich alles um niederl\u00e4ndischsprachige und in das Niederl\u00e4ndische \u00fcbertragene Poesie, \u00fcbersetzte niederl\u00e4ndischsprachige Gedichte und s\u00fcdafrikanische Poesie. Mit Dokumentationszentrum, Poesieshop und Verlag. Das Zentrum gibt auch eine Poesiezeitung heraus und bietet Literaturprogramme sowie P\u00e4dagogikpakete an.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The fifteenth-century Toreken, or \u2018Little Tower\u2019 was the house of the tanners\u2019 guild. Halfway up this small tower is the market clock and on the steeple the mermaid Melusine holds up her mirror to the wind. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Nowadays the building houses the Po\u00ebziecentrum, the place to come for knowledge and expertise about poetry in Flanders and the Netherlands. The focus is on Dutch-language poetry and poetry translated into Dutch, translations of Dutch poems and Afrikaans poetry. There is a documentation centre, poetry shop and publisher. The centre also produces a poetry magazine, the Po\u00ebziekrant, and offers literary programmes and educational packages.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Toreken, que data del siglo XV, antes era la casa gremial de los curtidores. En medio de la torrecita cuelga la campana que abr\u00eda el mercado. En la veleta, la sirena Melusina, con su espejo, se deja mecer por el viento. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hoy en d\u00eda acoge el Centro de Poes\u00eda, el centro por excelencia en cuanto a la poes\u00eda de Flandes y Holanda. Poes\u00eda en neerland\u00e9s o traducida al neerland\u00e9s, poemas traducidas al neerland\u00e9s y la poes\u00eda sud africana son el punto de enfoque. Es un centro de documentaci\u00f3n, una tienda de poes\u00eda y una editorial. El centro tambi\u00e9n publica un peri\u00f3dico de poes\u00eda y ofrece paquetes con programas literarios y educativos.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Het 15de-eeuwse Toreken was het gildehuis van de huidevetters. Halfweg het torentje hangt de marktklok, op de spits houdt de meermin Melusine de wind haar spiegel voor. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In het gebouw bevindt zich vandaag het Po\u00ebziecentrum, h\u00e9t kennis- en expertisecentrum voor po\u00ebzie in Vlaanderen en Nederland. Nederlandstalige en in het Nederlands vertaalde po\u00ebzie, vertaalde Nederlandstalige gedichten \u00e9n Zuid-Afrikaanse po\u00ebzie staan centraal. Er is een documentatiecentrum, po\u00ebzieshop en uitgeverij. Het centrum brengt ook een Po\u00ebziekrant uit en biedt literaire programma\u2019s en educatieve pakketten aan.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le Toreken du 15e si\u00e8cle \u00e9tait le si\u00e8ge de la guilde des tanneurs. L'horloge de la place se trouve \u00e0 mi-hauteur sur la petite tour. Sur la fl\u00e8che, M\u00e9lusine la sir\u00e8ne pr\u00e9sente son miroir au vent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le b\u00e2timent abrite aujourd\u2019hui le Po\u00ebziecentrum, le centre de connaissances et d\u2019expertise par excellence de la po\u00e9sie en Flandre et aux Pays-Bas. Po\u00e9sie de langue n\u00e9erlandaise et traduite en n\u00e9erlandais, traductions de po\u00e8mes n\u00e9erlandophones et po\u00e9sie sud-africaine sont ici \u00e0 l\u2019honneur. Sans oublier un centre de documentation, une boutique de la po\u00e9sie et une maison d\u2019\u00e9dition. Le centre publie \u00e9galement un journal de la po\u00e9sie et propose des programmes litt\u00e9raires ainsi que des modules p\u00e9dagogiques.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1851"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/356b8193-faed-49b2-ba3e-a2df1b450c89"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "'t Toreken"
                ],
                "en": [
                    "'t Toreken"
                ],
                "es": [
                    "'t Toreken"
                ],
                "nl": [
                    "'t Toreken"
                ],
                "fr": [
                    "'t Toreken"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Zunfthaus der Gerber aus dem 15. Jahrhundert"
                ],
                "en": [
                    "15th-century guild house of the tanners"
                ],
                "es": [
                    "Casa gremial de los curtidores del siglo XV"
                ],
                "nl": [
                    "15de-eeuws gildehuis van de huidevetters"
                ],
                "fr": [
                    "Au 15\u00e8me si\u00e8cle, si\u00e8ge de la guilde des tanneurs"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-11T16:21:34+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/t-toreken/4f705f1fbb3d8e65c287dc4f",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188664-d2659205-Reviews-Poetry_Center_t_Toreken-East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3feb305a-a190-47ff-8ed3-03c99a7bccb7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b92c79ee-f101-4daa-b9a4-e5efde886f23"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-60.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-60.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Baudelopark - Gent",
                        "en": "Baudelopark - Gent",
                        "es": "Baudelopark - Gent",
                        "nl": "Baudelopark",
                        "fr": "Baudelopark - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dsc03567.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dsc03567.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Baudelopark - Gent",
                        "en": "Baudelopark - Gent",
                        "es": "Baudelopark - Gent",
                        "nl": "Baudelopark",
                        "fr": "Baudelopark - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dsc03550.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dsc03550.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Baudelopark - Gent",
                        "en": "Baudelopark - Gent",
                        "es": "Baudelopark - Gent",
                        "nl": "Baudelopark",
                        "fr": "Baudelopark - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC3659.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC3659.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Baudelopark - Gent",
                        "en": "Baudelopark - Gent",
                        "es": "Baudelopark - Gent",
                        "nl": "Baudelopark",
                        "fr": "Baudelopark - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC3659.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC3659.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Baudelopark - Gent",
                        "en": "Baudelopark - Gent",
                        "es": "Baudelopark - Gent",
                        "nl": "Baudelopark Gent",
                        "fr": "Baudelopark - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -922
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1846",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/baudelopark",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Baudelostraat",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728164 51.058224)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ba5e776e-d6e2-41b3-a548-2a6d94cdd09c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Baudelopark"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/55",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/55",
                "modified": "2018-02-28T09:28:46+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In den meisten St\u00e4dten kommen neue Strassen hinzu, in Gent wiederum verschwindet die eine oder andere, um Platz f\u00fcr Gr\u00fcnanlagen zu schaffen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Das j\u00fcngste Ergebnis dieser Zukunftspolitik ist der behagliche Baudelopark.</p>\n\n<p>Einrichtung: gro\u00dfe Grasfl\u00e4che, Spielbereich f\u00fcr 3- &gt; 12-J\u00e4hrige, Basketballfeld f\u00fcr 6- &gt; 18-J\u00e4hrige</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "In most cities the number of streets keeps on increasing. In Ghent, we get rid of them to make way for greenery. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The most recent result of this future-oriented policy is the attractive Baudelopark.</p>\n\n<p>Facilities: large grass playing field, play area for 3 \u2013 12 year olds, basketball court for 6 \u2013 18 year olds</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En la mayor\u00eda de las ciudades se trazan nuevas calles, en Gante desaparecen para convertirlas en zonas verdes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El Baudelopark es el resultado m\u00e1s reciente de esta pol\u00edtica orientada al futuro.</p>\n\n<p>Instalaciones: amplio campo de c\u00e9sped, zona de juegos 3 &gt; 12 a\u00f1os, peque\u00f1o campo de baloncesto 6 &gt; 18 a\u00f1os.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In de meeste steden komen er straten bij, in Gent doen we ze verdwijnen om plaats te maken voor groen.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het jongste resultaat van dit toekomst gerichte beleid is het stemmige Baudelopark.\u00a0</p>\n\n<p>Inrichting: grote grasvlakte, speelzone 3 &gt;12-jarigen, basketveldje 6 &gt;18-jarigen\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Dans la plupart des villes, les rues se multiplient. \u00c0 Gand, certaines disparaissent afin de lib\u00e9rer de l'espace pour des zones vertes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>L'agr\u00e9able Baudelopark est le r\u00e9sultat le plus r\u00e9cent de cette politique d'avenir.</p>\n\n<p>Am\u00e9nagements: grande pelouse, espace de jeux pour les 3-12 ans, terrain de basket pour les 6-18 ans</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1846"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/be5590d1-b888-46c4-b55e-783de312f6d5",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9dd111d3-92e0-42aa-9e6d-c5a40d705de8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Baudelopark"
                ],
                "en": [
                    "Baudelopark"
                ],
                "es": [
                    "Baudelopark"
                ],
                "nl": [
                    "Baudelopark"
                ],
                "fr": [
                    "Baudelopark"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Spielparadies und gr\u00fcne Lunge entlang des Wassers"
                ],
                "en": [
                    "Play paradise and green lung along the water"
                ],
                "es": [
                    "Para\u00edso infantil y pulm\u00f3n verde cerca del agua"
                ],
                "nl": [
                    "Speelparadijs en groene long langs het water"
                ],
                "fr": [
                    "Paradis des jeux & poumon vert au bord de l'eau"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T08:48:01+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7a4ff15b-23cb-454d-be31-bed24f3eb625",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7daf623d-c7de-418f-90ad-e45d2e430069"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006626.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006626.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "MIAT, Museum \u00fcber Industrie, Arbeit und Textilien",
                        "en": "MIAT, Museum about Industry, Labour and Textile ",
                        "es": "MIAT, Museo sobre la Industria, el Trabajo y el Textil",
                        "nl": "Interior of the Museum of Industry",
                        "fr": "MIAT, Mus\u00e9e sur l\u2019Industrie, le Travail et le Textile"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006630.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006630.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "MIAT, Museum \u00fcber Industrie, Arbeit und Textilien",
                        "en": "MIAT, Museum about Industry, Labour and Textile ",
                        "es": "MIAT, Museo sobre la Industria, el Trabajo y el Textil",
                        "nl": "Interior of the Museum of Industry",
                        "fr": "MIAT, Mus\u00e9e sur l\u2019Industrie, le Travail et le Textile"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006632.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006632.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "MIAT, Museum \u00fcber Industrie, Arbeit und Textilien",
                        "en": "MIAT, Museum about Industry, Labour and Textile ",
                        "es": "MIAT, Museo sobre la Industria, el Trabajo y el Textil",
                        "nl": "Interior of the Museum of Industry",
                        "fr": "MIAT, Mus\u00e9e sur l\u2019Industrie, le Travail et le Textile"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006633.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006633.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "MIAT, Museum \u00fcber Industrie, Arbeit und Textilien",
                        "en": "MIAT, Museum about Industry, Labour and Textile ",
                        "es": "MIAT, Museo sobre la Industria, el Trabajo y el Textil",
                        "nl": "Interior of the Museum of Industry",
                        "fr": "MIAT, Mus\u00e9e sur l\u2019Industrie, le Travail et le Textile"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006641.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006641.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "MIAT, Museum \u00fcber Industrie, Arbeit und Textilien",
                        "en": "MIAT, Museum about Industry, Labour and Textile ",
                        "es": "MIAT, Museo sobre la Industria, el Trabajo y el Textil",
                        "nl": "Interior of the Museum of Industry",
                        "fr": "MIAT, Mus\u00e9e sur l\u2019Industrie, le Travail et le Textile"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006693.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006693.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "MIAT, Museum \u00fcber Industrie, Arbeit und Textilien",
                        "en": "MIAT, Museum about Industry, Labour and Textile ",
                        "es": "MIAT, Museo sobre la Industria, el Trabajo y el Textil",
                        "nl": "Interior of the Museum of Industry",
                        "fr": "MIAT, Mus\u00e9e sur l\u2019Industrie, le Travail et le Textile"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004298.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004298.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "MIAT, Museum \u00fcber Industrie, Arbeit und Textilien",
                        "en": "MIAT, Museum about Industry, Labour and Textile ",
                        "es": "MIAT, Museo sobre la Industria, el Trabajo y el Textil",
                        "nl": "Interior of the Museum of Industry",
                        "fr": "MIAT, Mus\u00e9e sur l\u2019Industrie, le Travail et le Textile"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks35-DT006680.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks35-DT006680.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Industriemuseum",
                        "en": "Museum of Industry",
                        "es": "Museo de la Industria",
                        "nl": "Industriemuseum",
                        "fr": "Mus\u00e9e de l'Industrie"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                60
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1832",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/museum-industry",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "438",
                    "Industriemuseum",
                    "8",
                    "Bezoekuren",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Minnemeers 10",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 269 42 00"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7289231448222 51.059473641635)"
                },
                "email": [
                    "info@industriemuseum.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/57b81ba0-aa42-4aa1-b584-c0a7bfcc07e2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Industriemuseum - MIAT"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/63",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/63",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gent ist auf seine industrielle Vergangenheit stolz. Daher ist das Industriemuseum f\u00fcr die meisten Genter ein regelrechter Hotspot, eine Sehensw\u00fcrdigkeit, die Sie auf Ihrer St\u00e4dtereise nicht verpassen d\u00fcrfen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Das Genter Tuch war im Mittelalter weit \u00fcber die Landesgrenzen hinaus ein Begriff.\u00a0<span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Viele Zeugnisse der ersten und zweiten industriellen Revolution wurden ab den 1970er Jahren abgerissen und verschrottet. Die Genter Stadtverwaltung setzte sich daf\u00fcr ein, Maschinen und Gegenst\u00e4nde zu erhalten. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Jenny - eine spannende Spionagegeschichte </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Wussten Sie das schon? Gegen Ende des 18. Jahrhunderts war Gent die erste Stadt, in der von Gro\u00dfbritannien aus die Grundlage f\u00fcr die industrielle Revolution gelegt wurde. Die britische Regierung bef\u00fcrchtete Spionage und sch\u00fctzte ihren technologischen Vorsprung, indem sie den Export von Maschinen verbot. Sie hatte aber nicht mit dem Unternehmer Lieven Bauwens gerechnet, der 1798 die Bauteile einer \u201eMule Jenny\u201c in Kaffee- und Mehls\u00e4cken aus dem Land schmuggelte. Die \u201eMule Jenny\u201c (Spinning Mule) ist eine Spinnmaschine, die man sich im </span></span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span><span>Industrieumuseum</span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span> ansehen kann.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Industrieumuseum - industrielles Wahrzeichen in Gent </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das </span></span></span></span></span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span><span>Industrieumuseum</span></span></span><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"> befindet sich in der alten Baumwollspinnerei. Es stellt auf einzigartige Weise die durchgreifenden Ver\u00e4nderungen dar, die die westeurop\u00e4ische Gesellschaft in den letzten 250\u00a0Jahren erfahren hat. Genie\u00dfen Sie den herrlichen Ausblick \u00fcber die ganze Stadt im obersten Stockwerk dieses durchsichtigen Geb\u00e4udes.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Industrieumuseum in Gent, megakinderfreundlich! </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Wenn Sie auf Ihrem Wochenendtrip in Gent mit den Kindern unterwegs sind, ist das genau das richtige Museum f\u00fcr neugierige Nasen. Machen Sie sich zusammen auf Entdeckungsreise. Kleine Kinder werden beim Spiel \u201eUnterwegs mit Emma und Emiel\u201c viel Spa\u00df haben. Die Kinder lernen spielerisch, wie die Arbeiter mit ihren Familien fr\u00fcher lebten. Viele Kinder reden nach dem Besuch noch ganz begeistert vom Strohbett, der Beleuchtung, den Stoffen, den Bildern, der Seife und vielem mehr. Bei den Spielen \u201e\u00dcberraschungst\u00fcte\u201c und \u201eKidKastKraak\u201c lernen Kinder im Alter zwischen 6 und 12 Jahren auf kreative Weise das Museumsgeb\u00e4ude und die Sammlung kennen. Mega Spa\u00df!</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>In Bar Mitte den Staub wegsp\u00fclen! </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Haben Ihre Kinder bei einem der tollen Museumsspiele Staub aufgewirbelt? Kein Problem. Im Museumscaf\u00e9 Bar Mitte\u00a0gibt es genug Gelegenheit, den Staub wegzusp\u00fclen. Ein kreativ gestalteter Raum mit K\u00f6stlichkeiten und einer wundersch\u00f6nen Sonnenterrasse mit Blick auf den Museumsgarten.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Ghent is proud of its industrial past, and that makes the Museum of Industry a hotspot for many Ghent locals: a sight in Ghent that needs to be on your to-do list for your city trip. In the Middle Ages, Ghent linen was an international household name. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Much of the industrial heritage that bore witness to the first and second industrial revolutions was scrapped and demolished from the 1970s onwards. Ghent City Council has made efforts to preserve machines and objects. </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Jenny spins a tale of industrial espionage</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Did you know? Ghent was the first city where the industrial revolution took hold on the continent, after the United Kingdom, at the end of the 18th century. The British government was terrified of espionage and guarded its technological progress by banning the export of machines. But it hadn\u2019t reckoned with the Belgian entrepreneur Lieven Bauwens, who smuggled the components of a \u2018Spinning Mule\u2019 out of the country in 1798 in sacks of coffee and flour. The \u2018Spinning Mule\u2019 or \u2018Spinning Jenny\u2019 is a spinning machine that can still be admired at the </span></span></span>Museum of Industry<span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"> in Ghent.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>The Museum of Industry: industrial heritage in Ghent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The </span></span></span></span></span>Museum of Industry\u00a0<span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">is housed in an old cotton mill. It provides a unique picture of the profound technological changes that our society has undergone in the last 250 years. Enjoy a magnificent view of the city from the highest floor of this transparent building.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Museum of Industry in Ghent: mega kid-friendly!</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">If you\u2019re out in Ghent on a weekend break with your children, this is the ideal museum to visit with your curious kids. Explore everything together. Toddlers will enjoy the game \u2018Out with Emma and Emiel\u2019. Children learn through games how the workers and their families used to live. Many of them will be thrilled by the straw bed they found here, the lights, the fabrics, the photos, the soap... Kids aged 6 to 12 can explore the museum building and collection in a creative way with the games \u2018Bag of Surprises\u2019 and \u2018KidSafeBreaker\u2019. Fantastic fun!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Wash it all down at Bar Mitte!</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">All that fun with fabrics in the museum games is thirsty work. Never mind: you can quench your thirst at Bar Mitte, the museum caf\u00e9 at the </span></span></span>Museum of Industry<span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">. This creative space has great food and a lovely sun terrace with a view of the museum garden.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Gante est\u00e1 orgullosa de su pasado industrial y para muchos ganteses el Museo de la Industria es un lugar preferido, que tiene que figurar en toda lista de cosas que ver en una escapada a la ciudad. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">En la Edad Media, los tejidos ganteses eran apreciados incluso muy lejos de nuestras fronteras. M\u00e1s tarde llegar\u00edan la primera y la segunda revoluci\u00f3n industrial, pero muchos de sus vestigios fueron demolidos desde los a\u00f1os 70. Frente a esto, la administraci\u00f3n municipal intervino para conservar m\u00e1quinas y otros objetos.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Conozca a Jenny y su historia de espionaje  \t</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">\u00bfSab\u00eda que Gante fue la primera ciudad en la que desembarc\u00f3 la revoluci\u00f3n industrial, procedente del Reino Unido, a finales del siglo XVIII? El gobierno brit\u00e1nico tem\u00eda el espionaje como la peste y proteg\u00eda su ventaja tecnol\u00f3gica mediante la prohibici\u00f3n de la exportaci\u00f3n de m\u00e1quinas. Pero no contaban con el emprendedor gant\u00e9s Lieven Bauwens, quien en 1798 sac\u00f3 de contrabando en sacos de caf\u00e9 y harina las piezas de una Mule Jenny. Esta \u00faltima, tambi\u00e9n conocida como spinning mule, es una m\u00e1quina de hilar que todav\u00eda puede contemplarse en el Museo de la Industria de Gante.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>El Museo de la Industria, un recorrido por la industria de Gante</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">El Museo de la Industria est\u00e1 instalado en una antigua hilander\u00eda de algod\u00f3n y ofrece una singular visi\u00f3n de los profundos cambios tecnol\u00f3gicos por los que ha pasado nuestra sociedad los \u00faltimos 250 a\u00f1os. Adem\u00e1s, suba hasta el piso m\u00e1s alto de este edificio acristalado y disfrute de las estupendas vistas de la ciudad.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>El Museo de la Industria, un museo amigo de los ni\u00f1os </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Si en su fin de semana en Gante cuenta con la compa\u00f1\u00eda de peques, este es un museo ideal para visitar con ellos y estimular su curiosidad explorando juntos sus exposiciones. En particular, los ni\u00f1os se lo pasan estupendamente con el juego de Emma y Emiel, y aprenden de forma divertida c\u00f3mo viv\u00edan antes los trabajadores y sus familias. Al salir, muchos siguen comentando entusiasmados la cama de paja, el alumbrado, las telas, las fotos, el jab\u00f3n\u2026 Y con los juegos \u201cUn saquito de sorpresas\u201d y \u201cKidKastKraak\u201d los de 6 a 12 a\u00f1os podr\u00e1n conocer de una forma creativa el propio museo y su colecci\u00f3n. \u00a1Para no perd\u00e9rselo!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Reponerse en el Bar Mitte </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">\u00bfQue seguirle el paso a los ni\u00f1os en el museo le ha dejado agotado? Pues no se preocupe, porque para reponerse el Museo de la Industria cuenta con un caf\u00e9 propio, el Bar Mitte, un espacio creativo con una buena y deliciosa oferta y una espl\u00e9ndida terraza con vistas al jard\u00edn del museo.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Gent is trots op zijn industrieel verleden en voor veel Gentenaren is het Industriemuseum dus ook een hotspot, een bezienswaardigheid in Gent die je tijdens je stedentrip op je to-do lijstje staan hebt. In de middeleeuwen was het Gentse laken tot ver buiten de landsgrenzen een begrip. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vele getuigenissen van de eerste en tweede industri\u00eble revolutie zijn verschroot en gesloopt vanaf de jaren 1970. Het Gentse stadsbestuur spande zich in om machines en objecten te bewaren.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Meet Jenny, een spannend spionageverhaal \t</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Weet jij dat wel? Gent is de eerste stad waar de industri\u00eble revolutie, op het einde van de 18e eeuw, vanuit het Verenigd Koninkrijk, voet aan wal zette. De Britse regering was als de dood voor spionage en beschermde haar technologische voorsprong door een verbod op de uitvoer van machines. Dat was buiten de Zuid-Nederlandse ondernemer Lieven Bauwens gerekend, die in 1798 de onderdelen van een \u2018Mule Jenny\u2019 het land uit smokkelde in koffie- en meelzakken. De \u2018Mule Jenny\u2019 (of Spinning Mule) is een spintoestel en is nu nog steeds te bewonderen in het Gentse Industriemuseum.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Het Industriemuseum, een baken in Gent </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Het </span></span></span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Industriemuseum</span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> is gevestigd in een oude katoenspinnerij en geeft een uniek beeld van de ingrijpende technologische veranderingen die onze samenleving de voorbije 250 jaar onderging. Geniet van een prachtig uitzicht over de stad op de hoogste verdieping van dit doorzichtige gebouw.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Industriemuseum Gent, megakindvriendelijk!</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Ben je tijdens je weekendje weg in Gent op pad met je kids dan is dit het ideale museum in om met je jeugdige curieuzeneuzen te bezoeken. Ga samen op ontdekking. Kleuters kunnen zich uitleven met het spel \u2018Op stap met Emma en Emiel\u2019. Hoe de arbeiders en hun families vroeger leefden leren kinderen hier spelenderwijs. Vele kinderen praten nog enthousiast na over het bed van stro dat ze ontdekten, de verlichting, de stofjes, de foto\u2019s, de zeep, \u2026 Tijdens het spel \u2018Zakje vol verrassingen\u2019 en 'KidKastKraak' maken kinderen van 6 tot 12 jaar op een creatieve manier kennis met het museumgebouw en de collectie. Megaplezant!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Het stof wegspoelen in Bar Mitte!</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Deden je kids je tijdens \u00e9\u00e9n van de museumspelen in het stof bijten? Geen nood, spoel het stof weg in Bar Mitte, het museumcaf\u00e9 van het Industriemuseum. Een creatieve ruimte met veel lekkers en een prachtig zonneterras met zicht op de museumtuin.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Gand est fi\u00e8re de son pass\u00e9 industriel. Le Mus\u00e9e de l'Industrie est donc un lieu pris\u00e9 par de nombreux Gantois et une attraction touristique qui m\u00e9rite sa place dans votre programme du week-end. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Au Moyen \u00c2ge, la r\u00e9putation de la draperie gantoise d\u00e9passait de loin nos fronti\u00e8res, mais bon nombre de t\u00e9moignages des premi\u00e8re et deuxi\u00e8me r\u00e9volutions industrielles ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9truits \u00e0 partir des ann\u00e9es 1970. L\u2019administration de la ville de Gand s\u2019est efforc\u00e9e de conserver les machines et objets de cette \u00e9poque. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Mule Jenny : un tr\u00e9pidant r\u00e9cit d\u2019espionnage \t</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Le saviez-vous\u00a0? Gand est la premi\u00e8re ville dans laquelle la r\u00e9volution industrielle, venue tout droit du Royaume-Uni, a \u00e9clat\u00e9 \u00e0 la fin du 18e si\u00e8cle. Le gouvernement britannique, qui redoutait terriblement l\u2019espionnage, entendait prot\u00e9ger son avantage technologique en interdisant l\u2019exportation de machines. Mais c\u2019\u00e9tait sans compter sur Lieven Bauwens, entrepreneur des Pays-Bas m\u00e9ridionaux, qui exportera secr\u00e8tement les pi\u00e8ces d\u2019une \u00ab\u00a0Mule Jenny\u00a0\u00bb dans des sacs de caf\u00e9 et de farine en 1798. La Mule Jenny ou Spinning Mule\u00a0est une machine \u00e0 filer que l\u2019on admire aujourd\u2019hui encore au </span></span></span>Mus\u00e9e de l'Industrie<span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">, \u00e0 Gand.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Le Mus\u00e9e de l&#039;Industrie, l\u2019\u00e2me industrielle de Gand </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Le\u00a0</span></span></span></span></span>Mus\u00e9e de l'Industrie\u00a0<span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">a pris ses quartiers dans une ancienne filature de coton et offre un \u00e9clairage unique sur les changements technologiques qui ont boulevers\u00e9 notre soci\u00e9t\u00e9 au cours des 250 derni\u00e8res ann\u00e9es. Grimpez jusqu\u2019au dernier \u00e9tage de ce b\u00e2timent transparent pour profiter d\u2019une vue magnifique sur la ville. </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Le Mus\u00e9e de l&#039;Industrie adore les enfants !</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Si vous passez le week-end \u00e0 Gand avec vos enfants, le </span></span></span>Mus\u00e9e de l'Industrie<span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"> est le mus\u00e9e id\u00e9al \u00e0 visiter en famille. Explorez-le ensemble. Les bambins s\u2019en donneront \u00e0 c\u0153ur joie gr\u00e2ce au jeu \u00ab\u00a0<em>Op stap met Emma en Emiel\u00a0</em>\u00bb. Ils apprendront tout en jouant comment les ouvriers et leur famille vivaient autrefois. Apr\u00e8s la visite, beaucoup s\u2019enthousiasment encore sur le lit de paille qu\u2019ils ont d\u00e9couvert, l\u2019\u00e9clairage, les \u00e9chantillons de tissu, les photos, le savon\u2026 Enfin, les jeux \u00ab\u00a0<em>Zakje vol verrassingen\u00a0</em>\u00bb et \u00ab\u00a0<em>KidKastKraak\u00a0</em>\u00bb permettront aux enfants de 6 \u00e0 12 ans de faire connaissance avec le mus\u00e9e et la collection. Du plaisir pour toute la famille\u00a0!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Venez vous d\u00e9salt\u00e9rer au Bar Mitte !</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Vos enfants vous ont fait mordre la poussi\u00e8re pendant l\u2019un des jeux du mus\u00e9e\u00a0? Venez donc vous consoler au Bar Mitte, le caf\u00e9 du </span></span></span>Mus\u00e9e de l'Industrie<span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">. Un espace cr\u00e9atif qui propose une carte all\u00e9chante et une superbe terrasse avec vue sur le jardin du mus\u00e9e. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1832"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "5": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -19 Jahre",
                        "en": "Reduction -19 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -19 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -19 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -19 ans"
                    }
                },
                "0": {
                    "price": "6",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "6": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Begleiter von Behinderten",
                        "en": "Companions of the disabled persons",
                        "es": "Acompa\u00f1antes de personas con una minusval\u00eda",
                        "nl": "Begeleiders van personen met handicap",
                        "fr": "Accompagnateurs de personnes handicap\u00e9es"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "4.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Gentenaars",
                        "fr": null
                    }
                },
                "7": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent",
                        "en": "Accessible with a\u00a0CityCard Gent",
                        "es": "Entrada con el\u00a0CityCard Gent",
                        "nl": "Toegang met CityCard Gent",
                        "fr": "Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                },
                "3": {
                    "price": "4.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre",
                        "en": "Reduction +65 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief +65 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction +65 ans"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "4.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung Gruppen",
                        "en": "Reduction groups",
                        "es": "Reducci\u00f3n grupos",
                        "nl": "Reductietarief groepen",
                        "fr": "R\u00e9duction groupes"
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "2",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre",
                        "en": "Reduction -26 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -26 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -26 ans"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/79331225-84ec-4e1d-8a13-6ce394a606c2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84782b4b-2a6f-4ea4-9de1-9951242c66f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Industriemuseum"
                ],
                "en": [
                    "Museum of Industry"
                ],
                "es": [
                    "Museo de la Industria"
                ],
                "nl": [
                    "Industriemuseum"
                ],
                "fr": [
                    "Mus\u00e9e de l'Industrie"
                ]
            },
            "field_group_contact": [
                {
                    "field_opening_hours": [],
                    "@type": [
                        "ContactPoint",
                        "PostalAddress"
                    ],
                    "created": "2011-11-23T15:33:59+00:00",
                    "telephone": [
                        [
                            "+3292101075"
                        ]
                    ],
                    "geometry": {
                        "@type": "geosparql:Geometry",
                        "asWKT": "POINT (3.75848 51.08987)"
                    },
                    "modified": "2019-02-07T07:41:55+00:00",
                    "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5c4c5d9a-72bf-4e72-9279-0492da155d25",
                    "name": {
                        "de": [],
                        "en": [],
                        "es": [],
                        "nl": [
                            "BoekjeBezoek"
                        ],
                        "fr": []
                    },
                    "page": "https://visit.gent.be/node/206",
                    "url": "https://visit.gent.be/nl/node/206",
                    "email": [],
                    "field_address": []
                }
            ],
            "description": {
                "de": [
                    "Gent als Textilstadt, Stoff zum Nachdenken "
                ],
                "en": [
                    "Ghent and textiles: the city\u2019s urban fabric"
                ],
                "es": [
                    "Gante, ciudad del sector textil"
                ],
                "nl": [
                    "Gent als textielstad, stof tot nadenken "
                ],
                "fr": [
                    "Gand, ville du textile : mati\u00e8re \u00e0 r\u00e9flexion  "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T09:24:20+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/industriemuseumgent/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/miat/4bc1d42274a9a5935245d2f6",
                    ""
                ],
                [
                    "twitter",
                    "https://twitter.com/IM_GENT_BE",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/industriemuseumgent/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e75b5fcc-b6c5-4976-ac56-4ebb845fb088",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f5fcedf4-58c2-4977-9f17-857491149331",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b0d5601c-2002-499c-8446-e2738eac559d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/muinkpark_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/muinkpark_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Muinkpark Gent",
                        "en": "Muinkpark Gent",
                        "es": "Muinkpark Gent",
                        "nl": "Muinkpark Gent",
                        "fr": "Muinkpark Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/muinkpark_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/muinkpark_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Muinkpark Gent",
                        "en": "Muinkpark Gent",
                        "es": "Muinkpark Gent",
                        "nl": "Muinkpark Gent",
                        "fr": "Muinkpark Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/muinkpark_gent4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/muinkpark_gent4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Muinkpark Gent",
                        "en": "Muinkpark Gent",
                        "es": "Muinkpark Gent",
                        "nl": "Muinkpark Gent",
                        "fr": "Muinkpark Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/muinkpark_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/muinkpark_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Muinkpark Gent",
                        "en": "Muinkpark Gent",
                        "es": "Muinkpark Gent",
                        "nl": "Muinkpark Gent",
                        "fr": "Muinkpark Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                9
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/503c5dc3-8dd3-4162-b8bf-80533eeb5183",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1823",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/muinkpark",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Muinklaan",
                "created": "2011-11-15T11:25:15+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.730693 51.043118)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9d22b656-6eea-4361-a5c4-5e6efc602ee8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Muinkpark"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/174",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/174",
                "modified": "2018-02-28T09:29:00+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der kleine, im englischen Landschaftsstil angelegte Muinkpark ist alles, was vom Genter Tiergarten aus dem 19. Jahrhundert \u00fcbrig geblieben ist. Die umliegenden Strassen tragen nach wie vor die Namen der Tiere, die damals dort gehalten wurden. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ganz in der N\u00e4he befindet sich eins der Kinos, das Gent reich ist.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The modest Muinkpark, laid out in the English landscape style, is the last remnant of the 19th-century Ghent zoo. The surrounding streets still bear the names of the animals who once resided there. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>One of Ghent\u2019s three cinemas is just around the corner.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este parquecito, en estilo natural ingl\u00e9s, es el \u00faltimo vestigio del jard\u00edn zool\u00f3gico gant\u00e9s del s. XIX. Las calles que lo rodean llevan el nombre de los animales que lo poblaron. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Cerca de all\u00ed est\u00e1 uno de los tres cines que hay en Gante.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Mooi groen parkje met vijver en het laatste restant van de 19de-eeuwse Gentse dierentuin. De omliggende straten dragen nog altijd de namen van de dieren die er toen verbleven. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vlakbij ligt \u00e9\u00e9n van de drie bioscoopcomplexen die Gent rijk is.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ce joli espace vert avec \u00e9tang est tout ce qu\u2019il reste du jardin zoologique gantois du 19e si\u00e8cle. Les rues environnantes portent toujours les noms des animaux qu\u2019il h\u00e9bergeait \u00e0 l\u2019\u00e9poque. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00c0 proximit\u00e9 se trouve un des trois cin\u00e9mas de Gand.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1823"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Muinkpark"
                ],
                "en": [
                    "Muinkpark"
                ],
                "es": [
                    "Muinkpark"
                ],
                "nl": [
                    "Muinkpark"
                ],
                "fr": [
                    "Muinkpark"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ruhe, Gr\u00fcnfl\u00e4che und monumentale B\u00e4ume"
                ],
                "en": [
                    "Tranquillity, nature and impressive trees"
                ],
                "es": [
                    "Tranquilidad, naturaleza y \u00e1rboles monumentales"
                ],
                "nl": [
                    "Rust, groen en monumentale bomen"
                ],
                "fr": [
                    "Calme, verdure et arbres gigantesques"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-22T08:02:38+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Muinkpark/140092732727804?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/muinkpark/4bf409f1e5eba59389281f90",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d2659106-Reviews-Muinkpark-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bc15e474-f318-49b5-b231-92deeed40f7a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/513a8427-9348-40e0-80c6-1465719ae83f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3fe29b04-35e8-4b56-8893-b1578e132257"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sintpietersplein_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sintpietersplein_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Pietersplein Gent",
                        "en": "Sint-Pietersplein Gent",
                        "es": "Sint-Pietersplein Gent",
                        "nl": "Sint-Pietersplein Gent",
                        "fr": "Sint-Pietersplein Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nacht-DT003036.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nacht-DT003036.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Pietersplein Gent",
                        "en": "Sint-Pietersplein Gent",
                        "es": "Sint-Pietersplein Gent",
                        "nl": "Sint-Pietersplein Gent",
                        "fr": "Sint-Pietersplein Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003906.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003906.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Pietersplein Gent",
                        "en": "Sint-Pietersplein Gent",
                        "es": "Sint-Pietersplein Gent",
                        "nl": "Sint-Pietersplein Gent",
                        "fr": "Sint-Pietersplein Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003908_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003908_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Pietersplein Gent",
                        "en": "Sint-Pietersplein Gent",
                        "es": "Sint-Pietersplein Gent",
                        "nl": "Sint-Pietersplein Gent",
                        "fr": "Sint-Pietersplein Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003909_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003909_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Pietersplein Gent",
                        "en": "Sint-Pietersplein Gent",
                        "es": "Sint-Pietersplein Gent",
                        "nl": "Sint-Pietersplein Gent",
                        "fr": "Sint-Pietersplein Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003910.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003910.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Pietersplein Gent",
                        "en": "Sint-Pietersplein Gent",
                        "es": "Sint-Pietersplein Gent",
                        "nl": "Sint-Pietersplein Gent",
                        "fr": "Sint-Pietersplein Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003911_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003911_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Pietersplein Gent",
                        "en": "Sint-Pietersplein Gent",
                        "es": "Sint-Pietersplein Gent",
                        "nl": "Sint-Pietersplein Gent",
                        "fr": "Sint-Pietersplein Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks03%20-DT003909.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks03%20-DT003909.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Pietersplein Gent",
                        "en": "Sint-Pietersplein Gent",
                        "es": "Sint-Pietersplein Gent",
                        "nl": "Sint-Pietersplein Gent",
                        "fr": "Sint-Pietersplein Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -264
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/367c0303-be09-48b1-8387-388410d13739",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1822",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/sint-pietersplein",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Pietersplein",
                "created": "2011-11-16T09:17:22+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725534 51.042311)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/35142950-0cdb-4ff0-a615-84716af55c3f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sint-Pietersplein"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/197",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/197",
                "modified": "2018-02-28T09:29:03+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der Sint-Pietersplein ist der Veranstaltungsplatz der Stadt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Allj\u00e4hrlich findet hier der Mittfastenjahrmarkt statt. Seit 2007 k\u00f6nnen Sie Ihr Auto auf dem unterirdischen Parkplatz abstellen. Als er angelegt wurde, wurden bedeutende arch\u00e4ologische Funde freigelegt. Die Fundorte werden symbolisch durch Erinnerungsschilder aus Edelstahl angezeigt.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Sint-Pietersplein is the city\u2019s square for large-scale events. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Each year, the Mid-Lent Fair takes place on the square. Since 2007 an underground car park has been built up. Its construction led to many important archeological discoveries. They are symbolised by stainless steel markers.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La Sint-Pietersplein es la plaza de los acontecimientos de la ciudad. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Todos los a\u00f1os, se instala aqu\u00ed la feria con atracciones Halfvastenfoor. Desde el a\u00f1o 2007, se puede dejar el coche en el aparcamiento subterr\u00e1neo. Durante su construcci\u00f3n, se han descubierto importantes restos arqueol\u00f3gicos. Placas de acero inoxidable se\u00f1alan de una manera simb\u00f3lica los lugares.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Het Sint-Pietersplein is het evenementenplein van de stad. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Elk jaar strijkt hier de Halfvastenfoor neer. Sinds 2007 kun je je wagen kwijt in de ondergrondse parking. Bij de aanleg daarvan werden een groot aantal belangrijke archeologische vondsten gedaan. Ze worden symbolisch aangeduid met inox reminders.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La Sint-Pietersplein est la place des \u00e9v\u00e9nements de la ville. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Chaque ann\u00e9e, c'est ici que s'installe la Foire de la mi-car\u00eame. Depuis 2007, vous pouvez garer votre voiture dans le parking souterrain. Sa construction a donn\u00e9 lieu \u00e0 de nombreuses et importantes d\u00e9couvertes arch\u00e9ologiques. Des lignes en inox indiquent symboliquement les lieux o\u00f9 elles ont \u00e9t\u00e9 faites.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1822"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429",
                [
                    439
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Sint-Pietersplein"
                ],
                "en": [
                    "Sint-Pietersplein"
                ],
                "es": [
                    "Sint-Pietersplein"
                ],
                "nl": [
                    "Sint-Pietersplein"
                ],
                "fr": [
                    "Sint-Pietersplein"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hier atmen Sie die Geschichte der Stadt"
                ],
                "en": [
                    "Experience the city's rich history here"
                ],
                "es": [
                    "Aqu\u00ed sentir\u00e1 la historia de la ciudad"
                ],
                "nl": [
                    "Hier voel je de geschiedenis van de stad"
                ],
                "fr": [
                    "Impr\u00e9gnez-vous de l'histoire de la ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-14T22:16:04+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/sintpietersplein/4b447865f964a5204cf525e3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b5c4ec26-3f29-43ab-9294-f28ee01cd4c0",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b861e39-6739-40d5-8337-291d42c43f10",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004283_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004283_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Design museum Gent",
                        "en": "Design Museum Gent",
                        "es": "Design museum Gent",
                        "nl": "Design museum Gent",
                        "fr": "Design museum Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Design museum Gent",
                        "en": "Design Museum Gent",
                        "es": "Design museum Gent",
                        "nl": "Design museum Gent",
                        "fr": "Design museum Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Design museum Gent",
                        "en": "Design Museum Gent",
                        "es": "Design museum Gent",
                        "nl": "Design museum Gent",
                        "fr": "Design museum Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Design museum Gent",
                        "en": "Design Museum Gent",
                        "es": "Design museum Gent",
                        "nl": "Design museum Gent",
                        "fr": "Design museum Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004272.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004272.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Design museum Gent",
                        "en": "Design Museum Gent",
                        "es": "Design museum Gent",
                        "nl": "Design museum Gent",
                        "fr": "Design museum Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks11-DT004264.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks11-DT004264.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Design Museum Gent, modern historisch",
                        "en": "Design Museum Gent: modern meets history",
                        "es": "Design Museum  Gent: actual/hist\u00f3rico",
                        "nl": "Design Museum Gent",
                        "fr": "Design Museum  Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -124
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1817",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/design-museum-gent-modern-meets-history",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2482",
                    "Design Museum Gent",
                    "24",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jan Breydelstraat 5",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292679999"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720138 51.055816)"
                },
                "email": [
                    "museum.design@stad.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8e2b8461-2686-47f6-a6de-4dd24f6f8b85",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Design Museum Gent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/20",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/20",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Sie m\u00f6gen Design? Dann ist ein Besuch im Design Museum Gent angesagt. Hinter einer wundersch\u00f6nen Fassade aus dem 18. Jahrhundert verbirgt sich ein modernes, offenes Geb\u00e4ude. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Die Stadt Gent hat diese beeindruckende, im Rokokostil gestaltete Stadtresidenz 1922 gekauft und darin das Designmuseum untergebracht. Sonderausstellungen erg\u00e4nzen die hochinteressante Dauerausstellung mit Werken vom Jugendstil bis zu heutigen Designstr\u00f6mungen. </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>De pot op! </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sehen Sie sich den auffallenden Sanit\u00e4rfl\u00fcgel an, auch wenn Sie gerade nicht dieses stille \u00d6rtchen aufsuchen m\u00fcssen. Der Spruch \u201eDe pot op\u201c neben dem Sanit\u00e4rfl\u00fcgel in Form einer Toilettenpapierrolle ist doppeldeutig. Er bedeutet nicht nur, was man in dem Geb\u00e4ude tut, sondern entspricht in der niederl\u00e4ndischen Sprache auch mehr oder weniger dem Gru\u00df G\u00f6tz von Berlichingens: Das Museum erhielt von der Stadt keine Baugenehmigung f\u00fcr das zus\u00e4tzliche Geb\u00e4ude. Darauf entwarf das Design Museum Gent ein monumentales Kunstwerk, f\u00fcr das die Genehmigung dann erteilt wurde; damit hat man der Genter Stadtverwaltung im \u00fcbertragenen Sinne den Stinkefinger gezeigt. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Kinderfreundliches Design Museum in Gent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Im Design Museum Gent gibt es f\u00fcr Familien und Kinder immer etwas zu erleben. Spielen Sie das Museumsspiel oder machen Sie bei einem tollen Workshop mit. Alles ist m\u00f6glich!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--video paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-vi field--type-video-embed-field field--label-hidden field__item\"><div class=\"video-embed-field-responsive-video\"><iframe width=\"854\" height=\"480\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\" src=\"https://www.youtube.com/embed/gN4_zWbz4cw?autoplay=0&amp;start=0&amp;rel=0\"></iframe>\n</div>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Wild about design? Be sure to visit the Design Museum Gent. A modern, open building lurks behind a magnificent 18th century fa\u00e7ade. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">This impressive city residence in Rococo style was bought by the City of Ghent in 1922, and used it to house the Design Museum. The temporary exhibitions complement the magnificent permanent collection, from art nouveau to trends in contemporary design. </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Toilet roll: sticking it to the man</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Even if you don\u2019t need to go, the toilet enclosure at the museum is well worth a visit. The bathroom wing was built in defiance after Design Museum Gent kept being refused the funds for an expansion by Ghent City Council. When it did get a permit for a huge monumental work of art, a huge toilet roll with toilets hidden inside it, a message was added with a double meaning: \u2018de pot op\u2019. Literally it means \u201cgo to the loo\u201d but what the expression really means colloquially is \u201cgo to hell\u201d, giving the figurative finger to Ghent City Council.</span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Child-friendly Design Museum in Ghent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">There is always something for families and children to do at the Design museum Gent. Play the museum game or take part in an exciting workshop. Everything is possible!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--video paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-vi field--type-video-embed-field field--label-hidden field__item\"><div class=\"video-embed-field-responsive-video\"><iframe width=\"854\" height=\"480\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\" src=\"https://www.youtube.com/embed/gN4_zWbz4cw?autoplay=0&amp;start=0&amp;rel=0\"></iframe>\n</div>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfLe gusta el dise\u00f1o? Pues entonces no se pierda el Design Museum Gent. Tras una magn\u00edfica fachada del siglo XVIII se oculta un edificio moderno y abierto. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Esta impresionante residencia urbana en estilo rococ\u00f3 fue comprada en 1922 por el Ayuntamiento, que aloj\u00f3 en ella su museo del dise\u00f1o. Las exposiciones temporales complementan la gran colecci\u00f3n permanente, que va desde el Art Nouveau hasta las corrientes de dise\u00f1o contempor\u00e1neas.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un peculiar excusado</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Eche tambi\u00e9n un vistazo a la zona de aseos, con forma de papel higi\u00e9nico, incluso aunque no tenga necesidad de usarlos. El letrero \u201c<em>de pot op!</em>\u201d (\u201c\u00a1a la mier**!\u201d) que hay al lado tiene un doble sentido: el museo no recibi\u00f3 del Ayuntamiento presupuesto para un edificio extra. Entonces se decidi\u00f3 hacer esta obra de arte de gran tama\u00f1o, que s\u00ed fue financiada, pero que constituye un corte de mangas a la administraci\u00f3n municipal.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Design Museum Gent: ideal para los ni\u00f1os</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">En el Design Museum Gent siempre hay algo para familias y ni\u00f1os, como jugar al juego del museo o participar en un divertido taller. \u00a1Todo es posible!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--video paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-vi field--type-video-embed-field field--label-hidden field__item\"><div class=\"video-embed-field-responsive-video\"><iframe width=\"854\" height=\"480\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\" src=\"https://www.youtube.com/embed/gN4_zWbz4cw?autoplay=0&amp;start=0&amp;rel=0\"></iframe>\n</div>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Heb je een zwak voor design? Bezoek zeker het Design Museum in Gent. Achter een prachtige 18de-eeuwse gevel schuilt een modern, open gebouw.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Deze indrukwekkende stadsresidentie in rococostijl werd in 1922 aangekocht door de Stad Gent, die er haar designmuseum in onderbracht. De tijdelijke tentoonstellingen vormen een aanvulling op de prachtige permanente collectie, van art nouveau tot de hedendaagse designstromingen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>De pot op!</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Bekijk ook eens de opvallende toiletvleugel, zelfs als je niet nodig moet. De boodschap \u2018de pot op\u2019, naast de toiletvleugel in de vorm van een wc-rol, heeft een dubbele bodem: het museum kreeg van de stad immers geen budget voor een extra gebouw. Het Design Museum Gent maakte er toen letterlijk een monumentaal kunstwerk van dat werd wel vergund, een figuurlijk opgestoken middenvinger naar het stadsbestuur van Gent.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Een kindvriendelijk Design Museum in Gent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">In het Design Museum Gent valt er voor families en kinderen altijd wat te beleven. Speel het Museumspel of volg een leuke workshop. Het kan allemaal!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--video paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-vi field--type-video-embed-field field--label-hidden field__item\"><div class=\"video-embed-field-responsive-video\"><iframe width=\"854\" height=\"480\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\" src=\"https://www.youtube.com/embed/gN4_zWbz4cw?autoplay=0&amp;start=0&amp;rel=0\"></iframe>\n</div>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Si vous avez un faible pour le design, vous allez adorer le Design museum Gent. Derri\u00e8re la somptueuse fa\u00e7ade du 18e si\u00e8cle se cache un b\u00e2timent moderne et ouvert. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Cette impressionnante r\u00e9sidence municipale de style rococo a \u00e9t\u00e9 achet\u00e9e en 1922 par la ville de Gand, qui y a install\u00e9 son mus\u00e9e du design. Les expositions temporaires compl\u00e8tent la magnifique collection permanente allant de l\u2019art nouveau aux courants contemporains.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u00ab De pot op \u00bb !</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Jetez un coup d\u2019\u0153il \u00e0 l\u2019aile des toilettes, m\u00eame si vous n\u2019avez pas d\u2019envie pressante\u00a0: le message \u00ab\u00a0de pot op\u00a0\u00bb, \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l\u2019aile en forme de rouleau de papier WC, a un double sens. En effet, le mus\u00e9e, qui n\u2019a pas obtenu de la ville un permis de b\u00e2tir pour un nouveau b\u00e2timent, a d\u00e9cid\u00e9 d\u2019en faire, litt\u00e9ralement, une \u0153uvre d\u2019art monumentale, bel et bien autoris\u00e9e celle-l\u00e0... Un pied de nez \u00e0 l\u2019administration de la ville de Gand, en quelque sorte. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Le Design museum accueille aussi les enfants</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Au Design museum Gent, les enfants aussi passent un agr\u00e9able moment. Ils peuvent participer au jeu du Mus\u00e9e ou suivre un atelier ludique. Tout est permis\u00a0!\u00a0 </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--video paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-vi field--type-video-embed-field field--label-hidden field__item\"><div class=\"video-embed-field-responsive-video\"><iframe width=\"854\" height=\"480\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\" src=\"https://www.youtube.com/embed/gN4_zWbz4cw?autoplay=0&amp;start=0&amp;rel=0\"></iframe>\n</div>\n</div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1817"
            },
            "field_contact_person_email": [
                "museum.design@stad.gent"
            ],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "5": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent",
                        "en": "Accessible with a\u00a0CityCard Gent",
                        "es": "Entrada con el\u00a0CityCard Gent",
                        "nl": "Toegang met CityCard Gent",
                        "fr": "Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent"
                    }
                },
                "0": {
                    "price": "8",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "6": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -19 Jahre",
                        "en": "Reduction -19 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -19 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -19 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -19 ans"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "6",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre",
                        "en": "Reduction +65 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief +65 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction +65 ans"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                },
                "3": {
                    "price": "2",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre",
                        "en": "Reduction -26 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -26 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -26 ans"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "6",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung Gruppen",
                        "en": "Reduction groups",
                        "es": "Reducci\u00f3n grupos",
                        "nl": "Reductietarief groepen",
                        "fr": "R\u00e9duction groupes"
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Begleiter von Behinderten",
                        "en": "Companions of the disabled persons",
                        "es": "Acompa\u00f1antes de personas con una minusval\u00eda",
                        "nl": "Begeleiders van personen met handicap",
                        "fr": "Accompagnateurs de personnes handicap\u00e9es"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/79331225-84ec-4e1d-8a13-6ce394a606c2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Design Museum Gent, modern historisch"
                ],
                "en": [
                    "Design Museum Gent: modern meets history"
                ],
                "es": [
                    "Design Museum  Gent: actual/hist\u00f3rico"
                ],
                "nl": [
                    "Design Museum  Gent, modern historisch"
                ],
                "fr": [
                    "Design Museum  Gent"
                ]
            },
            "field_group_contact": [
                {
                    "field_opening_hours": [],
                    "@type": [
                        "ContactPoint",
                        "PostalAddress"
                    ],
                    "created": "2011-11-23T15:33:59+00:00",
                    "telephone": [
                        [
                            "+3292101075"
                        ]
                    ],
                    "geometry": {
                        "@type": "geosparql:Geometry",
                        "asWKT": "POINT (3.75848 51.08987)"
                    },
                    "modified": "2019-02-07T07:41:55+00:00",
                    "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5c4c5d9a-72bf-4e72-9279-0492da155d25",
                    "name": {
                        "de": [],
                        "en": [],
                        "es": [],
                        "nl": [
                            "BoekjeBezoek"
                        ],
                        "fr": []
                    },
                    "page": "https://visit.gent.be/node/206",
                    "url": "https://visit.gent.be/nl/node/206",
                    "email": [],
                    "field_address": []
                }
            ],
            "description": {
                "de": [
                    "Genter Designsch\u00e4tze hinter einer Rokokofassade"
                ],
                "en": [
                    "Large Belgian & international design collection"
                ],
                "es": [
                    "Gran colecci\u00f3n de dise\u00f1o belga e internacional"
                ],
                "nl": [
                    "Gentse designschatten achter een rococogevel"
                ],
                "fr": [
                    "Perles du design gantois sous une fa\u00e7ade rococo"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-12T10:51:05+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/DesignmuseumGent/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/designmuseumgent/",
                    ""
                ],
                [
                    "twitter",
                    "https://twitter.com/DesignMuseumBE",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d265547-Reviews-Design_museum_Gent-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ebbf6c88-b287-434b-85a7-dc4d924e4007"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/pand_gent4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/pand_gent4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Pand Gent",
                        "en": "Het Pand Gent",
                        "es": "Het Pand Gent",
                        "nl": "Het Pand Gent",
                        "fr": "Het Pand Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nacht-DT002961.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nacht-DT002961.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Pand Gent",
                        "en": "Het Pand Gent",
                        "es": "Het Pand Gent",
                        "nl": "Het Pand Gent",
                        "fr": "Het Pand Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/pand_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/pand_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Pand Gent",
                        "en": "Het Pand Gent",
                        "es": "Het Pand Gent",
                        "nl": "Het Pand Gent",
                        "fr": "Het Pand Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/pand_gent6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/pand_gent6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Pand Gent",
                        "en": "Het Pand Gent",
                        "es": "Het Pand Gent",
                        "nl": "Het Pand Gent",
                        "fr": "Het Pand Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Hetpand-DT000411.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Hetpand-DT000411.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Pand Gent",
                        "en": "Het Pand Gent",
                        "es": "Het Pand Gent",
                        "nl": "Pand",
                        "fr": "Het Pand Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                263
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4b2cfa97-4dba-408d-a353-572a770f1c75",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1814",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/pand",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "4724",
                    "UGent - Het Pand",
                    "36",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Onderbergen 1",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292648262"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719816 51.053194)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/97c6b79c-e5ad-431a-bdee-b8504ca8dcd2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Pand"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/22",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/22",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieses ehemalige Dominikanerkloster ist wundersch\u00f6n restauriert und ist heute Eigentum der Universit\u00e4t Gent. Das Geb\u00e4ude dient v.a. als Kongresszentrum, doch sind hier auch einige bemerkenswerte Sammlungen verschiedener Fachgruppen untergebracht. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier k\u00f6nnen Sie u.a. eine wunderbare Sammlung von Glasfensterfragmenten bewundern.\u00a0Auch die st\u00e4ndige Ausstellung lebensgrosser Fotos von Werken von Hieronymus Bosch ist durchaus einen Besuch wert.<br />\nDiese und sonstige Sammlungen k\u00f6nnen auf Anfrage besichtigt werden.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This former Dominican friary was beautifully restored and now belongs to the University of Ghent. It is mainly used as a conference centre, but also holds a number of remarkable collections of various departments. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Here you can admire, amongst other things, a wonderful collection of stained-glass fragments. The permanent exhibition of full-scale reproductions of works by Hieronymus Bosch is more than worth a visit.<br />\nThis and other collections may be visited upon request.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este antiguo convento de los dominicos est\u00e1 espl\u00e9ndidamente restaurado y es ahora propiedad de la Universidad de Gante. Funciona principalmente como centro de congresos, pero tambi\u00e9n acoge una serie de colecciones destacadas de diferentes departamentos. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hay una magn\u00edfica muestra de fragmentos de vidrieras. Tambi\u00e9n merece la pena visitar la exposici\u00f3n de fotograf\u00edas a tama\u00f1o natural, de las obras de El Bosco.<br />\nTanto para poder ver esta colecci\u00f3n como las dem\u00e1s, es necesario concertar cita.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit voormalig dominicanenklooster is prachtig gerestaureerd en is nu eigendom van de Gentse Universiteit. Het fungeert voornamelijk als congrescentrum, maar ook een aantal merkwaardige collecties van diverse vakgroepen vonden er onderdak. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Je kan er onder meer een prachtige verzameling glasraamfragmenten bewonderen. Ook de permanente tentoonstelling van foto's op ware grootte van werken van Hi\u00ebronymus Bosch is meer dan de moeite waard.<br />\nDeze en de andere collecties zijn op aanvraag te bezoeken.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cet ancien monast\u00e8re dominicain est magnifiquement restaur\u00e9 et appartient aujourd\u2019hui \u00e0 l\u2019Universit\u00e9 de Gand. Ce b\u00e2timent fait principalement office de palais des congr\u00e8s, mais il abrite \u00e9galement un certain nombre de collections remarquables de diff\u00e9rents groupements professionnels. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vous pouvez entre autres y admirer une magnifique collection de fragments de vitraux. L\u2019exposition permanente de photos grandeur nature d\u2019oeuvres de J\u00e9r\u00f4me Bosch vaut \u00e9galement le d\u00e9tour.<br />\nossibilit\u00e9 d\u2019admirer ces collections et d\u2019autres sur demande.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1814"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/53239515-b2da-4877-ac5e-af370ccd36e7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ff6e23b5-0afb-4296-9eab-3471e6b73d18"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Pand"
                ],
                "en": [
                    "Pand"
                ],
                "es": [
                    "Pand"
                ],
                "nl": [
                    "Pand"
                ],
                "fr": [
                    "Pand"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Pand"
                ],
                "en": [
                    "Culture & conference centre in the city "
                ],
                "es": [
                    "Centro cultural y de congresos en el centro"
                ],
                "nl": [
                    "Cultuur- en congrescentrum in de binnenstad"
                ],
                "fr": [
                    "Centre culturel et de congr\u00e8s au c\u0153ur de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-15T15:40:27+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/clubhetpand/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/het-pand-ugent/4c1a4312b9f876b008567846",
                    ""
                ]
            ]
        }
    ],
    "lastPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=63",
    "previousPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=54",
    "nextPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=56",
    "@id": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=55",
    "firstPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi"
}