{
    "@type": "hydra:PartialCollectionView",
    "@context": [
        {
            "related": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:relation"
            },
            "created": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:created"
            },
            "schema": "http://schema.org/",
            "page": {
                "@type": "@id",
                "@id": "foaf:page"
            },
            "lastPage": "hydra:last",
            "dcterms": "http://purl.org/dc/terms/",
            "articleBody": {
                "@id": "schema:articleBody",
                "@container": "@language"
            },
            "member": "hydra:member",
            "nextPage": "hydra:next",
            "name": {
                "@id": "schema:name",
                "@container": "@language"
            },
            "description": {
                "@id": "schema:description",
                "@container": "@language"
            },
            "subject": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:subject"
            },
            "firstPage": "hydra:first",
            "@vocab": "http://schema.org/",
            "caption": {
                "@id": "schema:caption",
                "@container": "@language"
            },
            "hydra": "http://www.w3.org/ns/hydra/core#",
            "geosparql": "http://www.opengis.net/ont/geosparql#",
            "changed": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:modified"
            },
            "foaf": "http://xmlns.com/foaf/0.1/",
            "asWKT": {
                "@type": "geosparql:wktLiteral",
                "@id": "geosparql:asWKT"
            }
        }
    ],
    "member": [
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/25ed0932-d94a-4d5f-b965-432861b05747",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7db22f2e-274f-4b54-a945-c1ee0e398d49",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Foudo%20interieur.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Foudo%20interieur.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trendy interior",
                        "en": "Trendy interior",
                        "es": "Trendy interior",
                        "nl": "Trendy interior",
                        "fr": "Trendy interior"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Foudo%20mensen%20op%20restaurant.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Foudo%20mensen%20op%20restaurant.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trendy interior",
                        "en": "Trendy interior",
                        "es": "Trendy interior",
                        "nl": "Trendy interior",
                        "fr": "Trendy interior"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Foudo%20tafel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Foudo%20tafel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trendy interior",
                        "en": "Trendy interior",
                        "es": "Trendy interior",
                        "nl": "Trendy interior",
                        "fr": "Trendy interior"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Foudo%20mensen%20op%20restaurant.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Foudo%20mensen%20op%20restaurant.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People having lunch with an amazing view",
                        "en": "People having lunch with an amazing view",
                        "es": "People having lunch with an amazing view",
                        "nl": "People having lunch with an amazing view",
                        "fr": "People having lunch with an amazing view"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-08-31T09:36:17+00:00",
            "field_random_sort": [
                32
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c5878ab6-b61d-4eee-903a-be0d6679bdad",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3043",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/fou-do",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8667",
                    "NOY (Brasserie Fou d\u2019O)",
                    "980",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Snepkaai 40",
                "created": "2018-08-31T08:22:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+ 32 9 222 46 00"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.69064 51.0382)"
                },
                "email": [
                    "info@foudo.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/4931a560-0ae4-4d78-9617-89b761d5292c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Brasserie Fou d\u2019O"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3035",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3035",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Fou d\u2019O ist eine stilvolle Brasserie am Leie-Ufer. Das elegant eingerichtete Geb\u00e4ude mit gro\u00dfer Sonnenterrasse am Wasser l\u00e4dt zu einer herrlichen Pause ein.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Dieses Lokal ist in Gent und der Umgebung sehr bekannt. In einem modernen Interieur genie\u00dfen Sie eine belgisch-franz\u00f6sische Brasseriek\u00fcche. Oder Sie trinken einen Aperitif an der Bar, w\u00e4hrend Sie einige Tapas genie\u00dfen. Die Stimmung in Fou d\u2019O ist aufgelockert, die Bedienung ist professionell und freundlich.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die Terrasse am Wasser ist zweifellos der Blickfang. Sie k\u00f6nnen nach kleinen Booten sp\u00e4hen oder einfach den Sonnenuntergang genie\u00dfen. Die Brasserie verf\u00fcgt \u00fcber einen eigenen Landungssteg, Sie k\u00f6nnen uns also gerne per Boot einen Besuch abstatten! </span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Am Restaurant gibt es auch einen gro\u00dfen Parkplatz.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Fou d\u2019O is a classy brasserie on the banks of the river Leie. The elegantly decorated property features a spacious terrace near the water, where it is lovely to take a break.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>This business has become a permanent fixture in Ghent and its surroundings.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>You can enjoy Belgian-French cuisine in a contemporary interior.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Or have an aperitif at the bar while savouring some tapas.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The atmosphere in Fou d\u2019O is informal, their staff professional and friendly.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Without a doubt, the terrace overlooking the water is their main asset.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>You can sit there and watch the boats pass by or admire the sunset.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The brasserie boasts its own jetty, so you can even come by pleasure boat!</span></span></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>The restaurant also features a large car park.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La brasserie Fou d\u2019O est\u00e1 ubicada en las orillas del r\u00edo Lys. Este inmueble con elegante decoraci\u00f3n y amplia terraza situada en las orillas del r\u00edo es el lugar perfecto para un descanso bien merecido.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Este negocio es c\u00e9lebre en Gante y alrededores. En esta <em>brasserie</em> moderna podr\u00e1 disfrutar de lo mejor de la cocina belga y francesa. O tomarse algunas tapitas en la barra a modo de aperitivo. El ambiente es relajado y el personal amable y profesional.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>La caracter\u00edstica m\u00e1s llamativa de este establecimiento es sin duda la terraza pegada al agua, desde la que podr\u00e1 observar los barcos o admirar el atardecer.\u00a0 La <em>brasserie</em> dispone de muelle propio, \u00a1por lo tanto no dude en venir en lancha! Adem\u00e1s, el restaurante dispone de un amplio aparcamiento.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Fou d\u2019O is een stijlvolle brasserie aan de oevers van de Leie. Het elegant ingerichte pand met een ruim zonneterras aan het water, nodigt uit voor een heerlijke pauze.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Deze zaak is een vaste waarde in Gent en omgeving. In een eigentijds interieur geniet je van een Belgisch-Franse brasseriekeuken. Of je neemt een aperitief aan de bar met enkele tapas. De sfeer in Fou d\u2019O is ongedwongen, de bediening professioneel en vriendelijk.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span>Het terras aan het water is ongetwijfeld de eyecatcher. Je kan er turen naar de bootjes of de zonsondergang. De brasserie heeft een eigen aanlegsteiger dus kom gerust met de plezierboot! Er is ook een ruimte parking aan het restaurant.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Fou d\u2019O est une brasserie \u00e9l\u00e9gante sur les rives de la Lys. Le b\u00e2timent joliment am\u00e9nag\u00e9, avec sa terrasse ensoleill\u00e9e au bord de l\u2019eau, vous convie \u00e0 une pause enchanteresse.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Cette adresse est une valeur s\u00fbre \u00e0 Gand et dans la r\u00e9gion. Elle propose une cuisine de brasserie franco-belge dans un int\u00e9rieur contemporain. Il est \u00e9galement possible d\u2019y prendre l\u2019ap\u00e9ritif au bar, avec quelques tapas. Chez Fou d\u2019O, l\u2019ambiance est d\u00e9contract\u00e9e tandis que le service est professionnel et aimable.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>La terrasse au bord de l\u2019eau, qui permet d\u2019observer les bateaux ou le coucher de soleil, est assur\u00e9ment un atout majeur de l\u2019\u00e9tablissement. La brasserie dispose de son propre d\u00e9barcad\u00e8re, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 y faire une halte avec votre bateau de plaisance! </span></span></span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Un vaste parking est \u00e9galement disponible devant le restaurant.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3043"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ce2bef72-d0ca-48d7-89fe-8ed72d87394f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Fou d\u2019O"
                ],
                "en": [
                    "Fou d\u2019O"
                ],
                "es": [
                    "Fou d\u2019O"
                ],
                "nl": [
                    "Fou d\u2019O"
                ],
                "fr": [
                    "Fou d\u2019O"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gem\u00fctliches Tafeln, das Wasser entlang"
                ],
                "en": [
                    "Wonderful dining along the water"
                ],
                "es": [
                    "Una comida agradable en las orillas del r\u00edo"
                ],
                "nl": [
                    "Gezellig tafelen langs het water"
                ],
                "fr": [
                    "Une table agr\u00e9able au bord de l\u2019eau"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-11T10:52:06+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/brasseriefoudo/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/25ed0932-d94a-4d5f-b965-432861b05747",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7db22f2e-274f-4b54-a945-c1ee0e398d49",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Foudo%20interieur.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Foudo%20interieur.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trendy interior",
                        "en": "Trendy interior",
                        "es": "Trendy interior",
                        "nl": "Trendy interior",
                        "fr": "Trendy interior"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Foudo%20mensen%20op%20restaurant.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Foudo%20mensen%20op%20restaurant.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trendy interior",
                        "en": "Trendy interior",
                        "es": "Trendy interior",
                        "nl": "Trendy interior",
                        "fr": "Trendy interior"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Foudo%20tafel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Foudo%20tafel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trendy interior",
                        "en": "Trendy interior",
                        "es": "Trendy interior",
                        "nl": "Trendy interior",
                        "fr": "Trendy interior"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Foudo%20mensen%20op%20restaurant.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Foudo%20mensen%20op%20restaurant.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People having lunch with an amazing view",
                        "en": "People having lunch with an amazing view",
                        "es": "People having lunch with an amazing view",
                        "nl": "People having lunch with an amazing view",
                        "fr": "People having lunch with an amazing view"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-08-31T09:36:17+00:00",
            "field_random_sort": [
                32
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c5878ab6-b61d-4eee-903a-be0d6679bdad",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3043",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/fou-do",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8667",
                    "NOY (Brasserie Fou d\u2019O)",
                    "980",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Snepkaai 40",
                "created": "2018-08-31T08:22:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+ 32 9 222 46 00"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.69064 51.0382)"
                },
                "email": [
                    "info@foudo.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/4931a560-0ae4-4d78-9617-89b761d5292c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Brasserie Fou d\u2019O"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3035",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3035",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Fou d\u2019O ist eine stilvolle Brasserie am Leie-Ufer. Das elegant eingerichtete Geb\u00e4ude mit gro\u00dfer Sonnenterrasse am Wasser l\u00e4dt zu einer herrlichen Pause ein.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Dieses Lokal ist in Gent und der Umgebung sehr bekannt. In einem modernen Interieur genie\u00dfen Sie eine belgisch-franz\u00f6sische Brasseriek\u00fcche. Oder Sie trinken einen Aperitif an der Bar, w\u00e4hrend Sie einige Tapas genie\u00dfen. Die Stimmung in Fou d\u2019O ist aufgelockert, die Bedienung ist professionell und freundlich.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die Terrasse am Wasser ist zweifellos der Blickfang. Sie k\u00f6nnen nach kleinen Booten sp\u00e4hen oder einfach den Sonnenuntergang genie\u00dfen. Die Brasserie verf\u00fcgt \u00fcber einen eigenen Landungssteg, Sie k\u00f6nnen uns also gerne per Boot einen Besuch abstatten! </span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Am Restaurant gibt es auch einen gro\u00dfen Parkplatz.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Fou d\u2019O is a classy brasserie on the banks of the river Leie. The elegantly decorated property features a spacious terrace near the water, where it is lovely to take a break.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>This business has become a permanent fixture in Ghent and its surroundings.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>You can enjoy Belgian-French cuisine in a contemporary interior.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Or have an aperitif at the bar while savouring some tapas.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The atmosphere in Fou d\u2019O is informal, their staff professional and friendly.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Without a doubt, the terrace overlooking the water is their main asset.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>You can sit there and watch the boats pass by or admire the sunset.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The brasserie boasts its own jetty, so you can even come by pleasure boat!</span></span></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>The restaurant also features a large car park.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La brasserie Fou d\u2019O est\u00e1 ubicada en las orillas del r\u00edo Lys. Este inmueble con elegante decoraci\u00f3n y amplia terraza situada en las orillas del r\u00edo es el lugar perfecto para un descanso bien merecido.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Este negocio es c\u00e9lebre en Gante y alrededores. En esta <em>brasserie</em> moderna podr\u00e1 disfrutar de lo mejor de la cocina belga y francesa. O tomarse algunas tapitas en la barra a modo de aperitivo. El ambiente es relajado y el personal amable y profesional.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>La caracter\u00edstica m\u00e1s llamativa de este establecimiento es sin duda la terraza pegada al agua, desde la que podr\u00e1 observar los barcos o admirar el atardecer.\u00a0 La <em>brasserie</em> dispone de muelle propio, \u00a1por lo tanto no dude en venir en lancha! Adem\u00e1s, el restaurante dispone de un amplio aparcamiento.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Fou d\u2019O is een stijlvolle brasserie aan de oevers van de Leie. Het elegant ingerichte pand met een ruim zonneterras aan het water, nodigt uit voor een heerlijke pauze.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Deze zaak is een vaste waarde in Gent en omgeving. In een eigentijds interieur geniet je van een Belgisch-Franse brasseriekeuken. Of je neemt een aperitief aan de bar met enkele tapas. De sfeer in Fou d\u2019O is ongedwongen, de bediening professioneel en vriendelijk.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span>Het terras aan het water is ongetwijfeld de eyecatcher. Je kan er turen naar de bootjes of de zonsondergang. De brasserie heeft een eigen aanlegsteiger dus kom gerust met de plezierboot! Er is ook een ruimte parking aan het restaurant.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Fou d\u2019O est une brasserie \u00e9l\u00e9gante sur les rives de la Lys. Le b\u00e2timent joliment am\u00e9nag\u00e9, avec sa terrasse ensoleill\u00e9e au bord de l\u2019eau, vous convie \u00e0 une pause enchanteresse.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Cette adresse est une valeur s\u00fbre \u00e0 Gand et dans la r\u00e9gion. Elle propose une cuisine de brasserie franco-belge dans un int\u00e9rieur contemporain. Il est \u00e9galement possible d\u2019y prendre l\u2019ap\u00e9ritif au bar, avec quelques tapas. Chez Fou d\u2019O, l\u2019ambiance est d\u00e9contract\u00e9e tandis que le service est professionnel et aimable.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>La terrasse au bord de l\u2019eau, qui permet d\u2019observer les bateaux ou le coucher de soleil, est assur\u00e9ment un atout majeur de l\u2019\u00e9tablissement. La brasserie dispose de son propre d\u00e9barcad\u00e8re, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 y faire une halte avec votre bateau de plaisance! </span></span></span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Un vaste parking est \u00e9galement disponible devant le restaurant.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3043"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ce2bef72-d0ca-48d7-89fe-8ed72d87394f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Fou d\u2019O"
                ],
                "en": [
                    "Fou d\u2019O"
                ],
                "es": [
                    "Fou d\u2019O"
                ],
                "nl": [
                    "Fou d\u2019O"
                ],
                "fr": [
                    "Fou d\u2019O"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gem\u00fctliches Tafeln, das Wasser entlang"
                ],
                "en": [
                    "Wonderful dining along the water"
                ],
                "es": [
                    "Una comida agradable en las orillas del r\u00edo"
                ],
                "nl": [
                    "Gezellig tafelen langs het water"
                ],
                "fr": [
                    "Une table agr\u00e9able au bord de l\u2019eau"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-11T10:52:06+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/brasseriefoudo/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/25ed0932-d94a-4d5f-b965-432861b05747",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7db22f2e-274f-4b54-a945-c1ee0e398d49",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Foudo%20interieur.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Foudo%20interieur.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trendy interior",
                        "en": "Trendy interior",
                        "es": "Trendy interior",
                        "nl": "Trendy interior",
                        "fr": "Trendy interior"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Foudo%20mensen%20op%20restaurant.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Foudo%20mensen%20op%20restaurant.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trendy interior",
                        "en": "Trendy interior",
                        "es": "Trendy interior",
                        "nl": "Trendy interior",
                        "fr": "Trendy interior"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Foudo%20tafel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Foudo%20tafel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trendy interior",
                        "en": "Trendy interior",
                        "es": "Trendy interior",
                        "nl": "Trendy interior",
                        "fr": "Trendy interior"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Foudo%20mensen%20op%20restaurant.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Foudo%20mensen%20op%20restaurant.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People having lunch with an amazing view",
                        "en": "People having lunch with an amazing view",
                        "es": "People having lunch with an amazing view",
                        "nl": "People having lunch with an amazing view",
                        "fr": "People having lunch with an amazing view"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-08-31T09:36:17+00:00",
            "field_random_sort": [
                32
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c5878ab6-b61d-4eee-903a-be0d6679bdad",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3043",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/fou-do",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8667",
                    "NOY (Brasserie Fou d\u2019O)",
                    "980",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Snepkaai 40",
                "created": "2018-08-31T08:22:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+ 32 9 222 46 00"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.69064 51.0382)"
                },
                "email": [
                    "info@foudo.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/4931a560-0ae4-4d78-9617-89b761d5292c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Brasserie Fou d\u2019O"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3035",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3035",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Fou d\u2019O ist eine stilvolle Brasserie am Leie-Ufer. Das elegant eingerichtete Geb\u00e4ude mit gro\u00dfer Sonnenterrasse am Wasser l\u00e4dt zu einer herrlichen Pause ein.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Dieses Lokal ist in Gent und der Umgebung sehr bekannt. In einem modernen Interieur genie\u00dfen Sie eine belgisch-franz\u00f6sische Brasseriek\u00fcche. Oder Sie trinken einen Aperitif an der Bar, w\u00e4hrend Sie einige Tapas genie\u00dfen. Die Stimmung in Fou d\u2019O ist aufgelockert, die Bedienung ist professionell und freundlich.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die Terrasse am Wasser ist zweifellos der Blickfang. Sie k\u00f6nnen nach kleinen Booten sp\u00e4hen oder einfach den Sonnenuntergang genie\u00dfen. Die Brasserie verf\u00fcgt \u00fcber einen eigenen Landungssteg, Sie k\u00f6nnen uns also gerne per Boot einen Besuch abstatten! </span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Am Restaurant gibt es auch einen gro\u00dfen Parkplatz.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Fou d\u2019O is a classy brasserie on the banks of the river Leie. The elegantly decorated property features a spacious terrace near the water, where it is lovely to take a break.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>This business has become a permanent fixture in Ghent and its surroundings.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>You can enjoy Belgian-French cuisine in a contemporary interior.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Or have an aperitif at the bar while savouring some tapas.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The atmosphere in Fou d\u2019O is informal, their staff professional and friendly.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Without a doubt, the terrace overlooking the water is their main asset.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>You can sit there and watch the boats pass by or admire the sunset.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The brasserie boasts its own jetty, so you can even come by pleasure boat!</span></span></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>The restaurant also features a large car park.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La brasserie Fou d\u2019O est\u00e1 ubicada en las orillas del r\u00edo Lys. Este inmueble con elegante decoraci\u00f3n y amplia terraza situada en las orillas del r\u00edo es el lugar perfecto para un descanso bien merecido.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Este negocio es c\u00e9lebre en Gante y alrededores. En esta <em>brasserie</em> moderna podr\u00e1 disfrutar de lo mejor de la cocina belga y francesa. O tomarse algunas tapitas en la barra a modo de aperitivo. El ambiente es relajado y el personal amable y profesional.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>La caracter\u00edstica m\u00e1s llamativa de este establecimiento es sin duda la terraza pegada al agua, desde la que podr\u00e1 observar los barcos o admirar el atardecer.\u00a0 La <em>brasserie</em> dispone de muelle propio, \u00a1por lo tanto no dude en venir en lancha! Adem\u00e1s, el restaurante dispone de un amplio aparcamiento.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Fou d\u2019O is een stijlvolle brasserie aan de oevers van de Leie. Het elegant ingerichte pand met een ruim zonneterras aan het water, nodigt uit voor een heerlijke pauze.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Deze zaak is een vaste waarde in Gent en omgeving. In een eigentijds interieur geniet je van een Belgisch-Franse brasseriekeuken. Of je neemt een aperitief aan de bar met enkele tapas. De sfeer in Fou d\u2019O is ongedwongen, de bediening professioneel en vriendelijk.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span>Het terras aan het water is ongetwijfeld de eyecatcher. Je kan er turen naar de bootjes of de zonsondergang. De brasserie heeft een eigen aanlegsteiger dus kom gerust met de plezierboot! Er is ook een ruimte parking aan het restaurant.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Fou d\u2019O est une brasserie \u00e9l\u00e9gante sur les rives de la Lys. Le b\u00e2timent joliment am\u00e9nag\u00e9, avec sa terrasse ensoleill\u00e9e au bord de l\u2019eau, vous convie \u00e0 une pause enchanteresse.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Cette adresse est une valeur s\u00fbre \u00e0 Gand et dans la r\u00e9gion. Elle propose une cuisine de brasserie franco-belge dans un int\u00e9rieur contemporain. Il est \u00e9galement possible d\u2019y prendre l\u2019ap\u00e9ritif au bar, avec quelques tapas. Chez Fou d\u2019O, l\u2019ambiance est d\u00e9contract\u00e9e tandis que le service est professionnel et aimable.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>La terrasse au bord de l\u2019eau, qui permet d\u2019observer les bateaux ou le coucher de soleil, est assur\u00e9ment un atout majeur de l\u2019\u00e9tablissement. La brasserie dispose de son propre d\u00e9barcad\u00e8re, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 y faire une halte avec votre bateau de plaisance! </span></span></span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Un vaste parking est \u00e9galement disponible devant le restaurant.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3043"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ce2bef72-d0ca-48d7-89fe-8ed72d87394f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Fou d\u2019O"
                ],
                "en": [
                    "Fou d\u2019O"
                ],
                "es": [
                    "Fou d\u2019O"
                ],
                "nl": [
                    "Fou d\u2019O"
                ],
                "fr": [
                    "Fou d\u2019O"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gem\u00fctliches Tafeln, das Wasser entlang"
                ],
                "en": [
                    "Wonderful dining along the water"
                ],
                "es": [
                    "Una comida agradable en las orillas del r\u00edo"
                ],
                "nl": [
                    "Gezellig tafelen langs het water"
                ],
                "fr": [
                    "Une table agr\u00e9able au bord de l\u2019eau"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-11T10:52:06+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/brasseriefoudo/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/25ed0932-d94a-4d5f-b965-432861b05747",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7db22f2e-274f-4b54-a945-c1ee0e398d49",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Foudo%20interieur.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Foudo%20interieur.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trendy interior",
                        "en": "Trendy interior",
                        "es": "Trendy interior",
                        "nl": "Trendy interior",
                        "fr": "Trendy interior"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Foudo%20mensen%20op%20restaurant.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Foudo%20mensen%20op%20restaurant.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trendy interior",
                        "en": "Trendy interior",
                        "es": "Trendy interior",
                        "nl": "Trendy interior",
                        "fr": "Trendy interior"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Foudo%20tafel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Foudo%20tafel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trendy interior",
                        "en": "Trendy interior",
                        "es": "Trendy interior",
                        "nl": "Trendy interior",
                        "fr": "Trendy interior"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Foudo%20mensen%20op%20restaurant.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Foudo%20mensen%20op%20restaurant.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People having lunch with an amazing view",
                        "en": "People having lunch with an amazing view",
                        "es": "People having lunch with an amazing view",
                        "nl": "People having lunch with an amazing view",
                        "fr": "People having lunch with an amazing view"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-08-31T09:36:17+00:00",
            "field_random_sort": [
                32
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c5878ab6-b61d-4eee-903a-be0d6679bdad",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3043",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/fou-do",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8667",
                    "NOY (Brasserie Fou d\u2019O)",
                    "980",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Snepkaai 40",
                "created": "2018-08-31T08:22:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+ 32 9 222 46 00"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.69064 51.0382)"
                },
                "email": [
                    "info@foudo.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/4931a560-0ae4-4d78-9617-89b761d5292c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Brasserie Fou d\u2019O"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3035",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3035",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Fou d\u2019O ist eine stilvolle Brasserie am Leie-Ufer. Das elegant eingerichtete Geb\u00e4ude mit gro\u00dfer Sonnenterrasse am Wasser l\u00e4dt zu einer herrlichen Pause ein.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Dieses Lokal ist in Gent und der Umgebung sehr bekannt. In einem modernen Interieur genie\u00dfen Sie eine belgisch-franz\u00f6sische Brasseriek\u00fcche. Oder Sie trinken einen Aperitif an der Bar, w\u00e4hrend Sie einige Tapas genie\u00dfen. Die Stimmung in Fou d\u2019O ist aufgelockert, die Bedienung ist professionell und freundlich.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die Terrasse am Wasser ist zweifellos der Blickfang. Sie k\u00f6nnen nach kleinen Booten sp\u00e4hen oder einfach den Sonnenuntergang genie\u00dfen. Die Brasserie verf\u00fcgt \u00fcber einen eigenen Landungssteg, Sie k\u00f6nnen uns also gerne per Boot einen Besuch abstatten! </span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Am Restaurant gibt es auch einen gro\u00dfen Parkplatz.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Fou d\u2019O is a classy brasserie on the banks of the river Leie. The elegantly decorated property features a spacious terrace near the water, where it is lovely to take a break.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>This business has become a permanent fixture in Ghent and its surroundings.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>You can enjoy Belgian-French cuisine in a contemporary interior.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Or have an aperitif at the bar while savouring some tapas.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The atmosphere in Fou d\u2019O is informal, their staff professional and friendly.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Without a doubt, the terrace overlooking the water is their main asset.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>You can sit there and watch the boats pass by or admire the sunset.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The brasserie boasts its own jetty, so you can even come by pleasure boat!</span></span></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>The restaurant also features a large car park.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La brasserie Fou d\u2019O est\u00e1 ubicada en las orillas del r\u00edo Lys. Este inmueble con elegante decoraci\u00f3n y amplia terraza situada en las orillas del r\u00edo es el lugar perfecto para un descanso bien merecido.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Este negocio es c\u00e9lebre en Gante y alrededores. En esta <em>brasserie</em> moderna podr\u00e1 disfrutar de lo mejor de la cocina belga y francesa. O tomarse algunas tapitas en la barra a modo de aperitivo. El ambiente es relajado y el personal amable y profesional.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>La caracter\u00edstica m\u00e1s llamativa de este establecimiento es sin duda la terraza pegada al agua, desde la que podr\u00e1 observar los barcos o admirar el atardecer.\u00a0 La <em>brasserie</em> dispone de muelle propio, \u00a1por lo tanto no dude en venir en lancha! Adem\u00e1s, el restaurante dispone de un amplio aparcamiento.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Fou d\u2019O is een stijlvolle brasserie aan de oevers van de Leie. Het elegant ingerichte pand met een ruim zonneterras aan het water, nodigt uit voor een heerlijke pauze.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Deze zaak is een vaste waarde in Gent en omgeving. In een eigentijds interieur geniet je van een Belgisch-Franse brasseriekeuken. Of je neemt een aperitief aan de bar met enkele tapas. De sfeer in Fou d\u2019O is ongedwongen, de bediening professioneel en vriendelijk.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span>Het terras aan het water is ongetwijfeld de eyecatcher. Je kan er turen naar de bootjes of de zonsondergang. De brasserie heeft een eigen aanlegsteiger dus kom gerust met de plezierboot! Er is ook een ruimte parking aan het restaurant.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Fou d\u2019O est une brasserie \u00e9l\u00e9gante sur les rives de la Lys. Le b\u00e2timent joliment am\u00e9nag\u00e9, avec sa terrasse ensoleill\u00e9e au bord de l\u2019eau, vous convie \u00e0 une pause enchanteresse.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Cette adresse est une valeur s\u00fbre \u00e0 Gand et dans la r\u00e9gion. Elle propose une cuisine de brasserie franco-belge dans un int\u00e9rieur contemporain. Il est \u00e9galement possible d\u2019y prendre l\u2019ap\u00e9ritif au bar, avec quelques tapas. Chez Fou d\u2019O, l\u2019ambiance est d\u00e9contract\u00e9e tandis que le service est professionnel et aimable.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>La terrasse au bord de l\u2019eau, qui permet d\u2019observer les bateaux ou le coucher de soleil, est assur\u00e9ment un atout majeur de l\u2019\u00e9tablissement. La brasserie dispose de son propre d\u00e9barcad\u00e8re, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 y faire une halte avec votre bateau de plaisance! </span></span></span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Un vaste parking est \u00e9galement disponible devant le restaurant.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3043"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ce2bef72-d0ca-48d7-89fe-8ed72d87394f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Fou d\u2019O"
                ],
                "en": [
                    "Fou d\u2019O"
                ],
                "es": [
                    "Fou d\u2019O"
                ],
                "nl": [
                    "Fou d\u2019O"
                ],
                "fr": [
                    "Fou d\u2019O"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gem\u00fctliches Tafeln, das Wasser entlang"
                ],
                "en": [
                    "Wonderful dining along the water"
                ],
                "es": [
                    "Una comida agradable en las orillas del r\u00edo"
                ],
                "nl": [
                    "Gezellig tafelen langs het water"
                ],
                "fr": [
                    "Une table agr\u00e9able au bord de l\u2019eau"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-11T10:52:06+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/brasseriefoudo/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/431a73b9-91ee-4d7e-9a8c-beabec93ae6c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/84568d67-c41c-4912-aad3-df9d928488b9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/94008537-0f51-4cd8-90e5-82c53eeba7a1"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Taxi%27s%2003.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Taxi%27s%2003.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "en": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "es": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "nl": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "fr": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Taxi%27s%2002.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Taxi%27s%2002.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "en": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "es": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "nl": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "fr": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Taxi%27s%2004.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Taxi%27s%2004.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "en": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "es": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "nl": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "fr": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Taxi%27s%2001.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Taxi%27s%2001.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tables are set in Taxi's restaurant",
                        "en": "Tables are set in Taxi's restaurant",
                        "es": "Tables are set in Taxi's restaurant",
                        "nl": "Tables are set in Taxi's restaurant",
                        "fr": "Tables are set in Taxi's restaurant"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-08-31T09:26:06+00:00",
            "field_random_sort": [
                77
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/0ff43aae-e3ac-4148-b90d-3bd4ac379c27",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3042",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/taxis-restaurant",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8666",
                    "Glorious Food Group (Taxi\u2019s restaurant)",
                    "979",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zuidstationstraat 35",
                "created": "2018-08-31T08:39:08+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 278 90 44"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.732051 51.048547)"
                },
                "email": [
                    "info@taxisrestaurant.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9b3c943f-b771-425c-b281-f1e0d132e14f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Taxi\u2019s restaurant"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3041",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3041",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Verfeinerte Gastronomie in einer ehemaligen Taxigarage? Taxi\u2019s Restaurant hat es geschafft in diesem trendy Restaurant an Gent Zuid, einem Viertel, das bei Foodies und Fashionistas sehr beliebt ist.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Gent Zuid war einmal ein Bahnhofsviertel. Heute ist es ein brausendes Handelsviertel in Gent. Ein eindrucksvoller Park, Modegesch\u00e4fte und Spitzenrestaurants haben hier ihr Zuhause. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Taxi\u2019s Restaurant ist in einer ehemaligen Taxigarage an Gent Zuid untergebracht und tischt pure Gerichte auf. Durchdachte Gem\u00fcse- und Fischzubereitungen werden betont. Der Chefkoch arbeitet mit einem festen Men\u00fc ab 4 bis 8 G\u00e4nge. Sie d\u00fcrfen eine Gesamterlebnis, eine lockere Stimmung und frische Geschm\u00e4cke erwarten. \u00dcber Taxi\u2019s Restaurant finden Sie Upper, ein Grillrestaurant der gleichen Betreiber.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Refined gastronomy in a former taxi garage? Taxi\u2019s Restaurant is a trendy bar located near Het Zuid, a paradise for foodies and fashionistas alike.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Het Zuid once boasted a railway station.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Today it is a vibrant commercial area in Ghent.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>It features an impressive park, lovely boutiques and top restaurants.</span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Located in a former taxi garage near Het Zuid, Taxi\u2019s Restaurant serves pure food.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The focus is on sophisticated vegetable and fish dishes.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The chef has a permanent menu with 4 to 8 courses.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>You may expect an all-encompassing experience, informal atmosphere and refreshing flavours.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Located above Taxi\u2019s Restaurant, Upper is a grill restaurant run by the same owners.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfGastronom\u00eda refinada en un antiguo garaje para taxis? Visite Taxi\u2019s Restaurant, un local moderno situado en la zona \u2018t Zuid, el barrio preferido de los amantes de la gastronom\u00eda y de la moda.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Antiguamente, Het Zuid era el barrio de la estaci\u00f3n. Hoy en d\u00eda es uno de los lugares comerciales m\u00e1s bulliciosos de Gante. El barrio cuenta con un parque impresionante y acoge a una multitud de boutiques y de restaurantes de primer nivel. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Taxi\u2019s Restaurant est\u00e1 establecido en un antiguo garaje para taxis en el barrio Het Zuid, y sirve platos puros y equilibrados, utilizando verduras y pescado como ingredientes principales. El chef propone men\u00fas fijos de entre 4 y 8 platos. Prep\u00e1rese para una experiencia inolvidable, un ambiente informal y nuevos sabores. El restaurante grill Upper, de los mismos due\u00f1os, se sit\u00faa justo encima.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Verfijnde gastronomie in een voormalige taxigarage? Taxi\u2019s Restaurant maakt het waar in deze hippe zaak aan \u2019t Zuid, een buurt waar  foodies en fashionistas graag vertoeven.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Het Zuid was ooit een stationsbuurt. Vandaag is het een bruisende handelsplek in Gent. Een indrukwekkend park, boetiekjes en toprestaurants vinden hier hun thuis. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span>Taxi\u2019s restaurant is gevestigd in een voormalige taxigarage aan het Zuid en serveert pure gerechten. Het accent ligt op doordachte groenten- en visbereidingen. De chef werkt met een vast menu vanaf 4 tot 8 gangen. Verwacht je aan een totaalbeleving, losse sfeer en frisse smaken. Boven Taxi\u2019s Restaurant vind je Upper, een grill restaurant van dezelfde uitbaters.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Une cuisine raffin\u00e9e dans un ancien garage de taxis ? C\u2019est ce que propose le restaurant Taxi\u2019s, un \u00e9tablissement branch\u00e9 du sud de Gand, dans un quartier couru par les passionn\u00e9s de cuisine et de mode.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>L\u2019ancien quartier de la gare, appel\u00e9 \u00ab\u00a0Het Zuid\u00a0\u00bb par les gantois, est aujourd\u2019hui devenu un quartier bouillonnant de Gand. On y trouve un parc impressionnant, des boutiques et d\u2019excellents restaurants. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Implant\u00e9 dans un ancien garage de taxis du quartier het Zuid, Taxi\u2019s sert une cuisine pure, mettant l\u2019accent sur les pr\u00e9parations raffin\u00e9es \u00e0 base de l\u00e9gumes et de poisson. Le chef propose un menu fixe allant de 4 \u00e0 8 services. Venez vivre une exp\u00e9rience totale et d\u00e9couvrir des saveurs d\u2019une grande fra\u00eecheur dans une ambiance d\u00e9contract\u00e9e. \u00c0 l\u2019\u00e9tage, vous trouverez Upper, un grill-house tenu par les m\u00eames exploitants.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3042"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Taxi\u2019s restaurant"
                ],
                "en": [
                    "Taxi\u2019s restaurant"
                ],
                "es": [
                    "Taxi\u2019s restaurant"
                ],
                "nl": [
                    "Taxi\u2019s restaurant"
                ],
                "fr": [
                    "Taxi\u2019s restaurant"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Von Taxigarage zu Foodie-Walhalla "
                ],
                "en": [
                    "From taxi garage to a mecca for foodies "
                ],
                "es": [
                    "De garaje para taxis a para\u00edso para los amantes de la comida "
                ],
                "nl": [
                    "Van taxigarage tot foodiewalhalla "
                ],
                "fr": [
                    "Un garage de taxis transform\u00e9 en temple de la gastronomie "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:08:43+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/taxisrestaurant/?ref=br_rs",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d47387f0-6ac5-4b54-9e19-4f3ac124039e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7dc10bd0-27d0-4ae5-b72e-a37677141b44",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/51e62476-f4c7-4b2d-9956-c75b43df0e08"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004077.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004077.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People are having lunch by the window",
                        "en": "People are having lunch by the window",
                        "es": "People are having lunch by the window",
                        "nl": "Mensen lunchen aan het zonnige raam",
                        "fr": "People are having lunch by the window"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004078.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004078.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People are having lunch by the window",
                        "en": "People are having lunch by the window",
                        "es": "People are having lunch by the window",
                        "nl": "Mensen lunchen aan het zonnige raam",
                        "fr": "People are having lunch by the window"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004074.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004074.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People are having lunch by the window",
                        "en": "People are having lunch by the window",
                        "es": "People are having lunch by the window",
                        "nl": "Mensen lunchen aan het zonnige raam",
                        "fr": "People are having lunch by the window"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks06-DT004075.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks06-DT004075.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People are having lunch",
                        "en": "People are having lunch",
                        "es": "People are having lunch",
                        "nl": "Mensen lunchen in het restaurant",
                        "fr": "People are having lunch"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-08-30T12:02:53+00:00",
            "field_random_sort": [
                640
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/13928ef9-d86d-4b46-916d-05a3a66ffc7b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3027",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/franzgustav",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8671",
                    "Franz-Gustav",
                    "974",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Ham 163",
                "created": "2018-08-30T12:19:20+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 484 55 52 45"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.733876 51.061381)"
                },
                "email": [
                    "info@franzgustav.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/926956bc-4c61-4431-b3da-1d72929a6885",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "FranzGustav"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3028",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3028",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei FranzGustav k\u00f6nnen Sie einfach den ganzen Tag hindurch einen Brunch genie\u00dfen. Sie finden dort s\u00fc\u00dfe und herzhafte K\u00f6stlichkeiten. Das Interieur ruft ein gem\u00fctliches Wohnzimmergef\u00fchl hervor.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Diese Kaffee-, Fr\u00fchst\u00fcck- und Brunch-Bar bringt einen Hauch von Berlin nach Gent. In seinem authentischen und warmen Rahmen genie\u00dfen Sie eine Tasse Kaffee, ein Erfrischungsgetr\u00e4nk und frische Backwaren. Es ist der ideale Ort, wenn man zur Ruhe kommen m\u00f6chte oder wenn man am Nachmittag einen ausf\u00fchrlichen Brunch genie\u00dfen m\u00f6chte.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "At FranzGustav, brunch is served all day long. They have both sweet and savoury treats. The cosy interior makes you right feel at home.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>This coffee, breakfast and brunch bar gives you the impression of being in Berlin.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>It allows you to enjoy a cup of coffee, a fresh juice or a delicious pastry in an authentic and charming setting.</span></span></span> <em><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>FranzGustav</span></span></span></em><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span> is the ideal place to take a break or have an amazing brunch, even in the late afternoon.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En el bar FranzGustav podr\u00e1 tomar un brunch a cualquier hora del d\u00eda. FranzGustav le ofrece delicias dulces y saladas. Su decoraci\u00f3n c\u00e1lida le har\u00e1 sentir como en casa.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Visite esta cafeter\u00eda de estilo berlin\u00e9s para tomar un buen desayuno o un elaborado <em>brunch.</em> Podr\u00e1 disfrutar de un caf\u00e9, una bebida refrescante o un dulce reci\u00e9n horneado en un entorno aut\u00e9ntico y acogedor. El lugar ideal para todos aquellos que desean relajarse o tomar un elaborado <em>brunch</em> por la tarde.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij FranzGustav brunch je gewoon de hele dag door. Je kunt er terecht voor zoete en hartige lekkernijen. Het interieur bezorgt je een knus huiskamergevoel.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Deze koffie-, ontbijt- en brunchbar brengt een vleugje Berlijn naar Gent. In een authentiek en warm kader kan je er genieten van een kop koffie, iets fris en vers gebak. Het is de ideale plaats voor wie even tot rust wil komen, of voor wie zin heeft in een uitgebreide brunch in de namiddag.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Chez FranzGustav, il est possible de bruncher \u00e0 toute heure de la journ\u00e9e. Que vous soyez plut\u00f4t sucr\u00e9 ou sal\u00e9, vous y trouverez \u00e0 coup s\u00fbr votre bonheur. L\u2019int\u00e9rieur \u00e9voque le s\u00e9jour douillet d\u2019une maison.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Ce bar \u00e0 caf\u00e9, \u00e0 petit-d\u00e9jeuner et \u00e0 brunch est une bulle berlinoise \u00e0 Gand. On peut y savourer une tasse de caf\u00e9, une boisson fra\u00eeche ou une p\u00e2tisserie \u00e0 peine sortie du four dans un cadre authentique et chaleureux. Cet \u00e9tablissement est l\u2019endroit id\u00e9al pour ceux qui veulent se poser un peu ou qui ont envie d\u2019un brunch copieux l\u2019apr\u00e8s-midi.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3027"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "FranzGustav"
                ],
                "en": [
                    "FranzGustav"
                ],
                "es": [
                    "FranzGustav"
                ],
                "nl": [
                    "FranzGustav"
                ],
                "fr": [
                    "FranzGustav"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hier k\u00f6nnen Sie den ganzen Tag einen Brunch genie\u00dfen"
                ],
                "en": [
                    "Brunch all day long"
                ],
                "es": [
                    "Un brunch a cualquier hora del d\u00eda"
                ],
                "nl": [
                    "Hier brunch je de hele dag door"
                ],
                "fr": [
                    "Pour bruncher \u00e0 toute heure"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-31T09:23:57+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/FranzGustavGent",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d47387f0-6ac5-4b54-9e19-4f3ac124039e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7dc10bd0-27d0-4ae5-b72e-a37677141b44",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/51e62476-f4c7-4b2d-9956-c75b43df0e08"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004077.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004077.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People are having lunch by the window",
                        "en": "People are having lunch by the window",
                        "es": "People are having lunch by the window",
                        "nl": "Mensen lunchen aan het zonnige raam",
                        "fr": "People are having lunch by the window"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004078.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004078.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People are having lunch by the window",
                        "en": "People are having lunch by the window",
                        "es": "People are having lunch by the window",
                        "nl": "Mensen lunchen aan het zonnige raam",
                        "fr": "People are having lunch by the window"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004074.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004074.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People are having lunch by the window",
                        "en": "People are having lunch by the window",
                        "es": "People are having lunch by the window",
                        "nl": "Mensen lunchen aan het zonnige raam",
                        "fr": "People are having lunch by the window"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks06-DT004075.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks06-DT004075.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People are having lunch",
                        "en": "People are having lunch",
                        "es": "People are having lunch",
                        "nl": "Mensen lunchen in het restaurant",
                        "fr": "People are having lunch"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-08-30T12:02:53+00:00",
            "field_random_sort": [
                640
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/13928ef9-d86d-4b46-916d-05a3a66ffc7b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3027",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/franzgustav",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8671",
                    "Franz-Gustav",
                    "974",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Ham 163",
                "created": "2018-08-30T12:19:20+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 484 55 52 45"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.733876 51.061381)"
                },
                "email": [
                    "info@franzgustav.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/926956bc-4c61-4431-b3da-1d72929a6885",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "FranzGustav"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3028",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3028",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei FranzGustav k\u00f6nnen Sie einfach den ganzen Tag hindurch einen Brunch genie\u00dfen. Sie finden dort s\u00fc\u00dfe und herzhafte K\u00f6stlichkeiten. Das Interieur ruft ein gem\u00fctliches Wohnzimmergef\u00fchl hervor.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Diese Kaffee-, Fr\u00fchst\u00fcck- und Brunch-Bar bringt einen Hauch von Berlin nach Gent. In seinem authentischen und warmen Rahmen genie\u00dfen Sie eine Tasse Kaffee, ein Erfrischungsgetr\u00e4nk und frische Backwaren. Es ist der ideale Ort, wenn man zur Ruhe kommen m\u00f6chte oder wenn man am Nachmittag einen ausf\u00fchrlichen Brunch genie\u00dfen m\u00f6chte.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "At FranzGustav, brunch is served all day long. They have both sweet and savoury treats. The cosy interior makes you right feel at home.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>This coffee, breakfast and brunch bar gives you the impression of being in Berlin.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>It allows you to enjoy a cup of coffee, a fresh juice or a delicious pastry in an authentic and charming setting.</span></span></span> <em><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>FranzGustav</span></span></span></em><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span> is the ideal place to take a break or have an amazing brunch, even in the late afternoon.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En el bar FranzGustav podr\u00e1 tomar un brunch a cualquier hora del d\u00eda. FranzGustav le ofrece delicias dulces y saladas. Su decoraci\u00f3n c\u00e1lida le har\u00e1 sentir como en casa.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Visite esta cafeter\u00eda de estilo berlin\u00e9s para tomar un buen desayuno o un elaborado <em>brunch.</em> Podr\u00e1 disfrutar de un caf\u00e9, una bebida refrescante o un dulce reci\u00e9n horneado en un entorno aut\u00e9ntico y acogedor. El lugar ideal para todos aquellos que desean relajarse o tomar un elaborado <em>brunch</em> por la tarde.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij FranzGustav brunch je gewoon de hele dag door. Je kunt er terecht voor zoete en hartige lekkernijen. Het interieur bezorgt je een knus huiskamergevoel.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Deze koffie-, ontbijt- en brunchbar brengt een vleugje Berlijn naar Gent. In een authentiek en warm kader kan je er genieten van een kop koffie, iets fris en vers gebak. Het is de ideale plaats voor wie even tot rust wil komen, of voor wie zin heeft in een uitgebreide brunch in de namiddag.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Chez FranzGustav, il est possible de bruncher \u00e0 toute heure de la journ\u00e9e. Que vous soyez plut\u00f4t sucr\u00e9 ou sal\u00e9, vous y trouverez \u00e0 coup s\u00fbr votre bonheur. L\u2019int\u00e9rieur \u00e9voque le s\u00e9jour douillet d\u2019une maison.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Ce bar \u00e0 caf\u00e9, \u00e0 petit-d\u00e9jeuner et \u00e0 brunch est une bulle berlinoise \u00e0 Gand. On peut y savourer une tasse de caf\u00e9, une boisson fra\u00eeche ou une p\u00e2tisserie \u00e0 peine sortie du four dans un cadre authentique et chaleureux. Cet \u00e9tablissement est l\u2019endroit id\u00e9al pour ceux qui veulent se poser un peu ou qui ont envie d\u2019un brunch copieux l\u2019apr\u00e8s-midi.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3027"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "FranzGustav"
                ],
                "en": [
                    "FranzGustav"
                ],
                "es": [
                    "FranzGustav"
                ],
                "nl": [
                    "FranzGustav"
                ],
                "fr": [
                    "FranzGustav"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hier k\u00f6nnen Sie den ganzen Tag einen Brunch genie\u00dfen"
                ],
                "en": [
                    "Brunch all day long"
                ],
                "es": [
                    "Un brunch a cualquier hora del d\u00eda"
                ],
                "nl": [
                    "Hier brunch je de hele dag door"
                ],
                "fr": [
                    "Pour bruncher \u00e0 toute heure"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-31T09:23:57+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/FranzGustavGent",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d47387f0-6ac5-4b54-9e19-4f3ac124039e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7dc10bd0-27d0-4ae5-b72e-a37677141b44",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/51e62476-f4c7-4b2d-9956-c75b43df0e08"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004077.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004077.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People are having lunch by the window",
                        "en": "People are having lunch by the window",
                        "es": "People are having lunch by the window",
                        "nl": "Mensen lunchen aan het zonnige raam",
                        "fr": "People are having lunch by the window"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004078.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004078.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People are having lunch by the window",
                        "en": "People are having lunch by the window",
                        "es": "People are having lunch by the window",
                        "nl": "Mensen lunchen aan het zonnige raam",
                        "fr": "People are having lunch by the window"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004074.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004074.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People are having lunch by the window",
                        "en": "People are having lunch by the window",
                        "es": "People are having lunch by the window",
                        "nl": "Mensen lunchen aan het zonnige raam",
                        "fr": "People are having lunch by the window"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks06-DT004075.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks06-DT004075.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People are having lunch",
                        "en": "People are having lunch",
                        "es": "People are having lunch",
                        "nl": "Mensen lunchen in het restaurant",
                        "fr": "People are having lunch"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-08-30T12:02:53+00:00",
            "field_random_sort": [
                640
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/13928ef9-d86d-4b46-916d-05a3a66ffc7b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3027",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/franzgustav",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8671",
                    "Franz-Gustav",
                    "974",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Ham 163",
                "created": "2018-08-30T12:19:20+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 484 55 52 45"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.733876 51.061381)"
                },
                "email": [
                    "info@franzgustav.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/926956bc-4c61-4431-b3da-1d72929a6885",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "FranzGustav"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3028",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3028",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei FranzGustav k\u00f6nnen Sie einfach den ganzen Tag hindurch einen Brunch genie\u00dfen. Sie finden dort s\u00fc\u00dfe und herzhafte K\u00f6stlichkeiten. Das Interieur ruft ein gem\u00fctliches Wohnzimmergef\u00fchl hervor.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Diese Kaffee-, Fr\u00fchst\u00fcck- und Brunch-Bar bringt einen Hauch von Berlin nach Gent. In seinem authentischen und warmen Rahmen genie\u00dfen Sie eine Tasse Kaffee, ein Erfrischungsgetr\u00e4nk und frische Backwaren. Es ist der ideale Ort, wenn man zur Ruhe kommen m\u00f6chte oder wenn man am Nachmittag einen ausf\u00fchrlichen Brunch genie\u00dfen m\u00f6chte.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "At FranzGustav, brunch is served all day long. They have both sweet and savoury treats. The cosy interior makes you right feel at home.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>This coffee, breakfast and brunch bar gives you the impression of being in Berlin.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>It allows you to enjoy a cup of coffee, a fresh juice or a delicious pastry in an authentic and charming setting.</span></span></span> <em><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>FranzGustav</span></span></span></em><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span> is the ideal place to take a break or have an amazing brunch, even in the late afternoon.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En el bar FranzGustav podr\u00e1 tomar un brunch a cualquier hora del d\u00eda. FranzGustav le ofrece delicias dulces y saladas. Su decoraci\u00f3n c\u00e1lida le har\u00e1 sentir como en casa.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Visite esta cafeter\u00eda de estilo berlin\u00e9s para tomar un buen desayuno o un elaborado <em>brunch.</em> Podr\u00e1 disfrutar de un caf\u00e9, una bebida refrescante o un dulce reci\u00e9n horneado en un entorno aut\u00e9ntico y acogedor. El lugar ideal para todos aquellos que desean relajarse o tomar un elaborado <em>brunch</em> por la tarde.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij FranzGustav brunch je gewoon de hele dag door. Je kunt er terecht voor zoete en hartige lekkernijen. Het interieur bezorgt je een knus huiskamergevoel.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Deze koffie-, ontbijt- en brunchbar brengt een vleugje Berlijn naar Gent. In een authentiek en warm kader kan je er genieten van een kop koffie, iets fris en vers gebak. Het is de ideale plaats voor wie even tot rust wil komen, of voor wie zin heeft in een uitgebreide brunch in de namiddag.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Chez FranzGustav, il est possible de bruncher \u00e0 toute heure de la journ\u00e9e. Que vous soyez plut\u00f4t sucr\u00e9 ou sal\u00e9, vous y trouverez \u00e0 coup s\u00fbr votre bonheur. L\u2019int\u00e9rieur \u00e9voque le s\u00e9jour douillet d\u2019une maison.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Ce bar \u00e0 caf\u00e9, \u00e0 petit-d\u00e9jeuner et \u00e0 brunch est une bulle berlinoise \u00e0 Gand. On peut y savourer une tasse de caf\u00e9, une boisson fra\u00eeche ou une p\u00e2tisserie \u00e0 peine sortie du four dans un cadre authentique et chaleureux. Cet \u00e9tablissement est l\u2019endroit id\u00e9al pour ceux qui veulent se poser un peu ou qui ont envie d\u2019un brunch copieux l\u2019apr\u00e8s-midi.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3027"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "FranzGustav"
                ],
                "en": [
                    "FranzGustav"
                ],
                "es": [
                    "FranzGustav"
                ],
                "nl": [
                    "FranzGustav"
                ],
                "fr": [
                    "FranzGustav"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hier k\u00f6nnen Sie den ganzen Tag einen Brunch genie\u00dfen"
                ],
                "en": [
                    "Brunch all day long"
                ],
                "es": [
                    "Un brunch a cualquier hora del d\u00eda"
                ],
                "nl": [
                    "Hier brunch je de hele dag door"
                ],
                "fr": [
                    "Pour bruncher \u00e0 toute heure"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-31T09:23:57+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/FranzGustavGent",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d47387f0-6ac5-4b54-9e19-4f3ac124039e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7dc10bd0-27d0-4ae5-b72e-a37677141b44",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/51e62476-f4c7-4b2d-9956-c75b43df0e08"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004077.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004077.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People are having lunch by the window",
                        "en": "People are having lunch by the window",
                        "es": "People are having lunch by the window",
                        "nl": "Mensen lunchen aan het zonnige raam",
                        "fr": "People are having lunch by the window"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004078.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004078.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People are having lunch by the window",
                        "en": "People are having lunch by the window",
                        "es": "People are having lunch by the window",
                        "nl": "Mensen lunchen aan het zonnige raam",
                        "fr": "People are having lunch by the window"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004074.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004074.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People are having lunch by the window",
                        "en": "People are having lunch by the window",
                        "es": "People are having lunch by the window",
                        "nl": "Mensen lunchen aan het zonnige raam",
                        "fr": "People are having lunch by the window"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks06-DT004075.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks06-DT004075.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People are having lunch",
                        "en": "People are having lunch",
                        "es": "People are having lunch",
                        "nl": "Mensen lunchen in het restaurant",
                        "fr": "People are having lunch"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-08-30T12:02:53+00:00",
            "field_random_sort": [
                640
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/13928ef9-d86d-4b46-916d-05a3a66ffc7b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3027",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/franzgustav",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8671",
                    "Franz-Gustav",
                    "974",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Ham 163",
                "created": "2018-08-30T12:19:20+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 484 55 52 45"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.733876 51.061381)"
                },
                "email": [
                    "info@franzgustav.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/926956bc-4c61-4431-b3da-1d72929a6885",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "FranzGustav"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3028",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3028",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei FranzGustav k\u00f6nnen Sie einfach den ganzen Tag hindurch einen Brunch genie\u00dfen. Sie finden dort s\u00fc\u00dfe und herzhafte K\u00f6stlichkeiten. Das Interieur ruft ein gem\u00fctliches Wohnzimmergef\u00fchl hervor.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Diese Kaffee-, Fr\u00fchst\u00fcck- und Brunch-Bar bringt einen Hauch von Berlin nach Gent. In seinem authentischen und warmen Rahmen genie\u00dfen Sie eine Tasse Kaffee, ein Erfrischungsgetr\u00e4nk und frische Backwaren. Es ist der ideale Ort, wenn man zur Ruhe kommen m\u00f6chte oder wenn man am Nachmittag einen ausf\u00fchrlichen Brunch genie\u00dfen m\u00f6chte.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "At FranzGustav, brunch is served all day long. They have both sweet and savoury treats. The cosy interior makes you right feel at home.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>This coffee, breakfast and brunch bar gives you the impression of being in Berlin.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>It allows you to enjoy a cup of coffee, a fresh juice or a delicious pastry in an authentic and charming setting.</span></span></span> <em><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>FranzGustav</span></span></span></em><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span> is the ideal place to take a break or have an amazing brunch, even in the late afternoon.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En el bar FranzGustav podr\u00e1 tomar un brunch a cualquier hora del d\u00eda. FranzGustav le ofrece delicias dulces y saladas. Su decoraci\u00f3n c\u00e1lida le har\u00e1 sentir como en casa.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Visite esta cafeter\u00eda de estilo berlin\u00e9s para tomar un buen desayuno o un elaborado <em>brunch.</em> Podr\u00e1 disfrutar de un caf\u00e9, una bebida refrescante o un dulce reci\u00e9n horneado en un entorno aut\u00e9ntico y acogedor. El lugar ideal para todos aquellos que desean relajarse o tomar un elaborado <em>brunch</em> por la tarde.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij FranzGustav brunch je gewoon de hele dag door. Je kunt er terecht voor zoete en hartige lekkernijen. Het interieur bezorgt je een knus huiskamergevoel.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Deze koffie-, ontbijt- en brunchbar brengt een vleugje Berlijn naar Gent. In een authentiek en warm kader kan je er genieten van een kop koffie, iets fris en vers gebak. Het is de ideale plaats voor wie even tot rust wil komen, of voor wie zin heeft in een uitgebreide brunch in de namiddag.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Chez FranzGustav, il est possible de bruncher \u00e0 toute heure de la journ\u00e9e. Que vous soyez plut\u00f4t sucr\u00e9 ou sal\u00e9, vous y trouverez \u00e0 coup s\u00fbr votre bonheur. L\u2019int\u00e9rieur \u00e9voque le s\u00e9jour douillet d\u2019une maison.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Ce bar \u00e0 caf\u00e9, \u00e0 petit-d\u00e9jeuner et \u00e0 brunch est une bulle berlinoise \u00e0 Gand. On peut y savourer une tasse de caf\u00e9, une boisson fra\u00eeche ou une p\u00e2tisserie \u00e0 peine sortie du four dans un cadre authentique et chaleureux. Cet \u00e9tablissement est l\u2019endroit id\u00e9al pour ceux qui veulent se poser un peu ou qui ont envie d\u2019un brunch copieux l\u2019apr\u00e8s-midi.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3027"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "FranzGustav"
                ],
                "en": [
                    "FranzGustav"
                ],
                "es": [
                    "FranzGustav"
                ],
                "nl": [
                    "FranzGustav"
                ],
                "fr": [
                    "FranzGustav"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hier k\u00f6nnen Sie den ganzen Tag einen Brunch genie\u00dfen"
                ],
                "en": [
                    "Brunch all day long"
                ],
                "es": [
                    "Un brunch a cualquier hora del d\u00eda"
                ],
                "nl": [
                    "Hier brunch je de hele dag door"
                ],
                "fr": [
                    "Pour bruncher \u00e0 toute heure"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-31T09:23:57+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/FranzGustavGent",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d47387f0-6ac5-4b54-9e19-4f3ac124039e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7dc10bd0-27d0-4ae5-b72e-a37677141b44",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/51e62476-f4c7-4b2d-9956-c75b43df0e08"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004077.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004077.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People are having lunch by the window",
                        "en": "People are having lunch by the window",
                        "es": "People are having lunch by the window",
                        "nl": "Mensen lunchen aan het zonnige raam",
                        "fr": "People are having lunch by the window"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004078.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004078.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People are having lunch by the window",
                        "en": "People are having lunch by the window",
                        "es": "People are having lunch by the window",
                        "nl": "Mensen lunchen aan het zonnige raam",
                        "fr": "People are having lunch by the window"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004074.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004074.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People are having lunch by the window",
                        "en": "People are having lunch by the window",
                        "es": "People are having lunch by the window",
                        "nl": "Mensen lunchen aan het zonnige raam",
                        "fr": "People are having lunch by the window"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks06-DT004075.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks06-DT004075.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People are having lunch",
                        "en": "People are having lunch",
                        "es": "People are having lunch",
                        "nl": "Mensen lunchen in het restaurant",
                        "fr": "People are having lunch"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-08-30T12:02:53+00:00",
            "field_random_sort": [
                640
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/13928ef9-d86d-4b46-916d-05a3a66ffc7b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3027",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/franzgustav",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8671",
                    "Franz-Gustav",
                    "974",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Ham 163",
                "created": "2018-08-30T12:19:20+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 484 55 52 45"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.733876 51.061381)"
                },
                "email": [
                    "info@franzgustav.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/926956bc-4c61-4431-b3da-1d72929a6885",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "FranzGustav"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3028",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3028",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei FranzGustav k\u00f6nnen Sie einfach den ganzen Tag hindurch einen Brunch genie\u00dfen. Sie finden dort s\u00fc\u00dfe und herzhafte K\u00f6stlichkeiten. Das Interieur ruft ein gem\u00fctliches Wohnzimmergef\u00fchl hervor.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Diese Kaffee-, Fr\u00fchst\u00fcck- und Brunch-Bar bringt einen Hauch von Berlin nach Gent. In seinem authentischen und warmen Rahmen genie\u00dfen Sie eine Tasse Kaffee, ein Erfrischungsgetr\u00e4nk und frische Backwaren. Es ist der ideale Ort, wenn man zur Ruhe kommen m\u00f6chte oder wenn man am Nachmittag einen ausf\u00fchrlichen Brunch genie\u00dfen m\u00f6chte.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "At FranzGustav, brunch is served all day long. They have both sweet and savoury treats. The cosy interior makes you right feel at home.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>This coffee, breakfast and brunch bar gives you the impression of being in Berlin.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>It allows you to enjoy a cup of coffee, a fresh juice or a delicious pastry in an authentic and charming setting.</span></span></span> <em><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>FranzGustav</span></span></span></em><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span> is the ideal place to take a break or have an amazing brunch, even in the late afternoon.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En el bar FranzGustav podr\u00e1 tomar un brunch a cualquier hora del d\u00eda. FranzGustav le ofrece delicias dulces y saladas. Su decoraci\u00f3n c\u00e1lida le har\u00e1 sentir como en casa.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Visite esta cafeter\u00eda de estilo berlin\u00e9s para tomar un buen desayuno o un elaborado <em>brunch.</em> Podr\u00e1 disfrutar de un caf\u00e9, una bebida refrescante o un dulce reci\u00e9n horneado en un entorno aut\u00e9ntico y acogedor. El lugar ideal para todos aquellos que desean relajarse o tomar un elaborado <em>brunch</em> por la tarde.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij FranzGustav brunch je gewoon de hele dag door. Je kunt er terecht voor zoete en hartige lekkernijen. Het interieur bezorgt je een knus huiskamergevoel.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Deze koffie-, ontbijt- en brunchbar brengt een vleugje Berlijn naar Gent. In een authentiek en warm kader kan je er genieten van een kop koffie, iets fris en vers gebak. Het is de ideale plaats voor wie even tot rust wil komen, of voor wie zin heeft in een uitgebreide brunch in de namiddag.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Chez FranzGustav, il est possible de bruncher \u00e0 toute heure de la journ\u00e9e. Que vous soyez plut\u00f4t sucr\u00e9 ou sal\u00e9, vous y trouverez \u00e0 coup s\u00fbr votre bonheur. L\u2019int\u00e9rieur \u00e9voque le s\u00e9jour douillet d\u2019une maison.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Ce bar \u00e0 caf\u00e9, \u00e0 petit-d\u00e9jeuner et \u00e0 brunch est une bulle berlinoise \u00e0 Gand. On peut y savourer une tasse de caf\u00e9, une boisson fra\u00eeche ou une p\u00e2tisserie \u00e0 peine sortie du four dans un cadre authentique et chaleureux. Cet \u00e9tablissement est l\u2019endroit id\u00e9al pour ceux qui veulent se poser un peu ou qui ont envie d\u2019un brunch copieux l\u2019apr\u00e8s-midi.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3027"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "FranzGustav"
                ],
                "en": [
                    "FranzGustav"
                ],
                "es": [
                    "FranzGustav"
                ],
                "nl": [
                    "FranzGustav"
                ],
                "fr": [
                    "FranzGustav"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hier k\u00f6nnen Sie den ganzen Tag einen Brunch genie\u00dfen"
                ],
                "en": [
                    "Brunch all day long"
                ],
                "es": [
                    "Un brunch a cualquier hora del d\u00eda"
                ],
                "nl": [
                    "Hier brunch je de hele dag door"
                ],
                "fr": [
                    "Pour bruncher \u00e0 toute heure"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-31T09:23:57+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/FranzGustavGent",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7717f5c0-4de1-469f-bde9-927cc1ac4b1d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2091292e-e071-4e3a-854c-3d1312b889ac"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/meirveilleux%20de%20fred%20%282%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/meirveilleux%20de%20fred%20%282%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "en": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "es": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "nl": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "fr": "Aux Merveilleux de Fred"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/meirveilleux%20de%20fred%20%281%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/meirveilleux%20de%20fred%20%281%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "en": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "es": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "nl": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "fr": "Aux Merveilleux de Fred"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/meirveilleux%20de%20fred%20%285%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/meirveilleux%20de%20fred%20%285%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "en": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "es": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "nl": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "fr": "Aux Merveilleux de Fred"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/meirveilleux%20de%20fred%20%283%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/meirveilleux%20de%20fred%20%283%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "en": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "es": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "nl": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "fr": "Aux Merveilleux de Fred"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/meirveilleux%20de%20fred%20%282%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/meirveilleux%20de%20fred%20%282%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "en": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "es": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "nl": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "fr": "Aux Merveilleux de Fred"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-08-16T08:06:21+00:00",
            "field_random_sort": [
                -111
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a817067c-7485-4cec-8134-710e9ee025fe",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3013",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/aux-merveilleux-de-fred",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8662",
                    "Aux Merveilleux de Fred Gent (Aux Merveilleux de Fred)",
                    "968",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Mageleinstraat 38",
                "created": "2018-08-16T07:52:28+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 339 01 51"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724624 51.052917)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/38563c36-d53f-4e31-a658-38be81d95c2b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Aux Merveilleux de Fred"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3012",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3012",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Lust auf einen s\u00fc\u00dfen Leckerbissen? Dann sind Sie bei Aux Merveilleux de Fred genau an der richtigen Adresse. Die Spezialit\u00e4t des Hauses ist der \u201eMerveilleux\u201c, ein luftig-lockerer Baiser, geh\u00fcllt in Schokoladensahne und Schokoladenflocken, dessen Ursprung bis ins 18. Jahrhundert zur\u00fcckreicht. Im Gesch\u00e4ft k\u00f6nnen Sie zuschauen, wie der Baiser hergestellt wird. Sie haben die Wahl aus sechs verschiedenen Sorten, die alle ein eigenes Sahnearoma und M\u00e4ntelchen haben.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Neben dem \u201eMerveilleux\u201c bekommen Sie hier auch Milchbrot mit Rosinen, Zucker oder Schokolade.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Das Geb\u00e4ck k\u00f6nnen Sie gleich vor Ort essen oder mitnehmen.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Keen on a sweet treat? \u2018Aux Merveilleux de Fred\u2019 is the place to be! The house specialty is the 18th-century \u2018Merveilleux\u2019, a light meringue covered with chocolate whipped cream and chocolate flakes. You can even watch it being made. Choose from six different versions, each with its own whipped cream flavour and covering.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>You can also buy different pastries, including milk buns with raisins, sugar or chocolate,\u00a0or devour them in-store.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfLe apetece tomar algo dulce? Entonces ha llegado al lugar id\u00f3neo: Aux Merveilleux de Fred. La especialidad de la casa: un \u2018Merveilleux\u2019, un espumoso merengue envuelto en una capa de nata y virutas de chocolate, una creaci\u00f3n que data del siglo XVIII. En la tienda puede ver c\u00f3mo se hacen. Puede elegir entre seis variedades, cada una con un sabor de nata diferente y una capa diferente.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>A parte de los \u201cmerveilleux\u201d tambi\u00e9n puede comprar pan de leche con pasas, az\u00facar o chocolate.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Puede com\u00e9rselo all\u00ed mismo o comprarlo para llevar</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Zin in een zoete traktatie? Dan ben je bij Aux Merveilleux de Fred aan het juiste adres. Specialiteit van het huis: de \u2018Merveilleux\u2019, een luchtige meringue, omhuld door chocoladeslagroom en chocoladeschilfers waarvan de oorsprong in de 18e eeuw ligt. In de winkel zie je hoe ze gemaakt worden. Je kunt kiezen uit zes soorten met elk hun slagroomsmaak en omhulsel.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Naast de \u2018merveilleux\u2019 kun je hier ook melkbrood met rozijnen, suiker of chocolade kopen.\u00a0</span></span></span></span></span><span><span><span><span><span>Je kunt de gebakjes ter plaatse opeten of meenemen.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Envie d\u2019un plaisir sucr\u00e9? \u00abAux Merveilleux de Fred\u00bb, vous \u00eates \u00e0 la bonne adresse. Sp\u00e9cialit\u00e9 de la maison: le merveilleux, une meringue a\u00e9r\u00e9e enrob\u00e9e de cr\u00e8me fouett\u00e9e au chocolat et de copeaux de chocolat, dont l\u2019origine remonte au 18e si\u00e8cle. Dans la boutique, les secrets de sa fabrication vous sont d\u00e9voil\u00e9s et vous avez le choix entre six variantes, chacune avec leur propre saveur de cr\u00e8me fouett\u00e9e et leur enrobage.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Outre le merveilleux, vous pouvez \u00e9galement y acheter du cramique aux raisins, au sucre ou au chocolat.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Ces p\u00e2tisseries sont \u00e0 consommer sur place ou \u00e0 emporter.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3013"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Aux Merveilleux de Fred"
                ],
                "en": [
                    "Aux Merveilleux de Fred"
                ],
                "es": [
                    "Aux Merveilleux de Fred"
                ],
                "nl": [
                    "Aux Merveilleux de Fred"
                ],
                "fr": [
                    "Aux Merveilleux de Fred"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "S\u00fc\u00dfe Versuchung in der Mageleinstraat"
                ],
                "en": [
                    "Sweet temptations at Mageleinstraat"
                ],
                "es": [
                    "Una dulce tentaci\u00f3n en la calle Mageleinstraat"
                ],
                "nl": [
                    "Zoete verleiding in de Mageleinstraat"
                ],
                "fr": [
                    "Douce tentation dans la Mageleinstraat"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-11T14:08:00+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7717f5c0-4de1-469f-bde9-927cc1ac4b1d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2091292e-e071-4e3a-854c-3d1312b889ac"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/meirveilleux%20de%20fred%20%282%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/meirveilleux%20de%20fred%20%282%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "en": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "es": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "nl": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "fr": "Aux Merveilleux de Fred"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/meirveilleux%20de%20fred%20%281%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/meirveilleux%20de%20fred%20%281%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "en": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "es": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "nl": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "fr": "Aux Merveilleux de Fred"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/meirveilleux%20de%20fred%20%285%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/meirveilleux%20de%20fred%20%285%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "en": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "es": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "nl": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "fr": "Aux Merveilleux de Fred"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/meirveilleux%20de%20fred%20%283%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/meirveilleux%20de%20fred%20%283%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "en": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "es": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "nl": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "fr": "Aux Merveilleux de Fred"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/meirveilleux%20de%20fred%20%282%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/meirveilleux%20de%20fred%20%282%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "en": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "es": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "nl": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "fr": "Aux Merveilleux de Fred"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-08-16T08:06:21+00:00",
            "field_random_sort": [
                -111
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a817067c-7485-4cec-8134-710e9ee025fe",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3013",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/aux-merveilleux-de-fred",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8662",
                    "Aux Merveilleux de Fred Gent (Aux Merveilleux de Fred)",
                    "968",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Mageleinstraat 38",
                "created": "2018-08-16T07:52:28+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 339 01 51"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724624 51.052917)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/38563c36-d53f-4e31-a658-38be81d95c2b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Aux Merveilleux de Fred"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3012",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3012",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Lust auf einen s\u00fc\u00dfen Leckerbissen? Dann sind Sie bei Aux Merveilleux de Fred genau an der richtigen Adresse. Die Spezialit\u00e4t des Hauses ist der \u201eMerveilleux\u201c, ein luftig-lockerer Baiser, geh\u00fcllt in Schokoladensahne und Schokoladenflocken, dessen Ursprung bis ins 18. Jahrhundert zur\u00fcckreicht. Im Gesch\u00e4ft k\u00f6nnen Sie zuschauen, wie der Baiser hergestellt wird. Sie haben die Wahl aus sechs verschiedenen Sorten, die alle ein eigenes Sahnearoma und M\u00e4ntelchen haben.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Neben dem \u201eMerveilleux\u201c bekommen Sie hier auch Milchbrot mit Rosinen, Zucker oder Schokolade.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Das Geb\u00e4ck k\u00f6nnen Sie gleich vor Ort essen oder mitnehmen.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Keen on a sweet treat? \u2018Aux Merveilleux de Fred\u2019 is the place to be! The house specialty is the 18th-century \u2018Merveilleux\u2019, a light meringue covered with chocolate whipped cream and chocolate flakes. You can even watch it being made. Choose from six different versions, each with its own whipped cream flavour and covering.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>You can also buy different pastries, including milk buns with raisins, sugar or chocolate,\u00a0or devour them in-store.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfLe apetece tomar algo dulce? Entonces ha llegado al lugar id\u00f3neo: Aux Merveilleux de Fred. La especialidad de la casa: un \u2018Merveilleux\u2019, un espumoso merengue envuelto en una capa de nata y virutas de chocolate, una creaci\u00f3n que data del siglo XVIII. En la tienda puede ver c\u00f3mo se hacen. Puede elegir entre seis variedades, cada una con un sabor de nata diferente y una capa diferente.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>A parte de los \u201cmerveilleux\u201d tambi\u00e9n puede comprar pan de leche con pasas, az\u00facar o chocolate.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Puede com\u00e9rselo all\u00ed mismo o comprarlo para llevar</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Zin in een zoete traktatie? Dan ben je bij Aux Merveilleux de Fred aan het juiste adres. Specialiteit van het huis: de \u2018Merveilleux\u2019, een luchtige meringue, omhuld door chocoladeslagroom en chocoladeschilfers waarvan de oorsprong in de 18e eeuw ligt. In de winkel zie je hoe ze gemaakt worden. Je kunt kiezen uit zes soorten met elk hun slagroomsmaak en omhulsel.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Naast de \u2018merveilleux\u2019 kun je hier ook melkbrood met rozijnen, suiker of chocolade kopen.\u00a0</span></span></span></span></span><span><span><span><span><span>Je kunt de gebakjes ter plaatse opeten of meenemen.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Envie d\u2019un plaisir sucr\u00e9? \u00abAux Merveilleux de Fred\u00bb, vous \u00eates \u00e0 la bonne adresse. Sp\u00e9cialit\u00e9 de la maison: le merveilleux, une meringue a\u00e9r\u00e9e enrob\u00e9e de cr\u00e8me fouett\u00e9e au chocolat et de copeaux de chocolat, dont l\u2019origine remonte au 18e si\u00e8cle. Dans la boutique, les secrets de sa fabrication vous sont d\u00e9voil\u00e9s et vous avez le choix entre six variantes, chacune avec leur propre saveur de cr\u00e8me fouett\u00e9e et leur enrobage.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Outre le merveilleux, vous pouvez \u00e9galement y acheter du cramique aux raisins, au sucre ou au chocolat.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Ces p\u00e2tisseries sont \u00e0 consommer sur place ou \u00e0 emporter.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3013"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Aux Merveilleux de Fred"
                ],
                "en": [
                    "Aux Merveilleux de Fred"
                ],
                "es": [
                    "Aux Merveilleux de Fred"
                ],
                "nl": [
                    "Aux Merveilleux de Fred"
                ],
                "fr": [
                    "Aux Merveilleux de Fred"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "S\u00fc\u00dfe Versuchung in der Mageleinstraat"
                ],
                "en": [
                    "Sweet temptations at Mageleinstraat"
                ],
                "es": [
                    "Una dulce tentaci\u00f3n en la calle Mageleinstraat"
                ],
                "nl": [
                    "Zoete verleiding in de Mageleinstraat"
                ],
                "fr": [
                    "Douce tentation dans la Mageleinstraat"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-11T14:08:00+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7717f5c0-4de1-469f-bde9-927cc1ac4b1d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2091292e-e071-4e3a-854c-3d1312b889ac"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/meirveilleux%20de%20fred%20%282%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/meirveilleux%20de%20fred%20%282%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "en": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "es": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "nl": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "fr": "Aux Merveilleux de Fred"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/meirveilleux%20de%20fred%20%281%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/meirveilleux%20de%20fred%20%281%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "en": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "es": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "nl": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "fr": "Aux Merveilleux de Fred"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/meirveilleux%20de%20fred%20%285%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/meirveilleux%20de%20fred%20%285%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "en": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "es": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "nl": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "fr": "Aux Merveilleux de Fred"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/meirveilleux%20de%20fred%20%283%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/meirveilleux%20de%20fred%20%283%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "en": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "es": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "nl": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "fr": "Aux Merveilleux de Fred"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/meirveilleux%20de%20fred%20%282%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/meirveilleux%20de%20fred%20%282%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "en": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "es": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "nl": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "fr": "Aux Merveilleux de Fred"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-08-16T08:06:21+00:00",
            "field_random_sort": [
                -111
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a817067c-7485-4cec-8134-710e9ee025fe",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3013",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/aux-merveilleux-de-fred",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8662",
                    "Aux Merveilleux de Fred Gent (Aux Merveilleux de Fred)",
                    "968",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Mageleinstraat 38",
                "created": "2018-08-16T07:52:28+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 339 01 51"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724624 51.052917)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/38563c36-d53f-4e31-a658-38be81d95c2b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Aux Merveilleux de Fred"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3012",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3012",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Lust auf einen s\u00fc\u00dfen Leckerbissen? Dann sind Sie bei Aux Merveilleux de Fred genau an der richtigen Adresse. Die Spezialit\u00e4t des Hauses ist der \u201eMerveilleux\u201c, ein luftig-lockerer Baiser, geh\u00fcllt in Schokoladensahne und Schokoladenflocken, dessen Ursprung bis ins 18. Jahrhundert zur\u00fcckreicht. Im Gesch\u00e4ft k\u00f6nnen Sie zuschauen, wie der Baiser hergestellt wird. Sie haben die Wahl aus sechs verschiedenen Sorten, die alle ein eigenes Sahnearoma und M\u00e4ntelchen haben.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Neben dem \u201eMerveilleux\u201c bekommen Sie hier auch Milchbrot mit Rosinen, Zucker oder Schokolade.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Das Geb\u00e4ck k\u00f6nnen Sie gleich vor Ort essen oder mitnehmen.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Keen on a sweet treat? \u2018Aux Merveilleux de Fred\u2019 is the place to be! The house specialty is the 18th-century \u2018Merveilleux\u2019, a light meringue covered with chocolate whipped cream and chocolate flakes. You can even watch it being made. Choose from six different versions, each with its own whipped cream flavour and covering.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>You can also buy different pastries, including milk buns with raisins, sugar or chocolate,\u00a0or devour them in-store.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfLe apetece tomar algo dulce? Entonces ha llegado al lugar id\u00f3neo: Aux Merveilleux de Fred. La especialidad de la casa: un \u2018Merveilleux\u2019, un espumoso merengue envuelto en una capa de nata y virutas de chocolate, una creaci\u00f3n que data del siglo XVIII. En la tienda puede ver c\u00f3mo se hacen. Puede elegir entre seis variedades, cada una con un sabor de nata diferente y una capa diferente.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>A parte de los \u201cmerveilleux\u201d tambi\u00e9n puede comprar pan de leche con pasas, az\u00facar o chocolate.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Puede com\u00e9rselo all\u00ed mismo o comprarlo para llevar</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Zin in een zoete traktatie? Dan ben je bij Aux Merveilleux de Fred aan het juiste adres. Specialiteit van het huis: de \u2018Merveilleux\u2019, een luchtige meringue, omhuld door chocoladeslagroom en chocoladeschilfers waarvan de oorsprong in de 18e eeuw ligt. In de winkel zie je hoe ze gemaakt worden. Je kunt kiezen uit zes soorten met elk hun slagroomsmaak en omhulsel.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Naast de \u2018merveilleux\u2019 kun je hier ook melkbrood met rozijnen, suiker of chocolade kopen.\u00a0</span></span></span></span></span><span><span><span><span><span>Je kunt de gebakjes ter plaatse opeten of meenemen.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Envie d\u2019un plaisir sucr\u00e9? \u00abAux Merveilleux de Fred\u00bb, vous \u00eates \u00e0 la bonne adresse. Sp\u00e9cialit\u00e9 de la maison: le merveilleux, une meringue a\u00e9r\u00e9e enrob\u00e9e de cr\u00e8me fouett\u00e9e au chocolat et de copeaux de chocolat, dont l\u2019origine remonte au 18e si\u00e8cle. Dans la boutique, les secrets de sa fabrication vous sont d\u00e9voil\u00e9s et vous avez le choix entre six variantes, chacune avec leur propre saveur de cr\u00e8me fouett\u00e9e et leur enrobage.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Outre le merveilleux, vous pouvez \u00e9galement y acheter du cramique aux raisins, au sucre ou au chocolat.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Ces p\u00e2tisseries sont \u00e0 consommer sur place ou \u00e0 emporter.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3013"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Aux Merveilleux de Fred"
                ],
                "en": [
                    "Aux Merveilleux de Fred"
                ],
                "es": [
                    "Aux Merveilleux de Fred"
                ],
                "nl": [
                    "Aux Merveilleux de Fred"
                ],
                "fr": [
                    "Aux Merveilleux de Fred"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "S\u00fc\u00dfe Versuchung in der Mageleinstraat"
                ],
                "en": [
                    "Sweet temptations at Mageleinstraat"
                ],
                "es": [
                    "Una dulce tentaci\u00f3n en la calle Mageleinstraat"
                ],
                "nl": [
                    "Zoete verleiding in de Mageleinstraat"
                ],
                "fr": [
                    "Douce tentation dans la Mageleinstraat"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-11T14:08:00+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7717f5c0-4de1-469f-bde9-927cc1ac4b1d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2091292e-e071-4e3a-854c-3d1312b889ac"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/meirveilleux%20de%20fred%20%282%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/meirveilleux%20de%20fred%20%282%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "en": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "es": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "nl": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "fr": "Aux Merveilleux de Fred"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/meirveilleux%20de%20fred%20%281%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/meirveilleux%20de%20fred%20%281%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "en": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "es": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "nl": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "fr": "Aux Merveilleux de Fred"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/meirveilleux%20de%20fred%20%285%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/meirveilleux%20de%20fred%20%285%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "en": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "es": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "nl": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "fr": "Aux Merveilleux de Fred"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/meirveilleux%20de%20fred%20%283%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/meirveilleux%20de%20fred%20%283%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "en": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "es": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "nl": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "fr": "Aux Merveilleux de Fred"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/meirveilleux%20de%20fred%20%282%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/meirveilleux%20de%20fred%20%282%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "en": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "es": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "nl": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "fr": "Aux Merveilleux de Fred"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-08-16T08:06:21+00:00",
            "field_random_sort": [
                -111
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a817067c-7485-4cec-8134-710e9ee025fe",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3013",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/aux-merveilleux-de-fred",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8662",
                    "Aux Merveilleux de Fred Gent (Aux Merveilleux de Fred)",
                    "968",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Mageleinstraat 38",
                "created": "2018-08-16T07:52:28+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 339 01 51"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724624 51.052917)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/38563c36-d53f-4e31-a658-38be81d95c2b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Aux Merveilleux de Fred"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3012",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3012",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Lust auf einen s\u00fc\u00dfen Leckerbissen? Dann sind Sie bei Aux Merveilleux de Fred genau an der richtigen Adresse. Die Spezialit\u00e4t des Hauses ist der \u201eMerveilleux\u201c, ein luftig-lockerer Baiser, geh\u00fcllt in Schokoladensahne und Schokoladenflocken, dessen Ursprung bis ins 18. Jahrhundert zur\u00fcckreicht. Im Gesch\u00e4ft k\u00f6nnen Sie zuschauen, wie der Baiser hergestellt wird. Sie haben die Wahl aus sechs verschiedenen Sorten, die alle ein eigenes Sahnearoma und M\u00e4ntelchen haben.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Neben dem \u201eMerveilleux\u201c bekommen Sie hier auch Milchbrot mit Rosinen, Zucker oder Schokolade.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Das Geb\u00e4ck k\u00f6nnen Sie gleich vor Ort essen oder mitnehmen.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Keen on a sweet treat? \u2018Aux Merveilleux de Fred\u2019 is the place to be! The house specialty is the 18th-century \u2018Merveilleux\u2019, a light meringue covered with chocolate whipped cream and chocolate flakes. You can even watch it being made. Choose from six different versions, each with its own whipped cream flavour and covering.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>You can also buy different pastries, including milk buns with raisins, sugar or chocolate,\u00a0or devour them in-store.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfLe apetece tomar algo dulce? Entonces ha llegado al lugar id\u00f3neo: Aux Merveilleux de Fred. La especialidad de la casa: un \u2018Merveilleux\u2019, un espumoso merengue envuelto en una capa de nata y virutas de chocolate, una creaci\u00f3n que data del siglo XVIII. En la tienda puede ver c\u00f3mo se hacen. Puede elegir entre seis variedades, cada una con un sabor de nata diferente y una capa diferente.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>A parte de los \u201cmerveilleux\u201d tambi\u00e9n puede comprar pan de leche con pasas, az\u00facar o chocolate.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Puede com\u00e9rselo all\u00ed mismo o comprarlo para llevar</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Zin in een zoete traktatie? Dan ben je bij Aux Merveilleux de Fred aan het juiste adres. Specialiteit van het huis: de \u2018Merveilleux\u2019, een luchtige meringue, omhuld door chocoladeslagroom en chocoladeschilfers waarvan de oorsprong in de 18e eeuw ligt. In de winkel zie je hoe ze gemaakt worden. Je kunt kiezen uit zes soorten met elk hun slagroomsmaak en omhulsel.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Naast de \u2018merveilleux\u2019 kun je hier ook melkbrood met rozijnen, suiker of chocolade kopen.\u00a0</span></span></span></span></span><span><span><span><span><span>Je kunt de gebakjes ter plaatse opeten of meenemen.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Envie d\u2019un plaisir sucr\u00e9? \u00abAux Merveilleux de Fred\u00bb, vous \u00eates \u00e0 la bonne adresse. Sp\u00e9cialit\u00e9 de la maison: le merveilleux, une meringue a\u00e9r\u00e9e enrob\u00e9e de cr\u00e8me fouett\u00e9e au chocolat et de copeaux de chocolat, dont l\u2019origine remonte au 18e si\u00e8cle. Dans la boutique, les secrets de sa fabrication vous sont d\u00e9voil\u00e9s et vous avez le choix entre six variantes, chacune avec leur propre saveur de cr\u00e8me fouett\u00e9e et leur enrobage.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Outre le merveilleux, vous pouvez \u00e9galement y acheter du cramique aux raisins, au sucre ou au chocolat.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Ces p\u00e2tisseries sont \u00e0 consommer sur place ou \u00e0 emporter.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3013"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Aux Merveilleux de Fred"
                ],
                "en": [
                    "Aux Merveilleux de Fred"
                ],
                "es": [
                    "Aux Merveilleux de Fred"
                ],
                "nl": [
                    "Aux Merveilleux de Fred"
                ],
                "fr": [
                    "Aux Merveilleux de Fred"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "S\u00fc\u00dfe Versuchung in der Mageleinstraat"
                ],
                "en": [
                    "Sweet temptations at Mageleinstraat"
                ],
                "es": [
                    "Una dulce tentaci\u00f3n en la calle Mageleinstraat"
                ],
                "nl": [
                    "Zoete verleiding in de Mageleinstraat"
                ],
                "fr": [
                    "Douce tentation dans la Mageleinstraat"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-11T14:08:00+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7717f5c0-4de1-469f-bde9-927cc1ac4b1d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2091292e-e071-4e3a-854c-3d1312b889ac"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/meirveilleux%20de%20fred%20%282%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/meirveilleux%20de%20fred%20%282%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "en": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "es": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "nl": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "fr": "Aux Merveilleux de Fred"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/meirveilleux%20de%20fred%20%281%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/meirveilleux%20de%20fred%20%281%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "en": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "es": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "nl": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "fr": "Aux Merveilleux de Fred"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/meirveilleux%20de%20fred%20%285%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/meirveilleux%20de%20fred%20%285%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "en": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "es": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "nl": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "fr": "Aux Merveilleux de Fred"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/meirveilleux%20de%20fred%20%283%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/meirveilleux%20de%20fred%20%283%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "en": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "es": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "nl": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "fr": "Aux Merveilleux de Fred"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/meirveilleux%20de%20fred%20%282%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/meirveilleux%20de%20fred%20%282%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "en": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "es": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "nl": "Aux Merveilleux de Fred",
                        "fr": "Aux Merveilleux de Fred"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-08-16T08:06:21+00:00",
            "field_random_sort": [
                -111
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a817067c-7485-4cec-8134-710e9ee025fe",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3013",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/aux-merveilleux-de-fred",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8662",
                    "Aux Merveilleux de Fred Gent (Aux Merveilleux de Fred)",
                    "968",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Mageleinstraat 38",
                "created": "2018-08-16T07:52:28+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 339 01 51"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724624 51.052917)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/38563c36-d53f-4e31-a658-38be81d95c2b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Aux Merveilleux de Fred"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3012",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3012",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Lust auf einen s\u00fc\u00dfen Leckerbissen? Dann sind Sie bei Aux Merveilleux de Fred genau an der richtigen Adresse. Die Spezialit\u00e4t des Hauses ist der \u201eMerveilleux\u201c, ein luftig-lockerer Baiser, geh\u00fcllt in Schokoladensahne und Schokoladenflocken, dessen Ursprung bis ins 18. Jahrhundert zur\u00fcckreicht. Im Gesch\u00e4ft k\u00f6nnen Sie zuschauen, wie der Baiser hergestellt wird. Sie haben die Wahl aus sechs verschiedenen Sorten, die alle ein eigenes Sahnearoma und M\u00e4ntelchen haben.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Neben dem \u201eMerveilleux\u201c bekommen Sie hier auch Milchbrot mit Rosinen, Zucker oder Schokolade.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Das Geb\u00e4ck k\u00f6nnen Sie gleich vor Ort essen oder mitnehmen.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Keen on a sweet treat? \u2018Aux Merveilleux de Fred\u2019 is the place to be! The house specialty is the 18th-century \u2018Merveilleux\u2019, a light meringue covered with chocolate whipped cream and chocolate flakes. You can even watch it being made. Choose from six different versions, each with its own whipped cream flavour and covering.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>You can also buy different pastries, including milk buns with raisins, sugar or chocolate,\u00a0or devour them in-store.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfLe apetece tomar algo dulce? Entonces ha llegado al lugar id\u00f3neo: Aux Merveilleux de Fred. La especialidad de la casa: un \u2018Merveilleux\u2019, un espumoso merengue envuelto en una capa de nata y virutas de chocolate, una creaci\u00f3n que data del siglo XVIII. En la tienda puede ver c\u00f3mo se hacen. Puede elegir entre seis variedades, cada una con un sabor de nata diferente y una capa diferente.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>A parte de los \u201cmerveilleux\u201d tambi\u00e9n puede comprar pan de leche con pasas, az\u00facar o chocolate.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Puede com\u00e9rselo all\u00ed mismo o comprarlo para llevar</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Zin in een zoete traktatie? Dan ben je bij Aux Merveilleux de Fred aan het juiste adres. Specialiteit van het huis: de \u2018Merveilleux\u2019, een luchtige meringue, omhuld door chocoladeslagroom en chocoladeschilfers waarvan de oorsprong in de 18e eeuw ligt. In de winkel zie je hoe ze gemaakt worden. Je kunt kiezen uit zes soorten met elk hun slagroomsmaak en omhulsel.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Naast de \u2018merveilleux\u2019 kun je hier ook melkbrood met rozijnen, suiker of chocolade kopen.\u00a0</span></span></span></span></span><span><span><span><span><span>Je kunt de gebakjes ter plaatse opeten of meenemen.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Envie d\u2019un plaisir sucr\u00e9? \u00abAux Merveilleux de Fred\u00bb, vous \u00eates \u00e0 la bonne adresse. Sp\u00e9cialit\u00e9 de la maison: le merveilleux, une meringue a\u00e9r\u00e9e enrob\u00e9e de cr\u00e8me fouett\u00e9e au chocolat et de copeaux de chocolat, dont l\u2019origine remonte au 18e si\u00e8cle. Dans la boutique, les secrets de sa fabrication vous sont d\u00e9voil\u00e9s et vous avez le choix entre six variantes, chacune avec leur propre saveur de cr\u00e8me fouett\u00e9e et leur enrobage.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Outre le merveilleux, vous pouvez \u00e9galement y acheter du cramique aux raisins, au sucre ou au chocolat.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Ces p\u00e2tisseries sont \u00e0 consommer sur place ou \u00e0 emporter.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3013"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Aux Merveilleux de Fred"
                ],
                "en": [
                    "Aux Merveilleux de Fred"
                ],
                "es": [
                    "Aux Merveilleux de Fred"
                ],
                "nl": [
                    "Aux Merveilleux de Fred"
                ],
                "fr": [
                    "Aux Merveilleux de Fred"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "S\u00fc\u00dfe Versuchung in der Mageleinstraat"
                ],
                "en": [
                    "Sweet temptations at Mageleinstraat"
                ],
                "es": [
                    "Una dulce tentaci\u00f3n en la calle Mageleinstraat"
                ],
                "nl": [
                    "Zoete verleiding in de Mageleinstraat"
                ],
                "fr": [
                    "Douce tentation dans la Mageleinstraat"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-11T14:08:00+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f7df50f1-1dc6-4892-b3de-b38850057c33",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7dc10bd0-27d0-4ae5-b72e-a37677141b44"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok%20Brewing%20Comapny%20TOAST.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok%20Brewing%20Comapny%20TOAST.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hal 16 - Toast",
                        "en": "Hal 16 - Toast",
                        "es": "Hal 16 - Toast",
                        "nl": "Hal 16 - Toast",
                        "fr": "Hal 16 - Toast"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok%20Brewing%20Company%20brewpub.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok%20Brewing%20Company%20brewpub.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hal 16 - Toast",
                        "en": "Hal 16 - Toast",
                        "es": "Hal 16 - Toast",
                        "nl": "Hal 16 - Toast",
                        "fr": "Hal 16 - Toast"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok%20Brewing%20Company%20hal16.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok%20Brewing%20Company%20hal16.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hal 16 - Toast",
                        "en": "Hal 16 - Toast",
                        "es": "Hal 16 - Toast",
                        "nl": "Hal 16 - Toast",
                        "fr": "Hal 16 - Toast"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok%20Brewing%20company%20Rok.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok%20Brewing%20company%20Rok.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hal 16 - Toast",
                        "en": "Hal 16 - Toast",
                        "es": "Hal 16 - Toast",
                        "nl": "Hal 16 - Toast",
                        "fr": "Hal 16 - Toast"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Dok%20Brewing%20Company%20brewpub.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Dok%20Brewing%20Company%20brewpub.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Dok Brewing Company Hal 16",
                        "en": "Dok Brewing Company Hal 16",
                        "es": "Dok Brewing Company Hal 16",
                        "nl": "No less than 30 Belgian and foreign beers, all on tap",
                        "fr": "Dok Brewing Company Hal 16"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-07-30T07:12:40+00:00",
            "field_random_sort": [
                271
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ac3daad4-e734-42db-992d-dbbd124d5c42",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3006",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/hal-16",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8663",
                    "Dok Brewing Company",
                    "967",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Dok Noord 4b",
                "created": "2018-07-23T14:59:06+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.731844 51.065785)"
                },
                "email": [
                    "info@dokbrewingcompany.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/02ecf906-0b73-432d-9502-a6c4afdbf1ff",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Dok Brewing Company"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2991",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2991",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ein altes Lagerhaus am Hafen, kreative Unternehmer sowie k\u00f6stliches Essen & fantastische Getr\u00e4nke. Mehr braucht ein Mensch nicht. Hal 16 ist ein gem\u00fctlicher Speisemarkt, wo man die Speisenkonzepte rund um die Brauereikneipe der Dok Brewing Company kosten kann. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Dok Brewing Company </span></span></span></span></strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>ist eine innovative Kleinbrauerei mit gem\u00fctlicher Brauereikneipe in <strong>Hal 16.</strong> Hier k\u00f6nnen Sie die vor Ort gebrauten Biere, frisch gezapft, kosten. Somit ist es der ideale Ort, die belgische Bierkultur kennenzulernen. An den 30 Zapfstellen wird Ihnen eine Auswahl an in- und ausl\u00e4ndischen Bieren geboten.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>In Hal 16 geht es um meisterliches K\u00f6nnen. Rund um die zentrale Theke gibt es kulinarische Highlights. Bei <strong>R\u00d8K</strong> \u2013 bitte nicht einfach \"Grill\u201c sagen \u2013 werden Ihnen ger\u00e4ucherte und gegrillte K\u00f6stlichkeiten serviert, auch wenn Sie Vegetarier sind. Die Biob\u00e4ckerei <strong>Bruud</strong> b\u00e4ckt und verkauft vor Ort Brot und bei <strong>T\u00d8AST </strong>wird das k\u00f6stliche Bruud-Brot zu tollen Toasts verarbeitet. <strong>Officina Raffaelli </strong>\u00fcberrascht seine G\u00e4ste mit toskanischer Gastronomie und die Konditorei <strong>Bostoen </strong>mit s\u00fc\u00dfen K\u00f6stlichkeiten. </span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>F\u00fcr Familien, Bierfreunde und Feinschmecker ein einzigartiger Ort. Auf Anfrage ist ein Besuch der Brauerei mit Bierverkostung m\u00f6glich.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "An old warehouse at the port, creative entrepreneurs and fantastic food and drink. What more could you want? Hal 16 is a cosy food market where you can taste and try the food concepts linked to Dok Brewing Company\u2019s brewery caf\u00e9.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>Dok Brewing Company</span></span></span></span></strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span> is an innovative micro-brewery with a cosy brewery pub or \u2018brewery caf\u00e9\u2019 in <strong>Hal 16</strong>. Try beers brewed on site, fresh from the tap. It is the ideal place to discover Belgian beer culture. You will find a selection of no less than 30 Belgian and foreign beers, all on tap.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>Hal 16 is all about craftsmanship. Expect culinary masterpieces at the central bar. At <strong>R\u00d8K</strong> \u2013 don\u2019t just call it a \u2018barbecue\u2019 \u2013 you will find smoked and grilled delicacies for carnivores and vegetarians. Organic bakery <strong>Bruud</strong> bakes and sells bread on site and you can try Bruud bread in the form of original toasted sandwiches at <strong>T\u00d8AST</strong>. <strong>Officina Raffaelli</strong> will surprise you with Tuscan gastronomy and <strong>Bostoen</strong> patisserie provides sweet treats.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>This place is top of the list for families, beer lovers and foodies. Brewery visits with a tasting session are also possible on request.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Un antiguo almac\u00e9n del puerto, creativos emprendedores y muy buen comer y beber. \u00bfSe puede pedir m\u00e1s? Hal 16 es un acogedor mercado gastron\u00f3mico en el que se pueden degustar distintos conceptos de restauraci\u00f3n en torno a la microcervecer\u00eda Dok Brewing Company.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Dok Brewing Company</span></span></span></span></strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span> es una innovadora f\u00e1brica de cerveza artesanal con un agradable local en <strong>Hal 16</strong>. En \u00e9l, adem\u00e1s de sentirse a sus anchas, podr\u00e1 disfrutar de sus cervezas elaboradas aqu\u00ed mismo, reci\u00e9n salidas del grifo. Resulta un lugar perfecto para conocer la cultura cervecera de B\u00e9lgica. En su treintena de grifos ofrece una selecci\u00f3n tanto nacional como de importaci\u00f3n.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>En Hal 16, el protagonista es el saber hacer artesano. Alrededor de la barra central encontramos diversas maravillas culinarias. En <strong>R\u00d8K</strong> van m\u00e1s all\u00e1 del concepto de asador con su abanico de sabros\u00edsimas propuestas a la brasa, ahumadas o sin ahumar, tanto para carn\u00edvoros como para vegetarianos. La panader\u00eda ecol\u00f3gica <strong>Bruud</strong> elabora y vende sus panes en el propio local y, en <strong>T\u00d8AST</strong>, podemos probarlos transformados en originales tostas. <strong>Officina Raffaelli</strong> sorprende con su gastronom\u00eda toscana y la pasteler\u00eda <strong>Bostoen</strong> aporta deliciosas cosas dulces.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Un punto imprescindible para familias, amantes de la cerveza y comidistas. Con reserva previa, se ofrecen visitas a la f\u00e1brica de cerveza, con degustaci\u00f3n.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Een oude opslagplaats aan de haven, creatieve ondernemers en heerlijk eten & drinken. Meer moet dat niet zijn. Hal 16 is een gezellige eetmarkt waar je kan proeven van de eetconcepten verzameld rond het brouwcaf\u00e9 van Dok Brewing Company. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><strong><span><span><span>Dok Brewing Company</span></span></span></strong><span><span><span> is een innovatieve microbrouwerij met gezellige brewpub of \u2018brouwcaf\u00e9\u2019 in <strong>Hal 16</strong>. Je proeft er ter plaatse gebrouwen bieren, vers van de tap. Het is de ideale plaats om kennis te maken met de Belgische biercultuur. Op de wel 30 taps vind je een selectie van binnen- en buitenlandse bieren.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>In Hal 16 gaat het over vakmanschap. Rond de centrale toog vind je culinaire hoogstandjes. Bij <strong>R\u00d8K</strong> - zeg niet zomaar \u2018barbecue\u2019 - vind je gerookte en gegrilde lekkernijen, voor vleeseters en vegetari\u00ebrs. Biobakkerij <strong>Bruud</strong> bakt en verkoopt brood ter plaatse en bij <strong>T\u00d8AST</strong> proef je het Bruud-brood verwerkt tot originele toasts. <strong>Officina Raffaelli</strong> verrast met Toscaanse gastronomie en patisserie <strong>Bostoen</strong> zorgt voor zoete lekkernijen. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Hal 16 is een topplek voor families, bierliefhebbers en foodies. Een brouwerijbezoek met bierproeverij is mogelijk op aanvraag.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Un ancien entrep\u00f4t pr\u00e8s du port, des entrepreneurs cr\u00e9atifs et de quoi se r\u00e9galer\u2026 Il n\u2019en faut pas plus! Hal 16 est un agr\u00e9able march\u00e9 de bouche, o\u00f9 vous pourrez d\u00e9guster les concepts gastronomiques rassembl\u00e9s autour de la brasserie de Dok Brewing Company. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><strong><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Dok Brewing Company</span></span></span></span></strong><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span> est une microbrasserie innovante, dot\u00e9e d\u2019un charmant <em>brewpub</em> dans le cadre de <strong>Hal 16</strong>. Vous y d\u00e9gusterez des bi\u00e8res brass\u00e9es fra\u00eechement sorties du f\u00fbt. Le lieu est id\u00e9al pour d\u00e9couvrir la culture brassicole belge. La trentaine de f\u00fbts disponibles propose une s\u00e9lection de bi\u00e8res belges et \u00e9trang\u00e8res.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Au Hal 16, tout est affaire de savoir-faire. Le comptoir central s\u2019entoure de d\u00e9lices culinaires. <strong>R\u00d8K</strong> ravit les papilles avec ses saveurs fum\u00e9es et grill\u00e9es \u2013\u00a0ne parlez pas ici de simple \u00abbarbecue\u00bb \u2013 pour les amateurs de viande comme pour les v\u00e9g\u00e9tariens. La boulangerie bio <strong>Bruud</strong> cuit et vend du pain sur place et chez <strong>T\u00d8AST</strong>, c\u2019est du pain Bruud transform\u00e9 en toasts originaux que vous savourerez. <strong>Officina Raffaelli</strong> surprend avec sa gastronomie toscane, tandis que la p\u00e2tisserie <strong>Bostoen</strong> assure les plaisirs sucr\u00e9s. </span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Avis aux familles, amateurs de bi\u00e8res et gastronomes: l\u2019endroit est fait pour vous. Une visite de la brasserie, avec d\u00e9gustation de bi\u00e8res, est possible sur demande.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3006"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hal 16"
                ],
                "en": [
                    "Hal 16"
                ],
                "es": [
                    "Hal 16"
                ],
                "nl": [
                    "Hal 16"
                ],
                "fr": [
                    "Hal 16"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hotspot f\u00fcr Feinschmecker in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Hotspot for foodies in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Punto caliente para gastr\u00f3nomos en Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Hotspot voor foodies in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Hotspot pour les foodies \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T08:53:51+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f7df50f1-1dc6-4892-b3de-b38850057c33",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7dc10bd0-27d0-4ae5-b72e-a37677141b44"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok%20Brewing%20Comapny%20TOAST.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok%20Brewing%20Comapny%20TOAST.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hal 16 - Toast",
                        "en": "Hal 16 - Toast",
                        "es": "Hal 16 - Toast",
                        "nl": "Hal 16 - Toast",
                        "fr": "Hal 16 - Toast"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok%20Brewing%20Company%20brewpub.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok%20Brewing%20Company%20brewpub.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hal 16 - Toast",
                        "en": "Hal 16 - Toast",
                        "es": "Hal 16 - Toast",
                        "nl": "Hal 16 - Toast",
                        "fr": "Hal 16 - Toast"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok%20Brewing%20Company%20hal16.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok%20Brewing%20Company%20hal16.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hal 16 - Toast",
                        "en": "Hal 16 - Toast",
                        "es": "Hal 16 - Toast",
                        "nl": "Hal 16 - Toast",
                        "fr": "Hal 16 - Toast"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok%20Brewing%20company%20Rok.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok%20Brewing%20company%20Rok.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hal 16 - Toast",
                        "en": "Hal 16 - Toast",
                        "es": "Hal 16 - Toast",
                        "nl": "Hal 16 - Toast",
                        "fr": "Hal 16 - Toast"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Dok%20Brewing%20Company%20brewpub.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Dok%20Brewing%20Company%20brewpub.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Dok Brewing Company Hal 16",
                        "en": "Dok Brewing Company Hal 16",
                        "es": "Dok Brewing Company Hal 16",
                        "nl": "No less than 30 Belgian and foreign beers, all on tap",
                        "fr": "Dok Brewing Company Hal 16"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-07-30T07:12:40+00:00",
            "field_random_sort": [
                271
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ac3daad4-e734-42db-992d-dbbd124d5c42",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3006",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/hal-16",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8663",
                    "Dok Brewing Company",
                    "967",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Dok Noord 4b",
                "created": "2018-07-23T14:59:06+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.731844 51.065785)"
                },
                "email": [
                    "info@dokbrewingcompany.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/02ecf906-0b73-432d-9502-a6c4afdbf1ff",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Dok Brewing Company"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2991",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2991",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ein altes Lagerhaus am Hafen, kreative Unternehmer sowie k\u00f6stliches Essen & fantastische Getr\u00e4nke. Mehr braucht ein Mensch nicht. Hal 16 ist ein gem\u00fctlicher Speisemarkt, wo man die Speisenkonzepte rund um die Brauereikneipe der Dok Brewing Company kosten kann. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Dok Brewing Company </span></span></span></span></strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>ist eine innovative Kleinbrauerei mit gem\u00fctlicher Brauereikneipe in <strong>Hal 16.</strong> Hier k\u00f6nnen Sie die vor Ort gebrauten Biere, frisch gezapft, kosten. Somit ist es der ideale Ort, die belgische Bierkultur kennenzulernen. An den 30 Zapfstellen wird Ihnen eine Auswahl an in- und ausl\u00e4ndischen Bieren geboten.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>In Hal 16 geht es um meisterliches K\u00f6nnen. Rund um die zentrale Theke gibt es kulinarische Highlights. Bei <strong>R\u00d8K</strong> \u2013 bitte nicht einfach \"Grill\u201c sagen \u2013 werden Ihnen ger\u00e4ucherte und gegrillte K\u00f6stlichkeiten serviert, auch wenn Sie Vegetarier sind. Die Biob\u00e4ckerei <strong>Bruud</strong> b\u00e4ckt und verkauft vor Ort Brot und bei <strong>T\u00d8AST </strong>wird das k\u00f6stliche Bruud-Brot zu tollen Toasts verarbeitet. <strong>Officina Raffaelli </strong>\u00fcberrascht seine G\u00e4ste mit toskanischer Gastronomie und die Konditorei <strong>Bostoen </strong>mit s\u00fc\u00dfen K\u00f6stlichkeiten. </span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>F\u00fcr Familien, Bierfreunde und Feinschmecker ein einzigartiger Ort. Auf Anfrage ist ein Besuch der Brauerei mit Bierverkostung m\u00f6glich.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "An old warehouse at the port, creative entrepreneurs and fantastic food and drink. What more could you want? Hal 16 is a cosy food market where you can taste and try the food concepts linked to Dok Brewing Company\u2019s brewery caf\u00e9.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>Dok Brewing Company</span></span></span></span></strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span> is an innovative micro-brewery with a cosy brewery pub or \u2018brewery caf\u00e9\u2019 in <strong>Hal 16</strong>. Try beers brewed on site, fresh from the tap. It is the ideal place to discover Belgian beer culture. You will find a selection of no less than 30 Belgian and foreign beers, all on tap.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>Hal 16 is all about craftsmanship. Expect culinary masterpieces at the central bar. At <strong>R\u00d8K</strong> \u2013 don\u2019t just call it a \u2018barbecue\u2019 \u2013 you will find smoked and grilled delicacies for carnivores and vegetarians. Organic bakery <strong>Bruud</strong> bakes and sells bread on site and you can try Bruud bread in the form of original toasted sandwiches at <strong>T\u00d8AST</strong>. <strong>Officina Raffaelli</strong> will surprise you with Tuscan gastronomy and <strong>Bostoen</strong> patisserie provides sweet treats.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>This place is top of the list for families, beer lovers and foodies. Brewery visits with a tasting session are also possible on request.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Un antiguo almac\u00e9n del puerto, creativos emprendedores y muy buen comer y beber. \u00bfSe puede pedir m\u00e1s? Hal 16 es un acogedor mercado gastron\u00f3mico en el que se pueden degustar distintos conceptos de restauraci\u00f3n en torno a la microcervecer\u00eda Dok Brewing Company.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Dok Brewing Company</span></span></span></span></strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span> es una innovadora f\u00e1brica de cerveza artesanal con un agradable local en <strong>Hal 16</strong>. En \u00e9l, adem\u00e1s de sentirse a sus anchas, podr\u00e1 disfrutar de sus cervezas elaboradas aqu\u00ed mismo, reci\u00e9n salidas del grifo. Resulta un lugar perfecto para conocer la cultura cervecera de B\u00e9lgica. En su treintena de grifos ofrece una selecci\u00f3n tanto nacional como de importaci\u00f3n.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>En Hal 16, el protagonista es el saber hacer artesano. Alrededor de la barra central encontramos diversas maravillas culinarias. En <strong>R\u00d8K</strong> van m\u00e1s all\u00e1 del concepto de asador con su abanico de sabros\u00edsimas propuestas a la brasa, ahumadas o sin ahumar, tanto para carn\u00edvoros como para vegetarianos. La panader\u00eda ecol\u00f3gica <strong>Bruud</strong> elabora y vende sus panes en el propio local y, en <strong>T\u00d8AST</strong>, podemos probarlos transformados en originales tostas. <strong>Officina Raffaelli</strong> sorprende con su gastronom\u00eda toscana y la pasteler\u00eda <strong>Bostoen</strong> aporta deliciosas cosas dulces.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Un punto imprescindible para familias, amantes de la cerveza y comidistas. Con reserva previa, se ofrecen visitas a la f\u00e1brica de cerveza, con degustaci\u00f3n.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Een oude opslagplaats aan de haven, creatieve ondernemers en heerlijk eten & drinken. Meer moet dat niet zijn. Hal 16 is een gezellige eetmarkt waar je kan proeven van de eetconcepten verzameld rond het brouwcaf\u00e9 van Dok Brewing Company. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><strong><span><span><span>Dok Brewing Company</span></span></span></strong><span><span><span> is een innovatieve microbrouwerij met gezellige brewpub of \u2018brouwcaf\u00e9\u2019 in <strong>Hal 16</strong>. Je proeft er ter plaatse gebrouwen bieren, vers van de tap. Het is de ideale plaats om kennis te maken met de Belgische biercultuur. Op de wel 30 taps vind je een selectie van binnen- en buitenlandse bieren.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>In Hal 16 gaat het over vakmanschap. Rond de centrale toog vind je culinaire hoogstandjes. Bij <strong>R\u00d8K</strong> - zeg niet zomaar \u2018barbecue\u2019 - vind je gerookte en gegrilde lekkernijen, voor vleeseters en vegetari\u00ebrs. Biobakkerij <strong>Bruud</strong> bakt en verkoopt brood ter plaatse en bij <strong>T\u00d8AST</strong> proef je het Bruud-brood verwerkt tot originele toasts. <strong>Officina Raffaelli</strong> verrast met Toscaanse gastronomie en patisserie <strong>Bostoen</strong> zorgt voor zoete lekkernijen. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Hal 16 is een topplek voor families, bierliefhebbers en foodies. Een brouwerijbezoek met bierproeverij is mogelijk op aanvraag.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Un ancien entrep\u00f4t pr\u00e8s du port, des entrepreneurs cr\u00e9atifs et de quoi se r\u00e9galer\u2026 Il n\u2019en faut pas plus! Hal 16 est un agr\u00e9able march\u00e9 de bouche, o\u00f9 vous pourrez d\u00e9guster les concepts gastronomiques rassembl\u00e9s autour de la brasserie de Dok Brewing Company. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><strong><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Dok Brewing Company</span></span></span></span></strong><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span> est une microbrasserie innovante, dot\u00e9e d\u2019un charmant <em>brewpub</em> dans le cadre de <strong>Hal 16</strong>. Vous y d\u00e9gusterez des bi\u00e8res brass\u00e9es fra\u00eechement sorties du f\u00fbt. Le lieu est id\u00e9al pour d\u00e9couvrir la culture brassicole belge. La trentaine de f\u00fbts disponibles propose une s\u00e9lection de bi\u00e8res belges et \u00e9trang\u00e8res.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Au Hal 16, tout est affaire de savoir-faire. Le comptoir central s\u2019entoure de d\u00e9lices culinaires. <strong>R\u00d8K</strong> ravit les papilles avec ses saveurs fum\u00e9es et grill\u00e9es \u2013\u00a0ne parlez pas ici de simple \u00abbarbecue\u00bb \u2013 pour les amateurs de viande comme pour les v\u00e9g\u00e9tariens. La boulangerie bio <strong>Bruud</strong> cuit et vend du pain sur place et chez <strong>T\u00d8AST</strong>, c\u2019est du pain Bruud transform\u00e9 en toasts originaux que vous savourerez. <strong>Officina Raffaelli</strong> surprend avec sa gastronomie toscane, tandis que la p\u00e2tisserie <strong>Bostoen</strong> assure les plaisirs sucr\u00e9s. </span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Avis aux familles, amateurs de bi\u00e8res et gastronomes: l\u2019endroit est fait pour vous. Une visite de la brasserie, avec d\u00e9gustation de bi\u00e8res, est possible sur demande.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3006"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hal 16"
                ],
                "en": [
                    "Hal 16"
                ],
                "es": [
                    "Hal 16"
                ],
                "nl": [
                    "Hal 16"
                ],
                "fr": [
                    "Hal 16"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hotspot f\u00fcr Feinschmecker in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Hotspot for foodies in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Punto caliente para gastr\u00f3nomos en Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Hotspot voor foodies in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Hotspot pour les foodies \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T08:53:51+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f7df50f1-1dc6-4892-b3de-b38850057c33",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7dc10bd0-27d0-4ae5-b72e-a37677141b44"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok%20Brewing%20Comapny%20TOAST.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok%20Brewing%20Comapny%20TOAST.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hal 16 - Toast",
                        "en": "Hal 16 - Toast",
                        "es": "Hal 16 - Toast",
                        "nl": "Hal 16 - Toast",
                        "fr": "Hal 16 - Toast"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok%20Brewing%20Company%20brewpub.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok%20Brewing%20Company%20brewpub.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hal 16 - Toast",
                        "en": "Hal 16 - Toast",
                        "es": "Hal 16 - Toast",
                        "nl": "Hal 16 - Toast",
                        "fr": "Hal 16 - Toast"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok%20Brewing%20Company%20hal16.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok%20Brewing%20Company%20hal16.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hal 16 - Toast",
                        "en": "Hal 16 - Toast",
                        "es": "Hal 16 - Toast",
                        "nl": "Hal 16 - Toast",
                        "fr": "Hal 16 - Toast"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok%20Brewing%20company%20Rok.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok%20Brewing%20company%20Rok.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hal 16 - Toast",
                        "en": "Hal 16 - Toast",
                        "es": "Hal 16 - Toast",
                        "nl": "Hal 16 - Toast",
                        "fr": "Hal 16 - Toast"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Dok%20Brewing%20Company%20brewpub.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Dok%20Brewing%20Company%20brewpub.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Dok Brewing Company Hal 16",
                        "en": "Dok Brewing Company Hal 16",
                        "es": "Dok Brewing Company Hal 16",
                        "nl": "No less than 30 Belgian and foreign beers, all on tap",
                        "fr": "Dok Brewing Company Hal 16"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-07-30T07:12:40+00:00",
            "field_random_sort": [
                271
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ac3daad4-e734-42db-992d-dbbd124d5c42",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3006",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/hal-16",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8663",
                    "Dok Brewing Company",
                    "967",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Dok Noord 4b",
                "created": "2018-07-23T14:59:06+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.731844 51.065785)"
                },
                "email": [
                    "info@dokbrewingcompany.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/02ecf906-0b73-432d-9502-a6c4afdbf1ff",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Dok Brewing Company"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2991",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2991",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ein altes Lagerhaus am Hafen, kreative Unternehmer sowie k\u00f6stliches Essen & fantastische Getr\u00e4nke. Mehr braucht ein Mensch nicht. Hal 16 ist ein gem\u00fctlicher Speisemarkt, wo man die Speisenkonzepte rund um die Brauereikneipe der Dok Brewing Company kosten kann. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Dok Brewing Company </span></span></span></span></strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>ist eine innovative Kleinbrauerei mit gem\u00fctlicher Brauereikneipe in <strong>Hal 16.</strong> Hier k\u00f6nnen Sie die vor Ort gebrauten Biere, frisch gezapft, kosten. Somit ist es der ideale Ort, die belgische Bierkultur kennenzulernen. An den 30 Zapfstellen wird Ihnen eine Auswahl an in- und ausl\u00e4ndischen Bieren geboten.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>In Hal 16 geht es um meisterliches K\u00f6nnen. Rund um die zentrale Theke gibt es kulinarische Highlights. Bei <strong>R\u00d8K</strong> \u2013 bitte nicht einfach \"Grill\u201c sagen \u2013 werden Ihnen ger\u00e4ucherte und gegrillte K\u00f6stlichkeiten serviert, auch wenn Sie Vegetarier sind. Die Biob\u00e4ckerei <strong>Bruud</strong> b\u00e4ckt und verkauft vor Ort Brot und bei <strong>T\u00d8AST </strong>wird das k\u00f6stliche Bruud-Brot zu tollen Toasts verarbeitet. <strong>Officina Raffaelli </strong>\u00fcberrascht seine G\u00e4ste mit toskanischer Gastronomie und die Konditorei <strong>Bostoen </strong>mit s\u00fc\u00dfen K\u00f6stlichkeiten. </span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>F\u00fcr Familien, Bierfreunde und Feinschmecker ein einzigartiger Ort. Auf Anfrage ist ein Besuch der Brauerei mit Bierverkostung m\u00f6glich.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "An old warehouse at the port, creative entrepreneurs and fantastic food and drink. What more could you want? Hal 16 is a cosy food market where you can taste and try the food concepts linked to Dok Brewing Company\u2019s brewery caf\u00e9.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>Dok Brewing Company</span></span></span></span></strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span> is an innovative micro-brewery with a cosy brewery pub or \u2018brewery caf\u00e9\u2019 in <strong>Hal 16</strong>. Try beers brewed on site, fresh from the tap. It is the ideal place to discover Belgian beer culture. You will find a selection of no less than 30 Belgian and foreign beers, all on tap.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>Hal 16 is all about craftsmanship. Expect culinary masterpieces at the central bar. At <strong>R\u00d8K</strong> \u2013 don\u2019t just call it a \u2018barbecue\u2019 \u2013 you will find smoked and grilled delicacies for carnivores and vegetarians. Organic bakery <strong>Bruud</strong> bakes and sells bread on site and you can try Bruud bread in the form of original toasted sandwiches at <strong>T\u00d8AST</strong>. <strong>Officina Raffaelli</strong> will surprise you with Tuscan gastronomy and <strong>Bostoen</strong> patisserie provides sweet treats.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>This place is top of the list for families, beer lovers and foodies. Brewery visits with a tasting session are also possible on request.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Un antiguo almac\u00e9n del puerto, creativos emprendedores y muy buen comer y beber. \u00bfSe puede pedir m\u00e1s? Hal 16 es un acogedor mercado gastron\u00f3mico en el que se pueden degustar distintos conceptos de restauraci\u00f3n en torno a la microcervecer\u00eda Dok Brewing Company.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Dok Brewing Company</span></span></span></span></strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span> es una innovadora f\u00e1brica de cerveza artesanal con un agradable local en <strong>Hal 16</strong>. En \u00e9l, adem\u00e1s de sentirse a sus anchas, podr\u00e1 disfrutar de sus cervezas elaboradas aqu\u00ed mismo, reci\u00e9n salidas del grifo. Resulta un lugar perfecto para conocer la cultura cervecera de B\u00e9lgica. En su treintena de grifos ofrece una selecci\u00f3n tanto nacional como de importaci\u00f3n.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>En Hal 16, el protagonista es el saber hacer artesano. Alrededor de la barra central encontramos diversas maravillas culinarias. En <strong>R\u00d8K</strong> van m\u00e1s all\u00e1 del concepto de asador con su abanico de sabros\u00edsimas propuestas a la brasa, ahumadas o sin ahumar, tanto para carn\u00edvoros como para vegetarianos. La panader\u00eda ecol\u00f3gica <strong>Bruud</strong> elabora y vende sus panes en el propio local y, en <strong>T\u00d8AST</strong>, podemos probarlos transformados en originales tostas. <strong>Officina Raffaelli</strong> sorprende con su gastronom\u00eda toscana y la pasteler\u00eda <strong>Bostoen</strong> aporta deliciosas cosas dulces.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Un punto imprescindible para familias, amantes de la cerveza y comidistas. Con reserva previa, se ofrecen visitas a la f\u00e1brica de cerveza, con degustaci\u00f3n.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Een oude opslagplaats aan de haven, creatieve ondernemers en heerlijk eten & drinken. Meer moet dat niet zijn. Hal 16 is een gezellige eetmarkt waar je kan proeven van de eetconcepten verzameld rond het brouwcaf\u00e9 van Dok Brewing Company. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><strong><span><span><span>Dok Brewing Company</span></span></span></strong><span><span><span> is een innovatieve microbrouwerij met gezellige brewpub of \u2018brouwcaf\u00e9\u2019 in <strong>Hal 16</strong>. Je proeft er ter plaatse gebrouwen bieren, vers van de tap. Het is de ideale plaats om kennis te maken met de Belgische biercultuur. Op de wel 30 taps vind je een selectie van binnen- en buitenlandse bieren.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>In Hal 16 gaat het over vakmanschap. Rond de centrale toog vind je culinaire hoogstandjes. Bij <strong>R\u00d8K</strong> - zeg niet zomaar \u2018barbecue\u2019 - vind je gerookte en gegrilde lekkernijen, voor vleeseters en vegetari\u00ebrs. Biobakkerij <strong>Bruud</strong> bakt en verkoopt brood ter plaatse en bij <strong>T\u00d8AST</strong> proef je het Bruud-brood verwerkt tot originele toasts. <strong>Officina Raffaelli</strong> verrast met Toscaanse gastronomie en patisserie <strong>Bostoen</strong> zorgt voor zoete lekkernijen. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Hal 16 is een topplek voor families, bierliefhebbers en foodies. Een brouwerijbezoek met bierproeverij is mogelijk op aanvraag.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Un ancien entrep\u00f4t pr\u00e8s du port, des entrepreneurs cr\u00e9atifs et de quoi se r\u00e9galer\u2026 Il n\u2019en faut pas plus! Hal 16 est un agr\u00e9able march\u00e9 de bouche, o\u00f9 vous pourrez d\u00e9guster les concepts gastronomiques rassembl\u00e9s autour de la brasserie de Dok Brewing Company. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><strong><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Dok Brewing Company</span></span></span></span></strong><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span> est une microbrasserie innovante, dot\u00e9e d\u2019un charmant <em>brewpub</em> dans le cadre de <strong>Hal 16</strong>. Vous y d\u00e9gusterez des bi\u00e8res brass\u00e9es fra\u00eechement sorties du f\u00fbt. Le lieu est id\u00e9al pour d\u00e9couvrir la culture brassicole belge. La trentaine de f\u00fbts disponibles propose une s\u00e9lection de bi\u00e8res belges et \u00e9trang\u00e8res.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Au Hal 16, tout est affaire de savoir-faire. Le comptoir central s\u2019entoure de d\u00e9lices culinaires. <strong>R\u00d8K</strong> ravit les papilles avec ses saveurs fum\u00e9es et grill\u00e9es \u2013\u00a0ne parlez pas ici de simple \u00abbarbecue\u00bb \u2013 pour les amateurs de viande comme pour les v\u00e9g\u00e9tariens. La boulangerie bio <strong>Bruud</strong> cuit et vend du pain sur place et chez <strong>T\u00d8AST</strong>, c\u2019est du pain Bruud transform\u00e9 en toasts originaux que vous savourerez. <strong>Officina Raffaelli</strong> surprend avec sa gastronomie toscane, tandis que la p\u00e2tisserie <strong>Bostoen</strong> assure les plaisirs sucr\u00e9s. </span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Avis aux familles, amateurs de bi\u00e8res et gastronomes: l\u2019endroit est fait pour vous. Une visite de la brasserie, avec d\u00e9gustation de bi\u00e8res, est possible sur demande.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3006"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hal 16"
                ],
                "en": [
                    "Hal 16"
                ],
                "es": [
                    "Hal 16"
                ],
                "nl": [
                    "Hal 16"
                ],
                "fr": [
                    "Hal 16"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hotspot f\u00fcr Feinschmecker in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Hotspot for foodies in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Punto caliente para gastr\u00f3nomos en Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Hotspot voor foodies in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Hotspot pour les foodies \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T08:53:51+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f7df50f1-1dc6-4892-b3de-b38850057c33",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7dc10bd0-27d0-4ae5-b72e-a37677141b44"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok%20Brewing%20Comapny%20TOAST.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok%20Brewing%20Comapny%20TOAST.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hal 16 - Toast",
                        "en": "Hal 16 - Toast",
                        "es": "Hal 16 - Toast",
                        "nl": "Hal 16 - Toast",
                        "fr": "Hal 16 - Toast"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok%20Brewing%20Company%20brewpub.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok%20Brewing%20Company%20brewpub.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hal 16 - Toast",
                        "en": "Hal 16 - Toast",
                        "es": "Hal 16 - Toast",
                        "nl": "Hal 16 - Toast",
                        "fr": "Hal 16 - Toast"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok%20Brewing%20Company%20hal16.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok%20Brewing%20Company%20hal16.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hal 16 - Toast",
                        "en": "Hal 16 - Toast",
                        "es": "Hal 16 - Toast",
                        "nl": "Hal 16 - Toast",
                        "fr": "Hal 16 - Toast"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok%20Brewing%20company%20Rok.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok%20Brewing%20company%20Rok.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hal 16 - Toast",
                        "en": "Hal 16 - Toast",
                        "es": "Hal 16 - Toast",
                        "nl": "Hal 16 - Toast",
                        "fr": "Hal 16 - Toast"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Dok%20Brewing%20Company%20brewpub.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Dok%20Brewing%20Company%20brewpub.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Dok Brewing Company Hal 16",
                        "en": "Dok Brewing Company Hal 16",
                        "es": "Dok Brewing Company Hal 16",
                        "nl": "No less than 30 Belgian and foreign beers, all on tap",
                        "fr": "Dok Brewing Company Hal 16"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-07-30T07:12:40+00:00",
            "field_random_sort": [
                271
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ac3daad4-e734-42db-992d-dbbd124d5c42",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3006",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/hal-16",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8663",
                    "Dok Brewing Company",
                    "967",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Dok Noord 4b",
                "created": "2018-07-23T14:59:06+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.731844 51.065785)"
                },
                "email": [
                    "info@dokbrewingcompany.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/02ecf906-0b73-432d-9502-a6c4afdbf1ff",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Dok Brewing Company"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2991",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2991",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ein altes Lagerhaus am Hafen, kreative Unternehmer sowie k\u00f6stliches Essen & fantastische Getr\u00e4nke. Mehr braucht ein Mensch nicht. Hal 16 ist ein gem\u00fctlicher Speisemarkt, wo man die Speisenkonzepte rund um die Brauereikneipe der Dok Brewing Company kosten kann. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Dok Brewing Company </span></span></span></span></strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>ist eine innovative Kleinbrauerei mit gem\u00fctlicher Brauereikneipe in <strong>Hal 16.</strong> Hier k\u00f6nnen Sie die vor Ort gebrauten Biere, frisch gezapft, kosten. Somit ist es der ideale Ort, die belgische Bierkultur kennenzulernen. An den 30 Zapfstellen wird Ihnen eine Auswahl an in- und ausl\u00e4ndischen Bieren geboten.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>In Hal 16 geht es um meisterliches K\u00f6nnen. Rund um die zentrale Theke gibt es kulinarische Highlights. Bei <strong>R\u00d8K</strong> \u2013 bitte nicht einfach \"Grill\u201c sagen \u2013 werden Ihnen ger\u00e4ucherte und gegrillte K\u00f6stlichkeiten serviert, auch wenn Sie Vegetarier sind. Die Biob\u00e4ckerei <strong>Bruud</strong> b\u00e4ckt und verkauft vor Ort Brot und bei <strong>T\u00d8AST </strong>wird das k\u00f6stliche Bruud-Brot zu tollen Toasts verarbeitet. <strong>Officina Raffaelli </strong>\u00fcberrascht seine G\u00e4ste mit toskanischer Gastronomie und die Konditorei <strong>Bostoen </strong>mit s\u00fc\u00dfen K\u00f6stlichkeiten. </span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>F\u00fcr Familien, Bierfreunde und Feinschmecker ein einzigartiger Ort. Auf Anfrage ist ein Besuch der Brauerei mit Bierverkostung m\u00f6glich.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "An old warehouse at the port, creative entrepreneurs and fantastic food and drink. What more could you want? Hal 16 is a cosy food market where you can taste and try the food concepts linked to Dok Brewing Company\u2019s brewery caf\u00e9.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>Dok Brewing Company</span></span></span></span></strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span> is an innovative micro-brewery with a cosy brewery pub or \u2018brewery caf\u00e9\u2019 in <strong>Hal 16</strong>. Try beers brewed on site, fresh from the tap. It is the ideal place to discover Belgian beer culture. You will find a selection of no less than 30 Belgian and foreign beers, all on tap.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>Hal 16 is all about craftsmanship. Expect culinary masterpieces at the central bar. At <strong>R\u00d8K</strong> \u2013 don\u2019t just call it a \u2018barbecue\u2019 \u2013 you will find smoked and grilled delicacies for carnivores and vegetarians. Organic bakery <strong>Bruud</strong> bakes and sells bread on site and you can try Bruud bread in the form of original toasted sandwiches at <strong>T\u00d8AST</strong>. <strong>Officina Raffaelli</strong> will surprise you with Tuscan gastronomy and <strong>Bostoen</strong> patisserie provides sweet treats.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>This place is top of the list for families, beer lovers and foodies. Brewery visits with a tasting session are also possible on request.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Un antiguo almac\u00e9n del puerto, creativos emprendedores y muy buen comer y beber. \u00bfSe puede pedir m\u00e1s? Hal 16 es un acogedor mercado gastron\u00f3mico en el que se pueden degustar distintos conceptos de restauraci\u00f3n en torno a la microcervecer\u00eda Dok Brewing Company.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Dok Brewing Company</span></span></span></span></strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span> es una innovadora f\u00e1brica de cerveza artesanal con un agradable local en <strong>Hal 16</strong>. En \u00e9l, adem\u00e1s de sentirse a sus anchas, podr\u00e1 disfrutar de sus cervezas elaboradas aqu\u00ed mismo, reci\u00e9n salidas del grifo. Resulta un lugar perfecto para conocer la cultura cervecera de B\u00e9lgica. En su treintena de grifos ofrece una selecci\u00f3n tanto nacional como de importaci\u00f3n.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>En Hal 16, el protagonista es el saber hacer artesano. Alrededor de la barra central encontramos diversas maravillas culinarias. En <strong>R\u00d8K</strong> van m\u00e1s all\u00e1 del concepto de asador con su abanico de sabros\u00edsimas propuestas a la brasa, ahumadas o sin ahumar, tanto para carn\u00edvoros como para vegetarianos. La panader\u00eda ecol\u00f3gica <strong>Bruud</strong> elabora y vende sus panes en el propio local y, en <strong>T\u00d8AST</strong>, podemos probarlos transformados en originales tostas. <strong>Officina Raffaelli</strong> sorprende con su gastronom\u00eda toscana y la pasteler\u00eda <strong>Bostoen</strong> aporta deliciosas cosas dulces.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Un punto imprescindible para familias, amantes de la cerveza y comidistas. Con reserva previa, se ofrecen visitas a la f\u00e1brica de cerveza, con degustaci\u00f3n.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Een oude opslagplaats aan de haven, creatieve ondernemers en heerlijk eten & drinken. Meer moet dat niet zijn. Hal 16 is een gezellige eetmarkt waar je kan proeven van de eetconcepten verzameld rond het brouwcaf\u00e9 van Dok Brewing Company. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><strong><span><span><span>Dok Brewing Company</span></span></span></strong><span><span><span> is een innovatieve microbrouwerij met gezellige brewpub of \u2018brouwcaf\u00e9\u2019 in <strong>Hal 16</strong>. Je proeft er ter plaatse gebrouwen bieren, vers van de tap. Het is de ideale plaats om kennis te maken met de Belgische biercultuur. Op de wel 30 taps vind je een selectie van binnen- en buitenlandse bieren.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>In Hal 16 gaat het over vakmanschap. Rond de centrale toog vind je culinaire hoogstandjes. Bij <strong>R\u00d8K</strong> - zeg niet zomaar \u2018barbecue\u2019 - vind je gerookte en gegrilde lekkernijen, voor vleeseters en vegetari\u00ebrs. Biobakkerij <strong>Bruud</strong> bakt en verkoopt brood ter plaatse en bij <strong>T\u00d8AST</strong> proef je het Bruud-brood verwerkt tot originele toasts. <strong>Officina Raffaelli</strong> verrast met Toscaanse gastronomie en patisserie <strong>Bostoen</strong> zorgt voor zoete lekkernijen. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Hal 16 is een topplek voor families, bierliefhebbers en foodies. Een brouwerijbezoek met bierproeverij is mogelijk op aanvraag.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Un ancien entrep\u00f4t pr\u00e8s du port, des entrepreneurs cr\u00e9atifs et de quoi se r\u00e9galer\u2026 Il n\u2019en faut pas plus! Hal 16 est un agr\u00e9able march\u00e9 de bouche, o\u00f9 vous pourrez d\u00e9guster les concepts gastronomiques rassembl\u00e9s autour de la brasserie de Dok Brewing Company. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><strong><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Dok Brewing Company</span></span></span></span></strong><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span> est une microbrasserie innovante, dot\u00e9e d\u2019un charmant <em>brewpub</em> dans le cadre de <strong>Hal 16</strong>. Vous y d\u00e9gusterez des bi\u00e8res brass\u00e9es fra\u00eechement sorties du f\u00fbt. Le lieu est id\u00e9al pour d\u00e9couvrir la culture brassicole belge. La trentaine de f\u00fbts disponibles propose une s\u00e9lection de bi\u00e8res belges et \u00e9trang\u00e8res.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Au Hal 16, tout est affaire de savoir-faire. Le comptoir central s\u2019entoure de d\u00e9lices culinaires. <strong>R\u00d8K</strong> ravit les papilles avec ses saveurs fum\u00e9es et grill\u00e9es \u2013\u00a0ne parlez pas ici de simple \u00abbarbecue\u00bb \u2013 pour les amateurs de viande comme pour les v\u00e9g\u00e9tariens. La boulangerie bio <strong>Bruud</strong> cuit et vend du pain sur place et chez <strong>T\u00d8AST</strong>, c\u2019est du pain Bruud transform\u00e9 en toasts originaux que vous savourerez. <strong>Officina Raffaelli</strong> surprend avec sa gastronomie toscane, tandis que la p\u00e2tisserie <strong>Bostoen</strong> assure les plaisirs sucr\u00e9s. </span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Avis aux familles, amateurs de bi\u00e8res et gastronomes: l\u2019endroit est fait pour vous. Une visite de la brasserie, avec d\u00e9gustation de bi\u00e8res, est possible sur demande.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3006"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hal 16"
                ],
                "en": [
                    "Hal 16"
                ],
                "es": [
                    "Hal 16"
                ],
                "nl": [
                    "Hal 16"
                ],
                "fr": [
                    "Hal 16"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hotspot f\u00fcr Feinschmecker in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Hotspot for foodies in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Punto caliente para gastr\u00f3nomos en Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Hotspot voor foodies in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Hotspot pour les foodies \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T08:53:51+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f7df50f1-1dc6-4892-b3de-b38850057c33",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7dc10bd0-27d0-4ae5-b72e-a37677141b44"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok%20Brewing%20Comapny%20TOAST.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok%20Brewing%20Comapny%20TOAST.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hal 16 - Toast",
                        "en": "Hal 16 - Toast",
                        "es": "Hal 16 - Toast",
                        "nl": "Hal 16 - Toast",
                        "fr": "Hal 16 - Toast"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok%20Brewing%20Company%20brewpub.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok%20Brewing%20Company%20brewpub.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hal 16 - Toast",
                        "en": "Hal 16 - Toast",
                        "es": "Hal 16 - Toast",
                        "nl": "Hal 16 - Toast",
                        "fr": "Hal 16 - Toast"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok%20Brewing%20Company%20hal16.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok%20Brewing%20Company%20hal16.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hal 16 - Toast",
                        "en": "Hal 16 - Toast",
                        "es": "Hal 16 - Toast",
                        "nl": "Hal 16 - Toast",
                        "fr": "Hal 16 - Toast"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok%20Brewing%20company%20Rok.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok%20Brewing%20company%20Rok.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hal 16 - Toast",
                        "en": "Hal 16 - Toast",
                        "es": "Hal 16 - Toast",
                        "nl": "Hal 16 - Toast",
                        "fr": "Hal 16 - Toast"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Dok%20Brewing%20Company%20brewpub.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Dok%20Brewing%20Company%20brewpub.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Dok Brewing Company Hal 16",
                        "en": "Dok Brewing Company Hal 16",
                        "es": "Dok Brewing Company Hal 16",
                        "nl": "No less than 30 Belgian and foreign beers, all on tap",
                        "fr": "Dok Brewing Company Hal 16"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-07-30T07:12:40+00:00",
            "field_random_sort": [
                271
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ac3daad4-e734-42db-992d-dbbd124d5c42",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3006",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/hal-16",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8663",
                    "Dok Brewing Company",
                    "967",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Dok Noord 4b",
                "created": "2018-07-23T14:59:06+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.731844 51.065785)"
                },
                "email": [
                    "info@dokbrewingcompany.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/02ecf906-0b73-432d-9502-a6c4afdbf1ff",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Dok Brewing Company"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2991",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2991",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ein altes Lagerhaus am Hafen, kreative Unternehmer sowie k\u00f6stliches Essen & fantastische Getr\u00e4nke. Mehr braucht ein Mensch nicht. Hal 16 ist ein gem\u00fctlicher Speisemarkt, wo man die Speisenkonzepte rund um die Brauereikneipe der Dok Brewing Company kosten kann. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Dok Brewing Company </span></span></span></span></strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>ist eine innovative Kleinbrauerei mit gem\u00fctlicher Brauereikneipe in <strong>Hal 16.</strong> Hier k\u00f6nnen Sie die vor Ort gebrauten Biere, frisch gezapft, kosten. Somit ist es der ideale Ort, die belgische Bierkultur kennenzulernen. An den 30 Zapfstellen wird Ihnen eine Auswahl an in- und ausl\u00e4ndischen Bieren geboten.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>In Hal 16 geht es um meisterliches K\u00f6nnen. Rund um die zentrale Theke gibt es kulinarische Highlights. Bei <strong>R\u00d8K</strong> \u2013 bitte nicht einfach \"Grill\u201c sagen \u2013 werden Ihnen ger\u00e4ucherte und gegrillte K\u00f6stlichkeiten serviert, auch wenn Sie Vegetarier sind. Die Biob\u00e4ckerei <strong>Bruud</strong> b\u00e4ckt und verkauft vor Ort Brot und bei <strong>T\u00d8AST </strong>wird das k\u00f6stliche Bruud-Brot zu tollen Toasts verarbeitet. <strong>Officina Raffaelli </strong>\u00fcberrascht seine G\u00e4ste mit toskanischer Gastronomie und die Konditorei <strong>Bostoen </strong>mit s\u00fc\u00dfen K\u00f6stlichkeiten. </span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>F\u00fcr Familien, Bierfreunde und Feinschmecker ein einzigartiger Ort. Auf Anfrage ist ein Besuch der Brauerei mit Bierverkostung m\u00f6glich.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "An old warehouse at the port, creative entrepreneurs and fantastic food and drink. What more could you want? Hal 16 is a cosy food market where you can taste and try the food concepts linked to Dok Brewing Company\u2019s brewery caf\u00e9.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>Dok Brewing Company</span></span></span></span></strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span> is an innovative micro-brewery with a cosy brewery pub or \u2018brewery caf\u00e9\u2019 in <strong>Hal 16</strong>. Try beers brewed on site, fresh from the tap. It is the ideal place to discover Belgian beer culture. You will find a selection of no less than 30 Belgian and foreign beers, all on tap.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>Hal 16 is all about craftsmanship. Expect culinary masterpieces at the central bar. At <strong>R\u00d8K</strong> \u2013 don\u2019t just call it a \u2018barbecue\u2019 \u2013 you will find smoked and grilled delicacies for carnivores and vegetarians. Organic bakery <strong>Bruud</strong> bakes and sells bread on site and you can try Bruud bread in the form of original toasted sandwiches at <strong>T\u00d8AST</strong>. <strong>Officina Raffaelli</strong> will surprise you with Tuscan gastronomy and <strong>Bostoen</strong> patisserie provides sweet treats.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>This place is top of the list for families, beer lovers and foodies. Brewery visits with a tasting session are also possible on request.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Un antiguo almac\u00e9n del puerto, creativos emprendedores y muy buen comer y beber. \u00bfSe puede pedir m\u00e1s? Hal 16 es un acogedor mercado gastron\u00f3mico en el que se pueden degustar distintos conceptos de restauraci\u00f3n en torno a la microcervecer\u00eda Dok Brewing Company.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Dok Brewing Company</span></span></span></span></strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span> es una innovadora f\u00e1brica de cerveza artesanal con un agradable local en <strong>Hal 16</strong>. En \u00e9l, adem\u00e1s de sentirse a sus anchas, podr\u00e1 disfrutar de sus cervezas elaboradas aqu\u00ed mismo, reci\u00e9n salidas del grifo. Resulta un lugar perfecto para conocer la cultura cervecera de B\u00e9lgica. En su treintena de grifos ofrece una selecci\u00f3n tanto nacional como de importaci\u00f3n.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>En Hal 16, el protagonista es el saber hacer artesano. Alrededor de la barra central encontramos diversas maravillas culinarias. En <strong>R\u00d8K</strong> van m\u00e1s all\u00e1 del concepto de asador con su abanico de sabros\u00edsimas propuestas a la brasa, ahumadas o sin ahumar, tanto para carn\u00edvoros como para vegetarianos. La panader\u00eda ecol\u00f3gica <strong>Bruud</strong> elabora y vende sus panes en el propio local y, en <strong>T\u00d8AST</strong>, podemos probarlos transformados en originales tostas. <strong>Officina Raffaelli</strong> sorprende con su gastronom\u00eda toscana y la pasteler\u00eda <strong>Bostoen</strong> aporta deliciosas cosas dulces.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Un punto imprescindible para familias, amantes de la cerveza y comidistas. Con reserva previa, se ofrecen visitas a la f\u00e1brica de cerveza, con degustaci\u00f3n.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Een oude opslagplaats aan de haven, creatieve ondernemers en heerlijk eten & drinken. Meer moet dat niet zijn. Hal 16 is een gezellige eetmarkt waar je kan proeven van de eetconcepten verzameld rond het brouwcaf\u00e9 van Dok Brewing Company. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><strong><span><span><span>Dok Brewing Company</span></span></span></strong><span><span><span> is een innovatieve microbrouwerij met gezellige brewpub of \u2018brouwcaf\u00e9\u2019 in <strong>Hal 16</strong>. Je proeft er ter plaatse gebrouwen bieren, vers van de tap. Het is de ideale plaats om kennis te maken met de Belgische biercultuur. Op de wel 30 taps vind je een selectie van binnen- en buitenlandse bieren.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>In Hal 16 gaat het over vakmanschap. Rond de centrale toog vind je culinaire hoogstandjes. Bij <strong>R\u00d8K</strong> - zeg niet zomaar \u2018barbecue\u2019 - vind je gerookte en gegrilde lekkernijen, voor vleeseters en vegetari\u00ebrs. Biobakkerij <strong>Bruud</strong> bakt en verkoopt brood ter plaatse en bij <strong>T\u00d8AST</strong> proef je het Bruud-brood verwerkt tot originele toasts. <strong>Officina Raffaelli</strong> verrast met Toscaanse gastronomie en patisserie <strong>Bostoen</strong> zorgt voor zoete lekkernijen. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Hal 16 is een topplek voor families, bierliefhebbers en foodies. Een brouwerijbezoek met bierproeverij is mogelijk op aanvraag.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Un ancien entrep\u00f4t pr\u00e8s du port, des entrepreneurs cr\u00e9atifs et de quoi se r\u00e9galer\u2026 Il n\u2019en faut pas plus! Hal 16 est un agr\u00e9able march\u00e9 de bouche, o\u00f9 vous pourrez d\u00e9guster les concepts gastronomiques rassembl\u00e9s autour de la brasserie de Dok Brewing Company. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><strong><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Dok Brewing Company</span></span></span></span></strong><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span> est une microbrasserie innovante, dot\u00e9e d\u2019un charmant <em>brewpub</em> dans le cadre de <strong>Hal 16</strong>. Vous y d\u00e9gusterez des bi\u00e8res brass\u00e9es fra\u00eechement sorties du f\u00fbt. Le lieu est id\u00e9al pour d\u00e9couvrir la culture brassicole belge. La trentaine de f\u00fbts disponibles propose une s\u00e9lection de bi\u00e8res belges et \u00e9trang\u00e8res.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Au Hal 16, tout est affaire de savoir-faire. Le comptoir central s\u2019entoure de d\u00e9lices culinaires. <strong>R\u00d8K</strong> ravit les papilles avec ses saveurs fum\u00e9es et grill\u00e9es \u2013\u00a0ne parlez pas ici de simple \u00abbarbecue\u00bb \u2013 pour les amateurs de viande comme pour les v\u00e9g\u00e9tariens. La boulangerie bio <strong>Bruud</strong> cuit et vend du pain sur place et chez <strong>T\u00d8AST</strong>, c\u2019est du pain Bruud transform\u00e9 en toasts originaux que vous savourerez. <strong>Officina Raffaelli</strong> surprend avec sa gastronomie toscane, tandis que la p\u00e2tisserie <strong>Bostoen</strong> assure les plaisirs sucr\u00e9s. </span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Avis aux familles, amateurs de bi\u00e8res et gastronomes: l\u2019endroit est fait pour vous. Une visite de la brasserie, avec d\u00e9gustation de bi\u00e8res, est possible sur demande.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3006"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hal 16"
                ],
                "en": [
                    "Hal 16"
                ],
                "es": [
                    "Hal 16"
                ],
                "nl": [
                    "Hal 16"
                ],
                "fr": [
                    "Hal 16"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hotspot f\u00fcr Feinschmecker in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Hotspot for foodies in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Punto caliente para gastr\u00f3nomos en Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Hotspot voor foodies in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Hotspot pour les foodies \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T08:53:51+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/df78aab3-5c81-4caa-b139-6435d13d88cb"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-36.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-36.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ONA",
                        "en": "ONA",
                        "es": "ONA",
                        "nl": "Ona Gent",
                        "fr": "ONA"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-37.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-37.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ONA",
                        "en": "ONA",
                        "es": "ONA",
                        "nl": "Ona Gent",
                        "fr": "ONA"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-41.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-41.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ONA",
                        "en": "ONA",
                        "es": "ONA",
                        "nl": "Ona Gent",
                        "fr": "ONA"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-44.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-44.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ONA",
                        "en": "ONA",
                        "es": "ONA",
                        "nl": "Ona Gent",
                        "fr": "ONA"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks26-38.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks26-38.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ONA",
                        "en": "ONA",
                        "es": "ONA",
                        "nl": "Ona Gent",
                        "fr": "ONA"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-07-30T06:50:43+00:00",
            "field_random_sort": [
                -307
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/584fb361-5ab5-48e3-a800-9477f0ea276a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3005",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/ona",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8658",
                    "ONA",
                    "961",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Nederkouter 71",
                "created": "2018-07-06T13:07:30+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 473 288 066"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722015 51.047313)"
                },
                "email": [
                    "welkom@ona.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c4f9dadd-d960-4b78-8f65-9ed45ffbb2cc",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ona"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2987",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2987",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei ONA gibt es authentische europ\u00e4ische Weine, die von kleinen Winzern stammen, die sich mit Leidenschaft ihrem Beruf verschrieben haben.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Sie k\u00f6nnen aus einem sehr abwechselnden Angebot von 30 Bio-Weinen w\u00e4hlen. Dar\u00fcber hinaus kommen Sie auch in den Genuss von k\u00f6stlichen frischen K\u00e4se- und Wurstsorten.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>Den Wein kann man auch pro Flasche kaufen, um ihn zu Hause noch einmal so richtig sch\u00f6n genie\u00dfen zu k\u00f6nnen.</span></span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Find authentic European wines at ONA, created by small farmers with a great passion for their craft.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>Choose from a varying range of 30 organic wines. You can enjoy delicious fresh cheeses and cured meats as well.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>You can also buy the wines by the bottle to prolong the pleasure after your visit.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En ONA encontrar\u00e1 vinos europeos aut\u00e9nticos, elaborados por peque\u00f1os productores con una gran pasi\u00f3n por su arte.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Puede elegir entre una selecci\u00f3n de 30 vinos ecol\u00f3gicos que va cambiando. Para acompa\u00f1ar, dispone de deliciosos quesos y embutidos.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Tambi\u00e9n venden los vinos por botella, para disfrutarlos despu\u00e9s de su visita.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij ONA vind je authentieke Europese wijnen vervaardigd door kleine boeren met een grote passie voor hun vak.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>Je kunt kiezen uit een wisselend aanbod van 30 biologische wijnen. Daarbij kun je genieten van heerlijke verse kazen en charcuterie.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span><span><span>Je kunt de wijn ook per fles kopen om na je bezoek lekker na te genieten.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Chez ONA, vous trouverez des vins europ\u00e9ens authentiques, fabriqu\u00e9s par de petits cultivateurs anim\u00e9s par une immense passion pour leur m\u00e9tier.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Vous aurez le choix entre une offre vari\u00e9e de 30 vins biologiques, \u00e0 accompagner de d\u00e9licieux fromages frais et de charcuterie.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span><span>Vous pourrez \u00e9galement acheter le vin en bouteille pour en profiter encore apr\u00e8s votre visite.</span></span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3005"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "ONA"
                ],
                "en": [
                    "ONA"
                ],
                "es": [
                    "ONA"
                ],
                "nl": [
                    "ONA"
                ],
                "fr": [
                    "ONA"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Europ\u00e4ische Weine genie\u00dfen"
                ],
                "en": [
                    "Enjoy European wines"
                ],
                "es": [
                    "Disfrutar de vinos europeos"
                ],
                "nl": [
                    "Genieten van Europese wijnen"
                ],
                "fr": [
                    "Des vins europ\u00e9ens \u00e0 d\u00e9guster "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-10T15:08:47+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/df78aab3-5c81-4caa-b139-6435d13d88cb"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-36.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-36.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ONA",
                        "en": "ONA",
                        "es": "ONA",
                        "nl": "Ona Gent",
                        "fr": "ONA"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-37.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-37.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ONA",
                        "en": "ONA",
                        "es": "ONA",
                        "nl": "Ona Gent",
                        "fr": "ONA"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-41.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-41.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ONA",
                        "en": "ONA",
                        "es": "ONA",
                        "nl": "Ona Gent",
                        "fr": "ONA"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-44.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-44.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ONA",
                        "en": "ONA",
                        "es": "ONA",
                        "nl": "Ona Gent",
                        "fr": "ONA"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks26-38.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks26-38.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ONA",
                        "en": "ONA",
                        "es": "ONA",
                        "nl": "Ona Gent",
                        "fr": "ONA"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-07-30T06:50:43+00:00",
            "field_random_sort": [
                -307
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/584fb361-5ab5-48e3-a800-9477f0ea276a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3005",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/ona",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8658",
                    "ONA",
                    "961",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Nederkouter 71",
                "created": "2018-07-06T13:07:30+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 473 288 066"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722015 51.047313)"
                },
                "email": [
                    "welkom@ona.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c4f9dadd-d960-4b78-8f65-9ed45ffbb2cc",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ona"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2987",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2987",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei ONA gibt es authentische europ\u00e4ische Weine, die von kleinen Winzern stammen, die sich mit Leidenschaft ihrem Beruf verschrieben haben.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Sie k\u00f6nnen aus einem sehr abwechselnden Angebot von 30 Bio-Weinen w\u00e4hlen. Dar\u00fcber hinaus kommen Sie auch in den Genuss von k\u00f6stlichen frischen K\u00e4se- und Wurstsorten.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>Den Wein kann man auch pro Flasche kaufen, um ihn zu Hause noch einmal so richtig sch\u00f6n genie\u00dfen zu k\u00f6nnen.</span></span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Find authentic European wines at ONA, created by small farmers with a great passion for their craft.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>Choose from a varying range of 30 organic wines. You can enjoy delicious fresh cheeses and cured meats as well.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>You can also buy the wines by the bottle to prolong the pleasure after your visit.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En ONA encontrar\u00e1 vinos europeos aut\u00e9nticos, elaborados por peque\u00f1os productores con una gran pasi\u00f3n por su arte.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Puede elegir entre una selecci\u00f3n de 30 vinos ecol\u00f3gicos que va cambiando. Para acompa\u00f1ar, dispone de deliciosos quesos y embutidos.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Tambi\u00e9n venden los vinos por botella, para disfrutarlos despu\u00e9s de su visita.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij ONA vind je authentieke Europese wijnen vervaardigd door kleine boeren met een grote passie voor hun vak.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>Je kunt kiezen uit een wisselend aanbod van 30 biologische wijnen. Daarbij kun je genieten van heerlijke verse kazen en charcuterie.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span><span><span>Je kunt de wijn ook per fles kopen om na je bezoek lekker na te genieten.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Chez ONA, vous trouverez des vins europ\u00e9ens authentiques, fabriqu\u00e9s par de petits cultivateurs anim\u00e9s par une immense passion pour leur m\u00e9tier.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Vous aurez le choix entre une offre vari\u00e9e de 30 vins biologiques, \u00e0 accompagner de d\u00e9licieux fromages frais et de charcuterie.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span><span>Vous pourrez \u00e9galement acheter le vin en bouteille pour en profiter encore apr\u00e8s votre visite.</span></span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3005"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "ONA"
                ],
                "en": [
                    "ONA"
                ],
                "es": [
                    "ONA"
                ],
                "nl": [
                    "ONA"
                ],
                "fr": [
                    "ONA"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Europ\u00e4ische Weine genie\u00dfen"
                ],
                "en": [
                    "Enjoy European wines"
                ],
                "es": [
                    "Disfrutar de vinos europeos"
                ],
                "nl": [
                    "Genieten van Europese wijnen"
                ],
                "fr": [
                    "Des vins europ\u00e9ens \u00e0 d\u00e9guster "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-10T15:08:47+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/df78aab3-5c81-4caa-b139-6435d13d88cb"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-36.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-36.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ONA",
                        "en": "ONA",
                        "es": "ONA",
                        "nl": "Ona Gent",
                        "fr": "ONA"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-37.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-37.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ONA",
                        "en": "ONA",
                        "es": "ONA",
                        "nl": "Ona Gent",
                        "fr": "ONA"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-41.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-41.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ONA",
                        "en": "ONA",
                        "es": "ONA",
                        "nl": "Ona Gent",
                        "fr": "ONA"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-44.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-44.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ONA",
                        "en": "ONA",
                        "es": "ONA",
                        "nl": "Ona Gent",
                        "fr": "ONA"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks26-38.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks26-38.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ONA",
                        "en": "ONA",
                        "es": "ONA",
                        "nl": "Ona Gent",
                        "fr": "ONA"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-07-30T06:50:43+00:00",
            "field_random_sort": [
                -307
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/584fb361-5ab5-48e3-a800-9477f0ea276a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3005",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/ona",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8658",
                    "ONA",
                    "961",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Nederkouter 71",
                "created": "2018-07-06T13:07:30+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 473 288 066"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722015 51.047313)"
                },
                "email": [
                    "welkom@ona.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c4f9dadd-d960-4b78-8f65-9ed45ffbb2cc",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ona"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2987",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2987",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei ONA gibt es authentische europ\u00e4ische Weine, die von kleinen Winzern stammen, die sich mit Leidenschaft ihrem Beruf verschrieben haben.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Sie k\u00f6nnen aus einem sehr abwechselnden Angebot von 30 Bio-Weinen w\u00e4hlen. Dar\u00fcber hinaus kommen Sie auch in den Genuss von k\u00f6stlichen frischen K\u00e4se- und Wurstsorten.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>Den Wein kann man auch pro Flasche kaufen, um ihn zu Hause noch einmal so richtig sch\u00f6n genie\u00dfen zu k\u00f6nnen.</span></span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Find authentic European wines at ONA, created by small farmers with a great passion for their craft.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>Choose from a varying range of 30 organic wines. You can enjoy delicious fresh cheeses and cured meats as well.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>You can also buy the wines by the bottle to prolong the pleasure after your visit.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En ONA encontrar\u00e1 vinos europeos aut\u00e9nticos, elaborados por peque\u00f1os productores con una gran pasi\u00f3n por su arte.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Puede elegir entre una selecci\u00f3n de 30 vinos ecol\u00f3gicos que va cambiando. Para acompa\u00f1ar, dispone de deliciosos quesos y embutidos.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Tambi\u00e9n venden los vinos por botella, para disfrutarlos despu\u00e9s de su visita.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij ONA vind je authentieke Europese wijnen vervaardigd door kleine boeren met een grote passie voor hun vak.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>Je kunt kiezen uit een wisselend aanbod van 30 biologische wijnen. Daarbij kun je genieten van heerlijke verse kazen en charcuterie.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span><span><span>Je kunt de wijn ook per fles kopen om na je bezoek lekker na te genieten.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Chez ONA, vous trouverez des vins europ\u00e9ens authentiques, fabriqu\u00e9s par de petits cultivateurs anim\u00e9s par une immense passion pour leur m\u00e9tier.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Vous aurez le choix entre une offre vari\u00e9e de 30 vins biologiques, \u00e0 accompagner de d\u00e9licieux fromages frais et de charcuterie.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span><span>Vous pourrez \u00e9galement acheter le vin en bouteille pour en profiter encore apr\u00e8s votre visite.</span></span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3005"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "ONA"
                ],
                "en": [
                    "ONA"
                ],
                "es": [
                    "ONA"
                ],
                "nl": [
                    "ONA"
                ],
                "fr": [
                    "ONA"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Europ\u00e4ische Weine genie\u00dfen"
                ],
                "en": [
                    "Enjoy European wines"
                ],
                "es": [
                    "Disfrutar de vinos europeos"
                ],
                "nl": [
                    "Genieten van Europese wijnen"
                ],
                "fr": [
                    "Des vins europ\u00e9ens \u00e0 d\u00e9guster "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-10T15:08:47+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/df78aab3-5c81-4caa-b139-6435d13d88cb"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-36.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-36.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ONA",
                        "en": "ONA",
                        "es": "ONA",
                        "nl": "Ona Gent",
                        "fr": "ONA"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-37.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-37.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ONA",
                        "en": "ONA",
                        "es": "ONA",
                        "nl": "Ona Gent",
                        "fr": "ONA"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-41.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-41.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ONA",
                        "en": "ONA",
                        "es": "ONA",
                        "nl": "Ona Gent",
                        "fr": "ONA"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-44.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-44.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ONA",
                        "en": "ONA",
                        "es": "ONA",
                        "nl": "Ona Gent",
                        "fr": "ONA"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks26-38.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks26-38.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ONA",
                        "en": "ONA",
                        "es": "ONA",
                        "nl": "Ona Gent",
                        "fr": "ONA"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-07-30T06:50:43+00:00",
            "field_random_sort": [
                -307
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/584fb361-5ab5-48e3-a800-9477f0ea276a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3005",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/ona",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8658",
                    "ONA",
                    "961",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Nederkouter 71",
                "created": "2018-07-06T13:07:30+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 473 288 066"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722015 51.047313)"
                },
                "email": [
                    "welkom@ona.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c4f9dadd-d960-4b78-8f65-9ed45ffbb2cc",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ona"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2987",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2987",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei ONA gibt es authentische europ\u00e4ische Weine, die von kleinen Winzern stammen, die sich mit Leidenschaft ihrem Beruf verschrieben haben.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Sie k\u00f6nnen aus einem sehr abwechselnden Angebot von 30 Bio-Weinen w\u00e4hlen. Dar\u00fcber hinaus kommen Sie auch in den Genuss von k\u00f6stlichen frischen K\u00e4se- und Wurstsorten.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>Den Wein kann man auch pro Flasche kaufen, um ihn zu Hause noch einmal so richtig sch\u00f6n genie\u00dfen zu k\u00f6nnen.</span></span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Find authentic European wines at ONA, created by small farmers with a great passion for their craft.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>Choose from a varying range of 30 organic wines. You can enjoy delicious fresh cheeses and cured meats as well.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>You can also buy the wines by the bottle to prolong the pleasure after your visit.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En ONA encontrar\u00e1 vinos europeos aut\u00e9nticos, elaborados por peque\u00f1os productores con una gran pasi\u00f3n por su arte.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Puede elegir entre una selecci\u00f3n de 30 vinos ecol\u00f3gicos que va cambiando. Para acompa\u00f1ar, dispone de deliciosos quesos y embutidos.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Tambi\u00e9n venden los vinos por botella, para disfrutarlos despu\u00e9s de su visita.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij ONA vind je authentieke Europese wijnen vervaardigd door kleine boeren met een grote passie voor hun vak.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>Je kunt kiezen uit een wisselend aanbod van 30 biologische wijnen. Daarbij kun je genieten van heerlijke verse kazen en charcuterie.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span><span><span>Je kunt de wijn ook per fles kopen om na je bezoek lekker na te genieten.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Chez ONA, vous trouverez des vins europ\u00e9ens authentiques, fabriqu\u00e9s par de petits cultivateurs anim\u00e9s par une immense passion pour leur m\u00e9tier.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Vous aurez le choix entre une offre vari\u00e9e de 30 vins biologiques, \u00e0 accompagner de d\u00e9licieux fromages frais et de charcuterie.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span><span>Vous pourrez \u00e9galement acheter le vin en bouteille pour en profiter encore apr\u00e8s votre visite.</span></span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3005"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "ONA"
                ],
                "en": [
                    "ONA"
                ],
                "es": [
                    "ONA"
                ],
                "nl": [
                    "ONA"
                ],
                "fr": [
                    "ONA"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Europ\u00e4ische Weine genie\u00dfen"
                ],
                "en": [
                    "Enjoy European wines"
                ],
                "es": [
                    "Disfrutar de vinos europeos"
                ],
                "nl": [
                    "Genieten van Europese wijnen"
                ],
                "fr": [
                    "Des vins europ\u00e9ens \u00e0 d\u00e9guster "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-10T15:08:47+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/df78aab3-5c81-4caa-b139-6435d13d88cb"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-36.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-36.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ONA",
                        "en": "ONA",
                        "es": "ONA",
                        "nl": "Ona Gent",
                        "fr": "ONA"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-37.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-37.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ONA",
                        "en": "ONA",
                        "es": "ONA",
                        "nl": "Ona Gent",
                        "fr": "ONA"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-41.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-41.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ONA",
                        "en": "ONA",
                        "es": "ONA",
                        "nl": "Ona Gent",
                        "fr": "ONA"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-44.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-44.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ONA",
                        "en": "ONA",
                        "es": "ONA",
                        "nl": "Ona Gent",
                        "fr": "ONA"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks26-38.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks26-38.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ONA",
                        "en": "ONA",
                        "es": "ONA",
                        "nl": "Ona Gent",
                        "fr": "ONA"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-07-30T06:50:43+00:00",
            "field_random_sort": [
                -307
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/584fb361-5ab5-48e3-a800-9477f0ea276a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3005",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/ona",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8658",
                    "ONA",
                    "961",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Nederkouter 71",
                "created": "2018-07-06T13:07:30+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 473 288 066"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722015 51.047313)"
                },
                "email": [
                    "welkom@ona.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c4f9dadd-d960-4b78-8f65-9ed45ffbb2cc",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ona"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2987",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2987",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei ONA gibt es authentische europ\u00e4ische Weine, die von kleinen Winzern stammen, die sich mit Leidenschaft ihrem Beruf verschrieben haben.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Sie k\u00f6nnen aus einem sehr abwechselnden Angebot von 30 Bio-Weinen w\u00e4hlen. Dar\u00fcber hinaus kommen Sie auch in den Genuss von k\u00f6stlichen frischen K\u00e4se- und Wurstsorten.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>Den Wein kann man auch pro Flasche kaufen, um ihn zu Hause noch einmal so richtig sch\u00f6n genie\u00dfen zu k\u00f6nnen.</span></span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Find authentic European wines at ONA, created by small farmers with a great passion for their craft.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>Choose from a varying range of 30 organic wines. You can enjoy delicious fresh cheeses and cured meats as well.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>You can also buy the wines by the bottle to prolong the pleasure after your visit.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En ONA encontrar\u00e1 vinos europeos aut\u00e9nticos, elaborados por peque\u00f1os productores con una gran pasi\u00f3n por su arte.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Puede elegir entre una selecci\u00f3n de 30 vinos ecol\u00f3gicos que va cambiando. Para acompa\u00f1ar, dispone de deliciosos quesos y embutidos.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Tambi\u00e9n venden los vinos por botella, para disfrutarlos despu\u00e9s de su visita.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij ONA vind je authentieke Europese wijnen vervaardigd door kleine boeren met een grote passie voor hun vak.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>Je kunt kiezen uit een wisselend aanbod van 30 biologische wijnen. Daarbij kun je genieten van heerlijke verse kazen en charcuterie.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span><span><span>Je kunt de wijn ook per fles kopen om na je bezoek lekker na te genieten.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Chez ONA, vous trouverez des vins europ\u00e9ens authentiques, fabriqu\u00e9s par de petits cultivateurs anim\u00e9s par une immense passion pour leur m\u00e9tier.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Vous aurez le choix entre une offre vari\u00e9e de 30 vins biologiques, \u00e0 accompagner de d\u00e9licieux fromages frais et de charcuterie.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span><span>Vous pourrez \u00e9galement acheter le vin en bouteille pour en profiter encore apr\u00e8s votre visite.</span></span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3005"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "ONA"
                ],
                "en": [
                    "ONA"
                ],
                "es": [
                    "ONA"
                ],
                "nl": [
                    "ONA"
                ],
                "fr": [
                    "ONA"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Europ\u00e4ische Weine genie\u00dfen"
                ],
                "en": [
                    "Enjoy European wines"
                ],
                "es": [
                    "Disfrutar de vinos europeos"
                ],
                "nl": [
                    "Genieten van Europese wijnen"
                ],
                "fr": [
                    "Des vins europ\u00e9ens \u00e0 d\u00e9guster "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-10T15:08:47+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/70c4b219-aceb-40a9-b031-9a3586016e18",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/307bc174-412d-45ef-856e-f2cdd9926e1c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e788efb6-4d3e-4dfb-8390-f723a639858e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC5466.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC5466.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lokaal",
                        "en": "Lokaal",
                        "es": "Lokaal",
                        "nl": "Lokaal",
                        "fr": "Lokaal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DMT4423.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DMT4423.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lokaal",
                        "en": "Lokaal",
                        "es": "Lokaal",
                        "nl": "Lokaal",
                        "fr": "Lokaal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC5487.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC5487.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lokaal",
                        "en": "Lokaal",
                        "es": "Lokaal",
                        "nl": "Lokaal",
                        "fr": "Lokaal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC5466.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC5466.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lokaal",
                        "en": "Lokaal",
                        "es": "Lokaal",
                        "nl": "Lokaal",
                        "fr": "Lokaal"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-07-30T06:40:23+00:00",
            "field_random_sort": [
                -996
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4b356397-2d05-4f11-8ad4-d6dfd4a07397",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3004",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/lokaal",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8659",
                    "De Mol, Arno (Lokaal)",
                    "963",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Brabantdam 100",
                "created": "2018-07-13T07:07:13+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 477 19 95 44"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.731612 51.049726)"
                },
                "email": [
                    "Info@lokaal-gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/cb8e705b-f9c8-4d1a-a81f-69d75ff56a93",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Lokaal"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2989",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2989",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Lokaal ist ein Bio-Teehaus, das sich zwischen dem historischen Zentrum und dem Kunstviertel befindet. Dort serviert man Ihnen gern vegetarische Gerichte mit lokalen Bio-Produkten.",
                    "en": "Lokaal is an organic tea room located between the historic centre and the arts quarter. You can also enjoy vegetarian dishes there, made with local, organic produce.",
                    "es": "El Lokaal es un sal\u00f3n de t\u00e9 ecol\u00f3gico, situado entre el centro hist\u00f3rico y el barrio de las artes. En \u00e9l tambi\u00e9n podr\u00e1 disfrutar de platos vegetarianos elaborados con productos locales y ecol\u00f3gicos.",
                    "nl": "Lokaal is een biologisch theehuis, gelegen tussen het historische centrum en het kunstenkwartier. Je kunt er ook genieten van vegetarische gerechten gemaakt met lokale en biologische producten.",
                    "fr": "Lokaal est une maison de th\u00e9 bio, situ\u00e9e entre le centre historique et le quartier des arts. Vous pouvez \u00e9galement y savourer des plats v\u00e9g\u00e9tariens pr\u00e9par\u00e9s \u00e0 base de produits locaux et biologiques."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3004"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7791a018-e2eb-43c5-9ecb-674c48580455",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Lokaal"
                ],
                "en": [
                    "Lokaal"
                ],
                "es": [
                    "Lokaal"
                ],
                "nl": [
                    "Lokaal"
                ],
                "fr": [
                    "Lokaal"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Vegetarisches Restaurant und Teehaus"
                ],
                "en": [
                    "Vegetarian restaurant and tea room"
                ],
                "es": [
                    "Sal\u00f3n de t\u00e9 y restaurante vegetariano"
                ],
                "nl": [
                    "Vegetarisch restaurant en theehuisje"
                ],
                "fr": [
                    "Restaurant v\u00e9g\u00e9tarien et maison de th\u00e9 "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-07-30T06:46:53+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/70c4b219-aceb-40a9-b031-9a3586016e18",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/307bc174-412d-45ef-856e-f2cdd9926e1c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e788efb6-4d3e-4dfb-8390-f723a639858e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC5466.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC5466.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lokaal",
                        "en": "Lokaal",
                        "es": "Lokaal",
                        "nl": "Lokaal",
                        "fr": "Lokaal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DMT4423.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DMT4423.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lokaal",
                        "en": "Lokaal",
                        "es": "Lokaal",
                        "nl": "Lokaal",
                        "fr": "Lokaal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC5487.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC5487.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lokaal",
                        "en": "Lokaal",
                        "es": "Lokaal",
                        "nl": "Lokaal",
                        "fr": "Lokaal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC5466.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC5466.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lokaal",
                        "en": "Lokaal",
                        "es": "Lokaal",
                        "nl": "Lokaal",
                        "fr": "Lokaal"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-07-30T06:40:23+00:00",
            "field_random_sort": [
                -996
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4b356397-2d05-4f11-8ad4-d6dfd4a07397",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3004",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/lokaal",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8659",
                    "De Mol, Arno (Lokaal)",
                    "963",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Brabantdam 100",
                "created": "2018-07-13T07:07:13+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 477 19 95 44"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.731612 51.049726)"
                },
                "email": [
                    "Info@lokaal-gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/cb8e705b-f9c8-4d1a-a81f-69d75ff56a93",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Lokaal"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2989",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2989",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Lokaal ist ein Bio-Teehaus, das sich zwischen dem historischen Zentrum und dem Kunstviertel befindet. Dort serviert man Ihnen gern vegetarische Gerichte mit lokalen Bio-Produkten.",
                    "en": "Lokaal is an organic tea room located between the historic centre and the arts quarter. You can also enjoy vegetarian dishes there, made with local, organic produce.",
                    "es": "El Lokaal es un sal\u00f3n de t\u00e9 ecol\u00f3gico, situado entre el centro hist\u00f3rico y el barrio de las artes. En \u00e9l tambi\u00e9n podr\u00e1 disfrutar de platos vegetarianos elaborados con productos locales y ecol\u00f3gicos.",
                    "nl": "Lokaal is een biologisch theehuis, gelegen tussen het historische centrum en het kunstenkwartier. Je kunt er ook genieten van vegetarische gerechten gemaakt met lokale en biologische producten.",
                    "fr": "Lokaal est une maison de th\u00e9 bio, situ\u00e9e entre le centre historique et le quartier des arts. Vous pouvez \u00e9galement y savourer des plats v\u00e9g\u00e9tariens pr\u00e9par\u00e9s \u00e0 base de produits locaux et biologiques."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3004"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7791a018-e2eb-43c5-9ecb-674c48580455",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Lokaal"
                ],
                "en": [
                    "Lokaal"
                ],
                "es": [
                    "Lokaal"
                ],
                "nl": [
                    "Lokaal"
                ],
                "fr": [
                    "Lokaal"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Vegetarisches Restaurant und Teehaus"
                ],
                "en": [
                    "Vegetarian restaurant and tea room"
                ],
                "es": [
                    "Sal\u00f3n de t\u00e9 y restaurante vegetariano"
                ],
                "nl": [
                    "Vegetarisch restaurant en theehuisje"
                ],
                "fr": [
                    "Restaurant v\u00e9g\u00e9tarien et maison de th\u00e9 "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-07-30T06:46:53+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/70c4b219-aceb-40a9-b031-9a3586016e18",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/307bc174-412d-45ef-856e-f2cdd9926e1c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e788efb6-4d3e-4dfb-8390-f723a639858e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC5466.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC5466.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lokaal",
                        "en": "Lokaal",
                        "es": "Lokaal",
                        "nl": "Lokaal",
                        "fr": "Lokaal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DMT4423.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DMT4423.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lokaal",
                        "en": "Lokaal",
                        "es": "Lokaal",
                        "nl": "Lokaal",
                        "fr": "Lokaal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC5487.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC5487.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lokaal",
                        "en": "Lokaal",
                        "es": "Lokaal",
                        "nl": "Lokaal",
                        "fr": "Lokaal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC5466.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC5466.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lokaal",
                        "en": "Lokaal",
                        "es": "Lokaal",
                        "nl": "Lokaal",
                        "fr": "Lokaal"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-07-30T06:40:23+00:00",
            "field_random_sort": [
                -996
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4b356397-2d05-4f11-8ad4-d6dfd4a07397",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3004",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/lokaal",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8659",
                    "De Mol, Arno (Lokaal)",
                    "963",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Brabantdam 100",
                "created": "2018-07-13T07:07:13+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 477 19 95 44"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.731612 51.049726)"
                },
                "email": [
                    "Info@lokaal-gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/cb8e705b-f9c8-4d1a-a81f-69d75ff56a93",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Lokaal"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2989",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2989",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Lokaal ist ein Bio-Teehaus, das sich zwischen dem historischen Zentrum und dem Kunstviertel befindet. Dort serviert man Ihnen gern vegetarische Gerichte mit lokalen Bio-Produkten.",
                    "en": "Lokaal is an organic tea room located between the historic centre and the arts quarter. You can also enjoy vegetarian dishes there, made with local, organic produce.",
                    "es": "El Lokaal es un sal\u00f3n de t\u00e9 ecol\u00f3gico, situado entre el centro hist\u00f3rico y el barrio de las artes. En \u00e9l tambi\u00e9n podr\u00e1 disfrutar de platos vegetarianos elaborados con productos locales y ecol\u00f3gicos.",
                    "nl": "Lokaal is een biologisch theehuis, gelegen tussen het historische centrum en het kunstenkwartier. Je kunt er ook genieten van vegetarische gerechten gemaakt met lokale en biologische producten.",
                    "fr": "Lokaal est une maison de th\u00e9 bio, situ\u00e9e entre le centre historique et le quartier des arts. Vous pouvez \u00e9galement y savourer des plats v\u00e9g\u00e9tariens pr\u00e9par\u00e9s \u00e0 base de produits locaux et biologiques."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3004"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7791a018-e2eb-43c5-9ecb-674c48580455",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Lokaal"
                ],
                "en": [
                    "Lokaal"
                ],
                "es": [
                    "Lokaal"
                ],
                "nl": [
                    "Lokaal"
                ],
                "fr": [
                    "Lokaal"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Vegetarisches Restaurant und Teehaus"
                ],
                "en": [
                    "Vegetarian restaurant and tea room"
                ],
                "es": [
                    "Sal\u00f3n de t\u00e9 y restaurante vegetariano"
                ],
                "nl": [
                    "Vegetarisch restaurant en theehuisje"
                ],
                "fr": [
                    "Restaurant v\u00e9g\u00e9tarien et maison de th\u00e9 "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-07-30T06:46:53+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/70c4b219-aceb-40a9-b031-9a3586016e18",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/307bc174-412d-45ef-856e-f2cdd9926e1c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e788efb6-4d3e-4dfb-8390-f723a639858e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC5466.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC5466.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lokaal",
                        "en": "Lokaal",
                        "es": "Lokaal",
                        "nl": "Lokaal",
                        "fr": "Lokaal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DMT4423.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DMT4423.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lokaal",
                        "en": "Lokaal",
                        "es": "Lokaal",
                        "nl": "Lokaal",
                        "fr": "Lokaal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC5487.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC5487.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lokaal",
                        "en": "Lokaal",
                        "es": "Lokaal",
                        "nl": "Lokaal",
                        "fr": "Lokaal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC5466.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC5466.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lokaal",
                        "en": "Lokaal",
                        "es": "Lokaal",
                        "nl": "Lokaal",
                        "fr": "Lokaal"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-07-30T06:40:23+00:00",
            "field_random_sort": [
                -996
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4b356397-2d05-4f11-8ad4-d6dfd4a07397",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3004",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/lokaal",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8659",
                    "De Mol, Arno (Lokaal)",
                    "963",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Brabantdam 100",
                "created": "2018-07-13T07:07:13+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 477 19 95 44"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.731612 51.049726)"
                },
                "email": [
                    "Info@lokaal-gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/cb8e705b-f9c8-4d1a-a81f-69d75ff56a93",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Lokaal"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2989",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2989",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Lokaal ist ein Bio-Teehaus, das sich zwischen dem historischen Zentrum und dem Kunstviertel befindet. Dort serviert man Ihnen gern vegetarische Gerichte mit lokalen Bio-Produkten.",
                    "en": "Lokaal is an organic tea room located between the historic centre and the arts quarter. You can also enjoy vegetarian dishes there, made with local, organic produce.",
                    "es": "El Lokaal es un sal\u00f3n de t\u00e9 ecol\u00f3gico, situado entre el centro hist\u00f3rico y el barrio de las artes. En \u00e9l tambi\u00e9n podr\u00e1 disfrutar de platos vegetarianos elaborados con productos locales y ecol\u00f3gicos.",
                    "nl": "Lokaal is een biologisch theehuis, gelegen tussen het historische centrum en het kunstenkwartier. Je kunt er ook genieten van vegetarische gerechten gemaakt met lokale en biologische producten.",
                    "fr": "Lokaal est une maison de th\u00e9 bio, situ\u00e9e entre le centre historique et le quartier des arts. Vous pouvez \u00e9galement y savourer des plats v\u00e9g\u00e9tariens pr\u00e9par\u00e9s \u00e0 base de produits locaux et biologiques."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3004"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7791a018-e2eb-43c5-9ecb-674c48580455",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Lokaal"
                ],
                "en": [
                    "Lokaal"
                ],
                "es": [
                    "Lokaal"
                ],
                "nl": [
                    "Lokaal"
                ],
                "fr": [
                    "Lokaal"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Vegetarisches Restaurant und Teehaus"
                ],
                "en": [
                    "Vegetarian restaurant and tea room"
                ],
                "es": [
                    "Sal\u00f3n de t\u00e9 y restaurante vegetariano"
                ],
                "nl": [
                    "Vegetarisch restaurant en theehuisje"
                ],
                "fr": [
                    "Restaurant v\u00e9g\u00e9tarien et maison de th\u00e9 "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-07-30T06:46:53+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/70c4b219-aceb-40a9-b031-9a3586016e18",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/307bc174-412d-45ef-856e-f2cdd9926e1c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e788efb6-4d3e-4dfb-8390-f723a639858e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC5466.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC5466.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lokaal",
                        "en": "Lokaal",
                        "es": "Lokaal",
                        "nl": "Lokaal",
                        "fr": "Lokaal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DMT4423.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DMT4423.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lokaal",
                        "en": "Lokaal",
                        "es": "Lokaal",
                        "nl": "Lokaal",
                        "fr": "Lokaal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC5487.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC5487.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lokaal",
                        "en": "Lokaal",
                        "es": "Lokaal",
                        "nl": "Lokaal",
                        "fr": "Lokaal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC5466.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC5466.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lokaal",
                        "en": "Lokaal",
                        "es": "Lokaal",
                        "nl": "Lokaal",
                        "fr": "Lokaal"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-07-30T06:40:23+00:00",
            "field_random_sort": [
                -996
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4b356397-2d05-4f11-8ad4-d6dfd4a07397",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3004",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/lokaal",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8659",
                    "De Mol, Arno (Lokaal)",
                    "963",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Brabantdam 100",
                "created": "2018-07-13T07:07:13+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 477 19 95 44"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.731612 51.049726)"
                },
                "email": [
                    "Info@lokaal-gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/cb8e705b-f9c8-4d1a-a81f-69d75ff56a93",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Lokaal"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2989",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2989",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Lokaal ist ein Bio-Teehaus, das sich zwischen dem historischen Zentrum und dem Kunstviertel befindet. Dort serviert man Ihnen gern vegetarische Gerichte mit lokalen Bio-Produkten.",
                    "en": "Lokaal is an organic tea room located between the historic centre and the arts quarter. You can also enjoy vegetarian dishes there, made with local, organic produce.",
                    "es": "El Lokaal es un sal\u00f3n de t\u00e9 ecol\u00f3gico, situado entre el centro hist\u00f3rico y el barrio de las artes. En \u00e9l tambi\u00e9n podr\u00e1 disfrutar de platos vegetarianos elaborados con productos locales y ecol\u00f3gicos.",
                    "nl": "Lokaal is een biologisch theehuis, gelegen tussen het historische centrum en het kunstenkwartier. Je kunt er ook genieten van vegetarische gerechten gemaakt met lokale en biologische producten.",
                    "fr": "Lokaal est une maison de th\u00e9 bio, situ\u00e9e entre le centre historique et le quartier des arts. Vous pouvez \u00e9galement y savourer des plats v\u00e9g\u00e9tariens pr\u00e9par\u00e9s \u00e0 base de produits locaux et biologiques."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3004"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7791a018-e2eb-43c5-9ecb-674c48580455",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Lokaal"
                ],
                "en": [
                    "Lokaal"
                ],
                "es": [
                    "Lokaal"
                ],
                "nl": [
                    "Lokaal"
                ],
                "fr": [
                    "Lokaal"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Vegetarisches Restaurant und Teehaus"
                ],
                "en": [
                    "Vegetarian restaurant and tea room"
                ],
                "es": [
                    "Sal\u00f3n de t\u00e9 y restaurante vegetariano"
                ],
                "nl": [
                    "Vegetarisch restaurant en theehuisje"
                ],
                "fr": [
                    "Restaurant v\u00e9g\u00e9tarien et maison de th\u00e9 "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-07-30T06:46:53+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%202.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%202.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cochon de Luxe",
                        "en": "Cochon de Luxe",
                        "es": "Cochon de Luxe",
                        "nl": "Cochon de Luxe",
                        "fr": "Cochon de Luxe"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%203.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%203.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cochon de Luxe",
                        "en": "Cochon de Luxe",
                        "es": "Cochon de Luxe",
                        "nl": "Cochon de Luxe",
                        "fr": "Cochon de Luxe"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%204.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%204.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cochon de Luxe",
                        "en": "Cochon de Luxe",
                        "es": "Cochon de Luxe",
                        "nl": "Cochon de Luxe",
                        "fr": "Cochon de Luxe"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cochon de Luxe",
                        "en": "Cochon de Luxe",
                        "es": "Cochon de Luxe",
                        "nl": "Cochon de Luxe",
                        "fr": "Cochon de Luxe"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%205.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%205.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cochon de Luxe",
                        "en": "Cochon de Luxe",
                        "es": "Cochon de Luxe",
                        "nl": "Cochon de Luxe",
                        "fr": "Cochon de Luxe"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%206.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%206.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cochon de Luxe",
                        "en": "Cochon de Luxe",
                        "es": "Cochon de Luxe",
                        "nl": "Cochon de Luxe",
                        "fr": "Cochon de Luxe"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%207.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%207.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cochon de Luxe",
                        "en": "Cochon de Luxe",
                        "es": "Cochon de Luxe",
                        "nl": "Cochon de Luxe",
                        "fr": "Cochon de Luxe"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/cochon%20de%20luxe.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/cochon%20de%20luxe.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cochon de Luxe",
                        "en": "Cochon de Luxe",
                        "es": "Cochon de Luxe",
                        "nl": "Cochon de Luxe",
                        "fr": "Cochon de Luxe"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-07-30T06:27:07+00:00",
            "field_random_sort": [
                826
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/86c76adb-9eee-4bb7-8e9a-8e3736eaf891",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3003",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/cochon-de-luxe",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8655",
                    "Van Lysebettens, Tom (Cochon de Luxe)",
                    "960",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Brabantdam 113",
                "created": "2018-07-06T13:09:29+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 336 16 72"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7315456498014 51.049847009511)"
                },
                "email": [
                    "info@cochondeluxe.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/672dd5ef-f879-455d-aaf0-89354c6f90e8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Cochon de Luxe"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2988",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2988",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Chefkoch Tom Van Lysebettens und seine Partnerin Alison Roels begr\u00fc\u00dfen Sie gern in ihrem Restaurant Cochon de Luxe. Hier k\u00f6nnen Sie zeitgen\u00f6ssische und eigenwillige Gastronomie in einer wundersch\u00f6nen Umgebung genie\u00dfen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Men\u00fcs am Abend und am Sonntagmittag bestehen aus vier bis sechs G\u00e4ngen. Von Mittwoch bis Freitag wird ein Drei-G\u00e4nge-Lunch serviert.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Die ausgekl\u00fcgelten Men\u00fcs basieren auf der klassischen franz\u00f6sischen K\u00fcche und werden modern interpretiert.<span> Chefkoch Tom kreiert verspielte Zubereitungen, die von einer ausgewogenen Kombination aus reichen Aromen und frischen Geschmacksnoten zeugen.</span></span></span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span> In den Nachspeisen verwendet er oft Roomer, einen lokal hergestellten nat\u00fcrlichen Holunderbl\u00fctenlik\u00f6r.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Cochon de Luxe hat f\u00fcr zwanzig Personen Platz. Wir empfehlen Ihnen, einen Platz zu reservieren.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Chef Tom Van Lysebettens and his partner Alison Roels look forward to welcoming you to their restaurant Cochon de Luxe. Enjoy original, contemporary gastronomy in a delightful setting.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The evening and Sunday lunch menus have four to six courses. There is also a three-course lunch available from Wednesday to Friday.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>The refined menus are based on classic French cuisine with contemporary interpretations<span>. Chef </span></span></span></span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>Tom creates playful dishes in a balanced combination of rich flavours and touches of freshness. He often uses Roomer, a natural, locally produced, alcoholic drink based on elderflowers in his desserts.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Cochon de Luxe has space to seat 20 diners. If you want to be sure of a place, don\u2019t forget to reserve in advance.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El chef Tom Van Lysebettens y su compa\u00f1era Alison Roels estar\u00e1n encantados de recibirle en su restaurante Cochon de Luxe. Aqu\u00ed, en un estupendo marco, disfrutar\u00e1 de una gastronom\u00eda contempor\u00e1nea y de lo m\u00e1s particular.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">El men\u00fa de cena y el de almuerzo de domingo se compone de entre cuatro y seis platos. De mi\u00e9rcoles a viernes hay un almuerzo de 3 platos.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>Sus refinados men\u00fas tienen una base cl\u00e1sica francesa, pero con interpretaciones contempor\u00e1neas. </span></span></span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Tom juega con las preparaciones para conseguir diversi\u00f3n y una combinaci\u00f3n equilibrada de sabores intensos con toques frescos. </span></span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>En los postres usa a menudo Roomer, un licor natural local elaborado a partir de flores de sa\u00faco.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>El Cochon de Luxe ofrece cabida para veinte personas. Si quiere asegurarse una mesa, se recomienda reservar.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Chef Tom Van Lysebettens en zijn partner Alison Roels verwelkomen je graag in hun restaurant Cochon de Luxe. Hier geniet je in een mooi kader van eigentijdse en eigenzinnige gastronomie.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Het avond- en zondagmiddagmenu bestaat uit vier tot zes gangen. Van woensdag tot en met vrijdag is er een 3-gangenlunch.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>De verfijnde menu\u2019s hebben een<span> klassieke Franse basis met hedendaagse interpretaties. Chef </span></span></span></span><span><span><span>Tom maakt speelse bereidingen die een evenwichtige combinatie zijn van rijke smaken met frisse toetsen. In de nagerechten gebruikt hij dikwijls Roomer, een lokaal geproduceerd natuurlijk en alcoholisch drankje op basis van vlierbloesem.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span>Cochon de Luxe biedt plaats aan twintig personen. Wil je zeker zijn van een plaatsje, reserveer dan op voorhand.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le chef Tom Van Lysebettens et son \u00e9pouse Alison Roels ont le plaisir de vous accueillir dans leur restaurant Cochon de Luxe. Ici, la gastronomie originale et contemporaine se d\u00e9guste dans un cadre fastueux.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Le menu du soir et du dimanche midi se compose de quatre \u00e0 six services. Du mercredi au vendredi, un menu 3 services est propos\u00e9.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Les menus raffin\u00e9s s\u2019ancrent dans une cuisine fran\u00e7aise classique, revisit\u00e9e d\u2019<span>interpr\u00e9tations contemporaines. Le chef </span></span></span></span></span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Tom cr\u00e9e des pr\u00e9parations audacieuses, offrant un \u00e9quilibre de saveurs riches et de touches de fra\u00eecheur. Pour les desserts, il utilise souvent le RoomeR, un ap\u00e9ritif naturel, produit localement, \u00e0 base de fleur de sureau.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Cochon de Luxe peut accueillir vingt personnes. Pour \u00eatre s\u00fbr d\u2019avoir une place, mieux vaut r\u00e9server \u00e0 l\u2019avance.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3003"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Cochon de Luxe"
                ],
                "en": [
                    "Cochon de Luxe"
                ],
                "es": [
                    "Cochon de Luxe"
                ],
                "nl": [
                    "Cochon de Luxe"
                ],
                "fr": [
                    "Cochon de Luxe"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Eigenwillige Spitzenk\u00fcche"
                ],
                "en": [
                    "Original haute cuisine"
                ],
                "es": [
                    "Original cocina de primera"
                ],
                "nl": [
                    "Eigenzinnige topkeuken"
                ],
                "fr": [
                    "Une cuisine originale de haut vol "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:08:04+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%202.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%202.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cochon de Luxe",
                        "en": "Cochon de Luxe",
                        "es": "Cochon de Luxe",
                        "nl": "Cochon de Luxe",
                        "fr": "Cochon de Luxe"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%203.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%203.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cochon de Luxe",
                        "en": "Cochon de Luxe",
                        "es": "Cochon de Luxe",
                        "nl": "Cochon de Luxe",
                        "fr": "Cochon de Luxe"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%204.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%204.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cochon de Luxe",
                        "en": "Cochon de Luxe",
                        "es": "Cochon de Luxe",
                        "nl": "Cochon de Luxe",
                        "fr": "Cochon de Luxe"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cochon de Luxe",
                        "en": "Cochon de Luxe",
                        "es": "Cochon de Luxe",
                        "nl": "Cochon de Luxe",
                        "fr": "Cochon de Luxe"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%205.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%205.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cochon de Luxe",
                        "en": "Cochon de Luxe",
                        "es": "Cochon de Luxe",
                        "nl": "Cochon de Luxe",
                        "fr": "Cochon de Luxe"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%206.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%206.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cochon de Luxe",
                        "en": "Cochon de Luxe",
                        "es": "Cochon de Luxe",
                        "nl": "Cochon de Luxe",
                        "fr": "Cochon de Luxe"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%207.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%207.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cochon de Luxe",
                        "en": "Cochon de Luxe",
                        "es": "Cochon de Luxe",
                        "nl": "Cochon de Luxe",
                        "fr": "Cochon de Luxe"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/cochon%20de%20luxe.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/cochon%20de%20luxe.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cochon de Luxe",
                        "en": "Cochon de Luxe",
                        "es": "Cochon de Luxe",
                        "nl": "Cochon de Luxe",
                        "fr": "Cochon de Luxe"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-07-30T06:27:07+00:00",
            "field_random_sort": [
                826
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/86c76adb-9eee-4bb7-8e9a-8e3736eaf891",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3003",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/cochon-de-luxe",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8655",
                    "Van Lysebettens, Tom (Cochon de Luxe)",
                    "960",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Brabantdam 113",
                "created": "2018-07-06T13:09:29+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 336 16 72"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7315456498014 51.049847009511)"
                },
                "email": [
                    "info@cochondeluxe.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/672dd5ef-f879-455d-aaf0-89354c6f90e8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Cochon de Luxe"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2988",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2988",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Chefkoch Tom Van Lysebettens und seine Partnerin Alison Roels begr\u00fc\u00dfen Sie gern in ihrem Restaurant Cochon de Luxe. Hier k\u00f6nnen Sie zeitgen\u00f6ssische und eigenwillige Gastronomie in einer wundersch\u00f6nen Umgebung genie\u00dfen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Men\u00fcs am Abend und am Sonntagmittag bestehen aus vier bis sechs G\u00e4ngen. Von Mittwoch bis Freitag wird ein Drei-G\u00e4nge-Lunch serviert.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Die ausgekl\u00fcgelten Men\u00fcs basieren auf der klassischen franz\u00f6sischen K\u00fcche und werden modern interpretiert.<span> Chefkoch Tom kreiert verspielte Zubereitungen, die von einer ausgewogenen Kombination aus reichen Aromen und frischen Geschmacksnoten zeugen.</span></span></span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span> In den Nachspeisen verwendet er oft Roomer, einen lokal hergestellten nat\u00fcrlichen Holunderbl\u00fctenlik\u00f6r.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Cochon de Luxe hat f\u00fcr zwanzig Personen Platz. Wir empfehlen Ihnen, einen Platz zu reservieren.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Chef Tom Van Lysebettens and his partner Alison Roels look forward to welcoming you to their restaurant Cochon de Luxe. Enjoy original, contemporary gastronomy in a delightful setting.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The evening and Sunday lunch menus have four to six courses. There is also a three-course lunch available from Wednesday to Friday.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>The refined menus are based on classic French cuisine with contemporary interpretations<span>. Chef </span></span></span></span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>Tom creates playful dishes in a balanced combination of rich flavours and touches of freshness. He often uses Roomer, a natural, locally produced, alcoholic drink based on elderflowers in his desserts.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Cochon de Luxe has space to seat 20 diners. If you want to be sure of a place, don\u2019t forget to reserve in advance.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El chef Tom Van Lysebettens y su compa\u00f1era Alison Roels estar\u00e1n encantados de recibirle en su restaurante Cochon de Luxe. Aqu\u00ed, en un estupendo marco, disfrutar\u00e1 de una gastronom\u00eda contempor\u00e1nea y de lo m\u00e1s particular.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">El men\u00fa de cena y el de almuerzo de domingo se compone de entre cuatro y seis platos. De mi\u00e9rcoles a viernes hay un almuerzo de 3 platos.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>Sus refinados men\u00fas tienen una base cl\u00e1sica francesa, pero con interpretaciones contempor\u00e1neas. </span></span></span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Tom juega con las preparaciones para conseguir diversi\u00f3n y una combinaci\u00f3n equilibrada de sabores intensos con toques frescos. </span></span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>En los postres usa a menudo Roomer, un licor natural local elaborado a partir de flores de sa\u00faco.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>El Cochon de Luxe ofrece cabida para veinte personas. Si quiere asegurarse una mesa, se recomienda reservar.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Chef Tom Van Lysebettens en zijn partner Alison Roels verwelkomen je graag in hun restaurant Cochon de Luxe. Hier geniet je in een mooi kader van eigentijdse en eigenzinnige gastronomie.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Het avond- en zondagmiddagmenu bestaat uit vier tot zes gangen. Van woensdag tot en met vrijdag is er een 3-gangenlunch.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>De verfijnde menu\u2019s hebben een<span> klassieke Franse basis met hedendaagse interpretaties. Chef </span></span></span></span><span><span><span>Tom maakt speelse bereidingen die een evenwichtige combinatie zijn van rijke smaken met frisse toetsen. In de nagerechten gebruikt hij dikwijls Roomer, een lokaal geproduceerd natuurlijk en alcoholisch drankje op basis van vlierbloesem.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span>Cochon de Luxe biedt plaats aan twintig personen. Wil je zeker zijn van een plaatsje, reserveer dan op voorhand.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le chef Tom Van Lysebettens et son \u00e9pouse Alison Roels ont le plaisir de vous accueillir dans leur restaurant Cochon de Luxe. Ici, la gastronomie originale et contemporaine se d\u00e9guste dans un cadre fastueux.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Le menu du soir et du dimanche midi se compose de quatre \u00e0 six services. Du mercredi au vendredi, un menu 3 services est propos\u00e9.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Les menus raffin\u00e9s s\u2019ancrent dans une cuisine fran\u00e7aise classique, revisit\u00e9e d\u2019<span>interpr\u00e9tations contemporaines. Le chef </span></span></span></span></span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Tom cr\u00e9e des pr\u00e9parations audacieuses, offrant un \u00e9quilibre de saveurs riches et de touches de fra\u00eecheur. Pour les desserts, il utilise souvent le RoomeR, un ap\u00e9ritif naturel, produit localement, \u00e0 base de fleur de sureau.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Cochon de Luxe peut accueillir vingt personnes. Pour \u00eatre s\u00fbr d\u2019avoir une place, mieux vaut r\u00e9server \u00e0 l\u2019avance.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3003"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Cochon de Luxe"
                ],
                "en": [
                    "Cochon de Luxe"
                ],
                "es": [
                    "Cochon de Luxe"
                ],
                "nl": [
                    "Cochon de Luxe"
                ],
                "fr": [
                    "Cochon de Luxe"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Eigenwillige Spitzenk\u00fcche"
                ],
                "en": [
                    "Original haute cuisine"
                ],
                "es": [
                    "Original cocina de primera"
                ],
                "nl": [
                    "Eigenzinnige topkeuken"
                ],
                "fr": [
                    "Une cuisine originale de haut vol "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:08:04+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%202.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%202.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cochon de Luxe",
                        "en": "Cochon de Luxe",
                        "es": "Cochon de Luxe",
                        "nl": "Cochon de Luxe",
                        "fr": "Cochon de Luxe"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%203.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%203.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cochon de Luxe",
                        "en": "Cochon de Luxe",
                        "es": "Cochon de Luxe",
                        "nl": "Cochon de Luxe",
                        "fr": "Cochon de Luxe"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%204.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%204.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cochon de Luxe",
                        "en": "Cochon de Luxe",
                        "es": "Cochon de Luxe",
                        "nl": "Cochon de Luxe",
                        "fr": "Cochon de Luxe"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cochon de Luxe",
                        "en": "Cochon de Luxe",
                        "es": "Cochon de Luxe",
                        "nl": "Cochon de Luxe",
                        "fr": "Cochon de Luxe"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%205.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%205.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cochon de Luxe",
                        "en": "Cochon de Luxe",
                        "es": "Cochon de Luxe",
                        "nl": "Cochon de Luxe",
                        "fr": "Cochon de Luxe"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%206.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%206.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cochon de Luxe",
                        "en": "Cochon de Luxe",
                        "es": "Cochon de Luxe",
                        "nl": "Cochon de Luxe",
                        "fr": "Cochon de Luxe"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%207.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%207.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cochon de Luxe",
                        "en": "Cochon de Luxe",
                        "es": "Cochon de Luxe",
                        "nl": "Cochon de Luxe",
                        "fr": "Cochon de Luxe"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/cochon%20de%20luxe.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/cochon%20de%20luxe.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cochon de Luxe",
                        "en": "Cochon de Luxe",
                        "es": "Cochon de Luxe",
                        "nl": "Cochon de Luxe",
                        "fr": "Cochon de Luxe"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-07-30T06:27:07+00:00",
            "field_random_sort": [
                826
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/86c76adb-9eee-4bb7-8e9a-8e3736eaf891",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3003",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/cochon-de-luxe",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8655",
                    "Van Lysebettens, Tom (Cochon de Luxe)",
                    "960",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Brabantdam 113",
                "created": "2018-07-06T13:09:29+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 336 16 72"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7315456498014 51.049847009511)"
                },
                "email": [
                    "info@cochondeluxe.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/672dd5ef-f879-455d-aaf0-89354c6f90e8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Cochon de Luxe"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2988",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2988",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Chefkoch Tom Van Lysebettens und seine Partnerin Alison Roels begr\u00fc\u00dfen Sie gern in ihrem Restaurant Cochon de Luxe. Hier k\u00f6nnen Sie zeitgen\u00f6ssische und eigenwillige Gastronomie in einer wundersch\u00f6nen Umgebung genie\u00dfen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Men\u00fcs am Abend und am Sonntagmittag bestehen aus vier bis sechs G\u00e4ngen. Von Mittwoch bis Freitag wird ein Drei-G\u00e4nge-Lunch serviert.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Die ausgekl\u00fcgelten Men\u00fcs basieren auf der klassischen franz\u00f6sischen K\u00fcche und werden modern interpretiert.<span> Chefkoch Tom kreiert verspielte Zubereitungen, die von einer ausgewogenen Kombination aus reichen Aromen und frischen Geschmacksnoten zeugen.</span></span></span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span> In den Nachspeisen verwendet er oft Roomer, einen lokal hergestellten nat\u00fcrlichen Holunderbl\u00fctenlik\u00f6r.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Cochon de Luxe hat f\u00fcr zwanzig Personen Platz. Wir empfehlen Ihnen, einen Platz zu reservieren.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Chef Tom Van Lysebettens and his partner Alison Roels look forward to welcoming you to their restaurant Cochon de Luxe. Enjoy original, contemporary gastronomy in a delightful setting.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The evening and Sunday lunch menus have four to six courses. There is also a three-course lunch available from Wednesday to Friday.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>The refined menus are based on classic French cuisine with contemporary interpretations<span>. Chef </span></span></span></span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>Tom creates playful dishes in a balanced combination of rich flavours and touches of freshness. He often uses Roomer, a natural, locally produced, alcoholic drink based on elderflowers in his desserts.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Cochon de Luxe has space to seat 20 diners. If you want to be sure of a place, don\u2019t forget to reserve in advance.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El chef Tom Van Lysebettens y su compa\u00f1era Alison Roels estar\u00e1n encantados de recibirle en su restaurante Cochon de Luxe. Aqu\u00ed, en un estupendo marco, disfrutar\u00e1 de una gastronom\u00eda contempor\u00e1nea y de lo m\u00e1s particular.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">El men\u00fa de cena y el de almuerzo de domingo se compone de entre cuatro y seis platos. De mi\u00e9rcoles a viernes hay un almuerzo de 3 platos.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>Sus refinados men\u00fas tienen una base cl\u00e1sica francesa, pero con interpretaciones contempor\u00e1neas. </span></span></span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Tom juega con las preparaciones para conseguir diversi\u00f3n y una combinaci\u00f3n equilibrada de sabores intensos con toques frescos. </span></span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>En los postres usa a menudo Roomer, un licor natural local elaborado a partir de flores de sa\u00faco.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>El Cochon de Luxe ofrece cabida para veinte personas. Si quiere asegurarse una mesa, se recomienda reservar.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Chef Tom Van Lysebettens en zijn partner Alison Roels verwelkomen je graag in hun restaurant Cochon de Luxe. Hier geniet je in een mooi kader van eigentijdse en eigenzinnige gastronomie.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Het avond- en zondagmiddagmenu bestaat uit vier tot zes gangen. Van woensdag tot en met vrijdag is er een 3-gangenlunch.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>De verfijnde menu\u2019s hebben een<span> klassieke Franse basis met hedendaagse interpretaties. Chef </span></span></span></span><span><span><span>Tom maakt speelse bereidingen die een evenwichtige combinatie zijn van rijke smaken met frisse toetsen. In de nagerechten gebruikt hij dikwijls Roomer, een lokaal geproduceerd natuurlijk en alcoholisch drankje op basis van vlierbloesem.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span>Cochon de Luxe biedt plaats aan twintig personen. Wil je zeker zijn van een plaatsje, reserveer dan op voorhand.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le chef Tom Van Lysebettens et son \u00e9pouse Alison Roels ont le plaisir de vous accueillir dans leur restaurant Cochon de Luxe. Ici, la gastronomie originale et contemporaine se d\u00e9guste dans un cadre fastueux.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Le menu du soir et du dimanche midi se compose de quatre \u00e0 six services. Du mercredi au vendredi, un menu 3 services est propos\u00e9.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Les menus raffin\u00e9s s\u2019ancrent dans une cuisine fran\u00e7aise classique, revisit\u00e9e d\u2019<span>interpr\u00e9tations contemporaines. Le chef </span></span></span></span></span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Tom cr\u00e9e des pr\u00e9parations audacieuses, offrant un \u00e9quilibre de saveurs riches et de touches de fra\u00eecheur. Pour les desserts, il utilise souvent le RoomeR, un ap\u00e9ritif naturel, produit localement, \u00e0 base de fleur de sureau.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Cochon de Luxe peut accueillir vingt personnes. Pour \u00eatre s\u00fbr d\u2019avoir une place, mieux vaut r\u00e9server \u00e0 l\u2019avance.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3003"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Cochon de Luxe"
                ],
                "en": [
                    "Cochon de Luxe"
                ],
                "es": [
                    "Cochon de Luxe"
                ],
                "nl": [
                    "Cochon de Luxe"
                ],
                "fr": [
                    "Cochon de Luxe"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Eigenwillige Spitzenk\u00fcche"
                ],
                "en": [
                    "Original haute cuisine"
                ],
                "es": [
                    "Original cocina de primera"
                ],
                "nl": [
                    "Eigenzinnige topkeuken"
                ],
                "fr": [
                    "Une cuisine originale de haut vol "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:08:04+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%202.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%202.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cochon de Luxe",
                        "en": "Cochon de Luxe",
                        "es": "Cochon de Luxe",
                        "nl": "Cochon de Luxe",
                        "fr": "Cochon de Luxe"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%203.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%203.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cochon de Luxe",
                        "en": "Cochon de Luxe",
                        "es": "Cochon de Luxe",
                        "nl": "Cochon de Luxe",
                        "fr": "Cochon de Luxe"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%204.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%204.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cochon de Luxe",
                        "en": "Cochon de Luxe",
                        "es": "Cochon de Luxe",
                        "nl": "Cochon de Luxe",
                        "fr": "Cochon de Luxe"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cochon de Luxe",
                        "en": "Cochon de Luxe",
                        "es": "Cochon de Luxe",
                        "nl": "Cochon de Luxe",
                        "fr": "Cochon de Luxe"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%205.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%205.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cochon de Luxe",
                        "en": "Cochon de Luxe",
                        "es": "Cochon de Luxe",
                        "nl": "Cochon de Luxe",
                        "fr": "Cochon de Luxe"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%206.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%206.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cochon de Luxe",
                        "en": "Cochon de Luxe",
                        "es": "Cochon de Luxe",
                        "nl": "Cochon de Luxe",
                        "fr": "Cochon de Luxe"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%207.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%207.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cochon de Luxe",
                        "en": "Cochon de Luxe",
                        "es": "Cochon de Luxe",
                        "nl": "Cochon de Luxe",
                        "fr": "Cochon de Luxe"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/cochon%20de%20luxe.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/cochon%20de%20luxe.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cochon de Luxe",
                        "en": "Cochon de Luxe",
                        "es": "Cochon de Luxe",
                        "nl": "Cochon de Luxe",
                        "fr": "Cochon de Luxe"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-07-30T06:27:07+00:00",
            "field_random_sort": [
                826
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/86c76adb-9eee-4bb7-8e9a-8e3736eaf891",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3003",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/cochon-de-luxe",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8655",
                    "Van Lysebettens, Tom (Cochon de Luxe)",
                    "960",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Brabantdam 113",
                "created": "2018-07-06T13:09:29+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 336 16 72"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7315456498014 51.049847009511)"
                },
                "email": [
                    "info@cochondeluxe.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/672dd5ef-f879-455d-aaf0-89354c6f90e8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Cochon de Luxe"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2988",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2988",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Chefkoch Tom Van Lysebettens und seine Partnerin Alison Roels begr\u00fc\u00dfen Sie gern in ihrem Restaurant Cochon de Luxe. Hier k\u00f6nnen Sie zeitgen\u00f6ssische und eigenwillige Gastronomie in einer wundersch\u00f6nen Umgebung genie\u00dfen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Men\u00fcs am Abend und am Sonntagmittag bestehen aus vier bis sechs G\u00e4ngen. Von Mittwoch bis Freitag wird ein Drei-G\u00e4nge-Lunch serviert.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Die ausgekl\u00fcgelten Men\u00fcs basieren auf der klassischen franz\u00f6sischen K\u00fcche und werden modern interpretiert.<span> Chefkoch Tom kreiert verspielte Zubereitungen, die von einer ausgewogenen Kombination aus reichen Aromen und frischen Geschmacksnoten zeugen.</span></span></span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span> In den Nachspeisen verwendet er oft Roomer, einen lokal hergestellten nat\u00fcrlichen Holunderbl\u00fctenlik\u00f6r.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Cochon de Luxe hat f\u00fcr zwanzig Personen Platz. Wir empfehlen Ihnen, einen Platz zu reservieren.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Chef Tom Van Lysebettens and his partner Alison Roels look forward to welcoming you to their restaurant Cochon de Luxe. Enjoy original, contemporary gastronomy in a delightful setting.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The evening and Sunday lunch menus have four to six courses. There is also a three-course lunch available from Wednesday to Friday.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>The refined menus are based on classic French cuisine with contemporary interpretations<span>. Chef </span></span></span></span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>Tom creates playful dishes in a balanced combination of rich flavours and touches of freshness. He often uses Roomer, a natural, locally produced, alcoholic drink based on elderflowers in his desserts.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Cochon de Luxe has space to seat 20 diners. If you want to be sure of a place, don\u2019t forget to reserve in advance.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El chef Tom Van Lysebettens y su compa\u00f1era Alison Roels estar\u00e1n encantados de recibirle en su restaurante Cochon de Luxe. Aqu\u00ed, en un estupendo marco, disfrutar\u00e1 de una gastronom\u00eda contempor\u00e1nea y de lo m\u00e1s particular.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">El men\u00fa de cena y el de almuerzo de domingo se compone de entre cuatro y seis platos. De mi\u00e9rcoles a viernes hay un almuerzo de 3 platos.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>Sus refinados men\u00fas tienen una base cl\u00e1sica francesa, pero con interpretaciones contempor\u00e1neas. </span></span></span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Tom juega con las preparaciones para conseguir diversi\u00f3n y una combinaci\u00f3n equilibrada de sabores intensos con toques frescos. </span></span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>En los postres usa a menudo Roomer, un licor natural local elaborado a partir de flores de sa\u00faco.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>El Cochon de Luxe ofrece cabida para veinte personas. Si quiere asegurarse una mesa, se recomienda reservar.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Chef Tom Van Lysebettens en zijn partner Alison Roels verwelkomen je graag in hun restaurant Cochon de Luxe. Hier geniet je in een mooi kader van eigentijdse en eigenzinnige gastronomie.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Het avond- en zondagmiddagmenu bestaat uit vier tot zes gangen. Van woensdag tot en met vrijdag is er een 3-gangenlunch.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>De verfijnde menu\u2019s hebben een<span> klassieke Franse basis met hedendaagse interpretaties. Chef </span></span></span></span><span><span><span>Tom maakt speelse bereidingen die een evenwichtige combinatie zijn van rijke smaken met frisse toetsen. In de nagerechten gebruikt hij dikwijls Roomer, een lokaal geproduceerd natuurlijk en alcoholisch drankje op basis van vlierbloesem.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span>Cochon de Luxe biedt plaats aan twintig personen. Wil je zeker zijn van een plaatsje, reserveer dan op voorhand.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le chef Tom Van Lysebettens et son \u00e9pouse Alison Roels ont le plaisir de vous accueillir dans leur restaurant Cochon de Luxe. Ici, la gastronomie originale et contemporaine se d\u00e9guste dans un cadre fastueux.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Le menu du soir et du dimanche midi se compose de quatre \u00e0 six services. Du mercredi au vendredi, un menu 3 services est propos\u00e9.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Les menus raffin\u00e9s s\u2019ancrent dans une cuisine fran\u00e7aise classique, revisit\u00e9e d\u2019<span>interpr\u00e9tations contemporaines. Le chef </span></span></span></span></span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Tom cr\u00e9e des pr\u00e9parations audacieuses, offrant un \u00e9quilibre de saveurs riches et de touches de fra\u00eecheur. Pour les desserts, il utilise souvent le RoomeR, un ap\u00e9ritif naturel, produit localement, \u00e0 base de fleur de sureau.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Cochon de Luxe peut accueillir vingt personnes. Pour \u00eatre s\u00fbr d\u2019avoir une place, mieux vaut r\u00e9server \u00e0 l\u2019avance.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3003"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Cochon de Luxe"
                ],
                "en": [
                    "Cochon de Luxe"
                ],
                "es": [
                    "Cochon de Luxe"
                ],
                "nl": [
                    "Cochon de Luxe"
                ],
                "fr": [
                    "Cochon de Luxe"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Eigenwillige Spitzenk\u00fcche"
                ],
                "en": [
                    "Original haute cuisine"
                ],
                "es": [
                    "Original cocina de primera"
                ],
                "nl": [
                    "Eigenzinnige topkeuken"
                ],
                "fr": [
                    "Une cuisine originale de haut vol "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:08:04+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%202.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%202.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cochon de Luxe",
                        "en": "Cochon de Luxe",
                        "es": "Cochon de Luxe",
                        "nl": "Cochon de Luxe",
                        "fr": "Cochon de Luxe"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%203.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%203.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cochon de Luxe",
                        "en": "Cochon de Luxe",
                        "es": "Cochon de Luxe",
                        "nl": "Cochon de Luxe",
                        "fr": "Cochon de Luxe"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%204.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%204.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cochon de Luxe",
                        "en": "Cochon de Luxe",
                        "es": "Cochon de Luxe",
                        "nl": "Cochon de Luxe",
                        "fr": "Cochon de Luxe"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cochon de Luxe",
                        "en": "Cochon de Luxe",
                        "es": "Cochon de Luxe",
                        "nl": "Cochon de Luxe",
                        "fr": "Cochon de Luxe"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%205.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%205.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cochon de Luxe",
                        "en": "Cochon de Luxe",
                        "es": "Cochon de Luxe",
                        "nl": "Cochon de Luxe",
                        "fr": "Cochon de Luxe"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%206.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%206.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cochon de Luxe",
                        "en": "Cochon de Luxe",
                        "es": "Cochon de Luxe",
                        "nl": "Cochon de Luxe",
                        "fr": "Cochon de Luxe"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%207.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/cochon%20de%20luxe%207.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cochon de Luxe",
                        "en": "Cochon de Luxe",
                        "es": "Cochon de Luxe",
                        "nl": "Cochon de Luxe",
                        "fr": "Cochon de Luxe"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/cochon%20de%20luxe.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/cochon%20de%20luxe.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cochon de Luxe",
                        "en": "Cochon de Luxe",
                        "es": "Cochon de Luxe",
                        "nl": "Cochon de Luxe",
                        "fr": "Cochon de Luxe"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-07-30T06:27:07+00:00",
            "field_random_sort": [
                826
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/86c76adb-9eee-4bb7-8e9a-8e3736eaf891",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3003",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/cochon-de-luxe",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8655",
                    "Van Lysebettens, Tom (Cochon de Luxe)",
                    "960",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Brabantdam 113",
                "created": "2018-07-06T13:09:29+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 336 16 72"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7315456498014 51.049847009511)"
                },
                "email": [
                    "info@cochondeluxe.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/672dd5ef-f879-455d-aaf0-89354c6f90e8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Cochon de Luxe"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2988",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2988",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Chefkoch Tom Van Lysebettens und seine Partnerin Alison Roels begr\u00fc\u00dfen Sie gern in ihrem Restaurant Cochon de Luxe. Hier k\u00f6nnen Sie zeitgen\u00f6ssische und eigenwillige Gastronomie in einer wundersch\u00f6nen Umgebung genie\u00dfen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Men\u00fcs am Abend und am Sonntagmittag bestehen aus vier bis sechs G\u00e4ngen. Von Mittwoch bis Freitag wird ein Drei-G\u00e4nge-Lunch serviert.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Die ausgekl\u00fcgelten Men\u00fcs basieren auf der klassischen franz\u00f6sischen K\u00fcche und werden modern interpretiert.<span> Chefkoch Tom kreiert verspielte Zubereitungen, die von einer ausgewogenen Kombination aus reichen Aromen und frischen Geschmacksnoten zeugen.</span></span></span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span> In den Nachspeisen verwendet er oft Roomer, einen lokal hergestellten nat\u00fcrlichen Holunderbl\u00fctenlik\u00f6r.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Cochon de Luxe hat f\u00fcr zwanzig Personen Platz. Wir empfehlen Ihnen, einen Platz zu reservieren.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Chef Tom Van Lysebettens and his partner Alison Roels look forward to welcoming you to their restaurant Cochon de Luxe. Enjoy original, contemporary gastronomy in a delightful setting.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The evening and Sunday lunch menus have four to six courses. There is also a three-course lunch available from Wednesday to Friday.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>The refined menus are based on classic French cuisine with contemporary interpretations<span>. Chef </span></span></span></span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>Tom creates playful dishes in a balanced combination of rich flavours and touches of freshness. He often uses Roomer, a natural, locally produced, alcoholic drink based on elderflowers in his desserts.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Cochon de Luxe has space to seat 20 diners. If you want to be sure of a place, don\u2019t forget to reserve in advance.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El chef Tom Van Lysebettens y su compa\u00f1era Alison Roels estar\u00e1n encantados de recibirle en su restaurante Cochon de Luxe. Aqu\u00ed, en un estupendo marco, disfrutar\u00e1 de una gastronom\u00eda contempor\u00e1nea y de lo m\u00e1s particular.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">El men\u00fa de cena y el de almuerzo de domingo se compone de entre cuatro y seis platos. De mi\u00e9rcoles a viernes hay un almuerzo de 3 platos.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>Sus refinados men\u00fas tienen una base cl\u00e1sica francesa, pero con interpretaciones contempor\u00e1neas. </span></span></span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Tom juega con las preparaciones para conseguir diversi\u00f3n y una combinaci\u00f3n equilibrada de sabores intensos con toques frescos. </span></span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>En los postres usa a menudo Roomer, un licor natural local elaborado a partir de flores de sa\u00faco.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>El Cochon de Luxe ofrece cabida para veinte personas. Si quiere asegurarse una mesa, se recomienda reservar.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Chef Tom Van Lysebettens en zijn partner Alison Roels verwelkomen je graag in hun restaurant Cochon de Luxe. Hier geniet je in een mooi kader van eigentijdse en eigenzinnige gastronomie.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Het avond- en zondagmiddagmenu bestaat uit vier tot zes gangen. Van woensdag tot en met vrijdag is er een 3-gangenlunch.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>De verfijnde menu\u2019s hebben een<span> klassieke Franse basis met hedendaagse interpretaties. Chef </span></span></span></span><span><span><span>Tom maakt speelse bereidingen die een evenwichtige combinatie zijn van rijke smaken met frisse toetsen. In de nagerechten gebruikt hij dikwijls Roomer, een lokaal geproduceerd natuurlijk en alcoholisch drankje op basis van vlierbloesem.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span>Cochon de Luxe biedt plaats aan twintig personen. Wil je zeker zijn van een plaatsje, reserveer dan op voorhand.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le chef Tom Van Lysebettens et son \u00e9pouse Alison Roels ont le plaisir de vous accueillir dans leur restaurant Cochon de Luxe. Ici, la gastronomie originale et contemporaine se d\u00e9guste dans un cadre fastueux.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Le menu du soir et du dimanche midi se compose de quatre \u00e0 six services. Du mercredi au vendredi, un menu 3 services est propos\u00e9.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Les menus raffin\u00e9s s\u2019ancrent dans une cuisine fran\u00e7aise classique, revisit\u00e9e d\u2019<span>interpr\u00e9tations contemporaines. Le chef </span></span></span></span></span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Tom cr\u00e9e des pr\u00e9parations audacieuses, offrant un \u00e9quilibre de saveurs riches et de touches de fra\u00eecheur. Pour les desserts, il utilise souvent le RoomeR, un ap\u00e9ritif naturel, produit localement, \u00e0 base de fleur de sureau.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Cochon de Luxe peut accueillir vingt personnes. Pour \u00eatre s\u00fbr d\u2019avoir une place, mieux vaut r\u00e9server \u00e0 l\u2019avance.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3003"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Cochon de Luxe"
                ],
                "en": [
                    "Cochon de Luxe"
                ],
                "es": [
                    "Cochon de Luxe"
                ],
                "nl": [
                    "Cochon de Luxe"
                ],
                "fr": [
                    "Cochon de Luxe"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Eigenwillige Spitzenk\u00fcche"
                ],
                "en": [
                    "Original haute cuisine"
                ],
                "es": [
                    "Original cocina de primera"
                ],
                "nl": [
                    "Eigenzinnige topkeuken"
                ],
                "fr": [
                    "Une cuisine originale de haut vol "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:08:04+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/eff9e51a-b057-4f7c-a47b-8df3ef5ff4fa",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/fadeb2b7-88ac-4a2b-9c06-f22917ea3670"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ext%204.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ext%204.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "en": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "es": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "nl": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "fr": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Breakfast%202.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Breakfast%202.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "en": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "es": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "nl": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "fr": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Double%203.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Double%203.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "en": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "es": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "nl": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "fr": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Lobby%201.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Lobby%201.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "en": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "es": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "nl": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "fr": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Twin%202.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Twin%202.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "en": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "es": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "nl": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "fr": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Ext%204.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Ext%204.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "en": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "es": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "nl": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "fr": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-07-03T09:27:30+00:00",
            "field_random_sort": [
                691
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7dc10bd0-27d0-4ae5-b72e-a37677141b44",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2981",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/ibis-budget-gent-centrum-dampoort",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kleindokkaai 27",
                "created": "2018-07-03T09:20:48+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 395 20 10"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.738719 51.059558)"
                },
                "email": [
                    "HA243@accor.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8001f3cf-ed9d-4622-8762-e0bd4a71176b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2980",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2980",
                "modified": "2018-07-03T09:22:00+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort befindet sich ganz in der N\u00e4he des Hafens von Gent, am Bahnhof Gent-Dampoort. Das historische Zentrum von Gent ist zu Fu\u00df und mit den \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln leicht zu erreichen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Kongress- und Ausstellungszentren liegen nur wenige Kilometer entfernt. Ideal f\u00fcr Gesch\u00e4ftsreisende und Urlauber.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Es gibt 119 Zimmer, ein \u201eAll you can eat\u201c-Fr\u00fchst\u00fccksbuffet, kostenlosen WLAN-Zugang und einen \u00fcberdachten Parkplatz.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort is near the port of Ghent, at Gent-Dampoort railway station. Ghent's historical centre is easy to reach on foot and by public transport.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">The congress centres and exhibition centres are only a few miles away. Ideally suited for business travellers and private get-aways.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>The hotel offers 119 rooms, an unlimited breakfast buffet, free wifi and covered parking.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort est\u00e1 cerca del puerto de Gante y de la estaci\u00f3n de ferrocarril Gent-Dampoort. Se puede ir f\u00e1cilmente al centro hist\u00f3rico de Gante andando o con transporte p\u00fablico.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Los centros de congresos y exposiciones est\u00e1n a solo un par de kil\u00f3metros. Perfecto tanto para viajes de negocios como privados.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Tiene 119 habitaciones, un buf\u00e9 peque\u00f1o de desayuno, wifi gratis y un aparcamiento cubierto.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort ligt dicht bij de haven van Gent, aan het treinstation Gent-Dampoort. Het historische centrum van Gent is makkelijk bereikbaar te voet en met het openbaar vervoer.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>De congres- en expocentra liggen op slechts een paar kilometer afstand. Ideaal voor zakenreizen en priv\u00e9-uitstapjes.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span><span>Er zijn 119 kamers, onbeperkt ontbijtbuffet, gratis WiFi en overdekte parkeerplaats.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019Ibis Budget Gent Centrum Dampoort se situe \u00e0 proximit\u00e9 du port de Gand, \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la gare ferroviaire Gent-Dampoort. Le centre historique de Gand est facilement accessible \u00e0 pied et en transports en commun.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Les centres de congr\u00e8s et d\u2019exposition ne sont qu\u2019\u00e0 quelques kilom\u00e8tres. Id\u00e9al pour les voyages d\u2019affaires et excursions priv\u00e9es.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>L\u2019h\u00f4tel compte 119\u00a0chambres, un buffet petit-d\u00e9jeuner \u00e0 volont\u00e9, du Wi-Fi gratuit et des places de stationnement couvertes.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2981"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                ],
                "en": [
                    "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                ],
                "es": [
                    "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                ],
                "nl": [
                    "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                ],
                "fr": [
                    "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Preisg\u00fcnstiges Hotel, ein Steinwurf vom Zentrum entfernt"
                ],
                "en": [
                    "Budget-friendly hotel a stone\u2019s throw from the city centre"
                ],
                "es": [
                    "Hotel econ\u00f3mico a un tiro de piedra del centro"
                ],
                "nl": [
                    "Budgetvriendelijk hotel op een boogscheut van het centrum"
                ],
                "fr": [
                    "H\u00f4tel \u00e0 petit budget \u00e0 un jet de pierre du centre"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0b5c3714-bb16-4be7-b7cd-765b4d4e69e0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-08T13:08:45+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/eff9e51a-b057-4f7c-a47b-8df3ef5ff4fa",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/fadeb2b7-88ac-4a2b-9c06-f22917ea3670"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ext%204.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ext%204.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "en": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "es": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "nl": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "fr": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Breakfast%202.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Breakfast%202.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "en": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "es": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "nl": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "fr": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Double%203.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Double%203.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "en": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "es": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "nl": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "fr": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Lobby%201.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Lobby%201.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "en": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "es": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "nl": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "fr": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Twin%202.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Twin%202.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "en": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "es": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "nl": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "fr": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Ext%204.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Ext%204.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "en": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "es": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "nl": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "fr": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-07-03T09:27:30+00:00",
            "field_random_sort": [
                691
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7dc10bd0-27d0-4ae5-b72e-a37677141b44",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2981",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/ibis-budget-gent-centrum-dampoort",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kleindokkaai 27",
                "created": "2018-07-03T09:20:48+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 395 20 10"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.738719 51.059558)"
                },
                "email": [
                    "HA243@accor.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8001f3cf-ed9d-4622-8762-e0bd4a71176b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2980",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2980",
                "modified": "2018-07-03T09:22:00+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort befindet sich ganz in der N\u00e4he des Hafens von Gent, am Bahnhof Gent-Dampoort. Das historische Zentrum von Gent ist zu Fu\u00df und mit den \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln leicht zu erreichen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Kongress- und Ausstellungszentren liegen nur wenige Kilometer entfernt. Ideal f\u00fcr Gesch\u00e4ftsreisende und Urlauber.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Es gibt 119 Zimmer, ein \u201eAll you can eat\u201c-Fr\u00fchst\u00fccksbuffet, kostenlosen WLAN-Zugang und einen \u00fcberdachten Parkplatz.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort is near the port of Ghent, at Gent-Dampoort railway station. Ghent's historical centre is easy to reach on foot and by public transport.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">The congress centres and exhibition centres are only a few miles away. Ideally suited for business travellers and private get-aways.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>The hotel offers 119 rooms, an unlimited breakfast buffet, free wifi and covered parking.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort est\u00e1 cerca del puerto de Gante y de la estaci\u00f3n de ferrocarril Gent-Dampoort. Se puede ir f\u00e1cilmente al centro hist\u00f3rico de Gante andando o con transporte p\u00fablico.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Los centros de congresos y exposiciones est\u00e1n a solo un par de kil\u00f3metros. Perfecto tanto para viajes de negocios como privados.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Tiene 119 habitaciones, un buf\u00e9 peque\u00f1o de desayuno, wifi gratis y un aparcamiento cubierto.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort ligt dicht bij de haven van Gent, aan het treinstation Gent-Dampoort. Het historische centrum van Gent is makkelijk bereikbaar te voet en met het openbaar vervoer.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>De congres- en expocentra liggen op slechts een paar kilometer afstand. Ideaal voor zakenreizen en priv\u00e9-uitstapjes.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span><span>Er zijn 119 kamers, onbeperkt ontbijtbuffet, gratis WiFi en overdekte parkeerplaats.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019Ibis Budget Gent Centrum Dampoort se situe \u00e0 proximit\u00e9 du port de Gand, \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la gare ferroviaire Gent-Dampoort. Le centre historique de Gand est facilement accessible \u00e0 pied et en transports en commun.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Les centres de congr\u00e8s et d\u2019exposition ne sont qu\u2019\u00e0 quelques kilom\u00e8tres. Id\u00e9al pour les voyages d\u2019affaires et excursions priv\u00e9es.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>L\u2019h\u00f4tel compte 119\u00a0chambres, un buffet petit-d\u00e9jeuner \u00e0 volont\u00e9, du Wi-Fi gratuit et des places de stationnement couvertes.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2981"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                ],
                "en": [
                    "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                ],
                "es": [
                    "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                ],
                "nl": [
                    "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                ],
                "fr": [
                    "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Preisg\u00fcnstiges Hotel, ein Steinwurf vom Zentrum entfernt"
                ],
                "en": [
                    "Budget-friendly hotel a stone\u2019s throw from the city centre"
                ],
                "es": [
                    "Hotel econ\u00f3mico a un tiro de piedra del centro"
                ],
                "nl": [
                    "Budgetvriendelijk hotel op een boogscheut van het centrum"
                ],
                "fr": [
                    "H\u00f4tel \u00e0 petit budget \u00e0 un jet de pierre du centre"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0b5c3714-bb16-4be7-b7cd-765b4d4e69e0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-08T13:08:45+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/eff9e51a-b057-4f7c-a47b-8df3ef5ff4fa",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/fadeb2b7-88ac-4a2b-9c06-f22917ea3670"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ext%204.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ext%204.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "en": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "es": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "nl": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "fr": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Breakfast%202.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Breakfast%202.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "en": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "es": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "nl": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "fr": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Double%203.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Double%203.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "en": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "es": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "nl": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "fr": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Lobby%201.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Lobby%201.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "en": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "es": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "nl": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "fr": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Twin%202.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Twin%202.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "en": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "es": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "nl": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "fr": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Ext%204.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Ext%204.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "en": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "es": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "nl": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "fr": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-07-03T09:27:30+00:00",
            "field_random_sort": [
                691
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7dc10bd0-27d0-4ae5-b72e-a37677141b44",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2981",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/ibis-budget-gent-centrum-dampoort",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kleindokkaai 27",
                "created": "2018-07-03T09:20:48+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 395 20 10"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.738719 51.059558)"
                },
                "email": [
                    "HA243@accor.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8001f3cf-ed9d-4622-8762-e0bd4a71176b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2980",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2980",
                "modified": "2018-07-03T09:22:00+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort befindet sich ganz in der N\u00e4he des Hafens von Gent, am Bahnhof Gent-Dampoort. Das historische Zentrum von Gent ist zu Fu\u00df und mit den \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln leicht zu erreichen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Kongress- und Ausstellungszentren liegen nur wenige Kilometer entfernt. Ideal f\u00fcr Gesch\u00e4ftsreisende und Urlauber.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Es gibt 119 Zimmer, ein \u201eAll you can eat\u201c-Fr\u00fchst\u00fccksbuffet, kostenlosen WLAN-Zugang und einen \u00fcberdachten Parkplatz.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort is near the port of Ghent, at Gent-Dampoort railway station. Ghent's historical centre is easy to reach on foot and by public transport.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">The congress centres and exhibition centres are only a few miles away. Ideally suited for business travellers and private get-aways.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>The hotel offers 119 rooms, an unlimited breakfast buffet, free wifi and covered parking.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort est\u00e1 cerca del puerto de Gante y de la estaci\u00f3n de ferrocarril Gent-Dampoort. Se puede ir f\u00e1cilmente al centro hist\u00f3rico de Gante andando o con transporte p\u00fablico.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Los centros de congresos y exposiciones est\u00e1n a solo un par de kil\u00f3metros. Perfecto tanto para viajes de negocios como privados.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Tiene 119 habitaciones, un buf\u00e9 peque\u00f1o de desayuno, wifi gratis y un aparcamiento cubierto.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort ligt dicht bij de haven van Gent, aan het treinstation Gent-Dampoort. Het historische centrum van Gent is makkelijk bereikbaar te voet en met het openbaar vervoer.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>De congres- en expocentra liggen op slechts een paar kilometer afstand. Ideaal voor zakenreizen en priv\u00e9-uitstapjes.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span><span>Er zijn 119 kamers, onbeperkt ontbijtbuffet, gratis WiFi en overdekte parkeerplaats.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019Ibis Budget Gent Centrum Dampoort se situe \u00e0 proximit\u00e9 du port de Gand, \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la gare ferroviaire Gent-Dampoort. Le centre historique de Gand est facilement accessible \u00e0 pied et en transports en commun.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Les centres de congr\u00e8s et d\u2019exposition ne sont qu\u2019\u00e0 quelques kilom\u00e8tres. Id\u00e9al pour les voyages d\u2019affaires et excursions priv\u00e9es.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>L\u2019h\u00f4tel compte 119\u00a0chambres, un buffet petit-d\u00e9jeuner \u00e0 volont\u00e9, du Wi-Fi gratuit et des places de stationnement couvertes.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2981"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                ],
                "en": [
                    "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                ],
                "es": [
                    "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                ],
                "nl": [
                    "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                ],
                "fr": [
                    "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Preisg\u00fcnstiges Hotel, ein Steinwurf vom Zentrum entfernt"
                ],
                "en": [
                    "Budget-friendly hotel a stone\u2019s throw from the city centre"
                ],
                "es": [
                    "Hotel econ\u00f3mico a un tiro de piedra del centro"
                ],
                "nl": [
                    "Budgetvriendelijk hotel op een boogscheut van het centrum"
                ],
                "fr": [
                    "H\u00f4tel \u00e0 petit budget \u00e0 un jet de pierre du centre"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0b5c3714-bb16-4be7-b7cd-765b4d4e69e0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-08T13:08:45+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/eff9e51a-b057-4f7c-a47b-8df3ef5ff4fa",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/fadeb2b7-88ac-4a2b-9c06-f22917ea3670"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ext%204.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ext%204.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "en": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "es": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "nl": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "fr": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Breakfast%202.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Breakfast%202.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "en": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "es": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "nl": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "fr": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Double%203.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Double%203.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "en": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "es": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "nl": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "fr": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Lobby%201.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Lobby%201.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "en": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "es": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "nl": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "fr": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Twin%202.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Twin%202.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "en": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "es": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "nl": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "fr": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Ext%204.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Ext%204.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "en": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "es": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "nl": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "fr": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-07-03T09:27:30+00:00",
            "field_random_sort": [
                691
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7dc10bd0-27d0-4ae5-b72e-a37677141b44",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2981",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/ibis-budget-gent-centrum-dampoort",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kleindokkaai 27",
                "created": "2018-07-03T09:20:48+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 395 20 10"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.738719 51.059558)"
                },
                "email": [
                    "HA243@accor.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8001f3cf-ed9d-4622-8762-e0bd4a71176b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2980",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2980",
                "modified": "2018-07-03T09:22:00+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort befindet sich ganz in der N\u00e4he des Hafens von Gent, am Bahnhof Gent-Dampoort. Das historische Zentrum von Gent ist zu Fu\u00df und mit den \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln leicht zu erreichen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Kongress- und Ausstellungszentren liegen nur wenige Kilometer entfernt. Ideal f\u00fcr Gesch\u00e4ftsreisende und Urlauber.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Es gibt 119 Zimmer, ein \u201eAll you can eat\u201c-Fr\u00fchst\u00fccksbuffet, kostenlosen WLAN-Zugang und einen \u00fcberdachten Parkplatz.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort is near the port of Ghent, at Gent-Dampoort railway station. Ghent's historical centre is easy to reach on foot and by public transport.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">The congress centres and exhibition centres are only a few miles away. Ideally suited for business travellers and private get-aways.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>The hotel offers 119 rooms, an unlimited breakfast buffet, free wifi and covered parking.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort est\u00e1 cerca del puerto de Gante y de la estaci\u00f3n de ferrocarril Gent-Dampoort. Se puede ir f\u00e1cilmente al centro hist\u00f3rico de Gante andando o con transporte p\u00fablico.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Los centros de congresos y exposiciones est\u00e1n a solo un par de kil\u00f3metros. Perfecto tanto para viajes de negocios como privados.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Tiene 119 habitaciones, un buf\u00e9 peque\u00f1o de desayuno, wifi gratis y un aparcamiento cubierto.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort ligt dicht bij de haven van Gent, aan het treinstation Gent-Dampoort. Het historische centrum van Gent is makkelijk bereikbaar te voet en met het openbaar vervoer.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>De congres- en expocentra liggen op slechts een paar kilometer afstand. Ideaal voor zakenreizen en priv\u00e9-uitstapjes.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span><span>Er zijn 119 kamers, onbeperkt ontbijtbuffet, gratis WiFi en overdekte parkeerplaats.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019Ibis Budget Gent Centrum Dampoort se situe \u00e0 proximit\u00e9 du port de Gand, \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la gare ferroviaire Gent-Dampoort. Le centre historique de Gand est facilement accessible \u00e0 pied et en transports en commun.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Les centres de congr\u00e8s et d\u2019exposition ne sont qu\u2019\u00e0 quelques kilom\u00e8tres. Id\u00e9al pour les voyages d\u2019affaires et excursions priv\u00e9es.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>L\u2019h\u00f4tel compte 119\u00a0chambres, un buffet petit-d\u00e9jeuner \u00e0 volont\u00e9, du Wi-Fi gratuit et des places de stationnement couvertes.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2981"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                ],
                "en": [
                    "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                ],
                "es": [
                    "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                ],
                "nl": [
                    "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                ],
                "fr": [
                    "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Preisg\u00fcnstiges Hotel, ein Steinwurf vom Zentrum entfernt"
                ],
                "en": [
                    "Budget-friendly hotel a stone\u2019s throw from the city centre"
                ],
                "es": [
                    "Hotel econ\u00f3mico a un tiro de piedra del centro"
                ],
                "nl": [
                    "Budgetvriendelijk hotel op een boogscheut van het centrum"
                ],
                "fr": [
                    "H\u00f4tel \u00e0 petit budget \u00e0 un jet de pierre du centre"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0b5c3714-bb16-4be7-b7cd-765b4d4e69e0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-08T13:08:45+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/eff9e51a-b057-4f7c-a47b-8df3ef5ff4fa",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/fadeb2b7-88ac-4a2b-9c06-f22917ea3670"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ext%204.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ext%204.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "en": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "es": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "nl": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "fr": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Breakfast%202.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Breakfast%202.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "en": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "es": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "nl": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "fr": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Double%203.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Double%203.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "en": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "es": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "nl": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "fr": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Lobby%201.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Lobby%201.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "en": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "es": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "nl": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "fr": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Twin%202.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Twin%202.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "en": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "es": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "nl": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "fr": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Ext%204.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Ext%204.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "en": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "es": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "nl": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort",
                        "fr": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-07-03T09:27:30+00:00",
            "field_random_sort": [
                691
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7dc10bd0-27d0-4ae5-b72e-a37677141b44",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2981",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/ibis-budget-gent-centrum-dampoort",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kleindokkaai 27",
                "created": "2018-07-03T09:20:48+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 395 20 10"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.738719 51.059558)"
                },
                "email": [
                    "HA243@accor.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8001f3cf-ed9d-4622-8762-e0bd4a71176b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2980",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2980",
                "modified": "2018-07-03T09:22:00+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort befindet sich ganz in der N\u00e4he des Hafens von Gent, am Bahnhof Gent-Dampoort. Das historische Zentrum von Gent ist zu Fu\u00df und mit den \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln leicht zu erreichen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Kongress- und Ausstellungszentren liegen nur wenige Kilometer entfernt. Ideal f\u00fcr Gesch\u00e4ftsreisende und Urlauber.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Es gibt 119 Zimmer, ein \u201eAll you can eat\u201c-Fr\u00fchst\u00fccksbuffet, kostenlosen WLAN-Zugang und einen \u00fcberdachten Parkplatz.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort is near the port of Ghent, at Gent-Dampoort railway station. Ghent's historical centre is easy to reach on foot and by public transport.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">The congress centres and exhibition centres are only a few miles away. Ideally suited for business travellers and private get-aways.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>The hotel offers 119 rooms, an unlimited breakfast buffet, free wifi and covered parking.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort est\u00e1 cerca del puerto de Gante y de la estaci\u00f3n de ferrocarril Gent-Dampoort. Se puede ir f\u00e1cilmente al centro hist\u00f3rico de Gante andando o con transporte p\u00fablico.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Los centros de congresos y exposiciones est\u00e1n a solo un par de kil\u00f3metros. Perfecto tanto para viajes de negocios como privados.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Tiene 119 habitaciones, un buf\u00e9 peque\u00f1o de desayuno, wifi gratis y un aparcamiento cubierto.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort ligt dicht bij de haven van Gent, aan het treinstation Gent-Dampoort. Het historische centrum van Gent is makkelijk bereikbaar te voet en met het openbaar vervoer.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>De congres- en expocentra liggen op slechts een paar kilometer afstand. Ideaal voor zakenreizen en priv\u00e9-uitstapjes.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span><span>Er zijn 119 kamers, onbeperkt ontbijtbuffet, gratis WiFi en overdekte parkeerplaats.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019Ibis Budget Gent Centrum Dampoort se situe \u00e0 proximit\u00e9 du port de Gand, \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la gare ferroviaire Gent-Dampoort. Le centre historique de Gand est facilement accessible \u00e0 pied et en transports en commun.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Les centres de congr\u00e8s et d\u2019exposition ne sont qu\u2019\u00e0 quelques kilom\u00e8tres. Id\u00e9al pour les voyages d\u2019affaires et excursions priv\u00e9es.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>L\u2019h\u00f4tel compte 119\u00a0chambres, un buffet petit-d\u00e9jeuner \u00e0 volont\u00e9, du Wi-Fi gratuit et des places de stationnement couvertes.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2981"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                ],
                "en": [
                    "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                ],
                "es": [
                    "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                ],
                "nl": [
                    "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                ],
                "fr": [
                    "Ibis Budget Gent Centrum Dampoort"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Preisg\u00fcnstiges Hotel, ein Steinwurf vom Zentrum entfernt"
                ],
                "en": [
                    "Budget-friendly hotel a stone\u2019s throw from the city centre"
                ],
                "es": [
                    "Hotel econ\u00f3mico a un tiro de piedra del centro"
                ],
                "nl": [
                    "Budgetvriendelijk hotel op een boogscheut van het centrum"
                ],
                "fr": [
                    "H\u00f4tel \u00e0 petit budget \u00e0 un jet de pierre du centre"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0b5c3714-bb16-4be7-b7cd-765b4d4e69e0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-08T13:08:45+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b53c69ac-5ac4-4ac2-ab9f-ef5160edfd60",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2091292e-e071-4e3a-854c-3d1312b889ac"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%281%20van%2010%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%281%20van%2010%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "en": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "es": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "nl": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "fr": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%283%20van%2010%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%283%20van%2010%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "en": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "es": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "nl": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "fr": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%285%20van%2010%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%285%20van%2010%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "en": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "es": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "nl": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "fr": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%287%20van%2010%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%287%20van%2010%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "en": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "es": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "nl": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "fr": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%289%20van%2010%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%289%20van%2010%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "en": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "es": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "nl": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "fr": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%284%20van%2010%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%284%20van%2010%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "en": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "es": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "nl": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "fr": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%2810%20van%2010%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%2810%20van%2010%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "en": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "es": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "nl": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "fr": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Winkel%20%288%20van%2010%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Winkel%20%288%20van%2010%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "en": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "es": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "nl": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "fr": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-29T07:18:06+00:00",
            "field_random_sort": [
                -623
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/97cf9f77-9c46-44b4-9db4-7b4a6b81bc0b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2979",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/sophies-sweets-chocolates",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8648",
                    "Sophie's (Sophie\u2019s Sweets & Chocolates)",
                    "962",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Botermarkt 9",
                "created": "2018-06-28T12:07:37+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 357 71 10"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725208 51.054408)"
                },
                "email": [
                    "info@sophies.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2121ba1d-ffc5-4f1a-ab18-332e7453cc3b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sophie's Sweets & Chocolates"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2974",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2974",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Sophie's Sweets & Chocolates liegt im Schatten der monumentalen drei T\u00fcrme, die das historische Herz von Gent bilden. Handwerker oder reisende H\u00e4ndler boten hier ihre lokalen Produkte zum Kauf an. Diese Tradition wird in einer modernen Version fortgesetzt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>Bei Sophie\u2019s Sweets &amp; Chocolates bekommen Sie lokale Produkte, die auf jahrhundertealten Rezepten basieren, gew\u00fcrzt mit einem besonderen Gef\u00fchl f\u00fcr Nachhaltigkeit und einem gesunden Lebensstil.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Die Genter Drachen, Pralinen mit knuspriger Karamell- oder Himbeerf\u00fcllung sind die Spezialit\u00e4t des Hauses. </span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>Dort gibt es aber auch Nougat, Pfefferkuchen, Kekse &amp; Waffeln, S\u00fc\u00dfigkeiten, Schokolade und typisch Genter Produkte (Cuberdons, Wippers, Gewassen Krieken und Kletskoppen).</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Sophie's Sweets & Chocolates lies in the shadow of the monumental three towers which form the historic heart of Ghent. Craftsmen or itinerant merchants used to sell their local products here. This tradition is now being continued, with a modern twist.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span><span>Sophie\u2019s Sweets &amp; Chocolates sells local products made using traditional recipes, with a strong focus on sustainability and a healthy attitude.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>They specialise in Gentse Draakjes, dragon-shaped chocolate pralines with a crispy caramel or raspberry filling. </span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span><span>The shop also sells nougat, gingerbread, biscuits and waffles, sweets, chocolates and other Ghent specialities (\u2018cuberdons\u2019, \u2018wippers\u2019, \u2018gewassen krieken\u2019 and ginger snaps).</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Sophie's Sweets & Chocolates est\u00e1 a la sombra de las tres torres monumentales que forman el centro hist\u00f3rico de Gante. Justo aqu\u00ed, en otra \u00e9poca, los comerciantes y artesanos ofrec\u00edan sus productos a la gente. Ahora se continua con esta tradici\u00f3n pero con un toque moderno.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>En Sophie\u2019s Sweets &amp; Chocolates encontrar\u00e1 productos locales elaborados seg\u00fan las antiguas recetas prestando especial atenci\u00f3n a la sostenibilidad y la salud.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>Las especialidades de la casa son los \u201cDragones ganteses\u201d, bombones de chocolate con rellenos de caramelo crocante o frambuesa.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>A parte de esto tambi\u00e9n encontrara turr\u00f3n, pan de jengibre, galletas, gofres, caramelos, chocolate y productos ganteses (\u201ccuberdon\u201d, \u201cwipper\u201d, \u201cgewassen krieken\u201d y \u201ckletskoppen\u201d).</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Sophie's Sweets & Chocolates ligt in de schaduw van de monumentale drie torens die het historische hart van Gent vormen. Hier brachten ambachtslui of rondreizende handelaars vroeger hun lokale producten aan de man. Deze traditie wordt voortgezet in een modern jasje.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span><span><span>Bij Sophie\u2019s Sweets &amp; Chocolates vind je lokale producten naar eeuwenoude recepten met extra aandacht voor duurzaamheid en een gezonde levenshouding.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span><span><span>De specialiteit van het huis zijn de Gentse Draakjes, chocolade pralines met krokante karamelvulling of frambozenvulling. </span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span><span><span>Daarnaast vind je er ook nougat, peperkoek, koekjes &amp; wafeltjes, snoep, chocolade en Gentse producten (cuberdons, wippers, gewassen krieken, kletskoppen).</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Sophie's Sweets & Chocolates est tapi \u00e0 l\u2019ombre des trois tours monumentales qui forment le c\u0153ur  historique de Gand. C\u2019est ici qu\u2019artisans et commer\u00e7ants ambulants \u00e9coulaient jadis leurs produits locaux. Cette tradition est aujourd\u2019hui revisit\u00e9e pour perdurer.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span><span>Chez Sophie\u2019s Sweets &amp; Chocolates, vous trouverez des produits locaux confectionn\u00e9s dans le respect de recettes s\u00e9culaires, en redoublant d\u2019attention pour le d\u00e9veloppement durable et un mode de vie sain.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Les sp\u00e9cialit\u00e9s de la maison sont les Dragons de Gand, des pralines fourr\u00e9es au caramel croquant ou aux framboises. </span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span><span>Vous y trouverez \u00e9galement du nougat, du pain d\u2019\u00e9pices, des biscuits et gaufrettes, des friandises, du chocolat et des produits gantois (cuberdons, wippers, cerises lav\u00e9es, biscuits dentelles).</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2979"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157",
                [
                    411
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a7e918ff-14da-4eb8-89fa-e19ad3202ea9"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                ],
                "en": [
                    "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                ],
                "es": [
                    "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                ],
                "nl": [
                    "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                ],
                "fr": [
                    "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Der Naschkatzenhimmel"
                ],
                "en": [
                    "Heaven for sweet lovers"
                ],
                "es": [
                    "El cielo para los amantes del dulce"
                ],
                "nl": [
                    "Hemel voor snoepers"
                ],
                "fr": [
                    "Le paradis des bouches sucr\u00e9es "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-29T07:27:46+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b53c69ac-5ac4-4ac2-ab9f-ef5160edfd60",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2091292e-e071-4e3a-854c-3d1312b889ac"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%281%20van%2010%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%281%20van%2010%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "en": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "es": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "nl": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "fr": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%283%20van%2010%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%283%20van%2010%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "en": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "es": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "nl": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "fr": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%285%20van%2010%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%285%20van%2010%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "en": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "es": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "nl": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "fr": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%287%20van%2010%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%287%20van%2010%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "en": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "es": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "nl": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "fr": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%289%20van%2010%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%289%20van%2010%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "en": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "es": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "nl": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "fr": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%284%20van%2010%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%284%20van%2010%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "en": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "es": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "nl": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "fr": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%2810%20van%2010%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%2810%20van%2010%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "en": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "es": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "nl": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "fr": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Winkel%20%288%20van%2010%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Winkel%20%288%20van%2010%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "en": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "es": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "nl": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "fr": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-29T07:18:06+00:00",
            "field_random_sort": [
                -623
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/97cf9f77-9c46-44b4-9db4-7b4a6b81bc0b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2979",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/sophies-sweets-chocolates",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8648",
                    "Sophie's (Sophie\u2019s Sweets & Chocolates)",
                    "962",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Botermarkt 9",
                "created": "2018-06-28T12:07:37+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 357 71 10"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725208 51.054408)"
                },
                "email": [
                    "info@sophies.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2121ba1d-ffc5-4f1a-ab18-332e7453cc3b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sophie's Sweets & Chocolates"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2974",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2974",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Sophie's Sweets & Chocolates liegt im Schatten der monumentalen drei T\u00fcrme, die das historische Herz von Gent bilden. Handwerker oder reisende H\u00e4ndler boten hier ihre lokalen Produkte zum Kauf an. Diese Tradition wird in einer modernen Version fortgesetzt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>Bei Sophie\u2019s Sweets &amp; Chocolates bekommen Sie lokale Produkte, die auf jahrhundertealten Rezepten basieren, gew\u00fcrzt mit einem besonderen Gef\u00fchl f\u00fcr Nachhaltigkeit und einem gesunden Lebensstil.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Die Genter Drachen, Pralinen mit knuspriger Karamell- oder Himbeerf\u00fcllung sind die Spezialit\u00e4t des Hauses. </span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>Dort gibt es aber auch Nougat, Pfefferkuchen, Kekse &amp; Waffeln, S\u00fc\u00dfigkeiten, Schokolade und typisch Genter Produkte (Cuberdons, Wippers, Gewassen Krieken und Kletskoppen).</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Sophie's Sweets & Chocolates lies in the shadow of the monumental three towers which form the historic heart of Ghent. Craftsmen or itinerant merchants used to sell their local products here. This tradition is now being continued, with a modern twist.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span><span>Sophie\u2019s Sweets &amp; Chocolates sells local products made using traditional recipes, with a strong focus on sustainability and a healthy attitude.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>They specialise in Gentse Draakjes, dragon-shaped chocolate pralines with a crispy caramel or raspberry filling. </span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span><span>The shop also sells nougat, gingerbread, biscuits and waffles, sweets, chocolates and other Ghent specialities (\u2018cuberdons\u2019, \u2018wippers\u2019, \u2018gewassen krieken\u2019 and ginger snaps).</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Sophie's Sweets & Chocolates est\u00e1 a la sombra de las tres torres monumentales que forman el centro hist\u00f3rico de Gante. Justo aqu\u00ed, en otra \u00e9poca, los comerciantes y artesanos ofrec\u00edan sus productos a la gente. Ahora se continua con esta tradici\u00f3n pero con un toque moderno.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>En Sophie\u2019s Sweets &amp; Chocolates encontrar\u00e1 productos locales elaborados seg\u00fan las antiguas recetas prestando especial atenci\u00f3n a la sostenibilidad y la salud.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>Las especialidades de la casa son los \u201cDragones ganteses\u201d, bombones de chocolate con rellenos de caramelo crocante o frambuesa.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>A parte de esto tambi\u00e9n encontrara turr\u00f3n, pan de jengibre, galletas, gofres, caramelos, chocolate y productos ganteses (\u201ccuberdon\u201d, \u201cwipper\u201d, \u201cgewassen krieken\u201d y \u201ckletskoppen\u201d).</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Sophie's Sweets & Chocolates ligt in de schaduw van de monumentale drie torens die het historische hart van Gent vormen. Hier brachten ambachtslui of rondreizende handelaars vroeger hun lokale producten aan de man. Deze traditie wordt voortgezet in een modern jasje.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span><span><span>Bij Sophie\u2019s Sweets &amp; Chocolates vind je lokale producten naar eeuwenoude recepten met extra aandacht voor duurzaamheid en een gezonde levenshouding.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span><span><span>De specialiteit van het huis zijn de Gentse Draakjes, chocolade pralines met krokante karamelvulling of frambozenvulling. </span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span><span><span>Daarnaast vind je er ook nougat, peperkoek, koekjes &amp; wafeltjes, snoep, chocolade en Gentse producten (cuberdons, wippers, gewassen krieken, kletskoppen).</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Sophie's Sweets & Chocolates est tapi \u00e0 l\u2019ombre des trois tours monumentales qui forment le c\u0153ur  historique de Gand. C\u2019est ici qu\u2019artisans et commer\u00e7ants ambulants \u00e9coulaient jadis leurs produits locaux. Cette tradition est aujourd\u2019hui revisit\u00e9e pour perdurer.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span><span>Chez Sophie\u2019s Sweets &amp; Chocolates, vous trouverez des produits locaux confectionn\u00e9s dans le respect de recettes s\u00e9culaires, en redoublant d\u2019attention pour le d\u00e9veloppement durable et un mode de vie sain.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Les sp\u00e9cialit\u00e9s de la maison sont les Dragons de Gand, des pralines fourr\u00e9es au caramel croquant ou aux framboises. </span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span><span>Vous y trouverez \u00e9galement du nougat, du pain d\u2019\u00e9pices, des biscuits et gaufrettes, des friandises, du chocolat et des produits gantois (cuberdons, wippers, cerises lav\u00e9es, biscuits dentelles).</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2979"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157",
                [
                    411
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a7e918ff-14da-4eb8-89fa-e19ad3202ea9"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                ],
                "en": [
                    "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                ],
                "es": [
                    "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                ],
                "nl": [
                    "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                ],
                "fr": [
                    "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Der Naschkatzenhimmel"
                ],
                "en": [
                    "Heaven for sweet lovers"
                ],
                "es": [
                    "El cielo para los amantes del dulce"
                ],
                "nl": [
                    "Hemel voor snoepers"
                ],
                "fr": [
                    "Le paradis des bouches sucr\u00e9es "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-29T07:27:46+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b53c69ac-5ac4-4ac2-ab9f-ef5160edfd60",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2091292e-e071-4e3a-854c-3d1312b889ac"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%281%20van%2010%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%281%20van%2010%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "en": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "es": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "nl": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "fr": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%283%20van%2010%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%283%20van%2010%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "en": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "es": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "nl": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "fr": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%285%20van%2010%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%285%20van%2010%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "en": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "es": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "nl": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "fr": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%287%20van%2010%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%287%20van%2010%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "en": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "es": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "nl": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "fr": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%289%20van%2010%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%289%20van%2010%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "en": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "es": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "nl": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "fr": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%284%20van%2010%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%284%20van%2010%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "en": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "es": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "nl": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "fr": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%2810%20van%2010%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%2810%20van%2010%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "en": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "es": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "nl": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "fr": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Winkel%20%288%20van%2010%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Winkel%20%288%20van%2010%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "en": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "es": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "nl": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "fr": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-29T07:18:06+00:00",
            "field_random_sort": [
                -623
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/97cf9f77-9c46-44b4-9db4-7b4a6b81bc0b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2979",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/sophies-sweets-chocolates",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8648",
                    "Sophie's (Sophie\u2019s Sweets & Chocolates)",
                    "962",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Botermarkt 9",
                "created": "2018-06-28T12:07:37+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 357 71 10"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725208 51.054408)"
                },
                "email": [
                    "info@sophies.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2121ba1d-ffc5-4f1a-ab18-332e7453cc3b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sophie's Sweets & Chocolates"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2974",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2974",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Sophie's Sweets & Chocolates liegt im Schatten der monumentalen drei T\u00fcrme, die das historische Herz von Gent bilden. Handwerker oder reisende H\u00e4ndler boten hier ihre lokalen Produkte zum Kauf an. Diese Tradition wird in einer modernen Version fortgesetzt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>Bei Sophie\u2019s Sweets &amp; Chocolates bekommen Sie lokale Produkte, die auf jahrhundertealten Rezepten basieren, gew\u00fcrzt mit einem besonderen Gef\u00fchl f\u00fcr Nachhaltigkeit und einem gesunden Lebensstil.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Die Genter Drachen, Pralinen mit knuspriger Karamell- oder Himbeerf\u00fcllung sind die Spezialit\u00e4t des Hauses. </span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>Dort gibt es aber auch Nougat, Pfefferkuchen, Kekse &amp; Waffeln, S\u00fc\u00dfigkeiten, Schokolade und typisch Genter Produkte (Cuberdons, Wippers, Gewassen Krieken und Kletskoppen).</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Sophie's Sweets & Chocolates lies in the shadow of the monumental three towers which form the historic heart of Ghent. Craftsmen or itinerant merchants used to sell their local products here. This tradition is now being continued, with a modern twist.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span><span>Sophie\u2019s Sweets &amp; Chocolates sells local products made using traditional recipes, with a strong focus on sustainability and a healthy attitude.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>They specialise in Gentse Draakjes, dragon-shaped chocolate pralines with a crispy caramel or raspberry filling. </span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span><span>The shop also sells nougat, gingerbread, biscuits and waffles, sweets, chocolates and other Ghent specialities (\u2018cuberdons\u2019, \u2018wippers\u2019, \u2018gewassen krieken\u2019 and ginger snaps).</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Sophie's Sweets & Chocolates est\u00e1 a la sombra de las tres torres monumentales que forman el centro hist\u00f3rico de Gante. Justo aqu\u00ed, en otra \u00e9poca, los comerciantes y artesanos ofrec\u00edan sus productos a la gente. Ahora se continua con esta tradici\u00f3n pero con un toque moderno.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>En Sophie\u2019s Sweets &amp; Chocolates encontrar\u00e1 productos locales elaborados seg\u00fan las antiguas recetas prestando especial atenci\u00f3n a la sostenibilidad y la salud.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>Las especialidades de la casa son los \u201cDragones ganteses\u201d, bombones de chocolate con rellenos de caramelo crocante o frambuesa.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>A parte de esto tambi\u00e9n encontrara turr\u00f3n, pan de jengibre, galletas, gofres, caramelos, chocolate y productos ganteses (\u201ccuberdon\u201d, \u201cwipper\u201d, \u201cgewassen krieken\u201d y \u201ckletskoppen\u201d).</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Sophie's Sweets & Chocolates ligt in de schaduw van de monumentale drie torens die het historische hart van Gent vormen. Hier brachten ambachtslui of rondreizende handelaars vroeger hun lokale producten aan de man. Deze traditie wordt voortgezet in een modern jasje.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span><span><span>Bij Sophie\u2019s Sweets &amp; Chocolates vind je lokale producten naar eeuwenoude recepten met extra aandacht voor duurzaamheid en een gezonde levenshouding.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span><span><span>De specialiteit van het huis zijn de Gentse Draakjes, chocolade pralines met krokante karamelvulling of frambozenvulling. </span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span><span><span>Daarnaast vind je er ook nougat, peperkoek, koekjes &amp; wafeltjes, snoep, chocolade en Gentse producten (cuberdons, wippers, gewassen krieken, kletskoppen).</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Sophie's Sweets & Chocolates est tapi \u00e0 l\u2019ombre des trois tours monumentales qui forment le c\u0153ur  historique de Gand. C\u2019est ici qu\u2019artisans et commer\u00e7ants ambulants \u00e9coulaient jadis leurs produits locaux. Cette tradition est aujourd\u2019hui revisit\u00e9e pour perdurer.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span><span>Chez Sophie\u2019s Sweets &amp; Chocolates, vous trouverez des produits locaux confectionn\u00e9s dans le respect de recettes s\u00e9culaires, en redoublant d\u2019attention pour le d\u00e9veloppement durable et un mode de vie sain.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Les sp\u00e9cialit\u00e9s de la maison sont les Dragons de Gand, des pralines fourr\u00e9es au caramel croquant ou aux framboises. </span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span><span>Vous y trouverez \u00e9galement du nougat, du pain d\u2019\u00e9pices, des biscuits et gaufrettes, des friandises, du chocolat et des produits gantois (cuberdons, wippers, cerises lav\u00e9es, biscuits dentelles).</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2979"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157",
                [
                    411
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a7e918ff-14da-4eb8-89fa-e19ad3202ea9"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                ],
                "en": [
                    "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                ],
                "es": [
                    "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                ],
                "nl": [
                    "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                ],
                "fr": [
                    "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Der Naschkatzenhimmel"
                ],
                "en": [
                    "Heaven for sweet lovers"
                ],
                "es": [
                    "El cielo para los amantes del dulce"
                ],
                "nl": [
                    "Hemel voor snoepers"
                ],
                "fr": [
                    "Le paradis des bouches sucr\u00e9es "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-29T07:27:46+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b53c69ac-5ac4-4ac2-ab9f-ef5160edfd60",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2091292e-e071-4e3a-854c-3d1312b889ac"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%281%20van%2010%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%281%20van%2010%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "en": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "es": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "nl": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "fr": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%283%20van%2010%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%283%20van%2010%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "en": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "es": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "nl": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "fr": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%285%20van%2010%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%285%20van%2010%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "en": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "es": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "nl": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "fr": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%287%20van%2010%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%287%20van%2010%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "en": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "es": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "nl": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "fr": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%289%20van%2010%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%289%20van%2010%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "en": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "es": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "nl": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "fr": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%284%20van%2010%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%284%20van%2010%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "en": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "es": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "nl": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "fr": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%2810%20van%2010%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%2810%20van%2010%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "en": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "es": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "nl": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "fr": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Winkel%20%288%20van%2010%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Winkel%20%288%20van%2010%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "en": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "es": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "nl": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "fr": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-29T07:18:06+00:00",
            "field_random_sort": [
                -623
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/97cf9f77-9c46-44b4-9db4-7b4a6b81bc0b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2979",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/sophies-sweets-chocolates",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8648",
                    "Sophie's (Sophie\u2019s Sweets & Chocolates)",
                    "962",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Botermarkt 9",
                "created": "2018-06-28T12:07:37+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 357 71 10"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725208 51.054408)"
                },
                "email": [
                    "info@sophies.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2121ba1d-ffc5-4f1a-ab18-332e7453cc3b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sophie's Sweets & Chocolates"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2974",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2974",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Sophie's Sweets & Chocolates liegt im Schatten der monumentalen drei T\u00fcrme, die das historische Herz von Gent bilden. Handwerker oder reisende H\u00e4ndler boten hier ihre lokalen Produkte zum Kauf an. Diese Tradition wird in einer modernen Version fortgesetzt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>Bei Sophie\u2019s Sweets &amp; Chocolates bekommen Sie lokale Produkte, die auf jahrhundertealten Rezepten basieren, gew\u00fcrzt mit einem besonderen Gef\u00fchl f\u00fcr Nachhaltigkeit und einem gesunden Lebensstil.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Die Genter Drachen, Pralinen mit knuspriger Karamell- oder Himbeerf\u00fcllung sind die Spezialit\u00e4t des Hauses. </span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>Dort gibt es aber auch Nougat, Pfefferkuchen, Kekse &amp; Waffeln, S\u00fc\u00dfigkeiten, Schokolade und typisch Genter Produkte (Cuberdons, Wippers, Gewassen Krieken und Kletskoppen).</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Sophie's Sweets & Chocolates lies in the shadow of the monumental three towers which form the historic heart of Ghent. Craftsmen or itinerant merchants used to sell their local products here. This tradition is now being continued, with a modern twist.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span><span>Sophie\u2019s Sweets &amp; Chocolates sells local products made using traditional recipes, with a strong focus on sustainability and a healthy attitude.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>They specialise in Gentse Draakjes, dragon-shaped chocolate pralines with a crispy caramel or raspberry filling. </span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span><span>The shop also sells nougat, gingerbread, biscuits and waffles, sweets, chocolates and other Ghent specialities (\u2018cuberdons\u2019, \u2018wippers\u2019, \u2018gewassen krieken\u2019 and ginger snaps).</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Sophie's Sweets & Chocolates est\u00e1 a la sombra de las tres torres monumentales que forman el centro hist\u00f3rico de Gante. Justo aqu\u00ed, en otra \u00e9poca, los comerciantes y artesanos ofrec\u00edan sus productos a la gente. Ahora se continua con esta tradici\u00f3n pero con un toque moderno.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>En Sophie\u2019s Sweets &amp; Chocolates encontrar\u00e1 productos locales elaborados seg\u00fan las antiguas recetas prestando especial atenci\u00f3n a la sostenibilidad y la salud.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>Las especialidades de la casa son los \u201cDragones ganteses\u201d, bombones de chocolate con rellenos de caramelo crocante o frambuesa.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>A parte de esto tambi\u00e9n encontrara turr\u00f3n, pan de jengibre, galletas, gofres, caramelos, chocolate y productos ganteses (\u201ccuberdon\u201d, \u201cwipper\u201d, \u201cgewassen krieken\u201d y \u201ckletskoppen\u201d).</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Sophie's Sweets & Chocolates ligt in de schaduw van de monumentale drie torens die het historische hart van Gent vormen. Hier brachten ambachtslui of rondreizende handelaars vroeger hun lokale producten aan de man. Deze traditie wordt voortgezet in een modern jasje.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span><span><span>Bij Sophie\u2019s Sweets &amp; Chocolates vind je lokale producten naar eeuwenoude recepten met extra aandacht voor duurzaamheid en een gezonde levenshouding.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span><span><span>De specialiteit van het huis zijn de Gentse Draakjes, chocolade pralines met krokante karamelvulling of frambozenvulling. </span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span><span><span>Daarnaast vind je er ook nougat, peperkoek, koekjes &amp; wafeltjes, snoep, chocolade en Gentse producten (cuberdons, wippers, gewassen krieken, kletskoppen).</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Sophie's Sweets & Chocolates est tapi \u00e0 l\u2019ombre des trois tours monumentales qui forment le c\u0153ur  historique de Gand. C\u2019est ici qu\u2019artisans et commer\u00e7ants ambulants \u00e9coulaient jadis leurs produits locaux. Cette tradition est aujourd\u2019hui revisit\u00e9e pour perdurer.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span><span>Chez Sophie\u2019s Sweets &amp; Chocolates, vous trouverez des produits locaux confectionn\u00e9s dans le respect de recettes s\u00e9culaires, en redoublant d\u2019attention pour le d\u00e9veloppement durable et un mode de vie sain.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Les sp\u00e9cialit\u00e9s de la maison sont les Dragons de Gand, des pralines fourr\u00e9es au caramel croquant ou aux framboises. </span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span><span>Vous y trouverez \u00e9galement du nougat, du pain d\u2019\u00e9pices, des biscuits et gaufrettes, des friandises, du chocolat et des produits gantois (cuberdons, wippers, cerises lav\u00e9es, biscuits dentelles).</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2979"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157",
                [
                    411
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a7e918ff-14da-4eb8-89fa-e19ad3202ea9"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                ],
                "en": [
                    "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                ],
                "es": [
                    "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                ],
                "nl": [
                    "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                ],
                "fr": [
                    "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Der Naschkatzenhimmel"
                ],
                "en": [
                    "Heaven for sweet lovers"
                ],
                "es": [
                    "El cielo para los amantes del dulce"
                ],
                "nl": [
                    "Hemel voor snoepers"
                ],
                "fr": [
                    "Le paradis des bouches sucr\u00e9es "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-29T07:27:46+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b53c69ac-5ac4-4ac2-ab9f-ef5160edfd60",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2091292e-e071-4e3a-854c-3d1312b889ac"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%281%20van%2010%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%281%20van%2010%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "en": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "es": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "nl": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "fr": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%283%20van%2010%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%283%20van%2010%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "en": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "es": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "nl": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "fr": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%285%20van%2010%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%285%20van%2010%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "en": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "es": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "nl": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "fr": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%287%20van%2010%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%287%20van%2010%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "en": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "es": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "nl": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "fr": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%289%20van%2010%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%289%20van%2010%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "en": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "es": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "nl": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "fr": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%284%20van%2010%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%284%20van%2010%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "en": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "es": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "nl": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "fr": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%2810%20van%2010%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Winkel%20%2810%20van%2010%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "en": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "es": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "nl": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "fr": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Winkel%20%288%20van%2010%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Winkel%20%288%20van%2010%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "en": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "es": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "nl": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates",
                        "fr": "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-29T07:18:06+00:00",
            "field_random_sort": [
                -623
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/97cf9f77-9c46-44b4-9db4-7b4a6b81bc0b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2979",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/sophies-sweets-chocolates",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8648",
                    "Sophie's (Sophie\u2019s Sweets & Chocolates)",
                    "962",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Botermarkt 9",
                "created": "2018-06-28T12:07:37+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 357 71 10"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725208 51.054408)"
                },
                "email": [
                    "info@sophies.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2121ba1d-ffc5-4f1a-ab18-332e7453cc3b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sophie's Sweets & Chocolates"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2974",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2974",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Sophie's Sweets & Chocolates liegt im Schatten der monumentalen drei T\u00fcrme, die das historische Herz von Gent bilden. Handwerker oder reisende H\u00e4ndler boten hier ihre lokalen Produkte zum Kauf an. Diese Tradition wird in einer modernen Version fortgesetzt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>Bei Sophie\u2019s Sweets &amp; Chocolates bekommen Sie lokale Produkte, die auf jahrhundertealten Rezepten basieren, gew\u00fcrzt mit einem besonderen Gef\u00fchl f\u00fcr Nachhaltigkeit und einem gesunden Lebensstil.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Die Genter Drachen, Pralinen mit knuspriger Karamell- oder Himbeerf\u00fcllung sind die Spezialit\u00e4t des Hauses. </span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>Dort gibt es aber auch Nougat, Pfefferkuchen, Kekse &amp; Waffeln, S\u00fc\u00dfigkeiten, Schokolade und typisch Genter Produkte (Cuberdons, Wippers, Gewassen Krieken und Kletskoppen).</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Sophie's Sweets & Chocolates lies in the shadow of the monumental three towers which form the historic heart of Ghent. Craftsmen or itinerant merchants used to sell their local products here. This tradition is now being continued, with a modern twist.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span><span>Sophie\u2019s Sweets &amp; Chocolates sells local products made using traditional recipes, with a strong focus on sustainability and a healthy attitude.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>They specialise in Gentse Draakjes, dragon-shaped chocolate pralines with a crispy caramel or raspberry filling. </span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span><span>The shop also sells nougat, gingerbread, biscuits and waffles, sweets, chocolates and other Ghent specialities (\u2018cuberdons\u2019, \u2018wippers\u2019, \u2018gewassen krieken\u2019 and ginger snaps).</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Sophie's Sweets & Chocolates est\u00e1 a la sombra de las tres torres monumentales que forman el centro hist\u00f3rico de Gante. Justo aqu\u00ed, en otra \u00e9poca, los comerciantes y artesanos ofrec\u00edan sus productos a la gente. Ahora se continua con esta tradici\u00f3n pero con un toque moderno.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>En Sophie\u2019s Sweets &amp; Chocolates encontrar\u00e1 productos locales elaborados seg\u00fan las antiguas recetas prestando especial atenci\u00f3n a la sostenibilidad y la salud.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>Las especialidades de la casa son los \u201cDragones ganteses\u201d, bombones de chocolate con rellenos de caramelo crocante o frambuesa.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>A parte de esto tambi\u00e9n encontrara turr\u00f3n, pan de jengibre, galletas, gofres, caramelos, chocolate y productos ganteses (\u201ccuberdon\u201d, \u201cwipper\u201d, \u201cgewassen krieken\u201d y \u201ckletskoppen\u201d).</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Sophie's Sweets & Chocolates ligt in de schaduw van de monumentale drie torens die het historische hart van Gent vormen. Hier brachten ambachtslui of rondreizende handelaars vroeger hun lokale producten aan de man. Deze traditie wordt voortgezet in een modern jasje.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span><span><span>Bij Sophie\u2019s Sweets &amp; Chocolates vind je lokale producten naar eeuwenoude recepten met extra aandacht voor duurzaamheid en een gezonde levenshouding.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span><span><span>De specialiteit van het huis zijn de Gentse Draakjes, chocolade pralines met krokante karamelvulling of frambozenvulling. </span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span><span><span>Daarnaast vind je er ook nougat, peperkoek, koekjes &amp; wafeltjes, snoep, chocolade en Gentse producten (cuberdons, wippers, gewassen krieken, kletskoppen).</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Sophie's Sweets & Chocolates est tapi \u00e0 l\u2019ombre des trois tours monumentales qui forment le c\u0153ur  historique de Gand. C\u2019est ici qu\u2019artisans et commer\u00e7ants ambulants \u00e9coulaient jadis leurs produits locaux. Cette tradition est aujourd\u2019hui revisit\u00e9e pour perdurer.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span><span>Chez Sophie\u2019s Sweets &amp; Chocolates, vous trouverez des produits locaux confectionn\u00e9s dans le respect de recettes s\u00e9culaires, en redoublant d\u2019attention pour le d\u00e9veloppement durable et un mode de vie sain.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Les sp\u00e9cialit\u00e9s de la maison sont les Dragons de Gand, des pralines fourr\u00e9es au caramel croquant ou aux framboises. </span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span><span>Vous y trouverez \u00e9galement du nougat, du pain d\u2019\u00e9pices, des biscuits et gaufrettes, des friandises, du chocolat et des produits gantois (cuberdons, wippers, cerises lav\u00e9es, biscuits dentelles).</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2979"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157",
                [
                    411
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a7e918ff-14da-4eb8-89fa-e19ad3202ea9"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                ],
                "en": [
                    "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                ],
                "es": [
                    "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                ],
                "nl": [
                    "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                ],
                "fr": [
                    "Sophie\u2019s Sweets & Chocolates"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Der Naschkatzenhimmel"
                ],
                "en": [
                    "Heaven for sweet lovers"
                ],
                "es": [
                    "El cielo para los amantes del dulce"
                ],
                "nl": [
                    "Hemel voor snoepers"
                ],
                "fr": [
                    "Le paradis des bouches sucr\u00e9es "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-29T07:27:46+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/98af9653-60f7-46dc-9879-82bf0e768e50",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2091292e-e071-4e3a-854c-3d1312b889ac"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/frituur%20tartaar%20%281%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/frituur%20tartaar%20%281%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur Tartaar",
                        "en": "Frituur Tartaar",
                        "es": "Frituur Tartaar",
                        "nl": "Frituur Tartaar",
                        "fr": "Frituur Tartaar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/frituur%20tartaar%20%282%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/frituur%20tartaar%20%282%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur Tartaar",
                        "en": "Frituur Tartaar",
                        "es": "Frituur Tartaar",
                        "nl": "Frituur Tartaar",
                        "fr": "Frituur Tartaar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/frituur%20tartaar%20%283%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/frituur%20tartaar%20%283%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur Tartaar",
                        "en": "Frituur Tartaar",
                        "es": "Frituur Tartaar",
                        "nl": "Frituur Tartaar",
                        "fr": "Frituur Tartaar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/frituur%20tartaar%20%284%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/frituur%20tartaar%20%284%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur Tartaar",
                        "en": "Frituur Tartaar",
                        "es": "Frituur Tartaar",
                        "nl": "Frituur Tartaar",
                        "fr": "Frituur Tartaar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/frituur%20tartaar%20%285%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/frituur%20tartaar%20%285%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur Tartaar",
                        "en": "Frituur Tartaar",
                        "es": "Frituur Tartaar",
                        "nl": "Frituur Tartaar",
                        "fr": "Frituur Tartaar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/frituur%20tartaar%20%282%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/frituur%20tartaar%20%282%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur Tartaar",
                        "en": "Frituur Tartaar",
                        "es": "Frituur Tartaar",
                        "nl": "Frituur Tartaar",
                        "fr": "Frituur Tartaar"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-22T08:05:41+00:00",
            "field_random_sort": [
                42
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b68e2998-e184-46e3-9ed2-ca5add30926b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2967",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/frituur-tartaar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8611",
                    "De Keyzer, Alex (Frituur Tartaar)",
                    "788",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Heilige-Geeststraat 3",
                "created": "2018-05-25T13:27:11+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7239003355147 51.0534380394)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1d87d04a-030c-4acb-b91c-d41f0fadff54",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Frituur Tartaar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2892",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2892",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Pommesbude Tartaar befindet sich in der Genter Innenstadt zwischen Denkm\u00e4lern und Einkaufsstra\u00dfen. Es ist nicht einfach nur eine Pommesbude. Neben den Genter Klassikern wie Haschee gibt es vegetarische und vegane Snacks. Die Tartarensauce ist selbstverst\u00e4ndlich hausgemacht. Diese Pommesbude verwendet regionale Produkte. Das Gem\u00fcse kommt vom Genter BEO-Markt, man serviert das Genter Bier \u201e13\u201c und Senf sowie Piccalilli sind von Tierenteyn. Man kann seine Portion sofort essen oder mitnehmen.",
                    "en": "Frituur Tartaar is located smack in the middle of Ghent, between the monuments and shopping streets. It is more than a frites shop. The menu includes Ghent\u2019s classic stew, stoverij, and other typical dishes, as well as vegetarian and vegan snacks. Needless to say, the tartar sauce is home-made. Frituur Tartaar sources its products from locals. The vegetables come from the BEO market in Ghent, they also serve the Ghent artisanal beer \u201813\u2019 and they buy their mustard and pickles from Tierenteyn. You can eat your frites on the spot or take them away.",
                    "es": "La freidur\u00eda Tartaar est\u00e1 en pleno centro de Gante, entre los monumentos y las calles de tiendas. Esto no es simplemente una freidur\u00eda. En el men\u00fa hay tanto comidas vegetarianas y veganas como los cl\u00e1sicos de Gante, como por ejemplo estofado. La salsa t\u00e1rtara es \u2013 como no- casera. Utilizan alimentos de productores locales. Las verduras son del mercado gant\u00e9s BEO, sirven la cerveza artesanal gantesa \u201c13\u201d y su mostaza y verduras encurtidas son de Tierenteyn. Para llevar o para comer all\u00ed.",
                    "nl": "Frituur Tartaar ligt pal in het centrum van Gent tussen de monumenten en winkelstraten. Het is niet zomaar een frituur. Vegetarische en vegan snacks staan er tussen Gentse klassiekers zoals stoverij op het menu. De tartaarsaus is \u2013 hoe kan het ook anders \u2013 huisbereid. Frituur Tartaar gebruikt producten van locals. De groenten komen van de Gentse BEO-markt, ze serveren het Gentse artisanale biertje \u201813\u2019 en de mosterd en pickles komen van bij Tierenteyn. Je kunt je frietjes ter plaatse eten of meenemen.",
                    "fr": "Frituur Tartaar se trouve juste au centre de Gand, entre les monuments et les rues commer\u00e7antes. Ceci n\u2019est pas une simple friture. Vous trouverez des snacks v\u00e9g\u00e9tariens et v\u00e9g\u00e9taliens parmi des classiques gantois comme les carbonnades. La sauce tartare est bien s\u00fbr faite maison. Frituur Tartaar utilise des produits locaux. Leurs l\u00e9gumes viennent du BEO markt \u00e0 Gand; ils servent de la \u00ab13\u00bb, une bi\u00e8re artisanale de Gand; et la moutarde et le pickles viennent de Tierenteyn. Vous pouvez d\u00e9guster vos frites sur place ou les prendre \u00e0 emporter."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2967"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/13b1266a-8e2c-4998-86a9-11fd634857ea",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7c907edb-c6cd-4f38-9dd2-bd3a400ea542",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Frituur Tartaar"
                ],
                "en": [
                    "Frituur Tartaar"
                ],
                "es": [
                    "Frituur Tartaar"
                ],
                "nl": [
                    "Frituur Tartaar"
                ],
                "fr": [
                    "Frituur Tartaar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Pommes beim Belfried"
                ],
                "en": [
                    "Eating frites beneath the Belfry"
                ],
                "es": [
                    "Patatas fritas bajo el Campanario"
                ],
                "nl": [
                    "Frietjes eten onder het Belfort"
                ],
                "fr": [
                    "Manger des frites sous le Beffroi"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-22T08:15:59+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/98af9653-60f7-46dc-9879-82bf0e768e50",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2091292e-e071-4e3a-854c-3d1312b889ac"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/frituur%20tartaar%20%281%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/frituur%20tartaar%20%281%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur Tartaar",
                        "en": "Frituur Tartaar",
                        "es": "Frituur Tartaar",
                        "nl": "Frituur Tartaar",
                        "fr": "Frituur Tartaar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/frituur%20tartaar%20%282%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/frituur%20tartaar%20%282%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur Tartaar",
                        "en": "Frituur Tartaar",
                        "es": "Frituur Tartaar",
                        "nl": "Frituur Tartaar",
                        "fr": "Frituur Tartaar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/frituur%20tartaar%20%283%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/frituur%20tartaar%20%283%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur Tartaar",
                        "en": "Frituur Tartaar",
                        "es": "Frituur Tartaar",
                        "nl": "Frituur Tartaar",
                        "fr": "Frituur Tartaar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/frituur%20tartaar%20%284%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/frituur%20tartaar%20%284%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur Tartaar",
                        "en": "Frituur Tartaar",
                        "es": "Frituur Tartaar",
                        "nl": "Frituur Tartaar",
                        "fr": "Frituur Tartaar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/frituur%20tartaar%20%285%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/frituur%20tartaar%20%285%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur Tartaar",
                        "en": "Frituur Tartaar",
                        "es": "Frituur Tartaar",
                        "nl": "Frituur Tartaar",
                        "fr": "Frituur Tartaar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/frituur%20tartaar%20%282%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/frituur%20tartaar%20%282%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur Tartaar",
                        "en": "Frituur Tartaar",
                        "es": "Frituur Tartaar",
                        "nl": "Frituur Tartaar",
                        "fr": "Frituur Tartaar"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-22T08:05:41+00:00",
            "field_random_sort": [
                42
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b68e2998-e184-46e3-9ed2-ca5add30926b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2967",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/frituur-tartaar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8611",
                    "De Keyzer, Alex (Frituur Tartaar)",
                    "788",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Heilige-Geeststraat 3",
                "created": "2018-05-25T13:27:11+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7239003355147 51.0534380394)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1d87d04a-030c-4acb-b91c-d41f0fadff54",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Frituur Tartaar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2892",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2892",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Pommesbude Tartaar befindet sich in der Genter Innenstadt zwischen Denkm\u00e4lern und Einkaufsstra\u00dfen. Es ist nicht einfach nur eine Pommesbude. Neben den Genter Klassikern wie Haschee gibt es vegetarische und vegane Snacks. Die Tartarensauce ist selbstverst\u00e4ndlich hausgemacht. Diese Pommesbude verwendet regionale Produkte. Das Gem\u00fcse kommt vom Genter BEO-Markt, man serviert das Genter Bier \u201e13\u201c und Senf sowie Piccalilli sind von Tierenteyn. Man kann seine Portion sofort essen oder mitnehmen.",
                    "en": "Frituur Tartaar is located smack in the middle of Ghent, between the monuments and shopping streets. It is more than a frites shop. The menu includes Ghent\u2019s classic stew, stoverij, and other typical dishes, as well as vegetarian and vegan snacks. Needless to say, the tartar sauce is home-made. Frituur Tartaar sources its products from locals. The vegetables come from the BEO market in Ghent, they also serve the Ghent artisanal beer \u201813\u2019 and they buy their mustard and pickles from Tierenteyn. You can eat your frites on the spot or take them away.",
                    "es": "La freidur\u00eda Tartaar est\u00e1 en pleno centro de Gante, entre los monumentos y las calles de tiendas. Esto no es simplemente una freidur\u00eda. En el men\u00fa hay tanto comidas vegetarianas y veganas como los cl\u00e1sicos de Gante, como por ejemplo estofado. La salsa t\u00e1rtara es \u2013 como no- casera. Utilizan alimentos de productores locales. Las verduras son del mercado gant\u00e9s BEO, sirven la cerveza artesanal gantesa \u201c13\u201d y su mostaza y verduras encurtidas son de Tierenteyn. Para llevar o para comer all\u00ed.",
                    "nl": "Frituur Tartaar ligt pal in het centrum van Gent tussen de monumenten en winkelstraten. Het is niet zomaar een frituur. Vegetarische en vegan snacks staan er tussen Gentse klassiekers zoals stoverij op het menu. De tartaarsaus is \u2013 hoe kan het ook anders \u2013 huisbereid. Frituur Tartaar gebruikt producten van locals. De groenten komen van de Gentse BEO-markt, ze serveren het Gentse artisanale biertje \u201813\u2019 en de mosterd en pickles komen van bij Tierenteyn. Je kunt je frietjes ter plaatse eten of meenemen.",
                    "fr": "Frituur Tartaar se trouve juste au centre de Gand, entre les monuments et les rues commer\u00e7antes. Ceci n\u2019est pas une simple friture. Vous trouverez des snacks v\u00e9g\u00e9tariens et v\u00e9g\u00e9taliens parmi des classiques gantois comme les carbonnades. La sauce tartare est bien s\u00fbr faite maison. Frituur Tartaar utilise des produits locaux. Leurs l\u00e9gumes viennent du BEO markt \u00e0 Gand; ils servent de la \u00ab13\u00bb, une bi\u00e8re artisanale de Gand; et la moutarde et le pickles viennent de Tierenteyn. Vous pouvez d\u00e9guster vos frites sur place ou les prendre \u00e0 emporter."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2967"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/13b1266a-8e2c-4998-86a9-11fd634857ea",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7c907edb-c6cd-4f38-9dd2-bd3a400ea542",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Frituur Tartaar"
                ],
                "en": [
                    "Frituur Tartaar"
                ],
                "es": [
                    "Frituur Tartaar"
                ],
                "nl": [
                    "Frituur Tartaar"
                ],
                "fr": [
                    "Frituur Tartaar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Pommes beim Belfried"
                ],
                "en": [
                    "Eating frites beneath the Belfry"
                ],
                "es": [
                    "Patatas fritas bajo el Campanario"
                ],
                "nl": [
                    "Frietjes eten onder het Belfort"
                ],
                "fr": [
                    "Manger des frites sous le Beffroi"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-22T08:15:59+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/98af9653-60f7-46dc-9879-82bf0e768e50",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2091292e-e071-4e3a-854c-3d1312b889ac"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/frituur%20tartaar%20%281%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/frituur%20tartaar%20%281%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur Tartaar",
                        "en": "Frituur Tartaar",
                        "es": "Frituur Tartaar",
                        "nl": "Frituur Tartaar",
                        "fr": "Frituur Tartaar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/frituur%20tartaar%20%282%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/frituur%20tartaar%20%282%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur Tartaar",
                        "en": "Frituur Tartaar",
                        "es": "Frituur Tartaar",
                        "nl": "Frituur Tartaar",
                        "fr": "Frituur Tartaar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/frituur%20tartaar%20%283%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/frituur%20tartaar%20%283%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur Tartaar",
                        "en": "Frituur Tartaar",
                        "es": "Frituur Tartaar",
                        "nl": "Frituur Tartaar",
                        "fr": "Frituur Tartaar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/frituur%20tartaar%20%284%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/frituur%20tartaar%20%284%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur Tartaar",
                        "en": "Frituur Tartaar",
                        "es": "Frituur Tartaar",
                        "nl": "Frituur Tartaar",
                        "fr": "Frituur Tartaar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/frituur%20tartaar%20%285%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/frituur%20tartaar%20%285%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur Tartaar",
                        "en": "Frituur Tartaar",
                        "es": "Frituur Tartaar",
                        "nl": "Frituur Tartaar",
                        "fr": "Frituur Tartaar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/frituur%20tartaar%20%282%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/frituur%20tartaar%20%282%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur Tartaar",
                        "en": "Frituur Tartaar",
                        "es": "Frituur Tartaar",
                        "nl": "Frituur Tartaar",
                        "fr": "Frituur Tartaar"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-22T08:05:41+00:00",
            "field_random_sort": [
                42
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b68e2998-e184-46e3-9ed2-ca5add30926b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2967",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/frituur-tartaar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8611",
                    "De Keyzer, Alex (Frituur Tartaar)",
                    "788",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Heilige-Geeststraat 3",
                "created": "2018-05-25T13:27:11+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7239003355147 51.0534380394)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1d87d04a-030c-4acb-b91c-d41f0fadff54",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Frituur Tartaar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2892",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2892",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Pommesbude Tartaar befindet sich in der Genter Innenstadt zwischen Denkm\u00e4lern und Einkaufsstra\u00dfen. Es ist nicht einfach nur eine Pommesbude. Neben den Genter Klassikern wie Haschee gibt es vegetarische und vegane Snacks. Die Tartarensauce ist selbstverst\u00e4ndlich hausgemacht. Diese Pommesbude verwendet regionale Produkte. Das Gem\u00fcse kommt vom Genter BEO-Markt, man serviert das Genter Bier \u201e13\u201c und Senf sowie Piccalilli sind von Tierenteyn. Man kann seine Portion sofort essen oder mitnehmen.",
                    "en": "Frituur Tartaar is located smack in the middle of Ghent, between the monuments and shopping streets. It is more than a frites shop. The menu includes Ghent\u2019s classic stew, stoverij, and other typical dishes, as well as vegetarian and vegan snacks. Needless to say, the tartar sauce is home-made. Frituur Tartaar sources its products from locals. The vegetables come from the BEO market in Ghent, they also serve the Ghent artisanal beer \u201813\u2019 and they buy their mustard and pickles from Tierenteyn. You can eat your frites on the spot or take them away.",
                    "es": "La freidur\u00eda Tartaar est\u00e1 en pleno centro de Gante, entre los monumentos y las calles de tiendas. Esto no es simplemente una freidur\u00eda. En el men\u00fa hay tanto comidas vegetarianas y veganas como los cl\u00e1sicos de Gante, como por ejemplo estofado. La salsa t\u00e1rtara es \u2013 como no- casera. Utilizan alimentos de productores locales. Las verduras son del mercado gant\u00e9s BEO, sirven la cerveza artesanal gantesa \u201c13\u201d y su mostaza y verduras encurtidas son de Tierenteyn. Para llevar o para comer all\u00ed.",
                    "nl": "Frituur Tartaar ligt pal in het centrum van Gent tussen de monumenten en winkelstraten. Het is niet zomaar een frituur. Vegetarische en vegan snacks staan er tussen Gentse klassiekers zoals stoverij op het menu. De tartaarsaus is \u2013 hoe kan het ook anders \u2013 huisbereid. Frituur Tartaar gebruikt producten van locals. De groenten komen van de Gentse BEO-markt, ze serveren het Gentse artisanale biertje \u201813\u2019 en de mosterd en pickles komen van bij Tierenteyn. Je kunt je frietjes ter plaatse eten of meenemen.",
                    "fr": "Frituur Tartaar se trouve juste au centre de Gand, entre les monuments et les rues commer\u00e7antes. Ceci n\u2019est pas une simple friture. Vous trouverez des snacks v\u00e9g\u00e9tariens et v\u00e9g\u00e9taliens parmi des classiques gantois comme les carbonnades. La sauce tartare est bien s\u00fbr faite maison. Frituur Tartaar utilise des produits locaux. Leurs l\u00e9gumes viennent du BEO markt \u00e0 Gand; ils servent de la \u00ab13\u00bb, une bi\u00e8re artisanale de Gand; et la moutarde et le pickles viennent de Tierenteyn. Vous pouvez d\u00e9guster vos frites sur place ou les prendre \u00e0 emporter."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2967"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/13b1266a-8e2c-4998-86a9-11fd634857ea",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7c907edb-c6cd-4f38-9dd2-bd3a400ea542",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Frituur Tartaar"
                ],
                "en": [
                    "Frituur Tartaar"
                ],
                "es": [
                    "Frituur Tartaar"
                ],
                "nl": [
                    "Frituur Tartaar"
                ],
                "fr": [
                    "Frituur Tartaar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Pommes beim Belfried"
                ],
                "en": [
                    "Eating frites beneath the Belfry"
                ],
                "es": [
                    "Patatas fritas bajo el Campanario"
                ],
                "nl": [
                    "Frietjes eten onder het Belfort"
                ],
                "fr": [
                    "Manger des frites sous le Beffroi"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-22T08:15:59+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/98af9653-60f7-46dc-9879-82bf0e768e50",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2091292e-e071-4e3a-854c-3d1312b889ac"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/frituur%20tartaar%20%281%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/frituur%20tartaar%20%281%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur Tartaar",
                        "en": "Frituur Tartaar",
                        "es": "Frituur Tartaar",
                        "nl": "Frituur Tartaar",
                        "fr": "Frituur Tartaar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/frituur%20tartaar%20%282%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/frituur%20tartaar%20%282%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur Tartaar",
                        "en": "Frituur Tartaar",
                        "es": "Frituur Tartaar",
                        "nl": "Frituur Tartaar",
                        "fr": "Frituur Tartaar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/frituur%20tartaar%20%283%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/frituur%20tartaar%20%283%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur Tartaar",
                        "en": "Frituur Tartaar",
                        "es": "Frituur Tartaar",
                        "nl": "Frituur Tartaar",
                        "fr": "Frituur Tartaar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/frituur%20tartaar%20%284%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/frituur%20tartaar%20%284%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur Tartaar",
                        "en": "Frituur Tartaar",
                        "es": "Frituur Tartaar",
                        "nl": "Frituur Tartaar",
                        "fr": "Frituur Tartaar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/frituur%20tartaar%20%285%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/frituur%20tartaar%20%285%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur Tartaar",
                        "en": "Frituur Tartaar",
                        "es": "Frituur Tartaar",
                        "nl": "Frituur Tartaar",
                        "fr": "Frituur Tartaar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/frituur%20tartaar%20%282%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/frituur%20tartaar%20%282%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur Tartaar",
                        "en": "Frituur Tartaar",
                        "es": "Frituur Tartaar",
                        "nl": "Frituur Tartaar",
                        "fr": "Frituur Tartaar"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-22T08:05:41+00:00",
            "field_random_sort": [
                42
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b68e2998-e184-46e3-9ed2-ca5add30926b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2967",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/frituur-tartaar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8611",
                    "De Keyzer, Alex (Frituur Tartaar)",
                    "788",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Heilige-Geeststraat 3",
                "created": "2018-05-25T13:27:11+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7239003355147 51.0534380394)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1d87d04a-030c-4acb-b91c-d41f0fadff54",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Frituur Tartaar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2892",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2892",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Pommesbude Tartaar befindet sich in der Genter Innenstadt zwischen Denkm\u00e4lern und Einkaufsstra\u00dfen. Es ist nicht einfach nur eine Pommesbude. Neben den Genter Klassikern wie Haschee gibt es vegetarische und vegane Snacks. Die Tartarensauce ist selbstverst\u00e4ndlich hausgemacht. Diese Pommesbude verwendet regionale Produkte. Das Gem\u00fcse kommt vom Genter BEO-Markt, man serviert das Genter Bier \u201e13\u201c und Senf sowie Piccalilli sind von Tierenteyn. Man kann seine Portion sofort essen oder mitnehmen.",
                    "en": "Frituur Tartaar is located smack in the middle of Ghent, between the monuments and shopping streets. It is more than a frites shop. The menu includes Ghent\u2019s classic stew, stoverij, and other typical dishes, as well as vegetarian and vegan snacks. Needless to say, the tartar sauce is home-made. Frituur Tartaar sources its products from locals. The vegetables come from the BEO market in Ghent, they also serve the Ghent artisanal beer \u201813\u2019 and they buy their mustard and pickles from Tierenteyn. You can eat your frites on the spot or take them away.",
                    "es": "La freidur\u00eda Tartaar est\u00e1 en pleno centro de Gante, entre los monumentos y las calles de tiendas. Esto no es simplemente una freidur\u00eda. En el men\u00fa hay tanto comidas vegetarianas y veganas como los cl\u00e1sicos de Gante, como por ejemplo estofado. La salsa t\u00e1rtara es \u2013 como no- casera. Utilizan alimentos de productores locales. Las verduras son del mercado gant\u00e9s BEO, sirven la cerveza artesanal gantesa \u201c13\u201d y su mostaza y verduras encurtidas son de Tierenteyn. Para llevar o para comer all\u00ed.",
                    "nl": "Frituur Tartaar ligt pal in het centrum van Gent tussen de monumenten en winkelstraten. Het is niet zomaar een frituur. Vegetarische en vegan snacks staan er tussen Gentse klassiekers zoals stoverij op het menu. De tartaarsaus is \u2013 hoe kan het ook anders \u2013 huisbereid. Frituur Tartaar gebruikt producten van locals. De groenten komen van de Gentse BEO-markt, ze serveren het Gentse artisanale biertje \u201813\u2019 en de mosterd en pickles komen van bij Tierenteyn. Je kunt je frietjes ter plaatse eten of meenemen.",
                    "fr": "Frituur Tartaar se trouve juste au centre de Gand, entre les monuments et les rues commer\u00e7antes. Ceci n\u2019est pas une simple friture. Vous trouverez des snacks v\u00e9g\u00e9tariens et v\u00e9g\u00e9taliens parmi des classiques gantois comme les carbonnades. La sauce tartare est bien s\u00fbr faite maison. Frituur Tartaar utilise des produits locaux. Leurs l\u00e9gumes viennent du BEO markt \u00e0 Gand; ils servent de la \u00ab13\u00bb, une bi\u00e8re artisanale de Gand; et la moutarde et le pickles viennent de Tierenteyn. Vous pouvez d\u00e9guster vos frites sur place ou les prendre \u00e0 emporter."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2967"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/13b1266a-8e2c-4998-86a9-11fd634857ea",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7c907edb-c6cd-4f38-9dd2-bd3a400ea542",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Frituur Tartaar"
                ],
                "en": [
                    "Frituur Tartaar"
                ],
                "es": [
                    "Frituur Tartaar"
                ],
                "nl": [
                    "Frituur Tartaar"
                ],
                "fr": [
                    "Frituur Tartaar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Pommes beim Belfried"
                ],
                "en": [
                    "Eating frites beneath the Belfry"
                ],
                "es": [
                    "Patatas fritas bajo el Campanario"
                ],
                "nl": [
                    "Frietjes eten onder het Belfort"
                ],
                "fr": [
                    "Manger des frites sous le Beffroi"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-22T08:15:59+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/98af9653-60f7-46dc-9879-82bf0e768e50",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2091292e-e071-4e3a-854c-3d1312b889ac"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/frituur%20tartaar%20%281%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/frituur%20tartaar%20%281%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur Tartaar",
                        "en": "Frituur Tartaar",
                        "es": "Frituur Tartaar",
                        "nl": "Frituur Tartaar",
                        "fr": "Frituur Tartaar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/frituur%20tartaar%20%282%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/frituur%20tartaar%20%282%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur Tartaar",
                        "en": "Frituur Tartaar",
                        "es": "Frituur Tartaar",
                        "nl": "Frituur Tartaar",
                        "fr": "Frituur Tartaar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/frituur%20tartaar%20%283%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/frituur%20tartaar%20%283%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur Tartaar",
                        "en": "Frituur Tartaar",
                        "es": "Frituur Tartaar",
                        "nl": "Frituur Tartaar",
                        "fr": "Frituur Tartaar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/frituur%20tartaar%20%284%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/frituur%20tartaar%20%284%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur Tartaar",
                        "en": "Frituur Tartaar",
                        "es": "Frituur Tartaar",
                        "nl": "Frituur Tartaar",
                        "fr": "Frituur Tartaar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/frituur%20tartaar%20%285%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/frituur%20tartaar%20%285%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur Tartaar",
                        "en": "Frituur Tartaar",
                        "es": "Frituur Tartaar",
                        "nl": "Frituur Tartaar",
                        "fr": "Frituur Tartaar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/frituur%20tartaar%20%282%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/frituur%20tartaar%20%282%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur Tartaar",
                        "en": "Frituur Tartaar",
                        "es": "Frituur Tartaar",
                        "nl": "Frituur Tartaar",
                        "fr": "Frituur Tartaar"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-22T08:05:41+00:00",
            "field_random_sort": [
                42
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b68e2998-e184-46e3-9ed2-ca5add30926b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2967",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/frituur-tartaar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8611",
                    "De Keyzer, Alex (Frituur Tartaar)",
                    "788",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Heilige-Geeststraat 3",
                "created": "2018-05-25T13:27:11+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7239003355147 51.0534380394)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1d87d04a-030c-4acb-b91c-d41f0fadff54",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Frituur Tartaar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2892",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2892",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Pommesbude Tartaar befindet sich in der Genter Innenstadt zwischen Denkm\u00e4lern und Einkaufsstra\u00dfen. Es ist nicht einfach nur eine Pommesbude. Neben den Genter Klassikern wie Haschee gibt es vegetarische und vegane Snacks. Die Tartarensauce ist selbstverst\u00e4ndlich hausgemacht. Diese Pommesbude verwendet regionale Produkte. Das Gem\u00fcse kommt vom Genter BEO-Markt, man serviert das Genter Bier \u201e13\u201c und Senf sowie Piccalilli sind von Tierenteyn. Man kann seine Portion sofort essen oder mitnehmen.",
                    "en": "Frituur Tartaar is located smack in the middle of Ghent, between the monuments and shopping streets. It is more than a frites shop. The menu includes Ghent\u2019s classic stew, stoverij, and other typical dishes, as well as vegetarian and vegan snacks. Needless to say, the tartar sauce is home-made. Frituur Tartaar sources its products from locals. The vegetables come from the BEO market in Ghent, they also serve the Ghent artisanal beer \u201813\u2019 and they buy their mustard and pickles from Tierenteyn. You can eat your frites on the spot or take them away.",
                    "es": "La freidur\u00eda Tartaar est\u00e1 en pleno centro de Gante, entre los monumentos y las calles de tiendas. Esto no es simplemente una freidur\u00eda. En el men\u00fa hay tanto comidas vegetarianas y veganas como los cl\u00e1sicos de Gante, como por ejemplo estofado. La salsa t\u00e1rtara es \u2013 como no- casera. Utilizan alimentos de productores locales. Las verduras son del mercado gant\u00e9s BEO, sirven la cerveza artesanal gantesa \u201c13\u201d y su mostaza y verduras encurtidas son de Tierenteyn. Para llevar o para comer all\u00ed.",
                    "nl": "Frituur Tartaar ligt pal in het centrum van Gent tussen de monumenten en winkelstraten. Het is niet zomaar een frituur. Vegetarische en vegan snacks staan er tussen Gentse klassiekers zoals stoverij op het menu. De tartaarsaus is \u2013 hoe kan het ook anders \u2013 huisbereid. Frituur Tartaar gebruikt producten van locals. De groenten komen van de Gentse BEO-markt, ze serveren het Gentse artisanale biertje \u201813\u2019 en de mosterd en pickles komen van bij Tierenteyn. Je kunt je frietjes ter plaatse eten of meenemen.",
                    "fr": "Frituur Tartaar se trouve juste au centre de Gand, entre les monuments et les rues commer\u00e7antes. Ceci n\u2019est pas une simple friture. Vous trouverez des snacks v\u00e9g\u00e9tariens et v\u00e9g\u00e9taliens parmi des classiques gantois comme les carbonnades. La sauce tartare est bien s\u00fbr faite maison. Frituur Tartaar utilise des produits locaux. Leurs l\u00e9gumes viennent du BEO markt \u00e0 Gand; ils servent de la \u00ab13\u00bb, une bi\u00e8re artisanale de Gand; et la moutarde et le pickles viennent de Tierenteyn. Vous pouvez d\u00e9guster vos frites sur place ou les prendre \u00e0 emporter."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2967"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/13b1266a-8e2c-4998-86a9-11fd634857ea",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7c907edb-c6cd-4f38-9dd2-bd3a400ea542",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Frituur Tartaar"
                ],
                "en": [
                    "Frituur Tartaar"
                ],
                "es": [
                    "Frituur Tartaar"
                ],
                "nl": [
                    "Frituur Tartaar"
                ],
                "fr": [
                    "Frituur Tartaar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Pommes beim Belfried"
                ],
                "en": [
                    "Eating frites beneath the Belfry"
                ],
                "es": [
                    "Patatas fritas bajo el Campanario"
                ],
                "nl": [
                    "Frietjes eten onder het Belfort"
                ],
                "fr": [
                    "Manger des frites sous le Beffroi"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-22T08:15:59+00:00",
            "subjectOf": []
        }
    ],
    "lastPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=63",
    "previousPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=3",
    "nextPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=5",
    "@id": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=4",
    "firstPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi"
}