{
    "@type": "hydra:PartialCollectionView",
    "@context": [
        {
            "related": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:relation"
            },
            "created": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:created"
            },
            "schema": "http://schema.org/",
            "page": {
                "@type": "@id",
                "@id": "foaf:page"
            },
            "lastPage": "hydra:last",
            "dcterms": "http://purl.org/dc/terms/",
            "articleBody": {
                "@id": "schema:articleBody",
                "@container": "@language"
            },
            "member": "hydra:member",
            "nextPage": "hydra:next",
            "name": {
                "@id": "schema:name",
                "@container": "@language"
            },
            "description": {
                "@id": "schema:description",
                "@container": "@language"
            },
            "subject": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:subject"
            },
            "firstPage": "hydra:first",
            "@vocab": "http://schema.org/",
            "caption": {
                "@id": "schema:caption",
                "@container": "@language"
            },
            "hydra": "http://www.w3.org/ns/hydra/core#",
            "geosparql": "http://www.opengis.net/ont/geosparql#",
            "changed": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:modified"
            },
            "foaf": "http://xmlns.com/foaf/0.1/",
            "asWKT": {
                "@type": "geosparql:wktLiteral",
                "@id": "geosparql:asWKT"
            }
        }
    ],
    "member": [
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003613_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003613_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "en": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "es": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "nl": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "fr": "Boottochten op de Gentse binnenwateren"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004674.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004674.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "en": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "es": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "nl": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "fr": "Boottochten op de Gentse binnenwateren"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004682.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004682.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "en": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "es": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "nl": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "fr": "Boottochten op de Gentse binnenwateren"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004707.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004707.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "en": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "es": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "nl": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "fr": "Boottochten op de Gentse binnenwateren"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004684.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004684.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "en": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "es": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "nl": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "fr": "Boottochten op de Gentse binnenwateren"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004697.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004697.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bootfahrten auf den Genter Binnengew\u00e4ssern",
                        "en": "Boat trips on Ghent's inland waterways",
                        "es": "Paseos en barco en los canales ganteses",
                        "nl": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "fr": "Tours en bateaux sur les eaux int\u00e9rieurs de Gand"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-01-12T15:06:10+00:00",
            "field_random_sort": [
                -532
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5df10e24-8b2c-4a24-8171-586a51167028",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2339",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/boat-trips-ghents-inland-waterways",
            "contactPoint": null,
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Verschiedene Reedereien nehmen Sie mit und zeigen Ihnen Gent vom Wasser aus. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Verschiedene Reedereien nehmen Sie mit und zeigen Ihnen Gent vom Wasser aus. Die klassische Bootsfahrt findet t\u00e4glich statt. F\u00fcr Themenrundfahrten sollten Sie eine der Reedereien am besten im Vorfeld kontaktieren. Der Kapit\u00e4n ist zugleich auch Ihr Reisef\u00fchrer. W\u00e4hrend der Bootsfahrt teilt der Steuermann sein Wissen gerne mit seinen Passagieren und das selbstverst\u00e4ndlich in verschiedenen Sprachen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "You can choose from various boating companies to discover Ghent along its waterways. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>You can choose from various boating companies to discover Ghent along its waterways. The traditional boat tour is available every day. For theme tours, we kindly ask you to contact the boating companies in advance. Your captain will also be your guide. During the boat tour, he will gladly share his knowledge with his passengers, naturally in various languages.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Varias navieras pueden llevarle y mostrarle Gante desde el agua. Los paseos cl\u00e1sicos se realizan todos los d\u00edas.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Varias navieras pueden llevarle y mostrarle Gante desde el agua. Los paseos cl\u00e1sicos se realizan todos los d\u00edas. Para paseos tem\u00e1ticos lo mejor es ponerse previamente en contacto con alguna de las navieras. El capit\u00e1n es tambi\u00e9n el gu\u00eda, y durante el paseo el timonel estar\u00e1 encantado de compartir lo que sabe con los pasajeros (por supuesto en varios idiomas).</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Verscheidene rederijen nemen je mee en tonen je Gent vanop het water. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De klassieke rondvaart vindt dagelijks plaats. Voor themarondvaarten in groep contacteer je het best een van de rederijen vooraf. De kapitein is ook je gids. Tijdens de boottocht deelt de stuurman zijn kennis graag met zijn passagiers, en dat vanzelfsprekend in verschillende talen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Plusieurs soci\u00e9t\u00e9s d\u2019armateurs vous embarquent et vous font d\u00e9couvrir Gand au fil de l\u2019eau. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Plusieurs soci\u00e9t\u00e9s d\u2019armateurs vous embarquent et vous font d\u00e9couvrir Gand au fil de l\u2019eau. La promenade classique est organis\u00e9e tous les jours. Pour des promenades th\u00e9matiques, nous vous recommandons de contacter au pr\u00e9alable l\u2019une des soci\u00e9t\u00e9s. Le capitaine est aussi votre guide. Durant la promenade en bateau, le timonier aura \u00e0 c\u0153ur de partager son savoir avec ses passagers, et dans diff\u00e9rentes langues, cela va sans dire.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2339"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "7.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "4.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -12 Jahre",
                        "en": "Reduction -12 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -12 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -12 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -12 ans"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ed3eb7e8-7943-4e73-aa5b-1cf86ddd3c0f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d51e322a-cc6b-425c-af42-b9b6486d4c89"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Bootfahrten auf den Genter Binnengew\u00e4ssern"
                ],
                "en": [
                    "Boat trips on Ghent's inland waterways"
                ],
                "es": [
                    "Paseos en barco en los canales ganteses"
                ],
                "nl": [
                    "Boottochten op de Gentse binnenwateren"
                ],
                "fr": [
                    "Tours en bateaux sur les eaux int\u00e9rieurs de Gand"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gent von seiner sch\u00f6nsten Seite"
                ],
                "en": [
                    "Ghent at its loveliest"
                ],
                "es": [
                    "Gante en todo su esplendor"
                ],
                "nl": [
                    "Gent op z'n mooist"
                ],
                "fr": [
                    "Gand sous ses plus beaux atours"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-27T14:28:15+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003613_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003613_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "en": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "es": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "nl": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "fr": "Boottochten op de Gentse binnenwateren"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004674.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004674.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "en": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "es": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "nl": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "fr": "Boottochten op de Gentse binnenwateren"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004682.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004682.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "en": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "es": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "nl": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "fr": "Boottochten op de Gentse binnenwateren"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004707.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004707.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "en": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "es": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "nl": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "fr": "Boottochten op de Gentse binnenwateren"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004684.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004684.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "en": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "es": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "nl": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "fr": "Boottochten op de Gentse binnenwateren"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004697.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004697.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bootfahrten auf den Genter Binnengew\u00e4ssern",
                        "en": "Boat trips on Ghent's inland waterways",
                        "es": "Paseos en barco en los canales ganteses",
                        "nl": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "fr": "Tours en bateaux sur les eaux int\u00e9rieurs de Gand"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-01-12T15:06:10+00:00",
            "field_random_sort": [
                -532
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5df10e24-8b2c-4a24-8171-586a51167028",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2339",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/boat-trips-ghents-inland-waterways",
            "contactPoint": null,
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Verschiedene Reedereien nehmen Sie mit und zeigen Ihnen Gent vom Wasser aus. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Verschiedene Reedereien nehmen Sie mit und zeigen Ihnen Gent vom Wasser aus. Die klassische Bootsfahrt findet t\u00e4glich statt. F\u00fcr Themenrundfahrten sollten Sie eine der Reedereien am besten im Vorfeld kontaktieren. Der Kapit\u00e4n ist zugleich auch Ihr Reisef\u00fchrer. W\u00e4hrend der Bootsfahrt teilt der Steuermann sein Wissen gerne mit seinen Passagieren und das selbstverst\u00e4ndlich in verschiedenen Sprachen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "You can choose from various boating companies to discover Ghent along its waterways. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>You can choose from various boating companies to discover Ghent along its waterways. The traditional boat tour is available every day. For theme tours, we kindly ask you to contact the boating companies in advance. Your captain will also be your guide. During the boat tour, he will gladly share his knowledge with his passengers, naturally in various languages.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Varias navieras pueden llevarle y mostrarle Gante desde el agua. Los paseos cl\u00e1sicos se realizan todos los d\u00edas.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Varias navieras pueden llevarle y mostrarle Gante desde el agua. Los paseos cl\u00e1sicos se realizan todos los d\u00edas. Para paseos tem\u00e1ticos lo mejor es ponerse previamente en contacto con alguna de las navieras. El capit\u00e1n es tambi\u00e9n el gu\u00eda, y durante el paseo el timonel estar\u00e1 encantado de compartir lo que sabe con los pasajeros (por supuesto en varios idiomas).</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Verscheidene rederijen nemen je mee en tonen je Gent vanop het water. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De klassieke rondvaart vindt dagelijks plaats. Voor themarondvaarten in groep contacteer je het best een van de rederijen vooraf. De kapitein is ook je gids. Tijdens de boottocht deelt de stuurman zijn kennis graag met zijn passagiers, en dat vanzelfsprekend in verschillende talen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Plusieurs soci\u00e9t\u00e9s d\u2019armateurs vous embarquent et vous font d\u00e9couvrir Gand au fil de l\u2019eau. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Plusieurs soci\u00e9t\u00e9s d\u2019armateurs vous embarquent et vous font d\u00e9couvrir Gand au fil de l\u2019eau. La promenade classique est organis\u00e9e tous les jours. Pour des promenades th\u00e9matiques, nous vous recommandons de contacter au pr\u00e9alable l\u2019une des soci\u00e9t\u00e9s. Le capitaine est aussi votre guide. Durant la promenade en bateau, le timonier aura \u00e0 c\u0153ur de partager son savoir avec ses passagers, et dans diff\u00e9rentes langues, cela va sans dire.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2339"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "7.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "4.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -12 Jahre",
                        "en": "Reduction -12 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -12 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -12 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -12 ans"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ed3eb7e8-7943-4e73-aa5b-1cf86ddd3c0f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d51e322a-cc6b-425c-af42-b9b6486d4c89"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Bootfahrten auf den Genter Binnengew\u00e4ssern"
                ],
                "en": [
                    "Boat trips on Ghent's inland waterways"
                ],
                "es": [
                    "Paseos en barco en los canales ganteses"
                ],
                "nl": [
                    "Boottochten op de Gentse binnenwateren"
                ],
                "fr": [
                    "Tours en bateaux sur les eaux int\u00e9rieurs de Gand"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gent von seiner sch\u00f6nsten Seite"
                ],
                "en": [
                    "Ghent at its loveliest"
                ],
                "es": [
                    "Gante en todo su esplendor"
                ],
                "nl": [
                    "Gent op z'n mooist"
                ],
                "fr": [
                    "Gand sous ses plus beaux atours"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-27T14:28:15+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003613_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003613_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "en": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "es": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "nl": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "fr": "Boottochten op de Gentse binnenwateren"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004674.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004674.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "en": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "es": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "nl": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "fr": "Boottochten op de Gentse binnenwateren"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004682.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004682.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "en": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "es": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "nl": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "fr": "Boottochten op de Gentse binnenwateren"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004707.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004707.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "en": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "es": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "nl": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "fr": "Boottochten op de Gentse binnenwateren"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004684.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004684.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "en": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "es": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "nl": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "fr": "Boottochten op de Gentse binnenwateren"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004697.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004697.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bootfahrten auf den Genter Binnengew\u00e4ssern",
                        "en": "Boat trips on Ghent's inland waterways",
                        "es": "Paseos en barco en los canales ganteses",
                        "nl": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "fr": "Tours en bateaux sur les eaux int\u00e9rieurs de Gand"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-01-12T15:06:10+00:00",
            "field_random_sort": [
                -532
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5df10e24-8b2c-4a24-8171-586a51167028",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2339",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/boat-trips-ghents-inland-waterways",
            "contactPoint": null,
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Verschiedene Reedereien nehmen Sie mit und zeigen Ihnen Gent vom Wasser aus. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Verschiedene Reedereien nehmen Sie mit und zeigen Ihnen Gent vom Wasser aus. Die klassische Bootsfahrt findet t\u00e4glich statt. F\u00fcr Themenrundfahrten sollten Sie eine der Reedereien am besten im Vorfeld kontaktieren. Der Kapit\u00e4n ist zugleich auch Ihr Reisef\u00fchrer. W\u00e4hrend der Bootsfahrt teilt der Steuermann sein Wissen gerne mit seinen Passagieren und das selbstverst\u00e4ndlich in verschiedenen Sprachen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "You can choose from various boating companies to discover Ghent along its waterways. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>You can choose from various boating companies to discover Ghent along its waterways. The traditional boat tour is available every day. For theme tours, we kindly ask you to contact the boating companies in advance. Your captain will also be your guide. During the boat tour, he will gladly share his knowledge with his passengers, naturally in various languages.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Varias navieras pueden llevarle y mostrarle Gante desde el agua. Los paseos cl\u00e1sicos se realizan todos los d\u00edas.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Varias navieras pueden llevarle y mostrarle Gante desde el agua. Los paseos cl\u00e1sicos se realizan todos los d\u00edas. Para paseos tem\u00e1ticos lo mejor es ponerse previamente en contacto con alguna de las navieras. El capit\u00e1n es tambi\u00e9n el gu\u00eda, y durante el paseo el timonel estar\u00e1 encantado de compartir lo que sabe con los pasajeros (por supuesto en varios idiomas).</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Verscheidene rederijen nemen je mee en tonen je Gent vanop het water. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De klassieke rondvaart vindt dagelijks plaats. Voor themarondvaarten in groep contacteer je het best een van de rederijen vooraf. De kapitein is ook je gids. Tijdens de boottocht deelt de stuurman zijn kennis graag met zijn passagiers, en dat vanzelfsprekend in verschillende talen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Plusieurs soci\u00e9t\u00e9s d\u2019armateurs vous embarquent et vous font d\u00e9couvrir Gand au fil de l\u2019eau. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Plusieurs soci\u00e9t\u00e9s d\u2019armateurs vous embarquent et vous font d\u00e9couvrir Gand au fil de l\u2019eau. La promenade classique est organis\u00e9e tous les jours. Pour des promenades th\u00e9matiques, nous vous recommandons de contacter au pr\u00e9alable l\u2019une des soci\u00e9t\u00e9s. Le capitaine est aussi votre guide. Durant la promenade en bateau, le timonier aura \u00e0 c\u0153ur de partager son savoir avec ses passagers, et dans diff\u00e9rentes langues, cela va sans dire.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2339"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "7.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "4.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -12 Jahre",
                        "en": "Reduction -12 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -12 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -12 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -12 ans"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ed3eb7e8-7943-4e73-aa5b-1cf86ddd3c0f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d51e322a-cc6b-425c-af42-b9b6486d4c89"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Bootfahrten auf den Genter Binnengew\u00e4ssern"
                ],
                "en": [
                    "Boat trips on Ghent's inland waterways"
                ],
                "es": [
                    "Paseos en barco en los canales ganteses"
                ],
                "nl": [
                    "Boottochten op de Gentse binnenwateren"
                ],
                "fr": [
                    "Tours en bateaux sur les eaux int\u00e9rieurs de Gand"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gent von seiner sch\u00f6nsten Seite"
                ],
                "en": [
                    "Ghent at its loveliest"
                ],
                "es": [
                    "Gante en todo su esplendor"
                ],
                "nl": [
                    "Gent op z'n mooist"
                ],
                "fr": [
                    "Gand sous ses plus beaux atours"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-27T14:28:15+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Shutterstock2018-DT004538.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Shutterstock2018-DT004538.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bed & Breakfast",
                        "en": "Bed & Breakfast",
                        "es": "Bed & Breakfast",
                        "nl": "Bed & Breakfast",
                        "fr": "Bed & Breakfast"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003542_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003542_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bed & Breakfast",
                        "en": "Bed & Breakfast",
                        "es": "Bed & Breakfast",
                        "nl": "Bed & Breakfast",
                        "fr": "Bed & Breakfast"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003575_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003575_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bed & Breakfast",
                        "en": "Bed & Breakfast",
                        "es": "Bed & Breakfast",
                        "nl": "Bed & Breakfast",
                        "fr": "Bed & Breakfast"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Shutterstock2017-DT003675.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Shutterstock2017-DT003675.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bed & Breakfast",
                        "en": "Bed & Breakfast",
                        "es": "Bed & Breakfast",
                        "nl": "Bed & Breakfast",
                        "fr": "Bed & Breakfast"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Shutterstock2018-DT004537.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Shutterstock2018-DT004537.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bed & Breakfast Gent",
                        "en": "Bed & Breakfast",
                        "es": "Bed & Breakfast Gent",
                        "nl": "Bed & Breakfast",
                        "fr": "Chambre d\u2019h\u00f4te Gand"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-01-12T14:46:27+00:00",
            "field_random_sort": [
                498
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b15a75c0-da71-46d7-86df-ec74fffca374",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2337",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/bed-breakfast",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "",
                "created": "2014-10-02T13:16:42+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.75848 51.08987)"
                },
                "email": [
                    "secretariaat@bedandbreakfast-gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/eeded485-dfc4-44ad-b5f0-12d68b5bc7c8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Gilde der Gentse Gastenkamers (GGG)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/881",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/881",
                "modified": "2018-02-28T09:30:08+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dutzende Genter empfangen Sie gern in ihrem ganz eigenen einzigartigen Bed&Breakfast, in der Beletage eines altehrw\u00fcrdigen Herrenhauses, in einer fern\u00f6stlich angehauchten Suite oder in einer Kaj\u00fcte auf dem Wasser. Oft ausgefallen, immer gastfreundlich.",
                    "en": "Dozens of Ghent's residents will welcome you in their own, unique bed & breakfasts, in the bel \u00e9tage of a town house, in an Asian-inspired suite, or in a cabin on the water. Often original, always hospitable.\r\n",
                    "es": "Decenas de ganteses le recibir\u00e1n con mucho gusto en su propio Bed & Breakfast, en el \u00e1tico de una bella casa se\u00f1orial, en una suite oriental o en un camarote sobre el agua. A veces original, siempre hospitalario.\r\n",
                    "nl": "Tientallen Gentenaars ontvangen je in hun eigen, unieke bed & breakfast, op de bel etage van een herenhuis, in een Oosters ge\u00efnspireerde suite of in een kajuit op het water. Vaak origineel, altijd gastvrij.",
                    "fr": "Des dizaines de Gantois vous ouvrent les portes de leur bed & breakfast exclusif, au bel-\u00e9tage d'une maison de ma\u00eetre, dans une suite d'inspiration orientale ou dans une cabine sur l'eau. Souvent original, toujours convivial."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2337"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ed2d4242-ce66-4f4f-9849-28cefdac27e6"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Bed & Breakfast"
                ],
                "en": [
                    "Bed & Breakfast"
                ],
                "es": [
                    "Bed & Breakfast"
                ],
                "nl": [
                    "Bed & Breakfast"
                ],
                "fr": [
                    "Bed & Breakfast"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Zimmer mit Fr\u00fchst\u00fcck"
                ],
                "en": [
                    "Bed and board"
                ],
                "es": [
                    "Habitaci\u00f3n con desayuno"
                ],
                "nl": [
                    "Kamer met ontbijt"
                ],
                "fr": [
                    "Chambre d\u2019h\u00f4te"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c37e3650-0ab3-4ce2-9a02-63e895569ea5"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-14T08:40:10+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Shutterstock2018-DT004538.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Shutterstock2018-DT004538.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bed & Breakfast",
                        "en": "Bed & Breakfast",
                        "es": "Bed & Breakfast",
                        "nl": "Bed & Breakfast",
                        "fr": "Bed & Breakfast"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003542_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003542_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bed & Breakfast",
                        "en": "Bed & Breakfast",
                        "es": "Bed & Breakfast",
                        "nl": "Bed & Breakfast",
                        "fr": "Bed & Breakfast"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003575_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003575_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bed & Breakfast",
                        "en": "Bed & Breakfast",
                        "es": "Bed & Breakfast",
                        "nl": "Bed & Breakfast",
                        "fr": "Bed & Breakfast"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Shutterstock2017-DT003675.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Shutterstock2017-DT003675.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bed & Breakfast",
                        "en": "Bed & Breakfast",
                        "es": "Bed & Breakfast",
                        "nl": "Bed & Breakfast",
                        "fr": "Bed & Breakfast"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Shutterstock2018-DT004537.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Shutterstock2018-DT004537.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bed & Breakfast Gent",
                        "en": "Bed & Breakfast",
                        "es": "Bed & Breakfast Gent",
                        "nl": "Bed & Breakfast",
                        "fr": "Chambre d\u2019h\u00f4te Gand"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-01-12T14:46:27+00:00",
            "field_random_sort": [
                498
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b15a75c0-da71-46d7-86df-ec74fffca374",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2337",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/bed-breakfast",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "",
                "created": "2014-10-02T13:16:42+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.75848 51.08987)"
                },
                "email": [
                    "secretariaat@bedandbreakfast-gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/eeded485-dfc4-44ad-b5f0-12d68b5bc7c8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Gilde der Gentse Gastenkamers (GGG)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/881",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/881",
                "modified": "2018-02-28T09:30:08+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dutzende Genter empfangen Sie gern in ihrem ganz eigenen einzigartigen Bed&Breakfast, in der Beletage eines altehrw\u00fcrdigen Herrenhauses, in einer fern\u00f6stlich angehauchten Suite oder in einer Kaj\u00fcte auf dem Wasser. Oft ausgefallen, immer gastfreundlich.",
                    "en": "Dozens of Ghent's residents will welcome you in their own, unique bed & breakfasts, in the bel \u00e9tage of a town house, in an Asian-inspired suite, or in a cabin on the water. Often original, always hospitable.\r\n",
                    "es": "Decenas de ganteses le recibir\u00e1n con mucho gusto en su propio Bed & Breakfast, en el \u00e1tico de una bella casa se\u00f1orial, en una suite oriental o en un camarote sobre el agua. A veces original, siempre hospitalario.\r\n",
                    "nl": "Tientallen Gentenaars ontvangen je in hun eigen, unieke bed & breakfast, op de bel etage van een herenhuis, in een Oosters ge\u00efnspireerde suite of in een kajuit op het water. Vaak origineel, altijd gastvrij.",
                    "fr": "Des dizaines de Gantois vous ouvrent les portes de leur bed & breakfast exclusif, au bel-\u00e9tage d'une maison de ma\u00eetre, dans une suite d'inspiration orientale ou dans une cabine sur l'eau. Souvent original, toujours convivial."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2337"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ed2d4242-ce66-4f4f-9849-28cefdac27e6"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Bed & Breakfast"
                ],
                "en": [
                    "Bed & Breakfast"
                ],
                "es": [
                    "Bed & Breakfast"
                ],
                "nl": [
                    "Bed & Breakfast"
                ],
                "fr": [
                    "Bed & Breakfast"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Zimmer mit Fr\u00fchst\u00fcck"
                ],
                "en": [
                    "Bed and board"
                ],
                "es": [
                    "Habitaci\u00f3n con desayuno"
                ],
                "nl": [
                    "Kamer met ontbijt"
                ],
                "fr": [
                    "Chambre d\u2019h\u00f4te"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c37e3650-0ab3-4ce2-9a02-63e895569ea5"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-14T08:40:10+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Shutterstock2018-DT004538.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Shutterstock2018-DT004538.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bed & Breakfast",
                        "en": "Bed & Breakfast",
                        "es": "Bed & Breakfast",
                        "nl": "Bed & Breakfast",
                        "fr": "Bed & Breakfast"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003542_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003542_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bed & Breakfast",
                        "en": "Bed & Breakfast",
                        "es": "Bed & Breakfast",
                        "nl": "Bed & Breakfast",
                        "fr": "Bed & Breakfast"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003575_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003575_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bed & Breakfast",
                        "en": "Bed & Breakfast",
                        "es": "Bed & Breakfast",
                        "nl": "Bed & Breakfast",
                        "fr": "Bed & Breakfast"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Shutterstock2017-DT003675.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Shutterstock2017-DT003675.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bed & Breakfast",
                        "en": "Bed & Breakfast",
                        "es": "Bed & Breakfast",
                        "nl": "Bed & Breakfast",
                        "fr": "Bed & Breakfast"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Shutterstock2018-DT004537.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Shutterstock2018-DT004537.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bed & Breakfast Gent",
                        "en": "Bed & Breakfast",
                        "es": "Bed & Breakfast Gent",
                        "nl": "Bed & Breakfast",
                        "fr": "Chambre d\u2019h\u00f4te Gand"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-01-12T14:46:27+00:00",
            "field_random_sort": [
                498
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b15a75c0-da71-46d7-86df-ec74fffca374",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2337",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/bed-breakfast",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "",
                "created": "2014-10-02T13:16:42+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.75848 51.08987)"
                },
                "email": [
                    "secretariaat@bedandbreakfast-gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/eeded485-dfc4-44ad-b5f0-12d68b5bc7c8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Gilde der Gentse Gastenkamers (GGG)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/881",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/881",
                "modified": "2018-02-28T09:30:08+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dutzende Genter empfangen Sie gern in ihrem ganz eigenen einzigartigen Bed&Breakfast, in der Beletage eines altehrw\u00fcrdigen Herrenhauses, in einer fern\u00f6stlich angehauchten Suite oder in einer Kaj\u00fcte auf dem Wasser. Oft ausgefallen, immer gastfreundlich.",
                    "en": "Dozens of Ghent's residents will welcome you in their own, unique bed & breakfasts, in the bel \u00e9tage of a town house, in an Asian-inspired suite, or in a cabin on the water. Often original, always hospitable.\r\n",
                    "es": "Decenas de ganteses le recibir\u00e1n con mucho gusto en su propio Bed & Breakfast, en el \u00e1tico de una bella casa se\u00f1orial, en una suite oriental o en un camarote sobre el agua. A veces original, siempre hospitalario.\r\n",
                    "nl": "Tientallen Gentenaars ontvangen je in hun eigen, unieke bed & breakfast, op de bel etage van een herenhuis, in een Oosters ge\u00efnspireerde suite of in een kajuit op het water. Vaak origineel, altijd gastvrij.",
                    "fr": "Des dizaines de Gantois vous ouvrent les portes de leur bed & breakfast exclusif, au bel-\u00e9tage d'une maison de ma\u00eetre, dans une suite d'inspiration orientale ou dans une cabine sur l'eau. Souvent original, toujours convivial."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2337"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ed2d4242-ce66-4f4f-9849-28cefdac27e6"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Bed & Breakfast"
                ],
                "en": [
                    "Bed & Breakfast"
                ],
                "es": [
                    "Bed & Breakfast"
                ],
                "nl": [
                    "Bed & Breakfast"
                ],
                "fr": [
                    "Bed & Breakfast"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Zimmer mit Fr\u00fchst\u00fcck"
                ],
                "en": [
                    "Bed and board"
                ],
                "es": [
                    "Habitaci\u00f3n con desayuno"
                ],
                "nl": [
                    "Kamer met ontbijt"
                ],
                "fr": [
                    "Chambre d\u2019h\u00f4te"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c37e3650-0ab3-4ce2-9a02-63e895569ea5"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-14T08:40:10+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Shutterstock2018-DT004538.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Shutterstock2018-DT004538.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bed & Breakfast",
                        "en": "Bed & Breakfast",
                        "es": "Bed & Breakfast",
                        "nl": "Bed & Breakfast",
                        "fr": "Bed & Breakfast"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003542_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003542_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bed & Breakfast",
                        "en": "Bed & Breakfast",
                        "es": "Bed & Breakfast",
                        "nl": "Bed & Breakfast",
                        "fr": "Bed & Breakfast"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003575_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003575_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bed & Breakfast",
                        "en": "Bed & Breakfast",
                        "es": "Bed & Breakfast",
                        "nl": "Bed & Breakfast",
                        "fr": "Bed & Breakfast"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Shutterstock2017-DT003675.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Shutterstock2017-DT003675.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bed & Breakfast",
                        "en": "Bed & Breakfast",
                        "es": "Bed & Breakfast",
                        "nl": "Bed & Breakfast",
                        "fr": "Bed & Breakfast"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Shutterstock2018-DT004537.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Shutterstock2018-DT004537.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bed & Breakfast Gent",
                        "en": "Bed & Breakfast",
                        "es": "Bed & Breakfast Gent",
                        "nl": "Bed & Breakfast",
                        "fr": "Chambre d\u2019h\u00f4te Gand"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-01-12T14:46:27+00:00",
            "field_random_sort": [
                498
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b15a75c0-da71-46d7-86df-ec74fffca374",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2337",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/bed-breakfast",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "",
                "created": "2014-10-02T13:16:42+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.75848 51.08987)"
                },
                "email": [
                    "secretariaat@bedandbreakfast-gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/eeded485-dfc4-44ad-b5f0-12d68b5bc7c8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Gilde der Gentse Gastenkamers (GGG)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/881",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/881",
                "modified": "2018-02-28T09:30:08+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dutzende Genter empfangen Sie gern in ihrem ganz eigenen einzigartigen Bed&Breakfast, in der Beletage eines altehrw\u00fcrdigen Herrenhauses, in einer fern\u00f6stlich angehauchten Suite oder in einer Kaj\u00fcte auf dem Wasser. Oft ausgefallen, immer gastfreundlich.",
                    "en": "Dozens of Ghent's residents will welcome you in their own, unique bed & breakfasts, in the bel \u00e9tage of a town house, in an Asian-inspired suite, or in a cabin on the water. Often original, always hospitable.\r\n",
                    "es": "Decenas de ganteses le recibir\u00e1n con mucho gusto en su propio Bed & Breakfast, en el \u00e1tico de una bella casa se\u00f1orial, en una suite oriental o en un camarote sobre el agua. A veces original, siempre hospitalario.\r\n",
                    "nl": "Tientallen Gentenaars ontvangen je in hun eigen, unieke bed & breakfast, op de bel etage van een herenhuis, in een Oosters ge\u00efnspireerde suite of in een kajuit op het water. Vaak origineel, altijd gastvrij.",
                    "fr": "Des dizaines de Gantois vous ouvrent les portes de leur bed & breakfast exclusif, au bel-\u00e9tage d'une maison de ma\u00eetre, dans une suite d'inspiration orientale ou dans une cabine sur l'eau. Souvent original, toujours convivial."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2337"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ed2d4242-ce66-4f4f-9849-28cefdac27e6"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Bed & Breakfast"
                ],
                "en": [
                    "Bed & Breakfast"
                ],
                "es": [
                    "Bed & Breakfast"
                ],
                "nl": [
                    "Bed & Breakfast"
                ],
                "fr": [
                    "Bed & Breakfast"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Zimmer mit Fr\u00fchst\u00fcck"
                ],
                "en": [
                    "Bed and board"
                ],
                "es": [
                    "Habitaci\u00f3n con desayuno"
                ],
                "nl": [
                    "Kamer met ontbijt"
                ],
                "fr": [
                    "Chambre d\u2019h\u00f4te"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c37e3650-0ab3-4ce2-9a02-63e895569ea5"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-14T08:40:10+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Shutterstock2018-DT004538.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Shutterstock2018-DT004538.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bed & Breakfast",
                        "en": "Bed & Breakfast",
                        "es": "Bed & Breakfast",
                        "nl": "Bed & Breakfast",
                        "fr": "Bed & Breakfast"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003542_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003542_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bed & Breakfast",
                        "en": "Bed & Breakfast",
                        "es": "Bed & Breakfast",
                        "nl": "Bed & Breakfast",
                        "fr": "Bed & Breakfast"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003575_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003575_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bed & Breakfast",
                        "en": "Bed & Breakfast",
                        "es": "Bed & Breakfast",
                        "nl": "Bed & Breakfast",
                        "fr": "Bed & Breakfast"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Shutterstock2017-DT003675.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Shutterstock2017-DT003675.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bed & Breakfast",
                        "en": "Bed & Breakfast",
                        "es": "Bed & Breakfast",
                        "nl": "Bed & Breakfast",
                        "fr": "Bed & Breakfast"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Shutterstock2018-DT004537.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Shutterstock2018-DT004537.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bed & Breakfast Gent",
                        "en": "Bed & Breakfast",
                        "es": "Bed & Breakfast Gent",
                        "nl": "Bed & Breakfast",
                        "fr": "Chambre d\u2019h\u00f4te Gand"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-01-12T14:46:27+00:00",
            "field_random_sort": [
                498
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b15a75c0-da71-46d7-86df-ec74fffca374",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2337",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/bed-breakfast",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "",
                "created": "2014-10-02T13:16:42+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.75848 51.08987)"
                },
                "email": [
                    "secretariaat@bedandbreakfast-gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/eeded485-dfc4-44ad-b5f0-12d68b5bc7c8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Gilde der Gentse Gastenkamers (GGG)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/881",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/881",
                "modified": "2018-02-28T09:30:08+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dutzende Genter empfangen Sie gern in ihrem ganz eigenen einzigartigen Bed&Breakfast, in der Beletage eines altehrw\u00fcrdigen Herrenhauses, in einer fern\u00f6stlich angehauchten Suite oder in einer Kaj\u00fcte auf dem Wasser. Oft ausgefallen, immer gastfreundlich.",
                    "en": "Dozens of Ghent's residents will welcome you in their own, unique bed & breakfasts, in the bel \u00e9tage of a town house, in an Asian-inspired suite, or in a cabin on the water. Often original, always hospitable.\r\n",
                    "es": "Decenas de ganteses le recibir\u00e1n con mucho gusto en su propio Bed & Breakfast, en el \u00e1tico de una bella casa se\u00f1orial, en una suite oriental o en un camarote sobre el agua. A veces original, siempre hospitalario.\r\n",
                    "nl": "Tientallen Gentenaars ontvangen je in hun eigen, unieke bed & breakfast, op de bel etage van een herenhuis, in een Oosters ge\u00efnspireerde suite of in een kajuit op het water. Vaak origineel, altijd gastvrij.",
                    "fr": "Des dizaines de Gantois vous ouvrent les portes de leur bed & breakfast exclusif, au bel-\u00e9tage d'une maison de ma\u00eetre, dans une suite d'inspiration orientale ou dans une cabine sur l'eau. Souvent original, toujours convivial."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2337"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ed2d4242-ce66-4f4f-9849-28cefdac27e6"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Bed & Breakfast"
                ],
                "en": [
                    "Bed & Breakfast"
                ],
                "es": [
                    "Bed & Breakfast"
                ],
                "nl": [
                    "Bed & Breakfast"
                ],
                "fr": [
                    "Bed & Breakfast"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Zimmer mit Fr\u00fchst\u00fcck"
                ],
                "en": [
                    "Bed and board"
                ],
                "es": [
                    "Habitaci\u00f3n con desayuno"
                ],
                "nl": [
                    "Kamer met ontbijt"
                ],
                "fr": [
                    "Chambre d\u2019h\u00f4te"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c37e3650-0ab3-4ce2-9a02-63e895569ea5"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-14T08:40:10+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks35-DT006676.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks35-DT006676.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-12-11T14:13:40+00:00",
            "field_random_sort": [
                -779
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a2803c9b-9d3a-4fe0-8be3-773f12b1edbc",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2279",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/de-fietsambassade",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    null,
                    null,
                    "0",
                    null,
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Voskenslaan 27",
                "created": "2012-01-19T15:18:59+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292667700"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.70826 51.034431)"
                },
                "email": [
                    "info.defietsambassade@stad.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f9cfd944-e35f-41ed-b89e-9ba736fc7b72",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Fietsambassade"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/250",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/250",
                "modified": "2018-02-28T09:29:08+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Entdecken Sie die Stadt gerne auf dem Fahrrad?",
                    "en": "Do you like exploring the city by bike?",
                    "es": "\u00bfLe gusta descubrir la ciudad sobre dos ruedas?",
                    "nl": "Verken je graag de stad per fiets?",
                    "fr": "Vous aimez explorer la ville \u00e0 v\u00e9lo? "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2279"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "5": {
                    "price": "30",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Kaution",
                        "en": "Guarantee",
                        "es": "Garant\u00eda",
                        "nl": "Waarborg",
                        "fr": "Caution"
                    }
                },
                "0": {
                    "price": "7",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1/2 Tag",
                        "en": "1/2 day",
                        "es": "1/2 d\u00eda",
                        "nl": "Halve dag",
                        "fr": "1/2 journ\u00e9e"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "9",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Tag",
                        "en": "1 day",
                        "es": "1 d\u00eda",
                        "nl": "Dag",
                        "fr": "1 jour"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": "<p>Voor groepen worden offerten op aanvraag gemaakt.<br />\r\nGraag vooraf reserveren.</p>\r\n",
                    "en": "<p>Voor groepen worden offerten op aanvraag gemaakt.<br />\r\nGraag vooraf reserveren.</p>\r\n",
                    "es": "<p>Voor groepen worden offerten op aanvraag gemaakt.<br />\r\nGraag vooraf reserveren.</p>\r\n",
                    "nl": "<p>Voor groepen worden offerten op aanvraag gemaakt.<br />\r\nGraag vooraf reserveren.</p>\r\n",
                    "fr": "<p>Voor groepen worden offerten op aanvraag gemaakt.<br />\r\nGraag vooraf reserveren.</p>\r\n"
                },
                "3": {
                    "price": "30",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Woche",
                        "en": "Week",
                        "es": "Semana",
                        "nl": "Week",
                        "fr": "Semaine"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "20",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Wochenende",
                        "en": "Weekend",
                        "es": "Fin de la semana",
                        "nl": "Weekend",
                        "fr": "Le weekend"
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "50",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Monat",
                        "en": "Month",
                        "es": "Mes",
                        "nl": "Maand",
                        "fr": "Mois"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Fietsambassade"
                ],
                "en": [
                    "De Fietsambassade"
                ],
                "es": [
                    "De Fietsambassade"
                ],
                "nl": [
                    "De Fietsambassade"
                ],
                "fr": [
                    "De Fietsambassade"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Mieten Sie zur Erkundung Gents ein Fahrrad"
                ],
                "en": [
                    "Rent a bike and explore Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Alquile una bici para descubrir Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Huur een fiets om Gent te verkennen"
                ],
                "fr": [
                    "Louez un v\u00e9lo pour d\u00e9couvrir Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a1865bef-85dc-4692-9356-48ae02fc0857"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:19:54+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/De-Fietsambassade-Gent-802708199869859/",
                    ""
                ],
                [
                    "twitter",
                    "https://twitter.com/DeFietsambGent",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks35-DT006676.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks35-DT006676.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-12-11T14:13:40+00:00",
            "field_random_sort": [
                -779
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a2803c9b-9d3a-4fe0-8be3-773f12b1edbc",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2279",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/de-fietsambassade",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    null,
                    null,
                    "0",
                    null,
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Voskenslaan 27",
                "created": "2012-01-19T15:18:59+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292667700"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.70826 51.034431)"
                },
                "email": [
                    "info.defietsambassade@stad.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f9cfd944-e35f-41ed-b89e-9ba736fc7b72",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Fietsambassade"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/250",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/250",
                "modified": "2018-02-28T09:29:08+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Entdecken Sie die Stadt gerne auf dem Fahrrad?",
                    "en": "Do you like exploring the city by bike?",
                    "es": "\u00bfLe gusta descubrir la ciudad sobre dos ruedas?",
                    "nl": "Verken je graag de stad per fiets?",
                    "fr": "Vous aimez explorer la ville \u00e0 v\u00e9lo? "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2279"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "5": {
                    "price": "30",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Kaution",
                        "en": "Guarantee",
                        "es": "Garant\u00eda",
                        "nl": "Waarborg",
                        "fr": "Caution"
                    }
                },
                "0": {
                    "price": "7",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1/2 Tag",
                        "en": "1/2 day",
                        "es": "1/2 d\u00eda",
                        "nl": "Halve dag",
                        "fr": "1/2 journ\u00e9e"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "9",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Tag",
                        "en": "1 day",
                        "es": "1 d\u00eda",
                        "nl": "Dag",
                        "fr": "1 jour"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": "<p>Voor groepen worden offerten op aanvraag gemaakt.<br />\r\nGraag vooraf reserveren.</p>\r\n",
                    "en": "<p>Voor groepen worden offerten op aanvraag gemaakt.<br />\r\nGraag vooraf reserveren.</p>\r\n",
                    "es": "<p>Voor groepen worden offerten op aanvraag gemaakt.<br />\r\nGraag vooraf reserveren.</p>\r\n",
                    "nl": "<p>Voor groepen worden offerten op aanvraag gemaakt.<br />\r\nGraag vooraf reserveren.</p>\r\n",
                    "fr": "<p>Voor groepen worden offerten op aanvraag gemaakt.<br />\r\nGraag vooraf reserveren.</p>\r\n"
                },
                "3": {
                    "price": "30",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Woche",
                        "en": "Week",
                        "es": "Semana",
                        "nl": "Week",
                        "fr": "Semaine"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "20",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Wochenende",
                        "en": "Weekend",
                        "es": "Fin de la semana",
                        "nl": "Weekend",
                        "fr": "Le weekend"
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "50",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Monat",
                        "en": "Month",
                        "es": "Mes",
                        "nl": "Maand",
                        "fr": "Mois"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Fietsambassade"
                ],
                "en": [
                    "De Fietsambassade"
                ],
                "es": [
                    "De Fietsambassade"
                ],
                "nl": [
                    "De Fietsambassade"
                ],
                "fr": [
                    "De Fietsambassade"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Mieten Sie zur Erkundung Gents ein Fahrrad"
                ],
                "en": [
                    "Rent a bike and explore Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Alquile una bici para descubrir Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Huur een fiets om Gent te verkennen"
                ],
                "fr": [
                    "Louez un v\u00e9lo pour d\u00e9couvrir Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a1865bef-85dc-4692-9356-48ae02fc0857"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:19:54+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/De-Fietsambassade-Gent-802708199869859/",
                    ""
                ],
                [
                    "twitter",
                    "https://twitter.com/DeFietsambGent",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks35-DT006676.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks35-DT006676.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-12-11T14:13:40+00:00",
            "field_random_sort": [
                -779
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a2803c9b-9d3a-4fe0-8be3-773f12b1edbc",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2279",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/de-fietsambassade",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    null,
                    null,
                    "0",
                    null,
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Voskenslaan 27",
                "created": "2012-01-19T15:18:59+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292667700"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.70826 51.034431)"
                },
                "email": [
                    "info.defietsambassade@stad.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f9cfd944-e35f-41ed-b89e-9ba736fc7b72",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Fietsambassade"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/250",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/250",
                "modified": "2018-02-28T09:29:08+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Entdecken Sie die Stadt gerne auf dem Fahrrad?",
                    "en": "Do you like exploring the city by bike?",
                    "es": "\u00bfLe gusta descubrir la ciudad sobre dos ruedas?",
                    "nl": "Verken je graag de stad per fiets?",
                    "fr": "Vous aimez explorer la ville \u00e0 v\u00e9lo? "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2279"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "5": {
                    "price": "30",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Kaution",
                        "en": "Guarantee",
                        "es": "Garant\u00eda",
                        "nl": "Waarborg",
                        "fr": "Caution"
                    }
                },
                "0": {
                    "price": "7",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1/2 Tag",
                        "en": "1/2 day",
                        "es": "1/2 d\u00eda",
                        "nl": "Halve dag",
                        "fr": "1/2 journ\u00e9e"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "9",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Tag",
                        "en": "1 day",
                        "es": "1 d\u00eda",
                        "nl": "Dag",
                        "fr": "1 jour"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": "<p>Voor groepen worden offerten op aanvraag gemaakt.<br />\r\nGraag vooraf reserveren.</p>\r\n",
                    "en": "<p>Voor groepen worden offerten op aanvraag gemaakt.<br />\r\nGraag vooraf reserveren.</p>\r\n",
                    "es": "<p>Voor groepen worden offerten op aanvraag gemaakt.<br />\r\nGraag vooraf reserveren.</p>\r\n",
                    "nl": "<p>Voor groepen worden offerten op aanvraag gemaakt.<br />\r\nGraag vooraf reserveren.</p>\r\n",
                    "fr": "<p>Voor groepen worden offerten op aanvraag gemaakt.<br />\r\nGraag vooraf reserveren.</p>\r\n"
                },
                "3": {
                    "price": "30",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Woche",
                        "en": "Week",
                        "es": "Semana",
                        "nl": "Week",
                        "fr": "Semaine"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "20",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Wochenende",
                        "en": "Weekend",
                        "es": "Fin de la semana",
                        "nl": "Weekend",
                        "fr": "Le weekend"
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "50",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Monat",
                        "en": "Month",
                        "es": "Mes",
                        "nl": "Maand",
                        "fr": "Mois"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Fietsambassade"
                ],
                "en": [
                    "De Fietsambassade"
                ],
                "es": [
                    "De Fietsambassade"
                ],
                "nl": [
                    "De Fietsambassade"
                ],
                "fr": [
                    "De Fietsambassade"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Mieten Sie zur Erkundung Gents ein Fahrrad"
                ],
                "en": [
                    "Rent a bike and explore Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Alquile una bici para descubrir Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Huur een fiets om Gent te verkennen"
                ],
                "fr": [
                    "Louez un v\u00e9lo pour d\u00e9couvrir Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a1865bef-85dc-4692-9356-48ae02fc0857"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:19:54+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/De-Fietsambassade-Gent-802708199869859/",
                    ""
                ],
                [
                    "twitter",
                    "https://twitter.com/DeFietsambGent",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks35-DT006676.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks35-DT006676.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-12-11T14:13:40+00:00",
            "field_random_sort": [
                -779
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a2803c9b-9d3a-4fe0-8be3-773f12b1edbc",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2279",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/de-fietsambassade",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    null,
                    null,
                    "0",
                    null,
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Voskenslaan 27",
                "created": "2012-01-19T15:18:59+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292667700"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.70826 51.034431)"
                },
                "email": [
                    "info.defietsambassade@stad.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f9cfd944-e35f-41ed-b89e-9ba736fc7b72",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Fietsambassade"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/250",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/250",
                "modified": "2018-02-28T09:29:08+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Entdecken Sie die Stadt gerne auf dem Fahrrad?",
                    "en": "Do you like exploring the city by bike?",
                    "es": "\u00bfLe gusta descubrir la ciudad sobre dos ruedas?",
                    "nl": "Verken je graag de stad per fiets?",
                    "fr": "Vous aimez explorer la ville \u00e0 v\u00e9lo? "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2279"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "5": {
                    "price": "30",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Kaution",
                        "en": "Guarantee",
                        "es": "Garant\u00eda",
                        "nl": "Waarborg",
                        "fr": "Caution"
                    }
                },
                "0": {
                    "price": "7",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1/2 Tag",
                        "en": "1/2 day",
                        "es": "1/2 d\u00eda",
                        "nl": "Halve dag",
                        "fr": "1/2 journ\u00e9e"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "9",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Tag",
                        "en": "1 day",
                        "es": "1 d\u00eda",
                        "nl": "Dag",
                        "fr": "1 jour"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": "<p>Voor groepen worden offerten op aanvraag gemaakt.<br />\r\nGraag vooraf reserveren.</p>\r\n",
                    "en": "<p>Voor groepen worden offerten op aanvraag gemaakt.<br />\r\nGraag vooraf reserveren.</p>\r\n",
                    "es": "<p>Voor groepen worden offerten op aanvraag gemaakt.<br />\r\nGraag vooraf reserveren.</p>\r\n",
                    "nl": "<p>Voor groepen worden offerten op aanvraag gemaakt.<br />\r\nGraag vooraf reserveren.</p>\r\n",
                    "fr": "<p>Voor groepen worden offerten op aanvraag gemaakt.<br />\r\nGraag vooraf reserveren.</p>\r\n"
                },
                "3": {
                    "price": "30",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Woche",
                        "en": "Week",
                        "es": "Semana",
                        "nl": "Week",
                        "fr": "Semaine"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "20",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Wochenende",
                        "en": "Weekend",
                        "es": "Fin de la semana",
                        "nl": "Weekend",
                        "fr": "Le weekend"
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "50",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Monat",
                        "en": "Month",
                        "es": "Mes",
                        "nl": "Maand",
                        "fr": "Mois"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Fietsambassade"
                ],
                "en": [
                    "De Fietsambassade"
                ],
                "es": [
                    "De Fietsambassade"
                ],
                "nl": [
                    "De Fietsambassade"
                ],
                "fr": [
                    "De Fietsambassade"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Mieten Sie zur Erkundung Gents ein Fahrrad"
                ],
                "en": [
                    "Rent a bike and explore Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Alquile una bici para descubrir Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Huur een fiets om Gent te verkennen"
                ],
                "fr": [
                    "Louez un v\u00e9lo pour d\u00e9couvrir Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a1865bef-85dc-4692-9356-48ae02fc0857"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:19:54+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/De-Fietsambassade-Gent-802708199869859/",
                    ""
                ],
                [
                    "twitter",
                    "https://twitter.com/DeFietsambGent",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9704b133-7f5e-4fbe-b804-28bb849062de",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/da2d6427-ed32-41fe-b94a-0f07522b8fdf",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5d500033-1752-4933-941d-88c3517d7455"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006654.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006654.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Haus von Alijn",
                        "en": "The House of Alijn",
                        "es": "Casa de Alijn",
                        "nl": "Huis van Alijn",
                        "fr": "La Maison d'Alijn"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006660.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006660.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Haus von Alijn",
                        "en": "The House of Alijn",
                        "es": "Casa de Alijn",
                        "nl": "Huis van Alijn",
                        "fr": "La Maison d'Alijn"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006657.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006657.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Haus von Alijn",
                        "en": "The House of Alijn",
                        "es": "Casa de Alijn",
                        "nl": "Huis van Alijn",
                        "fr": "La Maison d'Alijn"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006661.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006661.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Haus von Alijn",
                        "en": "The House of Alijn",
                        "es": "Casa de Alijn",
                        "nl": "Huis van Alijn",
                        "fr": "La Maison d'Alijn"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006670.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006670.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Haus von Alijn",
                        "en": "The House of Alijn",
                        "es": "Casa de Alijn",
                        "nl": "Huis van Alijn",
                        "fr": "La Maison d'Alijn"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006645.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006645.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Haus von Alijn",
                        "en": "The House of Alijn",
                        "es": "Casa de Alijn",
                        "nl": "Huis van Alijn",
                        "fr": "La Maison d'Alijn"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004691.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004691.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Haus von Alijn",
                        "en": "The House of Alijn",
                        "es": "Casa de Alijn",
                        "nl": "Huis van Alijn",
                        "fr": "La Maison d'Alijn"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks35-DT006663.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks35-DT006663.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Haus von Alijn, der Zeit entfliehen ",
                        "en": "House of Alijn, escaping time ",
                        "es": "Casa de Alijn: m\u00e1s all\u00e1 del tiempo",
                        "nl": "Huis van Alijn",
                        "fr": "La Maison d\u2019Alijn au temps suspendu "
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -702
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1893",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/house-alijn-escaping-time",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "398",
                    "Huis van Alijn",
                    "11",
                    "Bezoekuren",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kraanlei 65",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292353800"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7233262978244 51.057382956893)"
                },
                "email": [
                    "info@huisvanalijn.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/65b9d52c-8404-4257-8be5-9afec3e4a0ef",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Huis van Alijn"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/5",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/5",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das Museum Haus von Alijn in Gent, stellt das stinknormale Leben einer Menschenseele aus dem 20. Jahrhundert ins Rampenlicht. Das war einmal das \u201eKinder von Alijn\u201c-Krankenhaus. Das einzige erhaltene Genter Gotteshaus, eine wohlt\u00e4tige Einrichtung, in der Arme, Kranke und Alte versorgt wurden. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Entfliehen Sie auf Ihrem Citytrip kurz der Stadt und der Zeit. Begeben Sie sich in die Anf\u00e4nge des 20. Jahrhunderts, passieren Sie die beiden Weltkriege und kommen Sie bis in die 1980er Jahre. Jeder Raum erz\u00e4hlt seine eigene springlebendige Geschichte aus unserem kollektiven Ged\u00e4chtnis. </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Haus von Alijn, allt\u00e4glich, alles andere als normal</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Traditionen und Gewohnheiten sind Teil des Gestern und des Heute. T\u00e4gliche und besondere Ereignisse bestimmen den Rhythmus in jedem einzelnen Leben. Im Museum Haus von Alijn k\u00f6nnen Sie sich an Ihrem Wochenendtrip in Gent verschiedenste Br\u00e4uche, Traditionen und Rituale anschauen, die Sie an die j\u00fcngere oder \u00e4ltere Vergangenheit erinnern.<br /><br />\nGehen Sie zur\u00fcck in die Zukunft, sehen Sie sich Ihre allerersten Babyfotos noch einmal an, spielen Sie mit Murmeln auf dem Spielplatz, erleben Sie den ersten Liebeskummer noch einmal, diese ganz besondere Stimmung der j\u00e4hrlichen Sommerferien usw. Wie wir mit diesen Momenten und Emotionen umgehen, die sich im Laufe der Zeit weiterentwickeln, ist sowohl eine pers\u00f6nliche als auch eine universale Erfahrung. Sie werden erleben, dass das Allt\u00e4gliche keineswegs normal ist.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Lassen Sie diese kollektiven Erinnerungen im wundersch\u00f6nen Innengarten, in einer typischen Volkskneipe noch einmal Revue passieren. Wirklich empfehlenswert! </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Alijn, wo Kinder in Gent zu Hause sind! </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Auf einer St\u00e4dtereise mit Kindern in Gent muss man das gesehen haben. Besuchen Sie das Haus von Alijn mit Ihren (Enkel-)Kindern und erleben Sie zusammen (neu), wie sich der Alltag ge\u00e4ndert hat. Springen Sie in die Verkleidungskiste, bl\u00e4ttern Sie zusammen in Fotoalben aus Gro\u00dfmutters Zeiten, schwelgen Sie in nostalgischen Filmen, basteln Sie, h\u00fcpfen Sie wieder, spielen Sie wieder das alte W\u00fcrfelspiel. Kurz: Werden Sie wieder Kind.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The House of Alijn museum in Ghent puts the ordinary daily life of 20th century people in the spotlight. This was once the \u2018Children of Alijn hospice\u2019. It is the only almshouse\u2014a charitable institution where the old and sick were cared for\u2014to have been preserved in Ghent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Escape the city and even time itself for a moment during your weekend trip to Ghent. Stroll from the beginning of the 20th century through the two World Wars to the 1980s. Each room has its own \u2018large as life\u2019 story to tell from our collective memory. </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>House of Alijn, everyday but far from ordinary</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Traditions and rituals belong to the past and present. Daily routines and special events determine the rhythm of your life. During your weekend trip to Ghent, enjoy the customs, traditions and rituals at the House of Alijn museum that recall a recent or more distant past.<br /><br />\nGo \u2018back to the future\u2019: rediscover your very first baby photos, marbles in the playground, your first love, the excitement of the summer holidays... The way we approach \u2018occasions and emotions\u2019 changes over time: it is both personal and universal. Find out that everyday life is anything but ordinary.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Enjoy these collective memories in the lovely courtyard garden and a typical working class pub. We recommend it! </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Alijn, where kids in Ghent feel right at home!</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>A must-see during your city trip to Ghent with the kids. Visit the House of Alijn with your children or grandchildren and discover or rediscover together how daily life has changed. Dip into the dressing-up box, flick through photo albums from grandma\u2019s time, revel in the nostalgia of old films, enjoy Play-Doh, hopscotch and knucklebones: rediscover your inner child!</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La Casa de Alijn es un museo de Gante que pone en primer plano la vida com\u00fan y corriente de la persona de a pie en el siglo XX. Este edificio fue el Hospital de los Hijos de Alijn, el \u00fanico hospicio de Gante que se conserva, en el que se cuidaba a pobres, enfermos y ancianos.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Si en su escapada a Gante quiere escapar tambi\u00e9n a otros tiempos, no deje de visitarlo. Se hace un pausado recorrido desde principios del siglo XX pasando por las guerras mundiales y hasta llegar a los a\u00f1os 80. Cada sala narra su propio relato, que resuena vivamente en nuestra memoria colectiva.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Casa de Alijn: lo extraordinario de lo corriente  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Las tradiciones y los rituales pertenecen al pasado y al presente. Acontecimientos cotidianos y excepcionales determinan el ritmo del fluir de la vida. Durante su fin de semana en Gante, en el museo de la Casa de Alijn podr\u00e1 contemplar costumbres, tradiciones y gestos que le recordar\u00e1n al pasado reciente o lejano.<br /><br />\nViaje de regreso al futuro, redescubra las primeras fotos de beb\u00e9s, las canicas en el patio, el primer desenga\u00f1o amoroso, el dulce ambiente de las vacaciones de verano\u2026 La forma en la que nos relacionamos con los momentos y las emociones tambi\u00e9n evoluciona con el tiempo y es a la vez personal y universal. Volver\u00e1 a tomar conciencia de que lo cotidiano es de todo menos com\u00fan.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Tras esta colecci\u00f3n de recuerdos, disfrute, en el bonito patio interior, de un caf\u00e9 igual de tradicional. \u00a1Para no perd\u00e9rselo!</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Alijn: donde los ni\u00f1os est\u00e1n como en casa </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Si trae ni\u00f1os en su escapada a Gante, este es un lugar al que hay que ir. Visite la Casa de Alijn con sus hijos o nietos y juntos descubrir\u00e1n o redescubrir\u00e1n c\u00f3mo ha cambiado la vida del d\u00eda a d\u00eda. Rebuscar en el ba\u00fal de los disfraces, hojear juntos \u00e1lbumes de fotos de tiempos de la abuela, emocionarse de nostalgia con antiguos filmes, trastear, recordar juegos como la rayuela o las tabas\u2026 y sobre todo volver un poco a la infancia.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Het museum, Huis van Alijn in Gent zet het doodgewone dagdagelijkse leven van de 20ste-eeuwse sterveling \u2018in the spotlight\u2019. Dit was ooit het \u2018Kinderen van Alijn\u2019-hospitaal. Het enige bewaarde Gentse godshuis, een liefdadigheidsinstelling waar armen, zieken en ouderen verzorgd werden. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ontvlucht tijdens je citytrip in Gent even de stad \u00e9n de tijd. Loop het begin van de 20ste eeuw langzaam binnen voorbij de wereldoorlogen tot in de jaren \u201880. Elke kamer vertelt haar eigen \u2018springlevende\u2019 verhaal uit ons collectief geheugen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Huis van Alijn, alledaags, allerminst gewoon</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span>Tradities en rituelen behoren tot verleden en heden. Dagelijkse en bijzondere gebeurtenissen bepalen het ritme in de stroom van je leven. In het museum Huis van Alijn geniet je tijdens je weekendje weg in Gent van gewoontes, tradities en rituelen die je herinneren aan een recent of verder verleden.<br /><br />\nGa \u2018back to the future\u2019, herontdek je allereerste babyfoto\u2019s, knikkeren op de speelplaats, je eerste liefdesverdriet, de zoete sfeer van de jaarlijkse zomervakantie, ... Hoe we omgaan met \u2018momenten en emoties\u2019 evolueert mee met de tijd en is tegelijk persoonlijk \u00e9n universeel. Je herontdekt dat alledaags allerminst gewoon is.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span>Geniet na van deze collectieve herinneringen in de mooie binnentuin, in een al even typisch volkscaf\u00e9. Een aanrader! </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Alijn, waar kinderen in Gent thuis zijn!</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span>Dit is een must see tijdens je stedentrip met de kids in Gent. Bezoek het Huis van Alijn met je (klein)kinderen en (her)ontdek samen hoe het dagelijkse leven veranderd is. Duik de verkleedkoffer in, blader samen in fotoalbums uit oma\u2019s tijd, smikkel van de nostalgie uit oude filmpjes, knutsel, hinkel of bikkel, \u2026, word terug een beetje \u2018kinds\u2019.</span></span></span></span></span><br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ce mus\u00e9e expose le commun des mortels au 20e si\u00e8cle dans l\u2019ancien Kinderen van Alijnhospitaal. Cette maison de Dieu, la derni\u00e8re de la ville, \u00e9tait un institut de bienfaisance o\u00f9 pauvres, malades et personnes \u00e2g\u00e9es \u00e9taient pris en charge. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Pendant votre citytrip, \u00e9chappez \u00e0 la ville et suspendez le temps. D\u00e9ambulez du d\u00e9but du 20e si\u00e8cle aux ann\u00e9es 80, en traversant les deux guerres mondiales. Chaque pi\u00e8ce a une histoire prenante \u00e0 raconter\u00a0: celle de notre m\u00e9moire collective. </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un quotidien tout sauf ordinaire </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Traditions et rituels rel\u00e8vent du pass\u00e9 comme du pr\u00e9sent. La routine quotidienne et les \u00e9v\u00e9nements sp\u00e9ciaux ponctuent le rythme de notre vie. Dans la Maison d\u2019Alijn, venez d\u00e9couvrir pendant votre escapade \u00e0 Gand les coutumes, traditions et rituels qui rappellent un plus ou moins lointain pass\u00e9.<br /><br />\nFaites un bond dans le temps et d\u00e9couvrez des t\u00e9moignages vari\u00e9s\u00a0: des toutes premi\u00e8res photos de b\u00e9b\u00e9 aux jeux de billes dans la cour de r\u00e9cr\u00e9ation, en passant par les premiers chagrins d\u2019amour et la douceur des premi\u00e8res vacances d\u2019\u00e9t\u00e9\u2026 La mani\u00e8re dont nous faisons face \u00e0 ces \u00e9motions et \u00e0 ces moments \u00e9volue avec le temps. Elle est \u00e0 la fois personnelle et universelle. La collection du mus\u00e9e nous rappelle que la vie quotidienne est tout sauf ordinaire.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Rem\u00e9morez-vous ces souvenirs collectifs dans le beau jardin int\u00e9rieur, dans un caf\u00e9 populaire tout aussi typique. Incontournable\u00a0! </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Alijn, l\u2019endroit pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 des enfants ! </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Ce mus\u00e9e est une \u00e9tape incontournable de tout citytrip \u00e0 Gand en famille. Visitez la Maison d\u2019Alijn avec vos (petits-)enfants et (re)d\u00e9couvrez ensemble comment la vie quotidienne a \u00e9volu\u00e9. Fouillez dans la malle \u00e0 v\u00eatements, feuilletez ensemble les albums photo d\u2019une autre \u00e9poque, contemplez avec nostalgie vieux films et jouets d\u2019antan \u2026 retombez vous aussi en enfance. </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1893"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "5": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -19 Jahre",
                        "en": "Reduction -19 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -19 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -19 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -19 ans"
                    }
                },
                "0": {
                    "price": "6",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "8": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent",
                        "en": "Accessible with a\u00a0CityCard Gent",
                        "es": "Entrada con el\u00a0CityCard Gent",
                        "nl": "Toegang met CityCard Gent",
                        "fr": "Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent"
                    }
                },
                "6": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Begleiter von Behinderten",
                        "en": "Companions of the disabled persons",
                        "es": "Acompa\u00f1antes de personas con una minusval\u00eda",
                        "nl": "Begeleiders van personen met handicap",
                        "fr": "Accompagnateurs de personnes handicap\u00e9es"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "4.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre",
                        "en": "Reduction +65 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief +65 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction +65 ans"
                    }
                },
                "7": {
                    "price": "4",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Puppentheater",
                        "en": "Puppet theatre",
                        "es": "Teatro de marionetas",
                        "nl": "Poppentheater",
                        "fr": "Th\u00e9\u00e2tre de marionnettes"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                },
                "3": {
                    "price": "4.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Gentenaars",
                        "fr": null
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "4.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung Gruppen",
                        "en": "Reduction groups",
                        "es": "Reducci\u00f3n grupos",
                        "nl": "Reductietarief groepen",
                        "fr": "R\u00e9duction groupes"
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "2",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre",
                        "en": "Reduction -26 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -26 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -26 ans"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01c87147-7036-4ce1-8d3a-8d8add65d7ee",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/79331225-84ec-4e1d-8a13-6ce394a606c2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Haus von Alijn, der Zeit entfliehen "
                ],
                "en": [
                    "House of Alijn, escaping time "
                ],
                "es": [
                    "Casa de Alijn: m\u00e1s all\u00e1 del tiempo"
                ],
                "nl": [
                    "Huis van Alijn, de tijd ontvluchten"
                ],
                "fr": [
                    "La Maison d\u2019Alijn au temps suspendu "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die Kinder von Alijn, springlebendig"
                ],
                "en": [
                    "The Children of Alijn, large as life"
                ],
                "es": [
                    "Los hijos de Alijn y la historia de lo cotidiano  "
                ],
                "nl": [
                    "De kinderen van Alijn, springlevend"
                ],
                "fr": [
                    "Les enfants d\u2019Alijn, plus vivants que jamais "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-21T13:07:18+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Huis-van-Alijn/456315544469477?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/huis-van-alijn/4d299c7cf7a9224bbb2b00a0",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/huisvanalijn/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d318647-Reviews-The_House_of_Alijn-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks35-DT006676.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks35-DT006676.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Fietsambassade Gent",
                        "en": "De Fietsambassade Gent",
                        "es": "De Fietsambassade Gent",
                        "nl": "De Fietsambassade Gent",
                        "fr": "De Fietsambassade Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-12-11T14:13:40+00:00",
            "field_random_sort": [
                -779
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a2803c9b-9d3a-4fe0-8be3-773f12b1edbc",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2279",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/de-fietsambassade",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    null,
                    null,
                    "0",
                    null,
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Voskenslaan 27",
                "created": "2012-01-19T15:18:59+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292667700"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.70826 51.034431)"
                },
                "email": [
                    "info.defietsambassade@stad.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f9cfd944-e35f-41ed-b89e-9ba736fc7b72",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Fietsambassade"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/250",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/250",
                "modified": "2018-02-28T09:29:08+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Entdecken Sie die Stadt gerne auf dem Fahrrad?",
                    "en": "Do you like exploring the city by bike?",
                    "es": "\u00bfLe gusta descubrir la ciudad sobre dos ruedas?",
                    "nl": "Verken je graag de stad per fiets?",
                    "fr": "Vous aimez explorer la ville \u00e0 v\u00e9lo? "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2279"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "5": {
                    "price": "30",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Kaution",
                        "en": "Guarantee",
                        "es": "Garant\u00eda",
                        "nl": "Waarborg",
                        "fr": "Caution"
                    }
                },
                "0": {
                    "price": "7",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1/2 Tag",
                        "en": "1/2 day",
                        "es": "1/2 d\u00eda",
                        "nl": "Halve dag",
                        "fr": "1/2 journ\u00e9e"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "9",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Tag",
                        "en": "1 day",
                        "es": "1 d\u00eda",
                        "nl": "Dag",
                        "fr": "1 jour"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": "<p>Voor groepen worden offerten op aanvraag gemaakt.<br />\r\nGraag vooraf reserveren.</p>\r\n",
                    "en": "<p>Voor groepen worden offerten op aanvraag gemaakt.<br />\r\nGraag vooraf reserveren.</p>\r\n",
                    "es": "<p>Voor groepen worden offerten op aanvraag gemaakt.<br />\r\nGraag vooraf reserveren.</p>\r\n",
                    "nl": "<p>Voor groepen worden offerten op aanvraag gemaakt.<br />\r\nGraag vooraf reserveren.</p>\r\n",
                    "fr": "<p>Voor groepen worden offerten op aanvraag gemaakt.<br />\r\nGraag vooraf reserveren.</p>\r\n"
                },
                "3": {
                    "price": "30",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Woche",
                        "en": "Week",
                        "es": "Semana",
                        "nl": "Week",
                        "fr": "Semaine"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "20",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Wochenende",
                        "en": "Weekend",
                        "es": "Fin de la semana",
                        "nl": "Weekend",
                        "fr": "Le weekend"
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "50",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Monat",
                        "en": "Month",
                        "es": "Mes",
                        "nl": "Maand",
                        "fr": "Mois"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Fietsambassade"
                ],
                "en": [
                    "De Fietsambassade"
                ],
                "es": [
                    "De Fietsambassade"
                ],
                "nl": [
                    "De Fietsambassade"
                ],
                "fr": [
                    "De Fietsambassade"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Mieten Sie zur Erkundung Gents ein Fahrrad"
                ],
                "en": [
                    "Rent a bike and explore Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Alquile una bici para descubrir Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Huur een fiets om Gent te verkennen"
                ],
                "fr": [
                    "Louez un v\u00e9lo pour d\u00e9couvrir Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a1865bef-85dc-4692-9356-48ae02fc0857"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:19:54+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/De-Fietsambassade-Gent-802708199869859/",
                    ""
                ],
                [
                    "twitter",
                    "https://twitter.com/DeFietsambGent",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/62146cf1-1c4a-445e-87cf-6a72e99fcb3c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004047_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004047_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Biomarkt Maria Hendrikaplein",
                        "en": "Biomarkt Maria Hendrikaplein",
                        "es": "Biomarkt Maria Hendrikaplein",
                        "nl": "Maria Hendrikaplein",
                        "fr": "Biomarkt Maria Hendrikaplein"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/img_0015-002.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/img_0015-002.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Biomarkt Maria Hendrikaplein",
                        "en": "Biomarkt Maria Hendrikaplein",
                        "es": "Biomarkt Maria Hendrikaplein",
                        "nl": "Maria Hendrikaplein",
                        "fr": "Biomarkt Maria Hendrikaplein"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks05-DT003993_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks05-DT003993_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Biomarkt Maria Hendrikaplein",
                        "en": "Biomarkt Maria Hendrikaplein",
                        "es": "Biomarkt Maria Hendrikaplein",
                        "nl": "Maria Hendrikaplein",
                        "fr": "Biomarkt Maria Hendrikaplein"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-12-01T10:53:59+00:00",
            "field_random_sort": [
                765
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4ea15aa0-dffa-44e8-a8c1-5ed053de5b28",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2261",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/organic-market-maria-hendrikaplein",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Maria Hendrikaplein",
                "created": "2017-12-01T10:09:53+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71008 51.036911)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/893e7b95-b7be-4f9a-8649-a3e6aa88b5c9",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Biomarkt Maria Hendrikaplein"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1057",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1057",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Auf dem Wochenmarkt gegen\u00fcber dem Bahnhof Gent-Sint-Pieters dreht sich alles um Bioprodukte. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sonntags preisen hier Biobauern und Bioh\u00e4ndler ihre Waren an; das reicht von frischem Obst und Gem\u00fcse \u00fcber lokale K\u00e4sesorten, traditionell gebackenes Brot bis zu Kr\u00e4utern und Kr\u00e4uterextrakten und Alkoholischem.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Organic products take centre stage at the weekly market opposite Gent-Sint-Pieters railway station. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Every Sunday, organic farmers and organic traders sell their fresh fruit and vegetables, delicious local cheeses, artisanal bread, drinks, herbs and herb extracts here.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El mercadillo semanal enfrente de la estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters se centra sobre todo en productos biol\u00f3gicos. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aqu\u00ed todos los domingos los agricultores y comerciantes de productos biol\u00f3gicos venden verdura y fruta fresa, deliciosos quesos locales, pan artesanal, bebidas, hierbas y extractos de hierbas.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Op de wekelijkste markt tegenover het Station Gent-Sint-Pieters, staan bioproducten centraal. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Elke zondag verkopen bioboeren en biohandelaars er hun verse groenten en fruit, heerlijke lokale kazen, ambachtelijk gebakken brood, drank, kruiden en kruidenextracten.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ce march\u00e9 hebdomadaire en face de la gare de Gand-Saint-Pierre met les produits bio \u00e0 l\u2019honneur. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Chaque dimanche, agriculteurs et commer\u00e7ants bio viennent y vendre leurs fruits et l\u00e9gumes frais, de d\u00e9licieux fromages locaux, du pain artisanal, des boissons, plantes aromatiques et extraits de plantes aromatiques.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2261"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/aeaaae99-1ac7-4767-8ade-3d97e62f6601",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Biomarkt auf dem Maria Hendrikaplein"
                ],
                "en": [
                    "Organic market on the Maria Hendrikaplein"
                ],
                "es": [
                    "Mercadillo biol\u00f3gico en la plaza Maria Hendrikaplein"
                ],
                "nl": [
                    "Biomarkt op het Maria Hendrikaplein"
                ],
                "fr": [
                    "March\u00e9 bio sur la Maria Hendrikaplein"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Lokales und Frisches auf diesem Sonntagsmarkt kaufen"
                ],
                "en": [
                    "Buy local and fresh at this Sunday market"
                ],
                "es": [
                    "Compre productos locales y frescos en este mercadillo dominguero"
                ],
                "nl": [
                    "Koop lokaal en vers op deze zondagse markt"
                ],
                "fr": [
                    "Achetez frais et local sur ce march\u00e9 dominical "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-20T09:16:45+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/62146cf1-1c4a-445e-87cf-6a72e99fcb3c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004047_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004047_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Biomarkt Maria Hendrikaplein",
                        "en": "Biomarkt Maria Hendrikaplein",
                        "es": "Biomarkt Maria Hendrikaplein",
                        "nl": "Maria Hendrikaplein",
                        "fr": "Biomarkt Maria Hendrikaplein"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/img_0015-002.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/img_0015-002.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Biomarkt Maria Hendrikaplein",
                        "en": "Biomarkt Maria Hendrikaplein",
                        "es": "Biomarkt Maria Hendrikaplein",
                        "nl": "Maria Hendrikaplein",
                        "fr": "Biomarkt Maria Hendrikaplein"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks05-DT003993_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks05-DT003993_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Biomarkt Maria Hendrikaplein",
                        "en": "Biomarkt Maria Hendrikaplein",
                        "es": "Biomarkt Maria Hendrikaplein",
                        "nl": "Maria Hendrikaplein",
                        "fr": "Biomarkt Maria Hendrikaplein"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-12-01T10:53:59+00:00",
            "field_random_sort": [
                765
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4ea15aa0-dffa-44e8-a8c1-5ed053de5b28",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2261",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/organic-market-maria-hendrikaplein",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Maria Hendrikaplein",
                "created": "2017-12-01T10:09:53+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71008 51.036911)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/893e7b95-b7be-4f9a-8649-a3e6aa88b5c9",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Biomarkt Maria Hendrikaplein"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1057",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1057",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Auf dem Wochenmarkt gegen\u00fcber dem Bahnhof Gent-Sint-Pieters dreht sich alles um Bioprodukte. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sonntags preisen hier Biobauern und Bioh\u00e4ndler ihre Waren an; das reicht von frischem Obst und Gem\u00fcse \u00fcber lokale K\u00e4sesorten, traditionell gebackenes Brot bis zu Kr\u00e4utern und Kr\u00e4uterextrakten und Alkoholischem.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Organic products take centre stage at the weekly market opposite Gent-Sint-Pieters railway station. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Every Sunday, organic farmers and organic traders sell their fresh fruit and vegetables, delicious local cheeses, artisanal bread, drinks, herbs and herb extracts here.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El mercadillo semanal enfrente de la estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters se centra sobre todo en productos biol\u00f3gicos. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aqu\u00ed todos los domingos los agricultores y comerciantes de productos biol\u00f3gicos venden verdura y fruta fresa, deliciosos quesos locales, pan artesanal, bebidas, hierbas y extractos de hierbas.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Op de wekelijkste markt tegenover het Station Gent-Sint-Pieters, staan bioproducten centraal. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Elke zondag verkopen bioboeren en biohandelaars er hun verse groenten en fruit, heerlijke lokale kazen, ambachtelijk gebakken brood, drank, kruiden en kruidenextracten.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ce march\u00e9 hebdomadaire en face de la gare de Gand-Saint-Pierre met les produits bio \u00e0 l\u2019honneur. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Chaque dimanche, agriculteurs et commer\u00e7ants bio viennent y vendre leurs fruits et l\u00e9gumes frais, de d\u00e9licieux fromages locaux, du pain artisanal, des boissons, plantes aromatiques et extraits de plantes aromatiques.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2261"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/aeaaae99-1ac7-4767-8ade-3d97e62f6601",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Biomarkt auf dem Maria Hendrikaplein"
                ],
                "en": [
                    "Organic market on the Maria Hendrikaplein"
                ],
                "es": [
                    "Mercadillo biol\u00f3gico en la plaza Maria Hendrikaplein"
                ],
                "nl": [
                    "Biomarkt op het Maria Hendrikaplein"
                ],
                "fr": [
                    "March\u00e9 bio sur la Maria Hendrikaplein"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Lokales und Frisches auf diesem Sonntagsmarkt kaufen"
                ],
                "en": [
                    "Buy local and fresh at this Sunday market"
                ],
                "es": [
                    "Compre productos locales y frescos en este mercadillo dominguero"
                ],
                "nl": [
                    "Koop lokaal en vers op deze zondagse markt"
                ],
                "fr": [
                    "Achetez frais et local sur ce march\u00e9 dominical "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-20T09:16:45+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/62146cf1-1c4a-445e-87cf-6a72e99fcb3c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004047_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004047_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Biomarkt Maria Hendrikaplein",
                        "en": "Biomarkt Maria Hendrikaplein",
                        "es": "Biomarkt Maria Hendrikaplein",
                        "nl": "Maria Hendrikaplein",
                        "fr": "Biomarkt Maria Hendrikaplein"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/img_0015-002.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/img_0015-002.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Biomarkt Maria Hendrikaplein",
                        "en": "Biomarkt Maria Hendrikaplein",
                        "es": "Biomarkt Maria Hendrikaplein",
                        "nl": "Maria Hendrikaplein",
                        "fr": "Biomarkt Maria Hendrikaplein"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks05-DT003993_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks05-DT003993_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Biomarkt Maria Hendrikaplein",
                        "en": "Biomarkt Maria Hendrikaplein",
                        "es": "Biomarkt Maria Hendrikaplein",
                        "nl": "Maria Hendrikaplein",
                        "fr": "Biomarkt Maria Hendrikaplein"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-12-01T10:53:59+00:00",
            "field_random_sort": [
                765
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4ea15aa0-dffa-44e8-a8c1-5ed053de5b28",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2261",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/organic-market-maria-hendrikaplein",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Maria Hendrikaplein",
                "created": "2017-12-01T10:09:53+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71008 51.036911)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/893e7b95-b7be-4f9a-8649-a3e6aa88b5c9",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Biomarkt Maria Hendrikaplein"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1057",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1057",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Auf dem Wochenmarkt gegen\u00fcber dem Bahnhof Gent-Sint-Pieters dreht sich alles um Bioprodukte. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sonntags preisen hier Biobauern und Bioh\u00e4ndler ihre Waren an; das reicht von frischem Obst und Gem\u00fcse \u00fcber lokale K\u00e4sesorten, traditionell gebackenes Brot bis zu Kr\u00e4utern und Kr\u00e4uterextrakten und Alkoholischem.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Organic products take centre stage at the weekly market opposite Gent-Sint-Pieters railway station. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Every Sunday, organic farmers and organic traders sell their fresh fruit and vegetables, delicious local cheeses, artisanal bread, drinks, herbs and herb extracts here.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El mercadillo semanal enfrente de la estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters se centra sobre todo en productos biol\u00f3gicos. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aqu\u00ed todos los domingos los agricultores y comerciantes de productos biol\u00f3gicos venden verdura y fruta fresa, deliciosos quesos locales, pan artesanal, bebidas, hierbas y extractos de hierbas.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Op de wekelijkste markt tegenover het Station Gent-Sint-Pieters, staan bioproducten centraal. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Elke zondag verkopen bioboeren en biohandelaars er hun verse groenten en fruit, heerlijke lokale kazen, ambachtelijk gebakken brood, drank, kruiden en kruidenextracten.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ce march\u00e9 hebdomadaire en face de la gare de Gand-Saint-Pierre met les produits bio \u00e0 l\u2019honneur. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Chaque dimanche, agriculteurs et commer\u00e7ants bio viennent y vendre leurs fruits et l\u00e9gumes frais, de d\u00e9licieux fromages locaux, du pain artisanal, des boissons, plantes aromatiques et extraits de plantes aromatiques.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2261"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/aeaaae99-1ac7-4767-8ade-3d97e62f6601",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Biomarkt auf dem Maria Hendrikaplein"
                ],
                "en": [
                    "Organic market on the Maria Hendrikaplein"
                ],
                "es": [
                    "Mercadillo biol\u00f3gico en la plaza Maria Hendrikaplein"
                ],
                "nl": [
                    "Biomarkt op het Maria Hendrikaplein"
                ],
                "fr": [
                    "March\u00e9 bio sur la Maria Hendrikaplein"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Lokales und Frisches auf diesem Sonntagsmarkt kaufen"
                ],
                "en": [
                    "Buy local and fresh at this Sunday market"
                ],
                "es": [
                    "Compre productos locales y frescos en este mercadillo dominguero"
                ],
                "nl": [
                    "Koop lokaal en vers op deze zondagse markt"
                ],
                "fr": [
                    "Achetez frais et local sur ce march\u00e9 dominical "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-20T09:16:45+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/62146cf1-1c4a-445e-87cf-6a72e99fcb3c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004047_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004047_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Biomarkt Maria Hendrikaplein",
                        "en": "Biomarkt Maria Hendrikaplein",
                        "es": "Biomarkt Maria Hendrikaplein",
                        "nl": "Maria Hendrikaplein",
                        "fr": "Biomarkt Maria Hendrikaplein"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/img_0015-002.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/img_0015-002.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Biomarkt Maria Hendrikaplein",
                        "en": "Biomarkt Maria Hendrikaplein",
                        "es": "Biomarkt Maria Hendrikaplein",
                        "nl": "Maria Hendrikaplein",
                        "fr": "Biomarkt Maria Hendrikaplein"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks05-DT003993_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks05-DT003993_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Biomarkt Maria Hendrikaplein",
                        "en": "Biomarkt Maria Hendrikaplein",
                        "es": "Biomarkt Maria Hendrikaplein",
                        "nl": "Maria Hendrikaplein",
                        "fr": "Biomarkt Maria Hendrikaplein"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-12-01T10:53:59+00:00",
            "field_random_sort": [
                765
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4ea15aa0-dffa-44e8-a8c1-5ed053de5b28",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2261",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/organic-market-maria-hendrikaplein",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Maria Hendrikaplein",
                "created": "2017-12-01T10:09:53+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71008 51.036911)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/893e7b95-b7be-4f9a-8649-a3e6aa88b5c9",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Biomarkt Maria Hendrikaplein"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1057",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1057",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Auf dem Wochenmarkt gegen\u00fcber dem Bahnhof Gent-Sint-Pieters dreht sich alles um Bioprodukte. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sonntags preisen hier Biobauern und Bioh\u00e4ndler ihre Waren an; das reicht von frischem Obst und Gem\u00fcse \u00fcber lokale K\u00e4sesorten, traditionell gebackenes Brot bis zu Kr\u00e4utern und Kr\u00e4uterextrakten und Alkoholischem.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Organic products take centre stage at the weekly market opposite Gent-Sint-Pieters railway station. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Every Sunday, organic farmers and organic traders sell their fresh fruit and vegetables, delicious local cheeses, artisanal bread, drinks, herbs and herb extracts here.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El mercadillo semanal enfrente de la estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters se centra sobre todo en productos biol\u00f3gicos. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aqu\u00ed todos los domingos los agricultores y comerciantes de productos biol\u00f3gicos venden verdura y fruta fresa, deliciosos quesos locales, pan artesanal, bebidas, hierbas y extractos de hierbas.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Op de wekelijkste markt tegenover het Station Gent-Sint-Pieters, staan bioproducten centraal. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Elke zondag verkopen bioboeren en biohandelaars er hun verse groenten en fruit, heerlijke lokale kazen, ambachtelijk gebakken brood, drank, kruiden en kruidenextracten.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ce march\u00e9 hebdomadaire en face de la gare de Gand-Saint-Pierre met les produits bio \u00e0 l\u2019honneur. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Chaque dimanche, agriculteurs et commer\u00e7ants bio viennent y vendre leurs fruits et l\u00e9gumes frais, de d\u00e9licieux fromages locaux, du pain artisanal, des boissons, plantes aromatiques et extraits de plantes aromatiques.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2261"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/aeaaae99-1ac7-4767-8ade-3d97e62f6601",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Biomarkt auf dem Maria Hendrikaplein"
                ],
                "en": [
                    "Organic market on the Maria Hendrikaplein"
                ],
                "es": [
                    "Mercadillo biol\u00f3gico en la plaza Maria Hendrikaplein"
                ],
                "nl": [
                    "Biomarkt op het Maria Hendrikaplein"
                ],
                "fr": [
                    "March\u00e9 bio sur la Maria Hendrikaplein"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Lokales und Frisches auf diesem Sonntagsmarkt kaufen"
                ],
                "en": [
                    "Buy local and fresh at this Sunday market"
                ],
                "es": [
                    "Compre productos locales y frescos en este mercadillo dominguero"
                ],
                "nl": [
                    "Koop lokaal en vers op deze zondagse markt"
                ],
                "fr": [
                    "Achetez frais et local sur ce march\u00e9 dominical "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-20T09:16:45+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/62146cf1-1c4a-445e-87cf-6a72e99fcb3c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004047_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004047_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Biomarkt Maria Hendrikaplein",
                        "en": "Biomarkt Maria Hendrikaplein",
                        "es": "Biomarkt Maria Hendrikaplein",
                        "nl": "Maria Hendrikaplein",
                        "fr": "Biomarkt Maria Hendrikaplein"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/img_0015-002.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/img_0015-002.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Biomarkt Maria Hendrikaplein",
                        "en": "Biomarkt Maria Hendrikaplein",
                        "es": "Biomarkt Maria Hendrikaplein",
                        "nl": "Maria Hendrikaplein",
                        "fr": "Biomarkt Maria Hendrikaplein"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks05-DT003993_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks05-DT003993_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Biomarkt Maria Hendrikaplein",
                        "en": "Biomarkt Maria Hendrikaplein",
                        "es": "Biomarkt Maria Hendrikaplein",
                        "nl": "Maria Hendrikaplein",
                        "fr": "Biomarkt Maria Hendrikaplein"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-12-01T10:53:59+00:00",
            "field_random_sort": [
                765
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4ea15aa0-dffa-44e8-a8c1-5ed053de5b28",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2261",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/organic-market-maria-hendrikaplein",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Maria Hendrikaplein",
                "created": "2017-12-01T10:09:53+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71008 51.036911)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/893e7b95-b7be-4f9a-8649-a3e6aa88b5c9",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Biomarkt Maria Hendrikaplein"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1057",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1057",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Auf dem Wochenmarkt gegen\u00fcber dem Bahnhof Gent-Sint-Pieters dreht sich alles um Bioprodukte. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sonntags preisen hier Biobauern und Bioh\u00e4ndler ihre Waren an; das reicht von frischem Obst und Gem\u00fcse \u00fcber lokale K\u00e4sesorten, traditionell gebackenes Brot bis zu Kr\u00e4utern und Kr\u00e4uterextrakten und Alkoholischem.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Organic products take centre stage at the weekly market opposite Gent-Sint-Pieters railway station. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Every Sunday, organic farmers and organic traders sell their fresh fruit and vegetables, delicious local cheeses, artisanal bread, drinks, herbs and herb extracts here.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El mercadillo semanal enfrente de la estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters se centra sobre todo en productos biol\u00f3gicos. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aqu\u00ed todos los domingos los agricultores y comerciantes de productos biol\u00f3gicos venden verdura y fruta fresa, deliciosos quesos locales, pan artesanal, bebidas, hierbas y extractos de hierbas.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Op de wekelijkste markt tegenover het Station Gent-Sint-Pieters, staan bioproducten centraal. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Elke zondag verkopen bioboeren en biohandelaars er hun verse groenten en fruit, heerlijke lokale kazen, ambachtelijk gebakken brood, drank, kruiden en kruidenextracten.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ce march\u00e9 hebdomadaire en face de la gare de Gand-Saint-Pierre met les produits bio \u00e0 l\u2019honneur. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Chaque dimanche, agriculteurs et commer\u00e7ants bio viennent y vendre leurs fruits et l\u00e9gumes frais, de d\u00e9licieux fromages locaux, du pain artisanal, des boissons, plantes aromatiques et extraits de plantes aromatiques.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2261"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/aeaaae99-1ac7-4767-8ade-3d97e62f6601",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Biomarkt auf dem Maria Hendrikaplein"
                ],
                "en": [
                    "Organic market on the Maria Hendrikaplein"
                ],
                "es": [
                    "Mercadillo biol\u00f3gico en la plaza Maria Hendrikaplein"
                ],
                "nl": [
                    "Biomarkt op het Maria Hendrikaplein"
                ],
                "fr": [
                    "March\u00e9 bio sur la Maria Hendrikaplein"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Lokales und Frisches auf diesem Sonntagsmarkt kaufen"
                ],
                "en": [
                    "Buy local and fresh at this Sunday market"
                ],
                "es": [
                    "Compre productos locales y frescos en este mercadillo dominguero"
                ],
                "nl": [
                    "Koop lokaal en vers op deze zondagse markt"
                ],
                "fr": [
                    "Achetez frais et local sur ce march\u00e9 dominical "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-20T09:16:45+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9a80ec60-ebeb-4ef7-8baf-beeb56036929",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d07adb8e-170d-44ca-9fca-bd8ac299e551"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/foto_vizit.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/foto_vizit.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Pietersbar",
                        "en": "Pietersbar",
                        "es": "Pietersbar",
                        "nl": "Pietersbar",
                        "fr": "Pietersbar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/vizit.png",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/vizit.png",
                    "caption": {
                        "de": "Pietersbar",
                        "en": "Pietersbar",
                        "es": "Pietersbar",
                        "nl": "Pietersbar",
                        "fr": "Pietersbar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/foto_vizit.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/foto_vizit.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Pietersbar",
                        "en": "Pietersbar",
                        "es": "Pietersbar",
                        "nl": "Pietersbar",
                        "fr": "Pietersbar"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-12-01T10:30:06+00:00",
            "field_random_sort": [
                -343
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b9c59242-0f22-41a7-8c80-99caa295f04c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1789",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/pietersbar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Pietersplein 9",
                "created": "2017-12-01T10:06:50+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32493216955"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727039 51.041933)"
                },
                "email": [
                    "hallo@pietersbar.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f514e915-b431-4706-8c1f-452f752127ae",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Pietersbar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1056",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1056",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In der Pietersbar in der St.-Peter-Abtei werden Ihnen verschiedene Getr\u00e4nke, Suppen, belegte Br\u00f6tchen, Nachspeisen und das f\u00fcr Gent so typischen \u201egeb\u00fcgelte\u201c Mastel serviert. Auch Fr\u00fchst\u00fcck gibt es. Alles ist mit k\u00f6stlichen lokalen Bioprodukten zubereitet. \r\n",
                    "en": "Pietersbar at St Peter\u2019s Abbey serves drinks, soup, sandwiches, desserts and Ghent&#39;s sweet speciality \u2018gestreken mastellen\u2019, which translates literally as \u2018ironed buns\u2019. You can also eat breakfast there. Everything is made with delicious local and organic products. \r\n",
                    "es": "Pietersbar en la Abad\u00eda de San pedro sirve bebidas, sopa, bocadillos, postres y deliciosas mastelas planchadas gantesas. Tambi\u00e9n se puede desayunar. Todo est\u00e1 preparado con deliciosos productos locales y biol\u00f3gicos. \r\n",
                    "nl": "Pietersbar in de Sint-Pietersabdij serveert drankjes, soep, boterhammen, desserts en de typisch Gentse gestreken mastellen. Je kunt er ook ontbijten. Alles is klaargemaakt met heerlijke lokale en biologische producten. \r\n",
                    "fr": "Dans l\u2019Abbaye Saint-Pierre, le Pietersbar vous propose boissons, soupe, tartines, desserts et mastellen, met typiquement gantois. Vous pouvez \u00e9galement y prendre le petit-d\u00e9jeuner. Tout est pr\u00e9par\u00e9 \u00e0 partir d\u2019ingr\u00e9dients locaux et bio. \r\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1789"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Pietersbar"
                ],
                "en": [
                    "Pietersbar"
                ],
                "es": [
                    "Pietersbar"
                ],
                "nl": [
                    "Pietersbar"
                ],
                "fr": [
                    "Pietersbar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Nach einem Museumsbesuch eine Verschnaufpause einlegen"
                ],
                "en": [
                    "Take a break after a museum visit"
                ],
                "es": [
                    "Descansar despu\u00e9s de una visita al museo"
                ],
                "nl": [
                    "Op adem komen na een museumbezoek"
                ],
                "fr": [
                    "Un peu de r\u00e9pit apr\u00e8s la tourn\u00e9e des mus\u00e9es "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:53:55+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9a80ec60-ebeb-4ef7-8baf-beeb56036929",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d07adb8e-170d-44ca-9fca-bd8ac299e551"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/foto_vizit.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/foto_vizit.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Pietersbar",
                        "en": "Pietersbar",
                        "es": "Pietersbar",
                        "nl": "Pietersbar",
                        "fr": "Pietersbar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/vizit.png",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/vizit.png",
                    "caption": {
                        "de": "Pietersbar",
                        "en": "Pietersbar",
                        "es": "Pietersbar",
                        "nl": "Pietersbar",
                        "fr": "Pietersbar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/foto_vizit.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/foto_vizit.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Pietersbar",
                        "en": "Pietersbar",
                        "es": "Pietersbar",
                        "nl": "Pietersbar",
                        "fr": "Pietersbar"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-12-01T10:30:06+00:00",
            "field_random_sort": [
                -343
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b9c59242-0f22-41a7-8c80-99caa295f04c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1789",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/pietersbar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Pietersplein 9",
                "created": "2017-12-01T10:06:50+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32493216955"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727039 51.041933)"
                },
                "email": [
                    "hallo@pietersbar.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f514e915-b431-4706-8c1f-452f752127ae",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Pietersbar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1056",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1056",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In der Pietersbar in der St.-Peter-Abtei werden Ihnen verschiedene Getr\u00e4nke, Suppen, belegte Br\u00f6tchen, Nachspeisen und das f\u00fcr Gent so typischen \u201egeb\u00fcgelte\u201c Mastel serviert. Auch Fr\u00fchst\u00fcck gibt es. Alles ist mit k\u00f6stlichen lokalen Bioprodukten zubereitet. \r\n",
                    "en": "Pietersbar at St Peter\u2019s Abbey serves drinks, soup, sandwiches, desserts and Ghent&#39;s sweet speciality \u2018gestreken mastellen\u2019, which translates literally as \u2018ironed buns\u2019. You can also eat breakfast there. Everything is made with delicious local and organic products. \r\n",
                    "es": "Pietersbar en la Abad\u00eda de San pedro sirve bebidas, sopa, bocadillos, postres y deliciosas mastelas planchadas gantesas. Tambi\u00e9n se puede desayunar. Todo est\u00e1 preparado con deliciosos productos locales y biol\u00f3gicos. \r\n",
                    "nl": "Pietersbar in de Sint-Pietersabdij serveert drankjes, soep, boterhammen, desserts en de typisch Gentse gestreken mastellen. Je kunt er ook ontbijten. Alles is klaargemaakt met heerlijke lokale en biologische producten. \r\n",
                    "fr": "Dans l\u2019Abbaye Saint-Pierre, le Pietersbar vous propose boissons, soupe, tartines, desserts et mastellen, met typiquement gantois. Vous pouvez \u00e9galement y prendre le petit-d\u00e9jeuner. Tout est pr\u00e9par\u00e9 \u00e0 partir d\u2019ingr\u00e9dients locaux et bio. \r\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1789"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Pietersbar"
                ],
                "en": [
                    "Pietersbar"
                ],
                "es": [
                    "Pietersbar"
                ],
                "nl": [
                    "Pietersbar"
                ],
                "fr": [
                    "Pietersbar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Nach einem Museumsbesuch eine Verschnaufpause einlegen"
                ],
                "en": [
                    "Take a break after a museum visit"
                ],
                "es": [
                    "Descansar despu\u00e9s de una visita al museo"
                ],
                "nl": [
                    "Op adem komen na een museumbezoek"
                ],
                "fr": [
                    "Un peu de r\u00e9pit apr\u00e8s la tourn\u00e9e des mus\u00e9es "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:53:55+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9a80ec60-ebeb-4ef7-8baf-beeb56036929",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d07adb8e-170d-44ca-9fca-bd8ac299e551"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/foto_vizit.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/foto_vizit.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Pietersbar",
                        "en": "Pietersbar",
                        "es": "Pietersbar",
                        "nl": "Pietersbar",
                        "fr": "Pietersbar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/vizit.png",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/vizit.png",
                    "caption": {
                        "de": "Pietersbar",
                        "en": "Pietersbar",
                        "es": "Pietersbar",
                        "nl": "Pietersbar",
                        "fr": "Pietersbar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/foto_vizit.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/foto_vizit.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Pietersbar",
                        "en": "Pietersbar",
                        "es": "Pietersbar",
                        "nl": "Pietersbar",
                        "fr": "Pietersbar"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-12-01T10:30:06+00:00",
            "field_random_sort": [
                -343
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b9c59242-0f22-41a7-8c80-99caa295f04c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1789",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/pietersbar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Pietersplein 9",
                "created": "2017-12-01T10:06:50+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32493216955"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727039 51.041933)"
                },
                "email": [
                    "hallo@pietersbar.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f514e915-b431-4706-8c1f-452f752127ae",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Pietersbar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1056",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1056",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In der Pietersbar in der St.-Peter-Abtei werden Ihnen verschiedene Getr\u00e4nke, Suppen, belegte Br\u00f6tchen, Nachspeisen und das f\u00fcr Gent so typischen \u201egeb\u00fcgelte\u201c Mastel serviert. Auch Fr\u00fchst\u00fcck gibt es. Alles ist mit k\u00f6stlichen lokalen Bioprodukten zubereitet. \r\n",
                    "en": "Pietersbar at St Peter\u2019s Abbey serves drinks, soup, sandwiches, desserts and Ghent&#39;s sweet speciality \u2018gestreken mastellen\u2019, which translates literally as \u2018ironed buns\u2019. You can also eat breakfast there. Everything is made with delicious local and organic products. \r\n",
                    "es": "Pietersbar en la Abad\u00eda de San pedro sirve bebidas, sopa, bocadillos, postres y deliciosas mastelas planchadas gantesas. Tambi\u00e9n se puede desayunar. Todo est\u00e1 preparado con deliciosos productos locales y biol\u00f3gicos. \r\n",
                    "nl": "Pietersbar in de Sint-Pietersabdij serveert drankjes, soep, boterhammen, desserts en de typisch Gentse gestreken mastellen. Je kunt er ook ontbijten. Alles is klaargemaakt met heerlijke lokale en biologische producten. \r\n",
                    "fr": "Dans l\u2019Abbaye Saint-Pierre, le Pietersbar vous propose boissons, soupe, tartines, desserts et mastellen, met typiquement gantois. Vous pouvez \u00e9galement y prendre le petit-d\u00e9jeuner. Tout est pr\u00e9par\u00e9 \u00e0 partir d\u2019ingr\u00e9dients locaux et bio. \r\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1789"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Pietersbar"
                ],
                "en": [
                    "Pietersbar"
                ],
                "es": [
                    "Pietersbar"
                ],
                "nl": [
                    "Pietersbar"
                ],
                "fr": [
                    "Pietersbar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Nach einem Museumsbesuch eine Verschnaufpause einlegen"
                ],
                "en": [
                    "Take a break after a museum visit"
                ],
                "es": [
                    "Descansar despu\u00e9s de una visita al museo"
                ],
                "nl": [
                    "Op adem komen na een museumbezoek"
                ],
                "fr": [
                    "Un peu de r\u00e9pit apr\u00e8s la tourn\u00e9e des mus\u00e9es "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:53:55+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9a80ec60-ebeb-4ef7-8baf-beeb56036929",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d07adb8e-170d-44ca-9fca-bd8ac299e551"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/foto_vizit.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/foto_vizit.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Pietersbar",
                        "en": "Pietersbar",
                        "es": "Pietersbar",
                        "nl": "Pietersbar",
                        "fr": "Pietersbar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/vizit.png",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/vizit.png",
                    "caption": {
                        "de": "Pietersbar",
                        "en": "Pietersbar",
                        "es": "Pietersbar",
                        "nl": "Pietersbar",
                        "fr": "Pietersbar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/foto_vizit.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/foto_vizit.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Pietersbar",
                        "en": "Pietersbar",
                        "es": "Pietersbar",
                        "nl": "Pietersbar",
                        "fr": "Pietersbar"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-12-01T10:30:06+00:00",
            "field_random_sort": [
                -343
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b9c59242-0f22-41a7-8c80-99caa295f04c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1789",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/pietersbar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Pietersplein 9",
                "created": "2017-12-01T10:06:50+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32493216955"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727039 51.041933)"
                },
                "email": [
                    "hallo@pietersbar.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f514e915-b431-4706-8c1f-452f752127ae",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Pietersbar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1056",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1056",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In der Pietersbar in der St.-Peter-Abtei werden Ihnen verschiedene Getr\u00e4nke, Suppen, belegte Br\u00f6tchen, Nachspeisen und das f\u00fcr Gent so typischen \u201egeb\u00fcgelte\u201c Mastel serviert. Auch Fr\u00fchst\u00fcck gibt es. Alles ist mit k\u00f6stlichen lokalen Bioprodukten zubereitet. \r\n",
                    "en": "Pietersbar at St Peter\u2019s Abbey serves drinks, soup, sandwiches, desserts and Ghent&#39;s sweet speciality \u2018gestreken mastellen\u2019, which translates literally as \u2018ironed buns\u2019. You can also eat breakfast there. Everything is made with delicious local and organic products. \r\n",
                    "es": "Pietersbar en la Abad\u00eda de San pedro sirve bebidas, sopa, bocadillos, postres y deliciosas mastelas planchadas gantesas. Tambi\u00e9n se puede desayunar. Todo est\u00e1 preparado con deliciosos productos locales y biol\u00f3gicos. \r\n",
                    "nl": "Pietersbar in de Sint-Pietersabdij serveert drankjes, soep, boterhammen, desserts en de typisch Gentse gestreken mastellen. Je kunt er ook ontbijten. Alles is klaargemaakt met heerlijke lokale en biologische producten. \r\n",
                    "fr": "Dans l\u2019Abbaye Saint-Pierre, le Pietersbar vous propose boissons, soupe, tartines, desserts et mastellen, met typiquement gantois. Vous pouvez \u00e9galement y prendre le petit-d\u00e9jeuner. Tout est pr\u00e9par\u00e9 \u00e0 partir d\u2019ingr\u00e9dients locaux et bio. \r\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1789"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Pietersbar"
                ],
                "en": [
                    "Pietersbar"
                ],
                "es": [
                    "Pietersbar"
                ],
                "nl": [
                    "Pietersbar"
                ],
                "fr": [
                    "Pietersbar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Nach einem Museumsbesuch eine Verschnaufpause einlegen"
                ],
                "en": [
                    "Take a break after a museum visit"
                ],
                "es": [
                    "Descansar despu\u00e9s de una visita al museo"
                ],
                "nl": [
                    "Op adem komen na een museumbezoek"
                ],
                "fr": [
                    "Un peu de r\u00e9pit apr\u00e8s la tourn\u00e9e des mus\u00e9es "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:53:55+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9a80ec60-ebeb-4ef7-8baf-beeb56036929",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d07adb8e-170d-44ca-9fca-bd8ac299e551"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/foto_vizit.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/foto_vizit.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Pietersbar",
                        "en": "Pietersbar",
                        "es": "Pietersbar",
                        "nl": "Pietersbar",
                        "fr": "Pietersbar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/vizit.png",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/vizit.png",
                    "caption": {
                        "de": "Pietersbar",
                        "en": "Pietersbar",
                        "es": "Pietersbar",
                        "nl": "Pietersbar",
                        "fr": "Pietersbar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/foto_vizit.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/foto_vizit.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Pietersbar",
                        "en": "Pietersbar",
                        "es": "Pietersbar",
                        "nl": "Pietersbar",
                        "fr": "Pietersbar"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-12-01T10:30:06+00:00",
            "field_random_sort": [
                -343
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b9c59242-0f22-41a7-8c80-99caa295f04c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1789",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/pietersbar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Pietersplein 9",
                "created": "2017-12-01T10:06:50+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32493216955"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727039 51.041933)"
                },
                "email": [
                    "hallo@pietersbar.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f514e915-b431-4706-8c1f-452f752127ae",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Pietersbar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1056",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1056",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In der Pietersbar in der St.-Peter-Abtei werden Ihnen verschiedene Getr\u00e4nke, Suppen, belegte Br\u00f6tchen, Nachspeisen und das f\u00fcr Gent so typischen \u201egeb\u00fcgelte\u201c Mastel serviert. Auch Fr\u00fchst\u00fcck gibt es. Alles ist mit k\u00f6stlichen lokalen Bioprodukten zubereitet. \r\n",
                    "en": "Pietersbar at St Peter\u2019s Abbey serves drinks, soup, sandwiches, desserts and Ghent&#39;s sweet speciality \u2018gestreken mastellen\u2019, which translates literally as \u2018ironed buns\u2019. You can also eat breakfast there. Everything is made with delicious local and organic products. \r\n",
                    "es": "Pietersbar en la Abad\u00eda de San pedro sirve bebidas, sopa, bocadillos, postres y deliciosas mastelas planchadas gantesas. Tambi\u00e9n se puede desayunar. Todo est\u00e1 preparado con deliciosos productos locales y biol\u00f3gicos. \r\n",
                    "nl": "Pietersbar in de Sint-Pietersabdij serveert drankjes, soep, boterhammen, desserts en de typisch Gentse gestreken mastellen. Je kunt er ook ontbijten. Alles is klaargemaakt met heerlijke lokale en biologische producten. \r\n",
                    "fr": "Dans l\u2019Abbaye Saint-Pierre, le Pietersbar vous propose boissons, soupe, tartines, desserts et mastellen, met typiquement gantois. Vous pouvez \u00e9galement y prendre le petit-d\u00e9jeuner. Tout est pr\u00e9par\u00e9 \u00e0 partir d\u2019ingr\u00e9dients locaux et bio. \r\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1789"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Pietersbar"
                ],
                "en": [
                    "Pietersbar"
                ],
                "es": [
                    "Pietersbar"
                ],
                "nl": [
                    "Pietersbar"
                ],
                "fr": [
                    "Pietersbar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Nach einem Museumsbesuch eine Verschnaufpause einlegen"
                ],
                "en": [
                    "Take a break after a museum visit"
                ],
                "es": [
                    "Descansar despu\u00e9s de una visita al museo"
                ],
                "nl": [
                    "Op adem komen na een museumbezoek"
                ],
                "fr": [
                    "Un peu de r\u00e9pit apr\u00e8s la tourn\u00e9e des mus\u00e9es "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:53:55+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/28877d75-486f-46fe-b92b-abf98749ac05",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8073298a-adc9-4b38-8e95-652375c566e7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Na%20Guara-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Na%20Guara-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "en": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "es": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "nl": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "fr": "Na\u2019 Guar\u00e1"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/22528626_1898028637190902_6908244849221054647_o.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/22528626_1898028637190902_6908244849221054647_o.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "en": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "es": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "nl": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "fr": "Na\u2019 Guar\u00e1"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Na%20Guara-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Na%20Guara-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "en": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "es": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "nl": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "fr": "Na\u2019 Guar\u00e1"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-23T16:33:19+00:00",
            "field_random_sort": [
                -343
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/69d9f7f0-3d21-47a6-a21b-de09b78e71a2",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1786",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/na-guara",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Jacobsnieuwstraat 106",
                "created": "2017-11-23T14:57:44+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293911200"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.730614 51.053977)"
                },
                "email": [
                    "hola@naguara.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/650fea2c-989b-46d5-8603-d8df5003667a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Na\u2019 Guar\u00e1"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1052",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1052",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In Na\u2019 Guar\u00e1 gehen Sie auf eine gastronomische Street-Food-Reise durch Lateinamerika. Sie f\u00fchlen sich auf die andere Seite des Atlantiks versetzt und genie\u00dfen Gerichte mit exotischen Zutaten, frische Fruchts\u00e4fte und typische regionale Getr\u00e4nke.",
                    "en": "Na\u2019 Guar\u00e1 is the perfect place for a gastronomic street-food adventure through Latin America. For just a moment, you feel like you\u2019re on the other side of the Atlantic as you enjoy dishes with exotic ingredients, fresh fruit juices and typical regional drinks.",
                    "es": "En Na\u2019 Guar\u00e1 est\u00e1 en el lugar id\u00f3neo para disfrutar de un viaje culinario por Am\u00e9rica Latina. Durante unos instantes se creer\u00e1 al otro lado del oc\u00e9ano atl\u00e1ntico, al saborear la delicioso comida con ingredientes ex\u00f3ticos, zumos reci\u00e9n hechos y bebidas t\u00edpicas de la zona.",
                    "nl": "In Na\u2019 Guar\u00e1 zit je goed voor een gastronomische streetfoodreis door Latijns-Amerika. Je waant je even aan de andere kant van de Atlantische Oceaan, terwijl je geniet van gerechten met exotische ingredi\u00ebnten, verse fruitsappen en typische dranken uit de regio.",
                    "fr": "Chez Na\u2019 Guar\u00e1, vous embarquerez pour un voyage \u00e0 travers la street food latino-am\u00e9ricaine. D\u00e9couvrez l\u2019autre c\u00f4t\u00e9 de l\u2019Atlantique en d\u00e9gustant des plats aux ingr\u00e9dients exotiques, jus de fruits frais et boissons typiques de la r\u00e9gion. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1786"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Na\u2019 Guar\u00e1"
                ],
                "en": [
                    "Na\u2019 Guar\u00e1"
                ],
                "es": [
                    "Na\u2019 Guar\u00e1"
                ],
                "nl": [
                    "Na\u2019 Guar\u00e1"
                ],
                "fr": [
                    "Na\u2019 Guar\u00e1"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ein lateinamerikanisches Festessen"
                ],
                "en": [
                    "Latin American food feast"
                ],
                "es": [
                    "Banquete gastron\u00f3mico latinoamericano"
                ],
                "nl": [
                    "Latijns-Amerikaans eetfestijn"
                ],
                "fr": [
                    "Festin latino-am\u00e9ricain "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-28T15:57:25+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/307bc174-412d-45ef-856e-f2cdd9926e1c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0888.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0888.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Full Circle Coffee",
                        "en": "Full Circle Coffee",
                        "es": "Full Circle Coffee",
                        "nl": "Full Circle Coffee",
                        "fr": "Full Circle Coffee"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0873.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0873.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Full Circle Coffee",
                        "en": "Full Circle Coffee",
                        "es": "Full Circle Coffee",
                        "nl": "Full Circle Coffee",
                        "fr": "Full Circle Coffee"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0876.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0876.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Full Circle Coffee",
                        "en": "Full Circle Coffee",
                        "es": "Full Circle Coffee",
                        "nl": "Full Circle Coffee",
                        "fr": "Full Circle Coffee"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/FullCircleCoffee-DT005160.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/FullCircleCoffee-DT005160.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Full Circle Coffee",
                        "en": "Full Circle Coffee",
                        "es": "Full Circle Coffee",
                        "nl": "Full Circle Coffee ",
                        "fr": "Full Circle Coffee"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-23T16:00:43+00:00",
            "field_random_sort": [
                205
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6b0a199a-4dc0-4b67-914c-4a4a53acc283",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1785",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/full-circle-coffee",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zuidstationstraat 5",
                "created": "2017-11-23T14:59:24+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32477748613"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.733308 51.048978)"
                },
                "email": [
                    "fullcircleghent@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3832ec36-c8bc-405e-b784-61043e886b50",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Full Circle Coffee "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1053",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1053",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Vegane Kaffeebar nur einen Katzensprung vom kulturellen Hotspot De Krook entfernt. Den Latte gibt es hier mit Hafermilch statt Kuhmilch. Retro-Sessel und Theke laden zum Relaxen ein.",
                    "en": "Vegan coffee bar, just a stone\u2019s throw from the cultural hotspot De Krook. Here your latte comes with oat milk rather than cow\u2019s milk. Relax in the retro armchairs or at the cosy bar.",
                    "es": "Caf\u00e9 vegano a solo un paso del punto de inter\u00e9s cultural De Krook. Aqu\u00ed el caf\u00e9 latte se toma con leche de avena en vez de con leche de vaca. Puede relajarse en los sillones retro o en la barra.",
                    "nl": "Veganistische koffiebar op een boogscheut van de culturele hotspot De Krook. Je latte drink je hier met havermelk in plaats van koemelk. Relaxen kun je in de retro zeteltjes of gezellig aan de toog.",
                    "fr": "Bar \u00e0 caf\u00e9 v\u00e9g\u00e9talien \u00e0 un jet de pierre du hot spot culturel De Krook. Ici, on boit son latte au lait d\u2019avoine plut\u00f4t qu\u2019au lait de vache. Vous pouvez vous d\u00e9tendre dans les petits si\u00e8ges r\u00e9tro ou bien au bar."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1785"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Full Circle Coffee "
                ],
                "en": [
                    "Full Circle Coffee "
                ],
                "es": [
                    "Full Circle Coffee "
                ],
                "nl": [
                    "Full Circle Coffee "
                ],
                "fr": [
                    "Full Circle Coffee "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kaffeehimmel f\u00fcr Veganisten"
                ],
                "en": [
                    "Coffee heaven for vegans"
                ],
                "es": [
                    "Un caf\u00e9 celestial para veganos"
                ],
                "nl": [
                    "Koffiehemel voor veganisten"
                ],
                "fr": [
                    "Le paradis du caf\u00e9 pour les v\u00e9ganes"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:46:36+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/307bc174-412d-45ef-856e-f2cdd9926e1c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0888.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0888.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Full Circle Coffee",
                        "en": "Full Circle Coffee",
                        "es": "Full Circle Coffee",
                        "nl": "Full Circle Coffee",
                        "fr": "Full Circle Coffee"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0873.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0873.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Full Circle Coffee",
                        "en": "Full Circle Coffee",
                        "es": "Full Circle Coffee",
                        "nl": "Full Circle Coffee",
                        "fr": "Full Circle Coffee"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0876.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0876.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Full Circle Coffee",
                        "en": "Full Circle Coffee",
                        "es": "Full Circle Coffee",
                        "nl": "Full Circle Coffee",
                        "fr": "Full Circle Coffee"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/FullCircleCoffee-DT005160.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/FullCircleCoffee-DT005160.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Full Circle Coffee",
                        "en": "Full Circle Coffee",
                        "es": "Full Circle Coffee",
                        "nl": "Full Circle Coffee ",
                        "fr": "Full Circle Coffee"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-23T16:00:43+00:00",
            "field_random_sort": [
                205
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6b0a199a-4dc0-4b67-914c-4a4a53acc283",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1785",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/full-circle-coffee",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zuidstationstraat 5",
                "created": "2017-11-23T14:59:24+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32477748613"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.733308 51.048978)"
                },
                "email": [
                    "fullcircleghent@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3832ec36-c8bc-405e-b784-61043e886b50",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Full Circle Coffee "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1053",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1053",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Vegane Kaffeebar nur einen Katzensprung vom kulturellen Hotspot De Krook entfernt. Den Latte gibt es hier mit Hafermilch statt Kuhmilch. Retro-Sessel und Theke laden zum Relaxen ein.",
                    "en": "Vegan coffee bar, just a stone\u2019s throw from the cultural hotspot De Krook. Here your latte comes with oat milk rather than cow\u2019s milk. Relax in the retro armchairs or at the cosy bar.",
                    "es": "Caf\u00e9 vegano a solo un paso del punto de inter\u00e9s cultural De Krook. Aqu\u00ed el caf\u00e9 latte se toma con leche de avena en vez de con leche de vaca. Puede relajarse en los sillones retro o en la barra.",
                    "nl": "Veganistische koffiebar op een boogscheut van de culturele hotspot De Krook. Je latte drink je hier met havermelk in plaats van koemelk. Relaxen kun je in de retro zeteltjes of gezellig aan de toog.",
                    "fr": "Bar \u00e0 caf\u00e9 v\u00e9g\u00e9talien \u00e0 un jet de pierre du hot spot culturel De Krook. Ici, on boit son latte au lait d\u2019avoine plut\u00f4t qu\u2019au lait de vache. Vous pouvez vous d\u00e9tendre dans les petits si\u00e8ges r\u00e9tro ou bien au bar."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1785"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Full Circle Coffee "
                ],
                "en": [
                    "Full Circle Coffee "
                ],
                "es": [
                    "Full Circle Coffee "
                ],
                "nl": [
                    "Full Circle Coffee "
                ],
                "fr": [
                    "Full Circle Coffee "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kaffeehimmel f\u00fcr Veganisten"
                ],
                "en": [
                    "Coffee heaven for vegans"
                ],
                "es": [
                    "Un caf\u00e9 celestial para veganos"
                ],
                "nl": [
                    "Koffiehemel voor veganisten"
                ],
                "fr": [
                    "Le paradis du caf\u00e9 pour les v\u00e9ganes"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:46:36+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/307bc174-412d-45ef-856e-f2cdd9926e1c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0888.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0888.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Full Circle Coffee",
                        "en": "Full Circle Coffee",
                        "es": "Full Circle Coffee",
                        "nl": "Full Circle Coffee",
                        "fr": "Full Circle Coffee"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0873.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0873.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Full Circle Coffee",
                        "en": "Full Circle Coffee",
                        "es": "Full Circle Coffee",
                        "nl": "Full Circle Coffee",
                        "fr": "Full Circle Coffee"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0876.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0876.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Full Circle Coffee",
                        "en": "Full Circle Coffee",
                        "es": "Full Circle Coffee",
                        "nl": "Full Circle Coffee",
                        "fr": "Full Circle Coffee"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/FullCircleCoffee-DT005160.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/FullCircleCoffee-DT005160.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Full Circle Coffee",
                        "en": "Full Circle Coffee",
                        "es": "Full Circle Coffee",
                        "nl": "Full Circle Coffee ",
                        "fr": "Full Circle Coffee"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-23T16:00:43+00:00",
            "field_random_sort": [
                205
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6b0a199a-4dc0-4b67-914c-4a4a53acc283",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1785",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/full-circle-coffee",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zuidstationstraat 5",
                "created": "2017-11-23T14:59:24+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32477748613"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.733308 51.048978)"
                },
                "email": [
                    "fullcircleghent@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3832ec36-c8bc-405e-b784-61043e886b50",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Full Circle Coffee "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1053",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1053",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Vegane Kaffeebar nur einen Katzensprung vom kulturellen Hotspot De Krook entfernt. Den Latte gibt es hier mit Hafermilch statt Kuhmilch. Retro-Sessel und Theke laden zum Relaxen ein.",
                    "en": "Vegan coffee bar, just a stone\u2019s throw from the cultural hotspot De Krook. Here your latte comes with oat milk rather than cow\u2019s milk. Relax in the retro armchairs or at the cosy bar.",
                    "es": "Caf\u00e9 vegano a solo un paso del punto de inter\u00e9s cultural De Krook. Aqu\u00ed el caf\u00e9 latte se toma con leche de avena en vez de con leche de vaca. Puede relajarse en los sillones retro o en la barra.",
                    "nl": "Veganistische koffiebar op een boogscheut van de culturele hotspot De Krook. Je latte drink je hier met havermelk in plaats van koemelk. Relaxen kun je in de retro zeteltjes of gezellig aan de toog.",
                    "fr": "Bar \u00e0 caf\u00e9 v\u00e9g\u00e9talien \u00e0 un jet de pierre du hot spot culturel De Krook. Ici, on boit son latte au lait d\u2019avoine plut\u00f4t qu\u2019au lait de vache. Vous pouvez vous d\u00e9tendre dans les petits si\u00e8ges r\u00e9tro ou bien au bar."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1785"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Full Circle Coffee "
                ],
                "en": [
                    "Full Circle Coffee "
                ],
                "es": [
                    "Full Circle Coffee "
                ],
                "nl": [
                    "Full Circle Coffee "
                ],
                "fr": [
                    "Full Circle Coffee "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kaffeehimmel f\u00fcr Veganisten"
                ],
                "en": [
                    "Coffee heaven for vegans"
                ],
                "es": [
                    "Un caf\u00e9 celestial para veganos"
                ],
                "nl": [
                    "Koffiehemel voor veganisten"
                ],
                "fr": [
                    "Le paradis du caf\u00e9 pour les v\u00e9ganes"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:46:36+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/307bc174-412d-45ef-856e-f2cdd9926e1c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0888.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0888.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Full Circle Coffee",
                        "en": "Full Circle Coffee",
                        "es": "Full Circle Coffee",
                        "nl": "Full Circle Coffee",
                        "fr": "Full Circle Coffee"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0873.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0873.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Full Circle Coffee",
                        "en": "Full Circle Coffee",
                        "es": "Full Circle Coffee",
                        "nl": "Full Circle Coffee",
                        "fr": "Full Circle Coffee"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0876.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0876.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Full Circle Coffee",
                        "en": "Full Circle Coffee",
                        "es": "Full Circle Coffee",
                        "nl": "Full Circle Coffee",
                        "fr": "Full Circle Coffee"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/FullCircleCoffee-DT005160.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/FullCircleCoffee-DT005160.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Full Circle Coffee",
                        "en": "Full Circle Coffee",
                        "es": "Full Circle Coffee",
                        "nl": "Full Circle Coffee ",
                        "fr": "Full Circle Coffee"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-23T16:00:43+00:00",
            "field_random_sort": [
                205
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6b0a199a-4dc0-4b67-914c-4a4a53acc283",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1785",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/full-circle-coffee",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zuidstationstraat 5",
                "created": "2017-11-23T14:59:24+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32477748613"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.733308 51.048978)"
                },
                "email": [
                    "fullcircleghent@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3832ec36-c8bc-405e-b784-61043e886b50",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Full Circle Coffee "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1053",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1053",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Vegane Kaffeebar nur einen Katzensprung vom kulturellen Hotspot De Krook entfernt. Den Latte gibt es hier mit Hafermilch statt Kuhmilch. Retro-Sessel und Theke laden zum Relaxen ein.",
                    "en": "Vegan coffee bar, just a stone\u2019s throw from the cultural hotspot De Krook. Here your latte comes with oat milk rather than cow\u2019s milk. Relax in the retro armchairs or at the cosy bar.",
                    "es": "Caf\u00e9 vegano a solo un paso del punto de inter\u00e9s cultural De Krook. Aqu\u00ed el caf\u00e9 latte se toma con leche de avena en vez de con leche de vaca. Puede relajarse en los sillones retro o en la barra.",
                    "nl": "Veganistische koffiebar op een boogscheut van de culturele hotspot De Krook. Je latte drink je hier met havermelk in plaats van koemelk. Relaxen kun je in de retro zeteltjes of gezellig aan de toog.",
                    "fr": "Bar \u00e0 caf\u00e9 v\u00e9g\u00e9talien \u00e0 un jet de pierre du hot spot culturel De Krook. Ici, on boit son latte au lait d\u2019avoine plut\u00f4t qu\u2019au lait de vache. Vous pouvez vous d\u00e9tendre dans les petits si\u00e8ges r\u00e9tro ou bien au bar."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1785"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Full Circle Coffee "
                ],
                "en": [
                    "Full Circle Coffee "
                ],
                "es": [
                    "Full Circle Coffee "
                ],
                "nl": [
                    "Full Circle Coffee "
                ],
                "fr": [
                    "Full Circle Coffee "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kaffeehimmel f\u00fcr Veganisten"
                ],
                "en": [
                    "Coffee heaven for vegans"
                ],
                "es": [
                    "Un caf\u00e9 celestial para veganos"
                ],
                "nl": [
                    "Koffiehemel voor veganisten"
                ],
                "fr": [
                    "Le paradis du caf\u00e9 pour les v\u00e9ganes"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:46:36+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/307bc174-412d-45ef-856e-f2cdd9926e1c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0888.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0888.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Full Circle Coffee",
                        "en": "Full Circle Coffee",
                        "es": "Full Circle Coffee",
                        "nl": "Full Circle Coffee",
                        "fr": "Full Circle Coffee"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0873.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0873.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Full Circle Coffee",
                        "en": "Full Circle Coffee",
                        "es": "Full Circle Coffee",
                        "nl": "Full Circle Coffee",
                        "fr": "Full Circle Coffee"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0876.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0876.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Full Circle Coffee",
                        "en": "Full Circle Coffee",
                        "es": "Full Circle Coffee",
                        "nl": "Full Circle Coffee",
                        "fr": "Full Circle Coffee"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/FullCircleCoffee-DT005160.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/FullCircleCoffee-DT005160.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Full Circle Coffee",
                        "en": "Full Circle Coffee",
                        "es": "Full Circle Coffee",
                        "nl": "Full Circle Coffee ",
                        "fr": "Full Circle Coffee"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-23T16:00:43+00:00",
            "field_random_sort": [
                205
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6b0a199a-4dc0-4b67-914c-4a4a53acc283",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1785",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/full-circle-coffee",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zuidstationstraat 5",
                "created": "2017-11-23T14:59:24+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32477748613"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.733308 51.048978)"
                },
                "email": [
                    "fullcircleghent@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3832ec36-c8bc-405e-b784-61043e886b50",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Full Circle Coffee "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1053",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1053",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Vegane Kaffeebar nur einen Katzensprung vom kulturellen Hotspot De Krook entfernt. Den Latte gibt es hier mit Hafermilch statt Kuhmilch. Retro-Sessel und Theke laden zum Relaxen ein.",
                    "en": "Vegan coffee bar, just a stone\u2019s throw from the cultural hotspot De Krook. Here your latte comes with oat milk rather than cow\u2019s milk. Relax in the retro armchairs or at the cosy bar.",
                    "es": "Caf\u00e9 vegano a solo un paso del punto de inter\u00e9s cultural De Krook. Aqu\u00ed el caf\u00e9 latte se toma con leche de avena en vez de con leche de vaca. Puede relajarse en los sillones retro o en la barra.",
                    "nl": "Veganistische koffiebar op een boogscheut van de culturele hotspot De Krook. Je latte drink je hier met havermelk in plaats van koemelk. Relaxen kun je in de retro zeteltjes of gezellig aan de toog.",
                    "fr": "Bar \u00e0 caf\u00e9 v\u00e9g\u00e9talien \u00e0 un jet de pierre du hot spot culturel De Krook. Ici, on boit son latte au lait d\u2019avoine plut\u00f4t qu\u2019au lait de vache. Vous pouvez vous d\u00e9tendre dans les petits si\u00e8ges r\u00e9tro ou bien au bar."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1785"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Full Circle Coffee "
                ],
                "en": [
                    "Full Circle Coffee "
                ],
                "es": [
                    "Full Circle Coffee "
                ],
                "nl": [
                    "Full Circle Coffee "
                ],
                "fr": [
                    "Full Circle Coffee "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kaffeehimmel f\u00fcr Veganisten"
                ],
                "en": [
                    "Coffee heaven for vegans"
                ],
                "es": [
                    "Un caf\u00e9 celestial para veganos"
                ],
                "nl": [
                    "Koffiehemel voor veganisten"
                ],
                "fr": [
                    "Le paradis du caf\u00e9 pour les v\u00e9ganes"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:46:36+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9f091e92-a339-48a9-9d75-eef9298bce2c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0775.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0775.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bodo",
                        "en": "Bodo",
                        "es": "Bodo",
                        "nl": "Bodo",
                        "fr": "Bodo"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0775.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0775.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bodo",
                        "en": "Bodo",
                        "es": "Bodo",
                        "nl": "Bodo",
                        "fr": "Bodo"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-23T15:34:08+00:00",
            "field_random_sort": [
                966
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a1174aa9-7096-42ee-b397-650a18363d4e",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1784",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/bodo",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 2",
                "created": "2017-11-23T15:00:52+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292562900"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71987 51.056783)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/0ad2d714-a40b-44a4-a282-394b1ae2dbdc",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Bodo "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1054",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1054",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ein franz\u00f6sisches Bistro, skandinavisch eingerichtet und ganz in der N\u00e4he der Grafenburg. Einfache, aber hochwertige Gerichte werden zu Naturweinen und einer gro\u00dfen Auswahl an Craft Bieren serviert.",
                    "en": "French bistro with a Scandinavian interior a stone\u2019s throw from the Castle of the Counts. Bodo serves simple, top-quality dishes paired with natural wines and a vast selection of craft beers.",
                    "es": "Bistr\u00f3 franc\u00e9s con un interior escandinavo cerca del Castillo de los Condes de Flandes. Comidas sencillas de calidad superior servidas con vinos naturales. Tambi\u00e9n tienen un amplio surtido de cervezas artesanales. ",
                    "nl": "Franse bistro met een Scandinavisch interieur vlakbij het Gravensteen. Eenvoudige gerechten van topkwaliteit worden er geserveerd met natuurlijke wijnen en een ruime selectie aan craft beers.",
                    "fr": "Bistro fran\u00e7ais \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur scandinave situ\u00e9 tout pr\u00e8s du Ch\u00e2teau des Comtes. Des plats simples de tr\u00e8s bonne qualit\u00e9 y sont servis, accompagn\u00e9s de vins naturels et d\u2019une large s\u00e9lection de bi\u00e8res artisanales. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1784"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3a7e1316-047d-4724-8d6e-5dd3890d981a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Bodo "
                ],
                "en": [
                    "Bodo "
                ],
                "es": [
                    "Bodo "
                ],
                "nl": [
                    "Bodo "
                ],
                "fr": [
                    "Bodo "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Franz\u00f6sische K\u00fcche in moderner Einrichtung"
                ],
                "en": [
                    "Classic French cuisine in a modern interior"
                ],
                "es": [
                    "Cocina francesa cl\u00e1sica en un interior moderno"
                ],
                "nl": [
                    "Klassieke Franse keuken in een modern interieur"
                ],
                "fr": [
                    "Cuisine fran\u00e7aise classique dans un d\u00e9cor moderne"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:04:27+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9f091e92-a339-48a9-9d75-eef9298bce2c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0775.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0775.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bodo",
                        "en": "Bodo",
                        "es": "Bodo",
                        "nl": "Bodo",
                        "fr": "Bodo"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0775.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0775.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bodo",
                        "en": "Bodo",
                        "es": "Bodo",
                        "nl": "Bodo",
                        "fr": "Bodo"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-23T15:34:08+00:00",
            "field_random_sort": [
                966
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a1174aa9-7096-42ee-b397-650a18363d4e",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1784",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/bodo",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 2",
                "created": "2017-11-23T15:00:52+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292562900"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71987 51.056783)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/0ad2d714-a40b-44a4-a282-394b1ae2dbdc",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Bodo "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1054",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1054",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ein franz\u00f6sisches Bistro, skandinavisch eingerichtet und ganz in der N\u00e4he der Grafenburg. Einfache, aber hochwertige Gerichte werden zu Naturweinen und einer gro\u00dfen Auswahl an Craft Bieren serviert.",
                    "en": "French bistro with a Scandinavian interior a stone\u2019s throw from the Castle of the Counts. Bodo serves simple, top-quality dishes paired with natural wines and a vast selection of craft beers.",
                    "es": "Bistr\u00f3 franc\u00e9s con un interior escandinavo cerca del Castillo de los Condes de Flandes. Comidas sencillas de calidad superior servidas con vinos naturales. Tambi\u00e9n tienen un amplio surtido de cervezas artesanales. ",
                    "nl": "Franse bistro met een Scandinavisch interieur vlakbij het Gravensteen. Eenvoudige gerechten van topkwaliteit worden er geserveerd met natuurlijke wijnen en een ruime selectie aan craft beers.",
                    "fr": "Bistro fran\u00e7ais \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur scandinave situ\u00e9 tout pr\u00e8s du Ch\u00e2teau des Comtes. Des plats simples de tr\u00e8s bonne qualit\u00e9 y sont servis, accompagn\u00e9s de vins naturels et d\u2019une large s\u00e9lection de bi\u00e8res artisanales. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1784"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3a7e1316-047d-4724-8d6e-5dd3890d981a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Bodo "
                ],
                "en": [
                    "Bodo "
                ],
                "es": [
                    "Bodo "
                ],
                "nl": [
                    "Bodo "
                ],
                "fr": [
                    "Bodo "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Franz\u00f6sische K\u00fcche in moderner Einrichtung"
                ],
                "en": [
                    "Classic French cuisine in a modern interior"
                ],
                "es": [
                    "Cocina francesa cl\u00e1sica en un interior moderno"
                ],
                "nl": [
                    "Klassieke Franse keuken in een modern interieur"
                ],
                "fr": [
                    "Cuisine fran\u00e7aise classique dans un d\u00e9cor moderne"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:04:27+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9f091e92-a339-48a9-9d75-eef9298bce2c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0775.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0775.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bodo",
                        "en": "Bodo",
                        "es": "Bodo",
                        "nl": "Bodo",
                        "fr": "Bodo"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0775.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0775.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bodo",
                        "en": "Bodo",
                        "es": "Bodo",
                        "nl": "Bodo",
                        "fr": "Bodo"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-23T15:34:08+00:00",
            "field_random_sort": [
                966
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a1174aa9-7096-42ee-b397-650a18363d4e",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1784",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/bodo",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 2",
                "created": "2017-11-23T15:00:52+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292562900"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71987 51.056783)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/0ad2d714-a40b-44a4-a282-394b1ae2dbdc",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Bodo "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1054",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1054",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ein franz\u00f6sisches Bistro, skandinavisch eingerichtet und ganz in der N\u00e4he der Grafenburg. Einfache, aber hochwertige Gerichte werden zu Naturweinen und einer gro\u00dfen Auswahl an Craft Bieren serviert.",
                    "en": "French bistro with a Scandinavian interior a stone\u2019s throw from the Castle of the Counts. Bodo serves simple, top-quality dishes paired with natural wines and a vast selection of craft beers.",
                    "es": "Bistr\u00f3 franc\u00e9s con un interior escandinavo cerca del Castillo de los Condes de Flandes. Comidas sencillas de calidad superior servidas con vinos naturales. Tambi\u00e9n tienen un amplio surtido de cervezas artesanales. ",
                    "nl": "Franse bistro met een Scandinavisch interieur vlakbij het Gravensteen. Eenvoudige gerechten van topkwaliteit worden er geserveerd met natuurlijke wijnen en een ruime selectie aan craft beers.",
                    "fr": "Bistro fran\u00e7ais \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur scandinave situ\u00e9 tout pr\u00e8s du Ch\u00e2teau des Comtes. Des plats simples de tr\u00e8s bonne qualit\u00e9 y sont servis, accompagn\u00e9s de vins naturels et d\u2019une large s\u00e9lection de bi\u00e8res artisanales. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1784"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3a7e1316-047d-4724-8d6e-5dd3890d981a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Bodo "
                ],
                "en": [
                    "Bodo "
                ],
                "es": [
                    "Bodo "
                ],
                "nl": [
                    "Bodo "
                ],
                "fr": [
                    "Bodo "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Franz\u00f6sische K\u00fcche in moderner Einrichtung"
                ],
                "en": [
                    "Classic French cuisine in a modern interior"
                ],
                "es": [
                    "Cocina francesa cl\u00e1sica en un interior moderno"
                ],
                "nl": [
                    "Klassieke Franse keuken in een modern interieur"
                ],
                "fr": [
                    "Cuisine fran\u00e7aise classique dans un d\u00e9cor moderne"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:04:27+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9f091e92-a339-48a9-9d75-eef9298bce2c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0775.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0775.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bodo",
                        "en": "Bodo",
                        "es": "Bodo",
                        "nl": "Bodo",
                        "fr": "Bodo"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0775.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0775.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bodo",
                        "en": "Bodo",
                        "es": "Bodo",
                        "nl": "Bodo",
                        "fr": "Bodo"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-23T15:34:08+00:00",
            "field_random_sort": [
                966
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a1174aa9-7096-42ee-b397-650a18363d4e",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1784",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/bodo",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 2",
                "created": "2017-11-23T15:00:52+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292562900"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71987 51.056783)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/0ad2d714-a40b-44a4-a282-394b1ae2dbdc",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Bodo "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1054",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1054",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ein franz\u00f6sisches Bistro, skandinavisch eingerichtet und ganz in der N\u00e4he der Grafenburg. Einfache, aber hochwertige Gerichte werden zu Naturweinen und einer gro\u00dfen Auswahl an Craft Bieren serviert.",
                    "en": "French bistro with a Scandinavian interior a stone\u2019s throw from the Castle of the Counts. Bodo serves simple, top-quality dishes paired with natural wines and a vast selection of craft beers.",
                    "es": "Bistr\u00f3 franc\u00e9s con un interior escandinavo cerca del Castillo de los Condes de Flandes. Comidas sencillas de calidad superior servidas con vinos naturales. Tambi\u00e9n tienen un amplio surtido de cervezas artesanales. ",
                    "nl": "Franse bistro met een Scandinavisch interieur vlakbij het Gravensteen. Eenvoudige gerechten van topkwaliteit worden er geserveerd met natuurlijke wijnen en een ruime selectie aan craft beers.",
                    "fr": "Bistro fran\u00e7ais \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur scandinave situ\u00e9 tout pr\u00e8s du Ch\u00e2teau des Comtes. Des plats simples de tr\u00e8s bonne qualit\u00e9 y sont servis, accompagn\u00e9s de vins naturels et d\u2019une large s\u00e9lection de bi\u00e8res artisanales. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1784"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3a7e1316-047d-4724-8d6e-5dd3890d981a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Bodo "
                ],
                "en": [
                    "Bodo "
                ],
                "es": [
                    "Bodo "
                ],
                "nl": [
                    "Bodo "
                ],
                "fr": [
                    "Bodo "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Franz\u00f6sische K\u00fcche in moderner Einrichtung"
                ],
                "en": [
                    "Classic French cuisine in a modern interior"
                ],
                "es": [
                    "Cocina francesa cl\u00e1sica en un interior moderno"
                ],
                "nl": [
                    "Klassieke Franse keuken in een modern interieur"
                ],
                "fr": [
                    "Cuisine fran\u00e7aise classique dans un d\u00e9cor moderne"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:04:27+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9f091e92-a339-48a9-9d75-eef9298bce2c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0775.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0775.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bodo",
                        "en": "Bodo",
                        "es": "Bodo",
                        "nl": "Bodo",
                        "fr": "Bodo"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0775.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0775.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bodo",
                        "en": "Bodo",
                        "es": "Bodo",
                        "nl": "Bodo",
                        "fr": "Bodo"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-23T15:34:08+00:00",
            "field_random_sort": [
                966
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a1174aa9-7096-42ee-b397-650a18363d4e",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1784",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/bodo",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 2",
                "created": "2017-11-23T15:00:52+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292562900"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71987 51.056783)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/0ad2d714-a40b-44a4-a282-394b1ae2dbdc",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Bodo "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1054",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1054",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ein franz\u00f6sisches Bistro, skandinavisch eingerichtet und ganz in der N\u00e4he der Grafenburg. Einfache, aber hochwertige Gerichte werden zu Naturweinen und einer gro\u00dfen Auswahl an Craft Bieren serviert.",
                    "en": "French bistro with a Scandinavian interior a stone\u2019s throw from the Castle of the Counts. Bodo serves simple, top-quality dishes paired with natural wines and a vast selection of craft beers.",
                    "es": "Bistr\u00f3 franc\u00e9s con un interior escandinavo cerca del Castillo de los Condes de Flandes. Comidas sencillas de calidad superior servidas con vinos naturales. Tambi\u00e9n tienen un amplio surtido de cervezas artesanales. ",
                    "nl": "Franse bistro met een Scandinavisch interieur vlakbij het Gravensteen. Eenvoudige gerechten van topkwaliteit worden er geserveerd met natuurlijke wijnen en een ruime selectie aan craft beers.",
                    "fr": "Bistro fran\u00e7ais \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur scandinave situ\u00e9 tout pr\u00e8s du Ch\u00e2teau des Comtes. Des plats simples de tr\u00e8s bonne qualit\u00e9 y sont servis, accompagn\u00e9s de vins naturels et d\u2019une large s\u00e9lection de bi\u00e8res artisanales. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1784"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3a7e1316-047d-4724-8d6e-5dd3890d981a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Bodo "
                ],
                "en": [
                    "Bodo "
                ],
                "es": [
                    "Bodo "
                ],
                "nl": [
                    "Bodo "
                ],
                "fr": [
                    "Bodo "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Franz\u00f6sische K\u00fcche in moderner Einrichtung"
                ],
                "en": [
                    "Classic French cuisine in a modern interior"
                ],
                "es": [
                    "Cocina francesa cl\u00e1sica en un interior moderno"
                ],
                "nl": [
                    "Klassieke Franse keuken in een modern interieur"
                ],
                "fr": [
                    "Cuisine fran\u00e7aise classique dans un d\u00e9cor moderne"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:04:27+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bb934273-d6e6-4444-917d-85a7dc567279"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004076.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004076.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Barbiet",
                        "en": "Barbiet",
                        "es": "Barbiet",
                        "nl": "Barbiet Gent",
                        "fr": "Barbiet"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004096.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004096.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Barbiet",
                        "en": "Barbiet",
                        "es": "Barbiet",
                        "nl": "Barbiet Gent",
                        "fr": "Barbiet"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004097.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004097.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Barbiet",
                        "en": "Barbiet",
                        "es": "Barbiet",
                        "nl": "Barbiet Gent",
                        "fr": "Barbiet"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004098.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004098.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Barbiet",
                        "en": "Barbiet",
                        "es": "Barbiet",
                        "nl": "Barbiet Gent",
                        "fr": "Barbiet"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks06-DT004096.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks06-DT004096.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Barbiet",
                        "en": "Barbiet",
                        "es": "Barbiet",
                        "nl": "Barbiet Gent",
                        "fr": "Barbiet"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-23T15:18:43+00:00",
            "field_random_sort": [
                145
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1122cc02-fdaf-46a7-859b-2659d293ac73",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1783",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/barbiet",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Baudelostraat 3",
                "created": "2017-11-23T15:02:31+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32477043895"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72615 51.057556)"
                },
                "email": [
                    "info@barbiet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/653dfd11-6f61-4f5b-a3c2-d6a080003598",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Barbiet"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1055",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1055",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Obst und Gem\u00fcse sind bei den hausgemachten Fr\u00fchst\u00fccks- und Lunchgerichten die wichtigsten Zutaten. Und es gibt eine sehr umfangreiche Teekarte.",
                    "en": "Fruit and vegetables are the main ingredients of all the home-made breakfast and lunch dishes on the menu. Also check out the vast tea menu.",
                    "es": "Verdura y fruta son los principales ingredientes en desayunos y comidas caseros. Tambi\u00e9n hay una amplia carta con t\u00e9s.",
                    "nl": "Groenten en fruit zijn de belangrijkste ingredi\u00ebnten voor de huisgemaakte ontbijt- en lunchgerechten. Er is ook een uitgebreide theekaart.",
                    "fr": "Les fruits et les l\u00e9gumes sont les principaux ingr\u00e9dients pour les petitsd\u00e9jeuners et les lunchs faits maison. On y trouve \u00e9galement une grande carte de th\u00e9s."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1783"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Barbiet"
                ],
                "en": [
                    "Barbiet"
                ],
                "es": [
                    "Barbiet"
                ],
                "nl": [
                    "Barbiet"
                ],
                "fr": [
                    "Barbiet"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Fr\u00fchst\u00fcck & Lunch mit lokalen Bio-Produkten"
                ],
                "en": [
                    "Breakfast & lunch with local and organic products"
                ],
                "es": [
                    "Desayuno y comidas con productos locales y bio"
                ],
                "nl": [
                    "Ontbijt & lunch met lokale en bioproducten"
                ],
                "fr": [
                    "Petit-d\u00e9jeuner & lunch avec produits locaux et bio"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:44:12+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bb934273-d6e6-4444-917d-85a7dc567279"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004076.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004076.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Barbiet",
                        "en": "Barbiet",
                        "es": "Barbiet",
                        "nl": "Barbiet Gent",
                        "fr": "Barbiet"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004096.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004096.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Barbiet",
                        "en": "Barbiet",
                        "es": "Barbiet",
                        "nl": "Barbiet Gent",
                        "fr": "Barbiet"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004097.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004097.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Barbiet",
                        "en": "Barbiet",
                        "es": "Barbiet",
                        "nl": "Barbiet Gent",
                        "fr": "Barbiet"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004098.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004098.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Barbiet",
                        "en": "Barbiet",
                        "es": "Barbiet",
                        "nl": "Barbiet Gent",
                        "fr": "Barbiet"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks06-DT004096.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks06-DT004096.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Barbiet",
                        "en": "Barbiet",
                        "es": "Barbiet",
                        "nl": "Barbiet Gent",
                        "fr": "Barbiet"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-23T15:18:43+00:00",
            "field_random_sort": [
                145
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1122cc02-fdaf-46a7-859b-2659d293ac73",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1783",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/barbiet",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Baudelostraat 3",
                "created": "2017-11-23T15:02:31+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32477043895"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72615 51.057556)"
                },
                "email": [
                    "info@barbiet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/653dfd11-6f61-4f5b-a3c2-d6a080003598",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Barbiet"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1055",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1055",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Obst und Gem\u00fcse sind bei den hausgemachten Fr\u00fchst\u00fccks- und Lunchgerichten die wichtigsten Zutaten. Und es gibt eine sehr umfangreiche Teekarte.",
                    "en": "Fruit and vegetables are the main ingredients of all the home-made breakfast and lunch dishes on the menu. Also check out the vast tea menu.",
                    "es": "Verdura y fruta son los principales ingredientes en desayunos y comidas caseros. Tambi\u00e9n hay una amplia carta con t\u00e9s.",
                    "nl": "Groenten en fruit zijn de belangrijkste ingredi\u00ebnten voor de huisgemaakte ontbijt- en lunchgerechten. Er is ook een uitgebreide theekaart.",
                    "fr": "Les fruits et les l\u00e9gumes sont les principaux ingr\u00e9dients pour les petitsd\u00e9jeuners et les lunchs faits maison. On y trouve \u00e9galement une grande carte de th\u00e9s."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1783"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Barbiet"
                ],
                "en": [
                    "Barbiet"
                ],
                "es": [
                    "Barbiet"
                ],
                "nl": [
                    "Barbiet"
                ],
                "fr": [
                    "Barbiet"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Fr\u00fchst\u00fcck & Lunch mit lokalen Bio-Produkten"
                ],
                "en": [
                    "Breakfast & lunch with local and organic products"
                ],
                "es": [
                    "Desayuno y comidas con productos locales y bio"
                ],
                "nl": [
                    "Ontbijt & lunch met lokale en bioproducten"
                ],
                "fr": [
                    "Petit-d\u00e9jeuner & lunch avec produits locaux et bio"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:44:12+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bb934273-d6e6-4444-917d-85a7dc567279"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004076.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004076.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Barbiet",
                        "en": "Barbiet",
                        "es": "Barbiet",
                        "nl": "Barbiet Gent",
                        "fr": "Barbiet"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004096.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004096.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Barbiet",
                        "en": "Barbiet",
                        "es": "Barbiet",
                        "nl": "Barbiet Gent",
                        "fr": "Barbiet"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004097.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004097.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Barbiet",
                        "en": "Barbiet",
                        "es": "Barbiet",
                        "nl": "Barbiet Gent",
                        "fr": "Barbiet"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004098.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004098.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Barbiet",
                        "en": "Barbiet",
                        "es": "Barbiet",
                        "nl": "Barbiet Gent",
                        "fr": "Barbiet"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks06-DT004096.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks06-DT004096.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Barbiet",
                        "en": "Barbiet",
                        "es": "Barbiet",
                        "nl": "Barbiet Gent",
                        "fr": "Barbiet"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-23T15:18:43+00:00",
            "field_random_sort": [
                145
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1122cc02-fdaf-46a7-859b-2659d293ac73",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1783",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/barbiet",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Baudelostraat 3",
                "created": "2017-11-23T15:02:31+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32477043895"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72615 51.057556)"
                },
                "email": [
                    "info@barbiet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/653dfd11-6f61-4f5b-a3c2-d6a080003598",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Barbiet"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1055",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1055",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Obst und Gem\u00fcse sind bei den hausgemachten Fr\u00fchst\u00fccks- und Lunchgerichten die wichtigsten Zutaten. Und es gibt eine sehr umfangreiche Teekarte.",
                    "en": "Fruit and vegetables are the main ingredients of all the home-made breakfast and lunch dishes on the menu. Also check out the vast tea menu.",
                    "es": "Verdura y fruta son los principales ingredientes en desayunos y comidas caseros. Tambi\u00e9n hay una amplia carta con t\u00e9s.",
                    "nl": "Groenten en fruit zijn de belangrijkste ingredi\u00ebnten voor de huisgemaakte ontbijt- en lunchgerechten. Er is ook een uitgebreide theekaart.",
                    "fr": "Les fruits et les l\u00e9gumes sont les principaux ingr\u00e9dients pour les petitsd\u00e9jeuners et les lunchs faits maison. On y trouve \u00e9galement une grande carte de th\u00e9s."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1783"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Barbiet"
                ],
                "en": [
                    "Barbiet"
                ],
                "es": [
                    "Barbiet"
                ],
                "nl": [
                    "Barbiet"
                ],
                "fr": [
                    "Barbiet"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Fr\u00fchst\u00fcck & Lunch mit lokalen Bio-Produkten"
                ],
                "en": [
                    "Breakfast & lunch with local and organic products"
                ],
                "es": [
                    "Desayuno y comidas con productos locales y bio"
                ],
                "nl": [
                    "Ontbijt & lunch met lokale en bioproducten"
                ],
                "fr": [
                    "Petit-d\u00e9jeuner & lunch avec produits locaux et bio"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:44:12+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bb934273-d6e6-4444-917d-85a7dc567279"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004076.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004076.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Barbiet",
                        "en": "Barbiet",
                        "es": "Barbiet",
                        "nl": "Barbiet Gent",
                        "fr": "Barbiet"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004096.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004096.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Barbiet",
                        "en": "Barbiet",
                        "es": "Barbiet",
                        "nl": "Barbiet Gent",
                        "fr": "Barbiet"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004097.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004097.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Barbiet",
                        "en": "Barbiet",
                        "es": "Barbiet",
                        "nl": "Barbiet Gent",
                        "fr": "Barbiet"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004098.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004098.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Barbiet",
                        "en": "Barbiet",
                        "es": "Barbiet",
                        "nl": "Barbiet Gent",
                        "fr": "Barbiet"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks06-DT004096.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks06-DT004096.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Barbiet",
                        "en": "Barbiet",
                        "es": "Barbiet",
                        "nl": "Barbiet Gent",
                        "fr": "Barbiet"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-23T15:18:43+00:00",
            "field_random_sort": [
                145
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1122cc02-fdaf-46a7-859b-2659d293ac73",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1783",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/barbiet",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Baudelostraat 3",
                "created": "2017-11-23T15:02:31+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32477043895"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72615 51.057556)"
                },
                "email": [
                    "info@barbiet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/653dfd11-6f61-4f5b-a3c2-d6a080003598",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Barbiet"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1055",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1055",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Obst und Gem\u00fcse sind bei den hausgemachten Fr\u00fchst\u00fccks- und Lunchgerichten die wichtigsten Zutaten. Und es gibt eine sehr umfangreiche Teekarte.",
                    "en": "Fruit and vegetables are the main ingredients of all the home-made breakfast and lunch dishes on the menu. Also check out the vast tea menu.",
                    "es": "Verdura y fruta son los principales ingredientes en desayunos y comidas caseros. Tambi\u00e9n hay una amplia carta con t\u00e9s.",
                    "nl": "Groenten en fruit zijn de belangrijkste ingredi\u00ebnten voor de huisgemaakte ontbijt- en lunchgerechten. Er is ook een uitgebreide theekaart.",
                    "fr": "Les fruits et les l\u00e9gumes sont les principaux ingr\u00e9dients pour les petitsd\u00e9jeuners et les lunchs faits maison. On y trouve \u00e9galement une grande carte de th\u00e9s."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1783"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Barbiet"
                ],
                "en": [
                    "Barbiet"
                ],
                "es": [
                    "Barbiet"
                ],
                "nl": [
                    "Barbiet"
                ],
                "fr": [
                    "Barbiet"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Fr\u00fchst\u00fcck & Lunch mit lokalen Bio-Produkten"
                ],
                "en": [
                    "Breakfast & lunch with local and organic products"
                ],
                "es": [
                    "Desayuno y comidas con productos locales y bio"
                ],
                "nl": [
                    "Ontbijt & lunch met lokale en bioproducten"
                ],
                "fr": [
                    "Petit-d\u00e9jeuner & lunch avec produits locaux et bio"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:44:12+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bb934273-d6e6-4444-917d-85a7dc567279"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004076.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004076.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Barbiet",
                        "en": "Barbiet",
                        "es": "Barbiet",
                        "nl": "Barbiet Gent",
                        "fr": "Barbiet"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004096.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004096.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Barbiet",
                        "en": "Barbiet",
                        "es": "Barbiet",
                        "nl": "Barbiet Gent",
                        "fr": "Barbiet"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004097.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004097.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Barbiet",
                        "en": "Barbiet",
                        "es": "Barbiet",
                        "nl": "Barbiet Gent",
                        "fr": "Barbiet"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004098.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004098.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Barbiet",
                        "en": "Barbiet",
                        "es": "Barbiet",
                        "nl": "Barbiet Gent",
                        "fr": "Barbiet"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks06-DT004096.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks06-DT004096.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Barbiet",
                        "en": "Barbiet",
                        "es": "Barbiet",
                        "nl": "Barbiet Gent",
                        "fr": "Barbiet"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-23T15:18:43+00:00",
            "field_random_sort": [
                145
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1122cc02-fdaf-46a7-859b-2659d293ac73",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1783",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/barbiet",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Baudelostraat 3",
                "created": "2017-11-23T15:02:31+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32477043895"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72615 51.057556)"
                },
                "email": [
                    "info@barbiet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/653dfd11-6f61-4f5b-a3c2-d6a080003598",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Barbiet"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1055",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1055",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Obst und Gem\u00fcse sind bei den hausgemachten Fr\u00fchst\u00fccks- und Lunchgerichten die wichtigsten Zutaten. Und es gibt eine sehr umfangreiche Teekarte.",
                    "en": "Fruit and vegetables are the main ingredients of all the home-made breakfast and lunch dishes on the menu. Also check out the vast tea menu.",
                    "es": "Verdura y fruta son los principales ingredientes en desayunos y comidas caseros. Tambi\u00e9n hay una amplia carta con t\u00e9s.",
                    "nl": "Groenten en fruit zijn de belangrijkste ingredi\u00ebnten voor de huisgemaakte ontbijt- en lunchgerechten. Er is ook een uitgebreide theekaart.",
                    "fr": "Les fruits et les l\u00e9gumes sont les principaux ingr\u00e9dients pour les petitsd\u00e9jeuners et les lunchs faits maison. On y trouve \u00e9galement une grande carte de th\u00e9s."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1783"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Barbiet"
                ],
                "en": [
                    "Barbiet"
                ],
                "es": [
                    "Barbiet"
                ],
                "nl": [
                    "Barbiet"
                ],
                "fr": [
                    "Barbiet"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Fr\u00fchst\u00fcck & Lunch mit lokalen Bio-Produkten"
                ],
                "en": [
                    "Breakfast & lunch with local and organic products"
                ],
                "es": [
                    "Desayuno y comidas con productos locales y bio"
                ],
                "nl": [
                    "Ontbijt & lunch met lokale en bioproducten"
                ],
                "fr": [
                    "Petit-d\u00e9jeuner & lunch avec produits locaux et bio"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:44:12+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/88402ee7-8e10-463b-bbdd-f801b48c5045",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d07adb8e-170d-44ca-9fca-bd8ac299e551"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004967.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004967.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop",
                        "en": "Piet Moodshop",
                        "es": "Piet Moodshop",
                        "nl": "Interieur Piet Moodshop",
                        "fr": "Piet Moodshop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PietMoodshop-DT005165.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PietMoodshop-DT005165.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop",
                        "en": "Piet Moodshop",
                        "es": "Piet Moodshop",
                        "nl": "Interieur Piet Moodshop",
                        "fr": "Piet Moodshop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004956.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004956.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop",
                        "en": "Piet Moodshop",
                        "es": "Piet Moodshop",
                        "nl": "Interieur Piet Moodshop",
                        "fr": "Piet Moodshop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004956.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004956.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop",
                        "en": "Piet Moodshop",
                        "es": "Piet Moodshop",
                        "nl": "Interieur Piet Moodshop",
                        "fr": "Piet Moodshop"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-20T11:04:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                540
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/431a73b9-91ee-4d7e-9a8c-beabec93ae6c",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2260",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/piet-moodshop",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1065",
                    "MOODDESIGN (Piet Moodshop)",
                    "384",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "St.-Pietersnieuwstraat 94",
                "created": "2017-11-20T09:59:59+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292786978"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7271 51.047912)"
                },
                "email": [
                    "info@pietmoodshop.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3f9f76c0-5f17-4785-8999-773d65fe47df",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "PIET Moodshop Homestore"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1050",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1050",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieser fr\u00fchere Pop-up-Laden des Einrichtungsdesigners Christophe Verbeke ist inzwischen zu einer festen Einrichtung geworden. Neben Designartikeln, Gadgets und B\u00fcchern werden hier auch Blumenkreationen von Zakiya angeboten.",
                    "en": "Originally a pop-up store by interior designer Christophe Verbeke, now an established name. As well as design items, gadgets and books, you will also find floral creations by Zakiya.",
                    "es": "En un principio tienda pop-up del interiorista Christophe Verbeke, se ha convertido en un valor fijo. Adem\u00e1s de art\u00edculos de dise\u00f1o, accesorios y libros ofrece creaciones florales de Zakiya.",
                    "nl": "Oorspronkelijk een pop-up store van interieurontwerper Christophe Verbeke, maar sindsdien een vaste waarde. Naast designartikelen, gadgets en boeken ook bloemencreaties van Zakiya.",
                    "fr": "Initialement pens\u00e9 comme une boutique \u00e9ph\u00e9m\u00e8re par l\u2019architecte d\u2019int\u00e9rieur Christophe Verbeke, ce magasin est depuis lors devenu une valeur s\u00fbre. Outre des articles design, des gadgets et des livres, vous y trouverez aussi les cr\u00e9ations florales de Zakiya."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2260"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Piet Moodshop "
                ],
                "en": [
                    "Piet Moodshop "
                ],
                "es": [
                    "Piet Moodshop "
                ],
                "nl": [
                    "Piet Moodshop "
                ],
                "fr": [
                    "Piet Moodshop "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Designartikel, Gadgets und B\u00fccher"
                ],
                "en": [
                    "Design items, gadgets and books"
                ],
                "es": [
                    "Art\u00edculos de dise\u00f1o, accesorios y libros"
                ],
                "nl": [
                    "Designartikelen, gadgets en boeken"
                ],
                "fr": [
                    "Articles design, gadgets et livres"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:53:56+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/88402ee7-8e10-463b-bbdd-f801b48c5045",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d07adb8e-170d-44ca-9fca-bd8ac299e551"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004967.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004967.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop",
                        "en": "Piet Moodshop",
                        "es": "Piet Moodshop",
                        "nl": "Interieur Piet Moodshop",
                        "fr": "Piet Moodshop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PietMoodshop-DT005165.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PietMoodshop-DT005165.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop",
                        "en": "Piet Moodshop",
                        "es": "Piet Moodshop",
                        "nl": "Interieur Piet Moodshop",
                        "fr": "Piet Moodshop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004956.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004956.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop",
                        "en": "Piet Moodshop",
                        "es": "Piet Moodshop",
                        "nl": "Interieur Piet Moodshop",
                        "fr": "Piet Moodshop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004956.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004956.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop",
                        "en": "Piet Moodshop",
                        "es": "Piet Moodshop",
                        "nl": "Interieur Piet Moodshop",
                        "fr": "Piet Moodshop"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-20T11:04:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                540
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/431a73b9-91ee-4d7e-9a8c-beabec93ae6c",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2260",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/piet-moodshop",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1065",
                    "MOODDESIGN (Piet Moodshop)",
                    "384",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "St.-Pietersnieuwstraat 94",
                "created": "2017-11-20T09:59:59+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292786978"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7271 51.047912)"
                },
                "email": [
                    "info@pietmoodshop.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3f9f76c0-5f17-4785-8999-773d65fe47df",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "PIET Moodshop Homestore"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1050",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1050",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieser fr\u00fchere Pop-up-Laden des Einrichtungsdesigners Christophe Verbeke ist inzwischen zu einer festen Einrichtung geworden. Neben Designartikeln, Gadgets und B\u00fcchern werden hier auch Blumenkreationen von Zakiya angeboten.",
                    "en": "Originally a pop-up store by interior designer Christophe Verbeke, now an established name. As well as design items, gadgets and books, you will also find floral creations by Zakiya.",
                    "es": "En un principio tienda pop-up del interiorista Christophe Verbeke, se ha convertido en un valor fijo. Adem\u00e1s de art\u00edculos de dise\u00f1o, accesorios y libros ofrece creaciones florales de Zakiya.",
                    "nl": "Oorspronkelijk een pop-up store van interieurontwerper Christophe Verbeke, maar sindsdien een vaste waarde. Naast designartikelen, gadgets en boeken ook bloemencreaties van Zakiya.",
                    "fr": "Initialement pens\u00e9 comme une boutique \u00e9ph\u00e9m\u00e8re par l\u2019architecte d\u2019int\u00e9rieur Christophe Verbeke, ce magasin est depuis lors devenu une valeur s\u00fbre. Outre des articles design, des gadgets et des livres, vous y trouverez aussi les cr\u00e9ations florales de Zakiya."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2260"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Piet Moodshop "
                ],
                "en": [
                    "Piet Moodshop "
                ],
                "es": [
                    "Piet Moodshop "
                ],
                "nl": [
                    "Piet Moodshop "
                ],
                "fr": [
                    "Piet Moodshop "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Designartikel, Gadgets und B\u00fccher"
                ],
                "en": [
                    "Design items, gadgets and books"
                ],
                "es": [
                    "Art\u00edculos de dise\u00f1o, accesorios y libros"
                ],
                "nl": [
                    "Designartikelen, gadgets en boeken"
                ],
                "fr": [
                    "Articles design, gadgets et livres"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:53:56+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/88402ee7-8e10-463b-bbdd-f801b48c5045",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d07adb8e-170d-44ca-9fca-bd8ac299e551"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004967.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004967.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop",
                        "en": "Piet Moodshop",
                        "es": "Piet Moodshop",
                        "nl": "Interieur Piet Moodshop",
                        "fr": "Piet Moodshop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PietMoodshop-DT005165.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PietMoodshop-DT005165.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop",
                        "en": "Piet Moodshop",
                        "es": "Piet Moodshop",
                        "nl": "Interieur Piet Moodshop",
                        "fr": "Piet Moodshop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004956.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004956.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop",
                        "en": "Piet Moodshop",
                        "es": "Piet Moodshop",
                        "nl": "Interieur Piet Moodshop",
                        "fr": "Piet Moodshop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004956.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004956.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop",
                        "en": "Piet Moodshop",
                        "es": "Piet Moodshop",
                        "nl": "Interieur Piet Moodshop",
                        "fr": "Piet Moodshop"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-20T11:04:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                540
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/431a73b9-91ee-4d7e-9a8c-beabec93ae6c",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2260",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/piet-moodshop",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1065",
                    "MOODDESIGN (Piet Moodshop)",
                    "384",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "St.-Pietersnieuwstraat 94",
                "created": "2017-11-20T09:59:59+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292786978"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7271 51.047912)"
                },
                "email": [
                    "info@pietmoodshop.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3f9f76c0-5f17-4785-8999-773d65fe47df",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "PIET Moodshop Homestore"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1050",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1050",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieser fr\u00fchere Pop-up-Laden des Einrichtungsdesigners Christophe Verbeke ist inzwischen zu einer festen Einrichtung geworden. Neben Designartikeln, Gadgets und B\u00fcchern werden hier auch Blumenkreationen von Zakiya angeboten.",
                    "en": "Originally a pop-up store by interior designer Christophe Verbeke, now an established name. As well as design items, gadgets and books, you will also find floral creations by Zakiya.",
                    "es": "En un principio tienda pop-up del interiorista Christophe Verbeke, se ha convertido en un valor fijo. Adem\u00e1s de art\u00edculos de dise\u00f1o, accesorios y libros ofrece creaciones florales de Zakiya.",
                    "nl": "Oorspronkelijk een pop-up store van interieurontwerper Christophe Verbeke, maar sindsdien een vaste waarde. Naast designartikelen, gadgets en boeken ook bloemencreaties van Zakiya.",
                    "fr": "Initialement pens\u00e9 comme une boutique \u00e9ph\u00e9m\u00e8re par l\u2019architecte d\u2019int\u00e9rieur Christophe Verbeke, ce magasin est depuis lors devenu une valeur s\u00fbre. Outre des articles design, des gadgets et des livres, vous y trouverez aussi les cr\u00e9ations florales de Zakiya."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2260"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Piet Moodshop "
                ],
                "en": [
                    "Piet Moodshop "
                ],
                "es": [
                    "Piet Moodshop "
                ],
                "nl": [
                    "Piet Moodshop "
                ],
                "fr": [
                    "Piet Moodshop "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Designartikel, Gadgets und B\u00fccher"
                ],
                "en": [
                    "Design items, gadgets and books"
                ],
                "es": [
                    "Art\u00edculos de dise\u00f1o, accesorios y libros"
                ],
                "nl": [
                    "Designartikelen, gadgets en boeken"
                ],
                "fr": [
                    "Articles design, gadgets et livres"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:53:56+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/88402ee7-8e10-463b-bbdd-f801b48c5045",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d07adb8e-170d-44ca-9fca-bd8ac299e551"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004967.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004967.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop",
                        "en": "Piet Moodshop",
                        "es": "Piet Moodshop",
                        "nl": "Interieur Piet Moodshop",
                        "fr": "Piet Moodshop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PietMoodshop-DT005165.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PietMoodshop-DT005165.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop",
                        "en": "Piet Moodshop",
                        "es": "Piet Moodshop",
                        "nl": "Interieur Piet Moodshop",
                        "fr": "Piet Moodshop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004956.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004956.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop",
                        "en": "Piet Moodshop",
                        "es": "Piet Moodshop",
                        "nl": "Interieur Piet Moodshop",
                        "fr": "Piet Moodshop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004956.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004956.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop",
                        "en": "Piet Moodshop",
                        "es": "Piet Moodshop",
                        "nl": "Interieur Piet Moodshop",
                        "fr": "Piet Moodshop"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-20T11:04:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                540
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/431a73b9-91ee-4d7e-9a8c-beabec93ae6c",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2260",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/piet-moodshop",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1065",
                    "MOODDESIGN (Piet Moodshop)",
                    "384",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "St.-Pietersnieuwstraat 94",
                "created": "2017-11-20T09:59:59+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292786978"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7271 51.047912)"
                },
                "email": [
                    "info@pietmoodshop.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3f9f76c0-5f17-4785-8999-773d65fe47df",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "PIET Moodshop Homestore"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1050",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1050",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieser fr\u00fchere Pop-up-Laden des Einrichtungsdesigners Christophe Verbeke ist inzwischen zu einer festen Einrichtung geworden. Neben Designartikeln, Gadgets und B\u00fcchern werden hier auch Blumenkreationen von Zakiya angeboten.",
                    "en": "Originally a pop-up store by interior designer Christophe Verbeke, now an established name. As well as design items, gadgets and books, you will also find floral creations by Zakiya.",
                    "es": "En un principio tienda pop-up del interiorista Christophe Verbeke, se ha convertido en un valor fijo. Adem\u00e1s de art\u00edculos de dise\u00f1o, accesorios y libros ofrece creaciones florales de Zakiya.",
                    "nl": "Oorspronkelijk een pop-up store van interieurontwerper Christophe Verbeke, maar sindsdien een vaste waarde. Naast designartikelen, gadgets en boeken ook bloemencreaties van Zakiya.",
                    "fr": "Initialement pens\u00e9 comme une boutique \u00e9ph\u00e9m\u00e8re par l\u2019architecte d\u2019int\u00e9rieur Christophe Verbeke, ce magasin est depuis lors devenu une valeur s\u00fbre. Outre des articles design, des gadgets et des livres, vous y trouverez aussi les cr\u00e9ations florales de Zakiya."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2260"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Piet Moodshop "
                ],
                "en": [
                    "Piet Moodshop "
                ],
                "es": [
                    "Piet Moodshop "
                ],
                "nl": [
                    "Piet Moodshop "
                ],
                "fr": [
                    "Piet Moodshop "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Designartikel, Gadgets und B\u00fccher"
                ],
                "en": [
                    "Design items, gadgets and books"
                ],
                "es": [
                    "Art\u00edculos de dise\u00f1o, accesorios y libros"
                ],
                "nl": [
                    "Designartikelen, gadgets en boeken"
                ],
                "fr": [
                    "Articles design, gadgets et livres"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:53:56+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/88402ee7-8e10-463b-bbdd-f801b48c5045",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d07adb8e-170d-44ca-9fca-bd8ac299e551"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004967.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004967.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop",
                        "en": "Piet Moodshop",
                        "es": "Piet Moodshop",
                        "nl": "Interieur Piet Moodshop",
                        "fr": "Piet Moodshop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PietMoodshop-DT005165.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PietMoodshop-DT005165.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop",
                        "en": "Piet Moodshop",
                        "es": "Piet Moodshop",
                        "nl": "Interieur Piet Moodshop",
                        "fr": "Piet Moodshop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004956.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004956.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop",
                        "en": "Piet Moodshop",
                        "es": "Piet Moodshop",
                        "nl": "Interieur Piet Moodshop",
                        "fr": "Piet Moodshop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004956.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004956.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Piet Moodshop",
                        "en": "Piet Moodshop",
                        "es": "Piet Moodshop",
                        "nl": "Interieur Piet Moodshop",
                        "fr": "Piet Moodshop"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-20T11:04:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                540
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/431a73b9-91ee-4d7e-9a8c-beabec93ae6c",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2260",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/piet-moodshop",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1065",
                    "MOODDESIGN (Piet Moodshop)",
                    "384",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "St.-Pietersnieuwstraat 94",
                "created": "2017-11-20T09:59:59+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292786978"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7271 51.047912)"
                },
                "email": [
                    "info@pietmoodshop.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3f9f76c0-5f17-4785-8999-773d65fe47df",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "PIET Moodshop Homestore"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1050",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1050",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieser fr\u00fchere Pop-up-Laden des Einrichtungsdesigners Christophe Verbeke ist inzwischen zu einer festen Einrichtung geworden. Neben Designartikeln, Gadgets und B\u00fcchern werden hier auch Blumenkreationen von Zakiya angeboten.",
                    "en": "Originally a pop-up store by interior designer Christophe Verbeke, now an established name. As well as design items, gadgets and books, you will also find floral creations by Zakiya.",
                    "es": "En un principio tienda pop-up del interiorista Christophe Verbeke, se ha convertido en un valor fijo. Adem\u00e1s de art\u00edculos de dise\u00f1o, accesorios y libros ofrece creaciones florales de Zakiya.",
                    "nl": "Oorspronkelijk een pop-up store van interieurontwerper Christophe Verbeke, maar sindsdien een vaste waarde. Naast designartikelen, gadgets en boeken ook bloemencreaties van Zakiya.",
                    "fr": "Initialement pens\u00e9 comme une boutique \u00e9ph\u00e9m\u00e8re par l\u2019architecte d\u2019int\u00e9rieur Christophe Verbeke, ce magasin est depuis lors devenu une valeur s\u00fbre. Outre des articles design, des gadgets et des livres, vous y trouverez aussi les cr\u00e9ations florales de Zakiya."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2260"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Piet Moodshop "
                ],
                "en": [
                    "Piet Moodshop "
                ],
                "es": [
                    "Piet Moodshop "
                ],
                "nl": [
                    "Piet Moodshop "
                ],
                "fr": [
                    "Piet Moodshop "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Designartikel, Gadgets und B\u00fccher"
                ],
                "en": [
                    "Design items, gadgets and books"
                ],
                "es": [
                    "Art\u00edculos de dise\u00f1o, accesorios y libros"
                ],
                "nl": [
                    "Designartikelen, gadgets en boeken"
                ],
                "fr": [
                    "Articles design, gadgets et livres"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:53:56+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7ed75036-69c0-4193-9989-b842d88fd68a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/00bc2cd9-adb6-4116-b3cc-32e825e00bdd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/984b6948-bca6-4239-a3ba-02a5ad379ce4"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0740.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0740.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Moment",
                        "en": "Het Moment",
                        "es": "Het Moment",
                        "nl": "Het Moment",
                        "fr": "Het Moment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0746.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0746.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Moment",
                        "en": "Het Moment",
                        "es": "Het Moment",
                        "nl": "Het Moment",
                        "fr": "Het Moment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0753.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0753.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Moment",
                        "en": "Het Moment",
                        "es": "Het Moment",
                        "nl": "Het Moment",
                        "fr": "Het Moment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0756.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0756.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Moment",
                        "en": "Het Moment",
                        "es": "Het Moment",
                        "nl": "Het Moment",
                        "fr": "Het Moment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0740.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0740.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Moment",
                        "en": "Het Moment",
                        "es": "Het Moment",
                        "nl": "Het Moment",
                        "fr": "Het Moment"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-20T10:44:35+00:00",
            "field_random_sort": [
                324
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ee6dbd34-e85c-4e48-bd1c-06da7f59e49c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1782",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/het-moment",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 20",
                "created": "2017-11-20T10:01:41+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.718782 51.056688)"
                },
                "email": [
                    "info@genietvanhetmoment.be "
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/30430175-f522-4ce4-be27-83e70861643f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Het Moment"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1051",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1051",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Laden von Barista Valentine Wanders. Nach Kaffee und Fr\u00fchst\u00fcck kann man hier gern auch zum Aperitif bleiben. Das Geb\u00e4ude ist ein fr\u00fcheres Auktionshaus, ganz in der N\u00e4he der imposanten Grafenburg.",
                    "en": "Establishment run by barista Valentine Wanders, housed in a former auction house near the majestic Castle of the Counts. After you\u2019ve had your coffee and breakfast, you can hang around for a tasty aperitif.",
                    "es": "Negocio de barista Valentine Wanders. Despu\u00e9s de tomarse un buen desayuno y una taza de caf\u00e9 puede quedarse tranquilamente para luego disfrutar de un aperitivo. El edificio es una antigua casa de subastas, cerca del majestuoso Castillo de los Condes de Flandes.",
                    "nl": "Zaak van barista Valentine Wanders. Na koffie en ontbijt kan je er gezellig blijven hangen voor een aperitief. Het pand is een voormalig veilinghuis, vlakbij het majestueuze Gravensteen.",
                    "fr": "Adresse lanc\u00e9e par la barista Valentine Wanders. Apr\u00e8s le caf\u00e9 et le petit-d\u00e9jeuner, vous pouvez y rester pour un ap\u00e9ritif. Le b\u00e2timent est une ancienne salle des ventes situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 du somptueux Ch\u00e2teau des Comtes."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1782"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Het Moment"
                ],
                "en": [
                    "Het Moment"
                ],
                "es": [
                    "Het Moment"
                ],
                "nl": [
                    "Het Moment"
                ],
                "fr": [
                    "Het Moment"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "In einem ehemaligen Auktionshaus Kaffee trinken"
                ],
                "en": [
                    "Drink coffee in a former auction house"
                ],
                "es": [
                    "Tomarse un caf\u00e9 en una antigua casa de subastas"
                ],
                "nl": [
                    "Koffie drinken in een voormalig veilinghuis"
                ],
                "fr": [
                    "Ancienne maison de vente aux ench\u00e8res pour un caf\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:48:41+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7ed75036-69c0-4193-9989-b842d88fd68a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/00bc2cd9-adb6-4116-b3cc-32e825e00bdd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/984b6948-bca6-4239-a3ba-02a5ad379ce4"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0740.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0740.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Moment",
                        "en": "Het Moment",
                        "es": "Het Moment",
                        "nl": "Het Moment",
                        "fr": "Het Moment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0746.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0746.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Moment",
                        "en": "Het Moment",
                        "es": "Het Moment",
                        "nl": "Het Moment",
                        "fr": "Het Moment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0753.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0753.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Moment",
                        "en": "Het Moment",
                        "es": "Het Moment",
                        "nl": "Het Moment",
                        "fr": "Het Moment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0756.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0756.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Moment",
                        "en": "Het Moment",
                        "es": "Het Moment",
                        "nl": "Het Moment",
                        "fr": "Het Moment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0740.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0740.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Moment",
                        "en": "Het Moment",
                        "es": "Het Moment",
                        "nl": "Het Moment",
                        "fr": "Het Moment"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-20T10:44:35+00:00",
            "field_random_sort": [
                324
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ee6dbd34-e85c-4e48-bd1c-06da7f59e49c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1782",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/het-moment",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 20",
                "created": "2017-11-20T10:01:41+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.718782 51.056688)"
                },
                "email": [
                    "info@genietvanhetmoment.be "
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/30430175-f522-4ce4-be27-83e70861643f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Het Moment"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1051",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1051",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Laden von Barista Valentine Wanders. Nach Kaffee und Fr\u00fchst\u00fcck kann man hier gern auch zum Aperitif bleiben. Das Geb\u00e4ude ist ein fr\u00fcheres Auktionshaus, ganz in der N\u00e4he der imposanten Grafenburg.",
                    "en": "Establishment run by barista Valentine Wanders, housed in a former auction house near the majestic Castle of the Counts. After you\u2019ve had your coffee and breakfast, you can hang around for a tasty aperitif.",
                    "es": "Negocio de barista Valentine Wanders. Despu\u00e9s de tomarse un buen desayuno y una taza de caf\u00e9 puede quedarse tranquilamente para luego disfrutar de un aperitivo. El edificio es una antigua casa de subastas, cerca del majestuoso Castillo de los Condes de Flandes.",
                    "nl": "Zaak van barista Valentine Wanders. Na koffie en ontbijt kan je er gezellig blijven hangen voor een aperitief. Het pand is een voormalig veilinghuis, vlakbij het majestueuze Gravensteen.",
                    "fr": "Adresse lanc\u00e9e par la barista Valentine Wanders. Apr\u00e8s le caf\u00e9 et le petit-d\u00e9jeuner, vous pouvez y rester pour un ap\u00e9ritif. Le b\u00e2timent est une ancienne salle des ventes situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 du somptueux Ch\u00e2teau des Comtes."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1782"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Het Moment"
                ],
                "en": [
                    "Het Moment"
                ],
                "es": [
                    "Het Moment"
                ],
                "nl": [
                    "Het Moment"
                ],
                "fr": [
                    "Het Moment"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "In einem ehemaligen Auktionshaus Kaffee trinken"
                ],
                "en": [
                    "Drink coffee in a former auction house"
                ],
                "es": [
                    "Tomarse un caf\u00e9 en una antigua casa de subastas"
                ],
                "nl": [
                    "Koffie drinken in een voormalig veilinghuis"
                ],
                "fr": [
                    "Ancienne maison de vente aux ench\u00e8res pour un caf\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:48:41+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7ed75036-69c0-4193-9989-b842d88fd68a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/00bc2cd9-adb6-4116-b3cc-32e825e00bdd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/984b6948-bca6-4239-a3ba-02a5ad379ce4"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0740.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0740.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Moment",
                        "en": "Het Moment",
                        "es": "Het Moment",
                        "nl": "Het Moment",
                        "fr": "Het Moment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0746.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0746.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Moment",
                        "en": "Het Moment",
                        "es": "Het Moment",
                        "nl": "Het Moment",
                        "fr": "Het Moment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0753.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0753.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Moment",
                        "en": "Het Moment",
                        "es": "Het Moment",
                        "nl": "Het Moment",
                        "fr": "Het Moment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0756.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0756.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Moment",
                        "en": "Het Moment",
                        "es": "Het Moment",
                        "nl": "Het Moment",
                        "fr": "Het Moment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0740.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0740.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Moment",
                        "en": "Het Moment",
                        "es": "Het Moment",
                        "nl": "Het Moment",
                        "fr": "Het Moment"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-20T10:44:35+00:00",
            "field_random_sort": [
                324
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ee6dbd34-e85c-4e48-bd1c-06da7f59e49c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1782",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/het-moment",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 20",
                "created": "2017-11-20T10:01:41+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.718782 51.056688)"
                },
                "email": [
                    "info@genietvanhetmoment.be "
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/30430175-f522-4ce4-be27-83e70861643f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Het Moment"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1051",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1051",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Laden von Barista Valentine Wanders. Nach Kaffee und Fr\u00fchst\u00fcck kann man hier gern auch zum Aperitif bleiben. Das Geb\u00e4ude ist ein fr\u00fcheres Auktionshaus, ganz in der N\u00e4he der imposanten Grafenburg.",
                    "en": "Establishment run by barista Valentine Wanders, housed in a former auction house near the majestic Castle of the Counts. After you\u2019ve had your coffee and breakfast, you can hang around for a tasty aperitif.",
                    "es": "Negocio de barista Valentine Wanders. Despu\u00e9s de tomarse un buen desayuno y una taza de caf\u00e9 puede quedarse tranquilamente para luego disfrutar de un aperitivo. El edificio es una antigua casa de subastas, cerca del majestuoso Castillo de los Condes de Flandes.",
                    "nl": "Zaak van barista Valentine Wanders. Na koffie en ontbijt kan je er gezellig blijven hangen voor een aperitief. Het pand is een voormalig veilinghuis, vlakbij het majestueuze Gravensteen.",
                    "fr": "Adresse lanc\u00e9e par la barista Valentine Wanders. Apr\u00e8s le caf\u00e9 et le petit-d\u00e9jeuner, vous pouvez y rester pour un ap\u00e9ritif. Le b\u00e2timent est une ancienne salle des ventes situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 du somptueux Ch\u00e2teau des Comtes."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1782"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Het Moment"
                ],
                "en": [
                    "Het Moment"
                ],
                "es": [
                    "Het Moment"
                ],
                "nl": [
                    "Het Moment"
                ],
                "fr": [
                    "Het Moment"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "In einem ehemaligen Auktionshaus Kaffee trinken"
                ],
                "en": [
                    "Drink coffee in a former auction house"
                ],
                "es": [
                    "Tomarse un caf\u00e9 en una antigua casa de subastas"
                ],
                "nl": [
                    "Koffie drinken in een voormalig veilinghuis"
                ],
                "fr": [
                    "Ancienne maison de vente aux ench\u00e8res pour un caf\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:48:41+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7ed75036-69c0-4193-9989-b842d88fd68a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/00bc2cd9-adb6-4116-b3cc-32e825e00bdd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/984b6948-bca6-4239-a3ba-02a5ad379ce4"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0740.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0740.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Moment",
                        "en": "Het Moment",
                        "es": "Het Moment",
                        "nl": "Het Moment",
                        "fr": "Het Moment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0746.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0746.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Moment",
                        "en": "Het Moment",
                        "es": "Het Moment",
                        "nl": "Het Moment",
                        "fr": "Het Moment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0753.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0753.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Moment",
                        "en": "Het Moment",
                        "es": "Het Moment",
                        "nl": "Het Moment",
                        "fr": "Het Moment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0756.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0756.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Moment",
                        "en": "Het Moment",
                        "es": "Het Moment",
                        "nl": "Het Moment",
                        "fr": "Het Moment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0740.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0740.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Moment",
                        "en": "Het Moment",
                        "es": "Het Moment",
                        "nl": "Het Moment",
                        "fr": "Het Moment"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-20T10:44:35+00:00",
            "field_random_sort": [
                324
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ee6dbd34-e85c-4e48-bd1c-06da7f59e49c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1782",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/het-moment",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 20",
                "created": "2017-11-20T10:01:41+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.718782 51.056688)"
                },
                "email": [
                    "info@genietvanhetmoment.be "
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/30430175-f522-4ce4-be27-83e70861643f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Het Moment"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1051",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1051",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Laden von Barista Valentine Wanders. Nach Kaffee und Fr\u00fchst\u00fcck kann man hier gern auch zum Aperitif bleiben. Das Geb\u00e4ude ist ein fr\u00fcheres Auktionshaus, ganz in der N\u00e4he der imposanten Grafenburg.",
                    "en": "Establishment run by barista Valentine Wanders, housed in a former auction house near the majestic Castle of the Counts. After you\u2019ve had your coffee and breakfast, you can hang around for a tasty aperitif.",
                    "es": "Negocio de barista Valentine Wanders. Despu\u00e9s de tomarse un buen desayuno y una taza de caf\u00e9 puede quedarse tranquilamente para luego disfrutar de un aperitivo. El edificio es una antigua casa de subastas, cerca del majestuoso Castillo de los Condes de Flandes.",
                    "nl": "Zaak van barista Valentine Wanders. Na koffie en ontbijt kan je er gezellig blijven hangen voor een aperitief. Het pand is een voormalig veilinghuis, vlakbij het majestueuze Gravensteen.",
                    "fr": "Adresse lanc\u00e9e par la barista Valentine Wanders. Apr\u00e8s le caf\u00e9 et le petit-d\u00e9jeuner, vous pouvez y rester pour un ap\u00e9ritif. Le b\u00e2timent est une ancienne salle des ventes situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 du somptueux Ch\u00e2teau des Comtes."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1782"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Het Moment"
                ],
                "en": [
                    "Het Moment"
                ],
                "es": [
                    "Het Moment"
                ],
                "nl": [
                    "Het Moment"
                ],
                "fr": [
                    "Het Moment"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "In einem ehemaligen Auktionshaus Kaffee trinken"
                ],
                "en": [
                    "Drink coffee in a former auction house"
                ],
                "es": [
                    "Tomarse un caf\u00e9 en una antigua casa de subastas"
                ],
                "nl": [
                    "Koffie drinken in een voormalig veilinghuis"
                ],
                "fr": [
                    "Ancienne maison de vente aux ench\u00e8res pour un caf\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:48:41+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7ed75036-69c0-4193-9989-b842d88fd68a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/00bc2cd9-adb6-4116-b3cc-32e825e00bdd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/984b6948-bca6-4239-a3ba-02a5ad379ce4"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0740.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0740.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Moment",
                        "en": "Het Moment",
                        "es": "Het Moment",
                        "nl": "Het Moment",
                        "fr": "Het Moment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0746.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0746.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Moment",
                        "en": "Het Moment",
                        "es": "Het Moment",
                        "nl": "Het Moment",
                        "fr": "Het Moment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0753.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0753.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Moment",
                        "en": "Het Moment",
                        "es": "Het Moment",
                        "nl": "Het Moment",
                        "fr": "Het Moment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0756.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0756.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Moment",
                        "en": "Het Moment",
                        "es": "Het Moment",
                        "nl": "Het Moment",
                        "fr": "Het Moment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0740.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0740.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Moment",
                        "en": "Het Moment",
                        "es": "Het Moment",
                        "nl": "Het Moment",
                        "fr": "Het Moment"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-20T10:44:35+00:00",
            "field_random_sort": [
                324
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ee6dbd34-e85c-4e48-bd1c-06da7f59e49c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1782",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/het-moment",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 20",
                "created": "2017-11-20T10:01:41+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.718782 51.056688)"
                },
                "email": [
                    "info@genietvanhetmoment.be "
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/30430175-f522-4ce4-be27-83e70861643f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Het Moment"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1051",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1051",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Laden von Barista Valentine Wanders. Nach Kaffee und Fr\u00fchst\u00fcck kann man hier gern auch zum Aperitif bleiben. Das Geb\u00e4ude ist ein fr\u00fcheres Auktionshaus, ganz in der N\u00e4he der imposanten Grafenburg.",
                    "en": "Establishment run by barista Valentine Wanders, housed in a former auction house near the majestic Castle of the Counts. After you\u2019ve had your coffee and breakfast, you can hang around for a tasty aperitif.",
                    "es": "Negocio de barista Valentine Wanders. Despu\u00e9s de tomarse un buen desayuno y una taza de caf\u00e9 puede quedarse tranquilamente para luego disfrutar de un aperitivo. El edificio es una antigua casa de subastas, cerca del majestuoso Castillo de los Condes de Flandes.",
                    "nl": "Zaak van barista Valentine Wanders. Na koffie en ontbijt kan je er gezellig blijven hangen voor een aperitief. Het pand is een voormalig veilinghuis, vlakbij het majestueuze Gravensteen.",
                    "fr": "Adresse lanc\u00e9e par la barista Valentine Wanders. Apr\u00e8s le caf\u00e9 et le petit-d\u00e9jeuner, vous pouvez y rester pour un ap\u00e9ritif. Le b\u00e2timent est une ancienne salle des ventes situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 du somptueux Ch\u00e2teau des Comtes."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1782"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Het Moment"
                ],
                "en": [
                    "Het Moment"
                ],
                "es": [
                    "Het Moment"
                ],
                "nl": [
                    "Het Moment"
                ],
                "fr": [
                    "Het Moment"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "In einem ehemaligen Auktionshaus Kaffee trinken"
                ],
                "en": [
                    "Drink coffee in a former auction house"
                ],
                "es": [
                    "Tomarse un caf\u00e9 en una antigua casa de subastas"
                ],
                "nl": [
                    "Koffie drinken in een voormalig veilinghuis"
                ],
                "fr": [
                    "Ancienne maison de vente aux ench\u00e8res pour un caf\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:48:41+00:00",
            "subjectOf": []
        }
    ],
    "lastPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=63",
    "previousPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=9",
    "nextPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=11",
    "@id": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=10",
    "firstPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi"
}