{
    "@type": "hydra:PartialCollectionView",
    "@context": [
        {
            "related": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:relation"
            },
            "created": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:created"
            },
            "schema": "http://schema.org/",
            "page": {
                "@type": "@id",
                "@id": "foaf:page"
            },
            "lastPage": "hydra:last",
            "dcterms": "http://purl.org/dc/terms/",
            "articleBody": {
                "@id": "schema:articleBody",
                "@container": "@language"
            },
            "member": "hydra:member",
            "nextPage": "hydra:next",
            "name": {
                "@id": "schema:name",
                "@container": "@language"
            },
            "description": {
                "@id": "schema:description",
                "@container": "@language"
            },
            "subject": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:subject"
            },
            "firstPage": "hydra:first",
            "@vocab": "http://schema.org/",
            "caption": {
                "@id": "schema:caption",
                "@container": "@language"
            },
            "hydra": "http://www.w3.org/ns/hydra/core#",
            "geosparql": "http://www.opengis.net/ont/geosparql#",
            "changed": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:modified"
            },
            "foaf": "http://xmlns.com/foaf/0.1/",
            "asWKT": {
                "@type": "geosparql:wktLiteral",
                "@id": "geosparql:asWKT"
            }
        }
    ],
    "member": [
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/23ea87f1-1a2c-41ae-8e0d-583cb6149029",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ec3143c1-c98e-4d8f-8d25-b0a660aef21c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/graffiti_gent5_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/graffiti_gent5_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graffitigasse",
                        "en": "Graffiti Street",
                        "es": "La calle de los grafitis",
                        "nl": "Graffitistraatje Gent",
                        "fr": "Ruelle aux graffitis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003718.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003718.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graffitigasse",
                        "en": "Graffiti Street",
                        "es": "La calle de los grafitis",
                        "nl": "Graffitistraatje Gent",
                        "fr": "Ruelle aux graffitis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003719.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003719.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graffitigasse",
                        "en": "Graffiti Street",
                        "es": "La calle de los grafitis",
                        "nl": "Graffitistraatje Gent",
                        "fr": "Ruelle aux graffitis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003720.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003720.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graffitigasse",
                        "en": "Graffiti Street",
                        "es": "La calle de los grafitis",
                        "nl": "Graffitistraatje Gent",
                        "fr": "Ruelle aux graffitis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/graffiti_gent6_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/graffiti_gent6_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graffitigasse",
                        "en": "Graffiti Street",
                        "es": "La calle de los grafitis",
                        "nl": "Graffitistraatje Gent",
                        "fr": "Ruelle aux graffitis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/graffiti_gent7_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/graffiti_gent7_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graffitigasse",
                        "en": "Graffiti Street",
                        "es": "La calle de los grafitis",
                        "nl": "Graffitistraatje Gent",
                        "fr": "Ruelle aux graffitis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003722.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003722.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graffitigasse",
                        "en": "Graffiti Street",
                        "es": "La calle de los grafitis",
                        "nl": "Graffitistraatje Gent",
                        "fr": "Ruelle aux graffitis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003721.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003721.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Streetart Gent, die Graffiti-Gasse",
                        "en": "Street art and graffiti in Ghent",
                        "es": "La calle de los grafitis de Gante",
                        "nl": "Graffitistraatje Gent",
                        "fr": "La ruelle aux Graffitis "
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -290
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/0af73ef2-3fd0-49c4-975e-33d74aa562cb",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1821",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/street-art-and-graffiti-ghent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Werregarenstraat",
                "created": "2011-11-15T12:14:30+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724648 51.055518)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/0f6b5d75-ed98-4f14-afbf-8aeeff25f01c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Graffitistraatje"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/184",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/184",
                "modified": "2018-02-28T09:29:00+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Manchmal sagt man, dass man die Lebendigkeit einer Stadt an ihrer Streetart erkennen k\u00f6nne. Gent ist eine aufgeschlossene und trendige Kulturstadt. In dem vor Leben spr\u00fchenden Gent ist jeder willkommen. Ein Ort, der allen gef\u00e4llt. Die Werregarenstraatje in Gent ist die offene Leinwand f\u00fcr junge Stra\u00dfenk\u00fcnstler.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Wandelbare farbenfrohe Gasse</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>In der Graffiti-Gasse schaffen Stra\u00dfenk\u00fcnstler beeindruckende \u201eSpr\u00fchdosenkunst\u201c. So pr\u00e4sentiert sich die Graffiti-Gasse Gents immer wieder anders. </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Streetart-Erlebnis bei Stadtf\u00fchrung durch Gent!</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Ausgetretene Pfade sind nicht Ihr Ding? Diese Gasse sollte auf Ihrem Citytrip einen kleinen Umweg wert sein. Eine Gasse voller bunter Instagram-Snapshots. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Gent hat sich zu einer graffitifreundlichen Stadt entwickelt. Hier gibt es zahlreiche Arbeiten von K\u00fcnstlern wie Roa oder Bu\u00e9 The Warrior zu sehen. </span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Lust auf mehr Graffiti-Hotspots? Dann k\u00f6nnen Sie Gent einmal ganz anders erkunden, und zwar mit dem \"Sorry, not sorry Streetart\"-Plan von Gent\", einer Stadttour, die Sie zu Fu\u00df oder mit dem Rad machen k\u00f6nnen und die Sie an der bunten Graffiti-Kunst vorbeif\u00fchrt. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Streetart-Fan? <span>St\u00f6bern Sie dann durch das umfangreiche Angebot von gef\u00fchrten Stadtspazierg\u00e4ngen <span>entlang Dutzenden von Graffitiwerken in Gent</span>. </span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2321\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/SNS_DEC_1.jpg\" width=\"1501\" height=\"602\" alt=\"Sorry, Not Sorry Street Art plan Gent\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Sorry, Not Sorry Street Art Map Gent</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The artistic value of graffiti and street art as an art form is increasingly being recognised.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/SNS_MAP_EN_Map_DEC.pdf\" type=\"application/pdf; length=1596235\" title=\"SNS_MAP_EN_Map_DEC.pdf\">Download the Sorry, Not Sorry Street Art Map here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "People sometimes say you can recognise a vibrant city by its street art. Ghent is a hip and free-thinking cultural city where everyone is welcome and free to do their thing. Werregarenstraatje in Ghent is a public canvas for young street artists.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Colourful, ever-changing alley </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>In Graffiti Street, street artists create striking spray-can art to their heart\u2019s content. This means that Graffiti Street in Ghent never looks the same from one week to the next. </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Crazy about street art? Do the Ghent city walk! </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Do you like to explore off the beaten track? This alleyway is worth a detour during your weekend getaway. An alley full of colourful Instagram shots. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Ghent today is a graffiti-friendly city, with many works by artists such as Roa and Bu\u00e9 the Warrior. </span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Want to see more graffiti hotspots? Why not discover a different side of Ghent with the \u2018Sorry, not sorry\u2019 street art plan of Ghent, a tour by bike or on foot of the city\u2019s colourful graffiti. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Are you a street art fan? <span>Be sure to take a look at the <span>different guided tours on offer in Ghent that take you past dozens of graffiti works</span>.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2321\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/SNS_DEC_1.jpg\" width=\"1501\" height=\"602\" alt=\"Sorry, Not Sorry Street Art plan Gent\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Sorry, Not Sorry Street Art Map Gent</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The artistic value of graffiti and street art as an art form is increasingly being recognised.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/SNS_MAP_EN_Map_DEC.pdf\" type=\"application/pdf; length=1596235\" title=\"SNS_MAP_EN_Map_DEC.pdf\">Download the Sorry, Not Sorry Street Art Map here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Se ha comentado muchas veces que una ciudad viva se reconoce por su arte callejero. Gante es una urbe moderna y contempor\u00e1nea. Aqu\u00ed todo el mundo es bienvenido y puede expresarse como quiera. Por eso, la calle Werregarenstraatje es un lienzo al aire libre para los artistas del grafiti.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Colorida y cambiante</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>En esta \u201ccalle de los grafitis\u201d, los artistas del spray plasman intensas obras dando rienda suelta a su creatividad. L\u00f3gicamente, el aspecto de este espacio cambia constantemente.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Ruta del street art por Gante</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>\u00bfQuiere salirse de los caminos trillados? Pues entonces merece la pena dedicarle un rato de su escapada. \u00a1Aqu\u00ed hay material de sobra para vistosas tomas para Instagram! </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Gante se ha labrado una reputaci\u00f3n como ciudad respetuosa con el grafiti, con cantidad de obras de nombres como Roa o Bu\u00e9 The Warrior. </span>\u00bfQuiere ver m\u00e1s puntos de encuentro grafiteros? <span>Pues entonces puede explorar la ciudad de forma alternativa con el mapa \u201c<span>Sorry, not sorry streetart</span>\u201d, con una ruta a pie o en bici por los grafitis m\u00e1s impactantes.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>\u00bfLo suyo es el street art? Pues eche un vistazo a la oferta de <span>rutas con gu\u00eda por decenas de obras grafiteras en Gante</span>.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2321\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/SNS_DEC_1.jpg\" width=\"1501\" height=\"602\" alt=\"Sorry, Not Sorry Street Art plan Gent\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Sorry, Not Sorry Street Art Map Gent</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The artistic value of graffiti and street art as an art form is increasingly being recognised.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/SNS_MAP_EN_Map_DEC.pdf\" type=\"application/pdf; length=1596235\" title=\"SNS_MAP_EN_Map_DEC.pdf\">Download the Sorry, Not Sorry Street Art Map here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Het wordt weleens gezegd, een levendige stad herken je aan zijn streetart. Gent is een ruimdenkende en hippe cultuurstad. Iedereen is welkom in levendig Gent. Hier heeft iedereen het naar zijn zin. Het Werregarenstraatje in Gent is het open canvas voor jonge straatkunstenaars.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Veranderlijk kleurrijk steegje</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>In het Graffitistraatje cre\u00ebren straatkunstenaars pittige \u2018spuitbuskunst\u2019 naar hartenlust. Het graffitistraatje van Gent verandert dan ook voortdurend van uiterlijk.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Zot van streetart? Doe de stadswandeling in Gent!</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Wijk jij graag af van platgetreden paden? Dit steegje is de omweg tijdens je citytrip waard. </span></span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span>Een steegje vol kleurrijke Instagram-snapshots. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span>Gent is uitgegroeid tot een graffitivriendelijke stad, met heel wat werken van o.a. Roa en Bu\u00e9 the warrior. </span></span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span>Zin in meer graffiti-hotspots? Dan kan je Gent net even \u2018anders\u2019 ontdekken met het 'Sorry, not sorry streetart\u2019-plan van Gent', een fiets- of wandelroute langs de kleurrijke graffiti-kunst in de stad. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span>Fan van streetart? </span></span><span><span>Snuister zeker ook in het aanbod van <span>begeleide stadswandelingen in Gent langs tientallen graffitiwerken</span>.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2321\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/SNS_DEC_1.jpg\" width=\"1501\" height=\"602\" alt=\"Sorry, Not Sorry Street Art plan Gent\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Sorry, Not Sorry Street Art Map Gent</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The artistic value of graffiti and street art as an art form is increasingly being recognised.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/SNS_MAP_EN_Map_DEC.pdf\" type=\"application/pdf; length=1596235\" title=\"SNS_MAP_EN_Map_DEC.pdf\">Download the Sorry, Not Sorry Street Art Map here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "On dit parfois que la vivacit\u00e9 d\u2019une ville se reconna\u00eet \u00e0 son art de rue. Gand est une ville culturelle, ouverte d\u2019esprit et dans l\u2019air du temps. Tout le monde est le bienvenu \u00e0 Gand, et chacun y passe de bons moments. D\u00e9couvrez \u00e9galement la Werregarenstraatje, v\u00e9ritable toile de fond des jeunes artistes de rue.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Une toile color\u00e9e en perp\u00e9tuelle \u00e9volution</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Arm\u00e9s d\u2019une bombe de peinture, les artistes de rue cr\u00e9ent dans la ruelle aux Graffitis des \u0153uvres dynamiques au gr\u00e9 de leurs envies. Cette ruelle change donc r\u00e9guli\u00e8rement d\u2019aspect. </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Mordu de street art ? Vous allez adorer Gand ! </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Vous souhaitez sortir des sentiers battus\u00a0? Pendant votre citytrip, cette ruelle ne manquera pas de vous \u00e9pater avec ses murs multicolores dignes des plus beaux clich\u00e9s Instagram. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Au fil du temps, Gand s\u2019est prise d\u2019affection pour les graffitis. En t\u00e9moignent les nombreuses \u0153uvres de Roa et Bu\u00e9 the Warrior, entre autres. Si vous avez envie d\u2019en voir d\u2019autres, pourquoi ne pas visiter Gand autrement, gr\u00e2ce au plan street art </span></span><span><span>Sorry, not sorry</span></span>\u00a0<span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>? Ce parcours vous fera d\u00e9couvrir, \u00e0 pied ou \u00e0 v\u00e9lo, les graffitis bigarr\u00e9s de la ville. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Fan de street art\u00a0? Choisissez parmi les diff\u00e9rentes <span>visites guid\u00e9es au fil de dizaines d\u2019\u0153uvres</span><span>.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2321\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/SNS_DEC_1.jpg\" width=\"1501\" height=\"602\" alt=\"Sorry, Not Sorry Street Art plan Gent\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Sorry, Not Sorry Street Art Map Gent</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The artistic value of graffiti and street art as an art form is increasingly being recognised.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/SNS_MAP_EN_Map_DEC.pdf\" type=\"application/pdf; length=1596235\" title=\"SNS_MAP_EN_Map_DEC.pdf\">Download the Sorry, Not Sorry Street Art Map here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1821"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d786b6d9-b470-4e10-b8a4-27d8b5924ba0",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8b496baf-8396-436d-b69a-24f9836dbb88"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Streetart Gent, die Graffiti-Gasse"
                ],
                "en": [
                    "Street art and graffiti in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "La calle de los grafitis de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Streetart Gent, het Graffitistraatje"
                ],
                "fr": [
                    "La ruelle aux Graffitis "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Leinwand f\u00fcr Stra\u00dfenk\u00fcnstler, gastfreundliches Gent"
                ],
                "en": [
                    "Canvas for street artists: anything goes in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Un gran lienzo para los artistas de calle"
                ],
                "nl": [
                    "Canvas voor straatkunstenaars, gastvrij Gent "
                ],
                "fr": [
                    "Une toile pour les graffeurs \u00e0 Gand l\u2019accueillante "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-28T14:30:48+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/graffitistraatjegent",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d8423023-Reviews-Graffiti_Street-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3b97dbc-6c08-4b3a-bcf2-a3b2cbe30908",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b5c4ec26-3f29-43ab-9294-f28ee01cd4c0"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Citylife-DT001073.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Citylife-DT001073.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Appelbrugparkje Gent",
                        "en": "Appelbrugparkje Gent",
                        "es": "Appelbrugparkje Gent",
                        "nl": "Appelbrugparkje Gent",
                        "fr": "Appelbrugparkje Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Citylife-DT001074.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Citylife-DT001074.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Appelbrugparkje Gent",
                        "en": "Appelbrugparkje Gent",
                        "es": "Appelbrugparkje Gent",
                        "nl": "Appelbrugparkje Gent",
                        "fr": "Appelbrugparkje Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Kinderen-DT003090.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Kinderen-DT003090.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Appelbrugparkje Gent",
                        "en": "Appelbrugparkje Gent",
                        "es": "Appelbrugparkje Gent",
                        "nl": "Appelbrugparkje Gent",
                        "fr": "Appelbrugparkje Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003742.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003742.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Appelbrugparkje Gent",
                        "en": "Appelbrugparkje Gent",
                        "es": "Appelbrugparkje Gent",
                        "nl": "Appelbrugparkje Gent",
                        "fr": "Appelbrugparkje Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Citylife-DT001071.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Citylife-DT001071.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Appelbrugparkje Gent",
                        "en": "Appelbrugparkje Gent",
                        "es": "Appelbrugparkje Gent",
                        "nl": "Appelbrugparkje",
                        "fr": "Appelbrugparkje Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                529
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d17b00e4-aa4c-4c06-bedd-5833434dd333",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1818",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/appelbrugparkje",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Appelbrugparkje, Jan Breydelstraat",
                "created": "2011-11-14T10:57:12+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720404 51.056003)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2e1d18e0-7c89-4fe0-b3ba-7f6e4462c08e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Appelbrugparkje"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/172",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/172",
                "modified": "2018-02-28T09:29:00+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Lassen Sie sich auf der Bank an der Leie nieder und genie\u00dfen Sie den \u00fcberw\u00e4ltigenden Blick auf die Gro\u00dfe Fleischerhalle und den renovierten Alten Fischmarkt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Der Park hei\u00dft schon l\u00e4nger so, die Br\u00fccke aus Glasfaser ist aber ganz neu. Der Park liegt gegen\u00fcber Design museum Gent in der Jan Breydelstraat.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Cosy up on the bench along the Lys and enjoy the marvellous view of the Great Butchers\u2019 Hall and the renovated Old Fish Market.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The park has existed for a long time but the Appelbrugje, a glass fibre bridge, is brand-new. Facing it is the Design museum Gent in the Jan Breydelstraat.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Acom\u00f3dese en un banco al lado del r\u00edo Lys y disfrute de unas hermosas vistas sobre la Lonja de la Carne y la renovada Lonja del Pescado.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El parque tiene este nombre desde hace tiempo pero el puente Appelbrug (\u201cpuente de la manzana\u201d), de fibra de vidrio, es nuevo. Se encuentra justo al otro lado del Design museum Gent en la Jan Breydelstraat.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Nestel je op het bankje langs de Leie en geniet van het prachtige zicht op het Groot Vleeshuis en de gerenoveerde Vismijn. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De naam heeft het parkje al langer, het Appelbrugje in glasvezel is gloednieuw. Tegenover het Design museum Gent in de Jan Breydelstraat.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Installez-vous sur un banc le long de la Lys pour savourer la vue magnifique sur la Grande Boucherie et le March\u00e9 aux Poissons r\u00e9nov\u00e9.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le parc a re\u00e7u son nom il y a longtemps mais le pont de l\u2019Appelbrug, en fibre de verre, est flambant neuf. Il fait face au Design museum Gent dans la Jan Breydelstraat.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1818"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Appelbrugparkje"
                ],
                "en": [
                    "Appelbrugparkje"
                ],
                "es": [
                    "Appelbrugparkje"
                ],
                "nl": [
                    "Appelbrugparkje"
                ],
                "fr": [
                    "Appelbrugparkje"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Verborgener Park mit einmaligem Ausblick"
                ],
                "en": [
                    "Hidden park with breathtaking views"
                ],
                "es": [
                    "Un parque escondido con vistas \u00fanicas"
                ],
                "nl": [
                    "Verborgen parkje met uniek uitzicht"
                ],
                "fr": [
                    "Petit parc cach\u00e9 \u00e0 la vue imprenable"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-15T15:29:12+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b5c4ec26-3f29-43ab-9294-f28ee01cd4c0",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b861e39-6739-40d5-8337-291d42c43f10",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004283_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004283_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Design museum Gent",
                        "en": "Design Museum Gent",
                        "es": "Design museum Gent",
                        "nl": "Design museum Gent",
                        "fr": "Design museum Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Design museum Gent",
                        "en": "Design Museum Gent",
                        "es": "Design museum Gent",
                        "nl": "Design museum Gent",
                        "fr": "Design museum Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Design museum Gent",
                        "en": "Design Museum Gent",
                        "es": "Design museum Gent",
                        "nl": "Design museum Gent",
                        "fr": "Design museum Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Design museum Gent",
                        "en": "Design Museum Gent",
                        "es": "Design museum Gent",
                        "nl": "Design museum Gent",
                        "fr": "Design museum Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004272.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004272.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Design museum Gent",
                        "en": "Design Museum Gent",
                        "es": "Design museum Gent",
                        "nl": "Design museum Gent",
                        "fr": "Design museum Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks11-DT004264.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks11-DT004264.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Design Museum Gent, modern historisch",
                        "en": "Design Museum Gent: modern meets history",
                        "es": "Design Museum  Gent: actual/hist\u00f3rico",
                        "nl": "Design Museum Gent",
                        "fr": "Design Museum  Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -124
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1817",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/design-museum-gent-modern-meets-history",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2482",
                    "Design Museum Gent",
                    "24",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jan Breydelstraat 5",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292679999"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720138 51.055816)"
                },
                "email": [
                    "museum.design@stad.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8e2b8461-2686-47f6-a6de-4dd24f6f8b85",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Design Museum Gent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/20",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/20",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Sie m\u00f6gen Design? Dann ist ein Besuch im Design Museum Gent angesagt. Hinter einer wundersch\u00f6nen Fassade aus dem 18. Jahrhundert verbirgt sich ein modernes, offenes Geb\u00e4ude. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Die Stadt Gent hat diese beeindruckende, im Rokokostil gestaltete Stadtresidenz 1922 gekauft und darin das Designmuseum untergebracht. Sonderausstellungen erg\u00e4nzen die hochinteressante Dauerausstellung mit Werken vom Jugendstil bis zu heutigen Designstr\u00f6mungen. </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>De pot op! </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sehen Sie sich den auffallenden Sanit\u00e4rfl\u00fcgel an, auch wenn Sie gerade nicht dieses stille \u00d6rtchen aufsuchen m\u00fcssen. Der Spruch \u201eDe pot op\u201c neben dem Sanit\u00e4rfl\u00fcgel in Form einer Toilettenpapierrolle ist doppeldeutig. Er bedeutet nicht nur, was man in dem Geb\u00e4ude tut, sondern entspricht in der niederl\u00e4ndischen Sprache auch mehr oder weniger dem Gru\u00df G\u00f6tz von Berlichingens: Das Museum erhielt von der Stadt keine Baugenehmigung f\u00fcr das zus\u00e4tzliche Geb\u00e4ude. Darauf entwarf das Design Museum Gent ein monumentales Kunstwerk, f\u00fcr das die Genehmigung dann erteilt wurde; damit hat man der Genter Stadtverwaltung im \u00fcbertragenen Sinne den Stinkefinger gezeigt. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Kinderfreundliches Design Museum in Gent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Im Design Museum Gent gibt es f\u00fcr Familien und Kinder immer etwas zu erleben. Spielen Sie das Museumsspiel oder machen Sie bei einem tollen Workshop mit. Alles ist m\u00f6glich!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--video paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-vi field--type-video-embed-field field--label-hidden field__item\"><div class=\"video-embed-field-responsive-video\"><iframe width=\"854\" height=\"480\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\" src=\"https://www.youtube.com/embed/gN4_zWbz4cw?autoplay=0&amp;start=0&amp;rel=0\"></iframe>\n</div>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Wild about design? Be sure to visit the Design Museum Gent. A modern, open building lurks behind a magnificent 18th century fa\u00e7ade. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">This impressive city residence in Rococo style was bought by the City of Ghent in 1922, and used it to house the Design Museum. The temporary exhibitions complement the magnificent permanent collection, from art nouveau to trends in contemporary design. </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Toilet roll: sticking it to the man</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Even if you don\u2019t need to go, the toilet enclosure at the museum is well worth a visit. The bathroom wing was built in defiance after Design Museum Gent kept being refused the funds for an expansion by Ghent City Council. When it did get a permit for a huge monumental work of art, a huge toilet roll with toilets hidden inside it, a message was added with a double meaning: \u2018de pot op\u2019. Literally it means \u201cgo to the loo\u201d but what the expression really means colloquially is \u201cgo to hell\u201d, giving the figurative finger to Ghent City Council.</span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Child-friendly Design Museum in Ghent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">There is always something for families and children to do at the Design museum Gent. Play the museum game or take part in an exciting workshop. Everything is possible!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--video paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-vi field--type-video-embed-field field--label-hidden field__item\"><div class=\"video-embed-field-responsive-video\"><iframe width=\"854\" height=\"480\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\" src=\"https://www.youtube.com/embed/gN4_zWbz4cw?autoplay=0&amp;start=0&amp;rel=0\"></iframe>\n</div>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfLe gusta el dise\u00f1o? Pues entonces no se pierda el Design Museum Gent. Tras una magn\u00edfica fachada del siglo XVIII se oculta un edificio moderno y abierto. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Esta impresionante residencia urbana en estilo rococ\u00f3 fue comprada en 1922 por el Ayuntamiento, que aloj\u00f3 en ella su museo del dise\u00f1o. Las exposiciones temporales complementan la gran colecci\u00f3n permanente, que va desde el Art Nouveau hasta las corrientes de dise\u00f1o contempor\u00e1neas.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un peculiar excusado</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Eche tambi\u00e9n un vistazo a la zona de aseos, con forma de papel higi\u00e9nico, incluso aunque no tenga necesidad de usarlos. El letrero \u201c<em>de pot op!</em>\u201d (\u201c\u00a1a la mier**!\u201d) que hay al lado tiene un doble sentido: el museo no recibi\u00f3 del Ayuntamiento presupuesto para un edificio extra. Entonces se decidi\u00f3 hacer esta obra de arte de gran tama\u00f1o, que s\u00ed fue financiada, pero que constituye un corte de mangas a la administraci\u00f3n municipal.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Design Museum Gent: ideal para los ni\u00f1os</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">En el Design Museum Gent siempre hay algo para familias y ni\u00f1os, como jugar al juego del museo o participar en un divertido taller. \u00a1Todo es posible!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--video paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-vi field--type-video-embed-field field--label-hidden field__item\"><div class=\"video-embed-field-responsive-video\"><iframe width=\"854\" height=\"480\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\" src=\"https://www.youtube.com/embed/gN4_zWbz4cw?autoplay=0&amp;start=0&amp;rel=0\"></iframe>\n</div>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Heb je een zwak voor design? Bezoek zeker het Design Museum in Gent. Achter een prachtige 18de-eeuwse gevel schuilt een modern, open gebouw.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Deze indrukwekkende stadsresidentie in rococostijl werd in 1922 aangekocht door de Stad Gent, die er haar designmuseum in onderbracht. De tijdelijke tentoonstellingen vormen een aanvulling op de prachtige permanente collectie, van art nouveau tot de hedendaagse designstromingen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>De pot op!</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Bekijk ook eens de opvallende toiletvleugel, zelfs als je niet nodig moet. De boodschap \u2018de pot op\u2019, naast de toiletvleugel in de vorm van een wc-rol, heeft een dubbele bodem: het museum kreeg van de stad immers geen budget voor een extra gebouw. Het Design Museum Gent maakte er toen letterlijk een monumentaal kunstwerk van dat werd wel vergund, een figuurlijk opgestoken middenvinger naar het stadsbestuur van Gent.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Een kindvriendelijk Design Museum in Gent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">In het Design Museum Gent valt er voor families en kinderen altijd wat te beleven. Speel het Museumspel of volg een leuke workshop. Het kan allemaal!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--video paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-vi field--type-video-embed-field field--label-hidden field__item\"><div class=\"video-embed-field-responsive-video\"><iframe width=\"854\" height=\"480\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\" src=\"https://www.youtube.com/embed/gN4_zWbz4cw?autoplay=0&amp;start=0&amp;rel=0\"></iframe>\n</div>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Si vous avez un faible pour le design, vous allez adorer le Design museum Gent. Derri\u00e8re la somptueuse fa\u00e7ade du 18e si\u00e8cle se cache un b\u00e2timent moderne et ouvert. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Cette impressionnante r\u00e9sidence municipale de style rococo a \u00e9t\u00e9 achet\u00e9e en 1922 par la ville de Gand, qui y a install\u00e9 son mus\u00e9e du design. Les expositions temporaires compl\u00e8tent la magnifique collection permanente allant de l\u2019art nouveau aux courants contemporains.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u00ab De pot op \u00bb !</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Jetez un coup d\u2019\u0153il \u00e0 l\u2019aile des toilettes, m\u00eame si vous n\u2019avez pas d\u2019envie pressante\u00a0: le message \u00ab\u00a0de pot op\u00a0\u00bb, \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l\u2019aile en forme de rouleau de papier WC, a un double sens. En effet, le mus\u00e9e, qui n\u2019a pas obtenu de la ville un permis de b\u00e2tir pour un nouveau b\u00e2timent, a d\u00e9cid\u00e9 d\u2019en faire, litt\u00e9ralement, une \u0153uvre d\u2019art monumentale, bel et bien autoris\u00e9e celle-l\u00e0... Un pied de nez \u00e0 l\u2019administration de la ville de Gand, en quelque sorte. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Le Design museum accueille aussi les enfants</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Au Design museum Gent, les enfants aussi passent un agr\u00e9able moment. Ils peuvent participer au jeu du Mus\u00e9e ou suivre un atelier ludique. Tout est permis\u00a0!\u00a0 </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--video paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-vi field--type-video-embed-field field--label-hidden field__item\"><div class=\"video-embed-field-responsive-video\"><iframe width=\"854\" height=\"480\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\" src=\"https://www.youtube.com/embed/gN4_zWbz4cw?autoplay=0&amp;start=0&amp;rel=0\"></iframe>\n</div>\n</div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1817"
            },
            "field_contact_person_email": [
                "museum.design@stad.gent"
            ],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "5": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent",
                        "en": "Accessible with a\u00a0CityCard Gent",
                        "es": "Entrada con el\u00a0CityCard Gent",
                        "nl": "Toegang met CityCard Gent",
                        "fr": "Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent"
                    }
                },
                "0": {
                    "price": "8",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "6": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -19 Jahre",
                        "en": "Reduction -19 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -19 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -19 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -19 ans"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "6",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre",
                        "en": "Reduction +65 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief +65 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction +65 ans"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                },
                "3": {
                    "price": "2",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre",
                        "en": "Reduction -26 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -26 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -26 ans"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "6",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung Gruppen",
                        "en": "Reduction groups",
                        "es": "Reducci\u00f3n grupos",
                        "nl": "Reductietarief groepen",
                        "fr": "R\u00e9duction groupes"
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Begleiter von Behinderten",
                        "en": "Companions of the disabled persons",
                        "es": "Acompa\u00f1antes de personas con una minusval\u00eda",
                        "nl": "Begeleiders van personen met handicap",
                        "fr": "Accompagnateurs de personnes handicap\u00e9es"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/79331225-84ec-4e1d-8a13-6ce394a606c2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Design Museum Gent, modern historisch"
                ],
                "en": [
                    "Design Museum Gent: modern meets history"
                ],
                "es": [
                    "Design Museum  Gent: actual/hist\u00f3rico"
                ],
                "nl": [
                    "Design Museum  Gent, modern historisch"
                ],
                "fr": [
                    "Design Museum  Gent"
                ]
            },
            "field_group_contact": [
                {
                    "field_opening_hours": [],
                    "@type": [
                        "ContactPoint",
                        "PostalAddress"
                    ],
                    "created": "2011-11-23T15:33:59+00:00",
                    "telephone": [
                        [
                            "+3292101075"
                        ]
                    ],
                    "geometry": {
                        "@type": "geosparql:Geometry",
                        "asWKT": "POINT (3.75848 51.08987)"
                    },
                    "modified": "2019-02-07T07:41:55+00:00",
                    "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5c4c5d9a-72bf-4e72-9279-0492da155d25",
                    "name": {
                        "de": [],
                        "en": [],
                        "es": [],
                        "nl": [
                            "BoekjeBezoek"
                        ],
                        "fr": []
                    },
                    "page": "https://visit.gent.be/node/206",
                    "url": "https://visit.gent.be/nl/node/206",
                    "email": [],
                    "field_address": []
                }
            ],
            "description": {
                "de": [
                    "Genter Designsch\u00e4tze hinter einer Rokokofassade"
                ],
                "en": [
                    "Large Belgian & international design collection"
                ],
                "es": [
                    "Gran colecci\u00f3n de dise\u00f1o belga e internacional"
                ],
                "nl": [
                    "Gentse designschatten achter een rococogevel"
                ],
                "fr": [
                    "Perles du design gantois sous une fa\u00e7ade rococo"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-12T10:51:05+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/DesignmuseumGent/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/designmuseumgent/",
                    ""
                ],
                [
                    "twitter",
                    "https://twitter.com/DesignMuseumBE",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d265547-Reviews-Design_museum_Gent-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1b42ed74-ba82-44ed-83a8-185a7e25f24a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4b2cfa97-4dba-408d-a353-572a770f1c75"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/koetsen2_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/koetsen2_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kutschen",
                        "en": "Carriage Rides",
                        "es": "Coches de caballos",
                        "nl": "Koetsen Gent",
                        "fr": "Cal\u00e8ches"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/koets_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/koets_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kutschen",
                        "en": "Carriage Rides",
                        "es": "Coches de caballos",
                        "nl": "Koetsen Gent",
                        "fr": "Cal\u00e8ches"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/koets_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/koets_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kutschen",
                        "en": "Carriage Rides",
                        "es": "Coches de caballos",
                        "nl": "Koetsen Gent",
                        "fr": "Cal\u00e8ches"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/koets_gent4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/koets_gent4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kutschen",
                        "en": "Carriage Rides",
                        "es": "Coches de caballos",
                        "nl": "Koetsen Gent",
                        "fr": "Cal\u00e8ches"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003603.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003603.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kutschen",
                        "en": "Carriage Rides",
                        "es": "Coches de caballos",
                        "nl": "Koetsen Gent",
                        "fr": "Cal\u00e8ches"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks01-DT003601.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks01-DT003601.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kutschen",
                        "en": "Carriage Rides",
                        "es": "Coches de caballos",
                        "nl": "Koetsen Gent",
                        "fr": "Cal\u00e8ches"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                908
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a8d58673-fc55-4d3e-a0b6-d1ce7ba16e6c",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1815",
            "field_openinghours_info": {
                "de": "<p><span><span>Januar, Februar und Dezember: bei vorheriger Reservierung</span></span></p>\r\n",
                "en": "<p><span><span>January, February and December: booking required</span></span></p>\r\n",
                "es": "<p><span><span>Enero, febrero y diciembre: con reserva</span></span></p>\r\n",
                "nl": "<p><span><span>Januari, februari en december: enkel mits reservatie</span></span></p>\r\n",
                "fr": "<p><span><span>Janvier, f\u00e9vrier et d\u00e9cembre: sur r\u00e9servation</span></span></p>\r\n"
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/carriage-rides",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "638",
                    "Koetsen van Gent",
                    "15",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Botermarkt ",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32475821620"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725128 51.054051)"
                },
                "email": [
                    "info@koetsenvangent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9d20f0c5-17eb-4051-abd4-eeb39dd0cb16",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Koetsen van Gent Botermakrt"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/150",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/150",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In Gent braucht man kein blaues Blut zu haben, um f\u00fcrstlich behandelt zu werden. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sobald das Wetter es erlaubt, laden Pferd und Kutsche am Emile Braunplein zu einer halbst\u00fcndigen besonderen Rundfahrt entlang der wichtigsten Sehensw\u00fcrdigkeiten der Stadt ein.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "No need to be a royal to be treated like one! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Weather permitting, horse carriages leaving from Emile Braunplein will take you for a half-hour ride along the city\u2019s main attractions.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En Gante no hace falta tener sangre azul para ser tratado como un miembro de la monarqu\u00eda. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Cuando el tiempo lo permite, los coches de caballos salen desde la Emile Braunplein para un paseo de media hora pasando por las atracciones m\u00e1s importantes de la ciudad.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Je hoeft geen blauw bloed te hebben om in Gent als vorsten behandeld te worden. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gewoon instappen op het Emile Braunplein en genieten van het rustgevende tempo van de edele viervoeters.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "\u00c0 Gand, pas besoin d\u2019avoir du sang bleu pour \u00eatre trait\u00e9 comme un roi. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>D\u00e8s que le temps le permet, cheval et cal\u00e8che partent de la Emile Braunplein pour un circuit solennel d\u2019une demi-heure le long des principales curiosit\u00e9s de la ville.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1815"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "35",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Basisprijs per koets",
                        "fr": null
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e0bc748f-6ab0-486a-a1db-19cd84eb8d72",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kutschen"
                ],
                "en": [
                    "Carriage Rides"
                ],
                "es": [
                    "Coches de caballos"
                ],
                "nl": [
                    "Per koets"
                ],
                "fr": [
                    "Cal\u00e8ches"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "K\u00f6nigliche Fahrt durch Gent"
                ],
                "en": [
                    "Royal tour of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Un paseo real por Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Koninklijke rit door Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Promenade royale \u00e0 travers la ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c3d29455-b987-4c47-ab2e-202a75b168ee"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:21:10+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Koetsen-Van-Gent-107280629329008/?fref=ts",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ebbf6c88-b287-434b-85a7-dc4d924e4007"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/pand_gent4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/pand_gent4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Pand Gent",
                        "en": "Het Pand Gent",
                        "es": "Het Pand Gent",
                        "nl": "Het Pand Gent",
                        "fr": "Het Pand Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nacht-DT002961.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nacht-DT002961.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Pand Gent",
                        "en": "Het Pand Gent",
                        "es": "Het Pand Gent",
                        "nl": "Het Pand Gent",
                        "fr": "Het Pand Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/pand_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/pand_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Pand Gent",
                        "en": "Het Pand Gent",
                        "es": "Het Pand Gent",
                        "nl": "Het Pand Gent",
                        "fr": "Het Pand Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/pand_gent6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/pand_gent6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Pand Gent",
                        "en": "Het Pand Gent",
                        "es": "Het Pand Gent",
                        "nl": "Het Pand Gent",
                        "fr": "Het Pand Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Hetpand-DT000411.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Hetpand-DT000411.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Pand Gent",
                        "en": "Het Pand Gent",
                        "es": "Het Pand Gent",
                        "nl": "Pand",
                        "fr": "Het Pand Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                263
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4b2cfa97-4dba-408d-a353-572a770f1c75",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1814",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/pand",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "4724",
                    "UGent - Het Pand",
                    "36",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Onderbergen 1",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292648262"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719816 51.053194)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/97c6b79c-e5ad-431a-bdee-b8504ca8dcd2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Pand"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/22",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/22",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieses ehemalige Dominikanerkloster ist wundersch\u00f6n restauriert und ist heute Eigentum der Universit\u00e4t Gent. Das Geb\u00e4ude dient v.a. als Kongresszentrum, doch sind hier auch einige bemerkenswerte Sammlungen verschiedener Fachgruppen untergebracht. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier k\u00f6nnen Sie u.a. eine wunderbare Sammlung von Glasfensterfragmenten bewundern.\u00a0Auch die st\u00e4ndige Ausstellung lebensgrosser Fotos von Werken von Hieronymus Bosch ist durchaus einen Besuch wert.<br />\nDiese und sonstige Sammlungen k\u00f6nnen auf Anfrage besichtigt werden.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This former Dominican friary was beautifully restored and now belongs to the University of Ghent. It is mainly used as a conference centre, but also holds a number of remarkable collections of various departments. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Here you can admire, amongst other things, a wonderful collection of stained-glass fragments. The permanent exhibition of full-scale reproductions of works by Hieronymus Bosch is more than worth a visit.<br />\nThis and other collections may be visited upon request.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este antiguo convento de los dominicos est\u00e1 espl\u00e9ndidamente restaurado y es ahora propiedad de la Universidad de Gante. Funciona principalmente como centro de congresos, pero tambi\u00e9n acoge una serie de colecciones destacadas de diferentes departamentos. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hay una magn\u00edfica muestra de fragmentos de vidrieras. Tambi\u00e9n merece la pena visitar la exposici\u00f3n de fotograf\u00edas a tama\u00f1o natural, de las obras de El Bosco.<br />\nTanto para poder ver esta colecci\u00f3n como las dem\u00e1s, es necesario concertar cita.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit voormalig dominicanenklooster is prachtig gerestaureerd en is nu eigendom van de Gentse Universiteit. Het fungeert voornamelijk als congrescentrum, maar ook een aantal merkwaardige collecties van diverse vakgroepen vonden er onderdak. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Je kan er onder meer een prachtige verzameling glasraamfragmenten bewonderen. Ook de permanente tentoonstelling van foto's op ware grootte van werken van Hi\u00ebronymus Bosch is meer dan de moeite waard.<br />\nDeze en de andere collecties zijn op aanvraag te bezoeken.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cet ancien monast\u00e8re dominicain est magnifiquement restaur\u00e9 et appartient aujourd\u2019hui \u00e0 l\u2019Universit\u00e9 de Gand. Ce b\u00e2timent fait principalement office de palais des congr\u00e8s, mais il abrite \u00e9galement un certain nombre de collections remarquables de diff\u00e9rents groupements professionnels. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vous pouvez entre autres y admirer une magnifique collection de fragments de vitraux. L\u2019exposition permanente de photos grandeur nature d\u2019oeuvres de J\u00e9r\u00f4me Bosch vaut \u00e9galement le d\u00e9tour.<br />\nossibilit\u00e9 d\u2019admirer ces collections et d\u2019autres sur demande.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1814"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/53239515-b2da-4877-ac5e-af370ccd36e7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ff6e23b5-0afb-4296-9eab-3471e6b73d18"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Pand"
                ],
                "en": [
                    "Pand"
                ],
                "es": [
                    "Pand"
                ],
                "nl": [
                    "Pand"
                ],
                "fr": [
                    "Pand"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Pand"
                ],
                "en": [
                    "Culture & conference centre in the city "
                ],
                "es": [
                    "Centro cultural y de congresos en el centro"
                ],
                "nl": [
                    "Cultuur- en congrescentrum in de binnenstad"
                ],
                "fr": [
                    "Centre culturel et de congr\u00e8s au c\u0153ur de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-15T15:40:27+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/clubhetpand/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/het-pand-ugent/4c1a4312b9f876b008567846",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/fbb3b741-72dc-422f-a63a-894fddcdb071",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/dbbe17ed-221d-420a-a458-cfd17c9793e5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f2407eca-3509-47a2-8de0-1be4f9ae78d6"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003899.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003899.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Leie Yachting Gent",
                        "en": "Leie Yachting Gent",
                        "es": "Leie Yachting Gent",
                        "nl": "De leie Gent",
                        "fr": "Leie Yachting Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/leieyachting_gent2.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/leieyachting_gent2.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Leie Yachting Gent",
                        "en": "Leie Yachting Gent",
                        "es": "Leie Yachting Gent",
                        "nl": "De leie Gent",
                        "fr": "Leie Yachting Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004713_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004713_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Leie Yachting Gent",
                        "en": "Leie Yachting Gent",
                        "es": "Leie Yachting Gent",
                        "nl": "De leie Gent",
                        "fr": "Leie Yachting Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004715_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004715_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Leie Yachting Gent",
                        "en": "Leie Yachting Gent",
                        "es": "Leie Yachting Gent",
                        "nl": "De leie Gent",
                        "fr": "Leie Yachting Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks03%20-DT003899.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks03%20-DT003899.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Leie Yachting Gent",
                        "en": "Leie Yachting Gent",
                        "es": "Leie Yachting Gent",
                        "nl": "De leie Gent",
                        "fr": "Leie Yachting Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                276
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/78fb8cbc-405d-4ac0-a8f8-c50353bf7096",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1813",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/leie-yachting",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Goubaulaan",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32497057949"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.663536 51.050347)"
                },
                "email": [
                    "sloepenverhuur@leie-yachting.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6646cd15-7c93-4451-915c-0c29bdab6e15",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Leie Yachting"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Drongen",
                "page": "https://visit.gent.be/node/148",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/148",
                "modified": "2018-02-28T09:28:57+00:00",
                "postalCode": "9031"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Sie wollten immer schon Kapit\u00e4n sein? Mieten Sie ein nobles Luxusboot, stellen Sie sich ans Ruder und machen Sie eine Fahrt auf der Leie. Bootsf\u00fchrerschein ist nicht erforderlich. Wegen der Abfahrtsstelle in Drongen befinden Sie sich gleich im einzigartigen Naturschutzgebiet der Leie. Aber auch die Stadt ist nicht weit \u2026 \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Ein Bootsf\u00fchrerschein ist nicht erforderlich: Sie werden es vor Ort erlernen.\u00a0</span></span></span></span></span>Boote f\u00fcr 8 Personen pro Boot (bis 10 Personen mit Kindern).</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Discover the captain in you. Rent one of the stylish luxury boats, take the helm and turn your bow for a tour on the River Lys. You will not require a boating license. Thanks to the departure point in Drongen you will immediately be immersed in the unique natural surroundings of the Lys. But the city is never far away... \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>A sailing license\u00a0is not needed, as you learn how to sail there!</span></span></span></span></span> Boats: 8 people per boat (up to 10 people with children).</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Descubra el capit\u00e1n que lleva dentro. Alquile uno de los elegantes barcos de lujo, tome el tim\u00f3n y ponga proa rumbo a un paseo por el Lys. No es necesario t\u00edtulo de patr\u00f3n. Gracias al punto de salida en Drongen, se encontrar\u00e1 en un momento en la maravillosa zona natural del Lys, sin dejar de tener la ciudad al lado. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>No hace falta un permiso de navegaci\u00f3n, aprender\u00e1 en el momento.\u00a0</span></span></span></span></span>Barcos: hasta 8 personas por barco (10 personas con ni\u00f1os).</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Laat je betoveren door de schoonheid van de Leie en zijn omgeving. Vaar zelf met een luxesloep door dit prachtige landschap of vaar tot in het centrum van Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Een vaarbewijs is niet nodig, je leert het ter plaatse. Boten van 8 personen per boot (tot 10 personen met kinderen).\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "D\u00e9couvrez le capitaine qui sommeille en vous. Louez un de ces \u00e9l\u00e9gants bateaux de luxe, prenez la barre et mettez le cap sur la Lys. Pas besoin de permis de navigation. Le point de d\u00e9part \u00e9tabli \u00e0 Drongen vous plonge aussit\u00f4t dans le cadre naturel exceptionnel de la Lys. Mais la ville n\u2019est pas non plus tr\u00e8s loin\u2026 \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Pas besoin de brevet de navigation, vous apprenez sur place.\u00a0</span></span></span></span></span>Bateaux de 8 personnes par bateau (jusqu\u2019\u00e0 10 personnes s\u2019il y a des enfants)\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1813"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "145",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Nebensaison",
                        "en": "Low season",
                        "es": "Temporada baja",
                        "nl": "Laagseizoen",
                        "fr": "Basse saison"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "250",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Kaution",
                        "en": "Guarantee",
                        "es": "Garant\u00eda",
                        "nl": "Waarborg",
                        "fr": "Caution"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "165",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Hochsaison",
                        "en": "High season",
                        "es": "Temporada alta",
                        "nl": "Hoogseizoen",
                        "fr": "Haute saison"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/82aef5f9-7414-472f-bb38-7f8efca7df47",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d51e322a-cc6b-425c-af42-b9b6486d4c89",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3e72e0fc-b98d-4c57-a9aa-27928135bc26"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Leie Yachting"
                ],
                "en": [
                    "Leie Yachting"
                ],
                "es": [
                    "Leie Yachting"
                ],
                "nl": [
                    "Leie Yachting"
                ],
                "fr": [
                    "Leie Yachting"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Fahren Sie selbst mit einem Luxusboot auf der Leie"
                ],
                "en": [
                    "Sail along the Lys in a luxury boat"
                ],
                "es": [
                    "Navegue usted mismo con un lujoso barco por el Lys"
                ],
                "nl": [
                    "Vaar zelf met een luxesloep op de Leie"
                ],
                "fr": [
                    "Pilotez vous-m\u00eame un bateau de luxe sur la Lys"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ebd64e9e-cdfe-453c-ad31-5bc49bc23030"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:32:11+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/leieyachting/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/leie-yachting/4f71bbba0cd615bc4a94ba09",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/34f27243-9254-4b33-9243-6c8c1feee3b6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/fa082595-6518-4d21-bf5b-7fc870554bad",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad6df7f1-0b66-40df-8106-ec8114c512ea"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Boten-DT002598.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Boten-DT002598.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "BoooT Gent",
                        "en": "BoooT Gent",
                        "es": "BoooT Gent",
                        "nl": "BoooT Gent",
                        "fr": "BoooT Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/1548032_257916431054577_2021850848_o.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/1548032_257916431054577_2021850848_o.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "BoooT Gent",
                        "en": "BoooT Gent",
                        "es": "BoooT Gent",
                        "nl": "BoooT Gent",
                        "fr": "BoooT Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004688.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004688.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "BoooT Gent",
                        "en": "BoooT Gent",
                        "es": "BoooT Gent",
                        "nl": "BoooT Gent",
                        "fr": "BoooT Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004695.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004695.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "BoooT Gent",
                        "en": "BoooT Gent",
                        "es": "BoooT Gent",
                        "nl": "BoooT Gent",
                        "fr": "BoooT Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Boten-DT002584.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Boten-DT002584.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Yachtcharter Gent",
                        "en": "Yachtcharter Gent",
                        "es": "Yachtcharter Gent",
                        "nl": "BoooT - Gent",
                        "fr": "Yachtcharter Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                679
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/25ed0932-d94a-4d5f-b965-432861b05747",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1811",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/booot",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Coupure links 9a",
                "created": "2011-12-06T10:26:03+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32476571818"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719778 51.046913)"
                },
                "email": [
                    "info@booot.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/93fe3cbc-b366-402e-aa25-3df15e04614c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "BoooT"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/210",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/210",
                "modified": "2018-02-28T09:29:05+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eine kleine Flotte elektrischer Slups bietet die entspannendste Art und Weise, die sch\u00f6nsten Fleckchen von Gent zu erkunden. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ohne Stress, Motorl\u00e4rm und Dieselstank erLEBEN Sie die totale Ruhe mit Familie, Freunden oder Kollegen.\u00a0</p>\n\n<p>Erfahrung und Bootsf\u00fchrerschein sind nicht erforderlich. Sie bekommen vor Ort eine kurze Einf\u00fchrung.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "A small fleet of electrical boats offer the most relaxed/relaxing way of exploring Ghent\u2019s beauty spots. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>No stress, no motor noise and, above all, no fuel smell. Experience complete tranquillity together with your family, friends or colleagues.</p>\n\n<p>No experience or license required. You will receive a brief explanation before departing.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Una peque\u00f1a flota de embarcaciones el\u00e9ctricas que ofrece la forma m\u00e1s relajada y relajante de descubrir los rincones m\u00e1s bonitos de Gante. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sin estr\u00e9s, ruido de motor ni olor de gasoil, navegar\u00e1 con total tranquilidad con su familia, amigos o compa\u00f1eros.</p>\n\n<p>No es necesaria experiencia ni permiso de navegaci\u00f3n y su funcionamiento se explica en el momento.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Een kleine vloot van elektrische sloepen biedt de meest ontspannen(de) manier om de mooiste hoekjes van Gent te ontdekken. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Zonder stress, motorgeluid en dieselgeuren erVAAR je de totale rust, samen met familie, vrienden of collega\u2019s.\u00a0</p>\n\n<p>Geen vaarbewijs vereist.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La flotte de chaloupes \u00e9lectriques allie d\u00e9contraction et distraction pour vous d\u00e9voiler les plus beaux coins de Gand. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sans stress, sans bruit de moteur et sans odeur de carburant, voguez dans la pl\u00e9nitude absolue, en famille, entre amis ou entre coll\u00e8gues.</p>\n\n<p>Pas besoin d\u2019exp\u00e9rience ou de permis de navigation, des explications vous sont fournies sur place.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1811"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ed3eb7e8-7943-4e73-aa5b-1cf86ddd3c0f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/82aef5f9-7414-472f-bb38-7f8efca7df47",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d51e322a-cc6b-425c-af42-b9b6486d4c89",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3e72e0fc-b98d-4c57-a9aa-27928135bc26"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "BoooT"
                ],
                "en": [
                    "BoooT"
                ],
                "es": [
                    "BoooT"
                ],
                "nl": [
                    "BoooT"
                ],
                "fr": [
                    "BoooT"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Mit diesen Boten d\u00fcrfen Sie selbst fahren!"
                ],
                "en": [
                    "Self-drive barges for endless fun"
                ],
                "es": [
                    "\u00a1Con estos barcos usted mismo puede navegar!"
                ],
                "nl": [
                    "Met deze sloepen mag je zelf varen!"
                ],
                "fr": [
                    "C'est vous qui naviguez!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ebd64e9e-cdfe-453c-ad31-5bc49bc23030"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:35:45+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Booot.be/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/booot.be/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/booot-gent/53a57247498e7989b0af081a",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d8147074-Reviews-Booot_be-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8705a579-341d-498c-a9ab-bc8b8f46261d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/nieuwe%20boten-179.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/nieuwe%20boten-179.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Minerva Boat Company Gent",
                        "en": "Minerva Boat Company Gent",
                        "es": "Minerva Boat Company Gent",
                        "nl": "Minerva Boat Company",
                        "fr": "Minerva Boat Company Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Minerva Boat Company Gent",
                        "en": "Minerva Boat Company Gent",
                        "es": "Minerva Boat Company Gent",
                        "nl": "Minerva Boat Company",
                        "fr": "Minerva Boat Company Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Minerva Boat Company Gent",
                        "en": "Minerva Boat Company Gent",
                        "es": "Minerva Boat Company Gent",
                        "nl": "Minerva Boat Company",
                        "fr": "Minerva Boat Company Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/9.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/9.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Minerva Boat Company Gent",
                        "en": "Minerva Boat Company Gent",
                        "es": "Minerva Boat Company Gent",
                        "nl": "Minerva Boat Company",
                        "fr": "Minerva Boat Company Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -394
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/34f27243-9254-4b33-9243-6c8c1feee3b6",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1809",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/minerva-boat-company",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "911",
                    "MINERVA BOAT COMPANY",
                    "80",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Coupure Rechts 2a",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292337917"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719819 51.047146)"
                },
                "email": [
                    "info@minervaboten.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/92481c38-e3e2-41ea-adf7-0ef8f9e88269",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Minerva Boat company"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/147",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/147",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei Minerva Boat Company kann jeder \u00fcber 18 f\u00fcr einige Stunden oder einen ganzen Tag ein Boot mieten. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Unternehmen Sie eine Fahrt auf der sch\u00f6nen Leie oder erkunden Sie das historische Genter Zentrum.</p>\n\n<ul><li>Dazu brauchen Sie keinen Bootsf\u00fchrerschein und keine Erfahrung.</li>\n\t<li>Parkm\u00f6glichkeiten in der N\u00e4he.</li>\n\t<li>Bitte vorab reservieren.</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Anyone aged 18 or over can hire a boat for several hours or a whole day from the Minerva Boat Company. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Explore the wonderful Leie river or discover the historic centre of Ghent.</p>\n\n<ul><li>No boating license or experience is required.</li>\n\t<li>Parking is available nearby.</li>\n\t<li>Please book in advance.</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Todos los mayores de 18 a\u00f1os pueden alquilar un barco en Minerva Boat Company para algunas horas o para un d\u00eda entero. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Navegue por el precioso r\u00edo Lys o descubra el centro hist\u00f3rico de Gante.</p>\n\n<ul><li>No es necesario una patente de navegaci\u00f3n o experiencia.</li>\n\t<li>Hay aparcamiento cerca.</li>\n\t<li>Se ruega reservar con antelaci\u00f3n.</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Iedereen vanaf 18 jaar kan bij Minerva Boat Company een boot of luxe sloep huren voor enkele uren of een hele dag. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vaar de prachtige Leie op of ontdek het historisch centrum van Gent.</p>\n\n<ul><li>Een vaarbrevet of ervaring is niet nodig.</li>\n\t<li>Parking in de buurt.</li>\n\t<li>Graag vooraf reserveren.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Toute personne \u00e2g\u00e9e de 18 ans ou plus peut louer un bateau aupr\u00e8s de la Minerva Boat Company, pour quelques heures ou pour toute la journ\u00e9e. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Naviguez \u00e0 la d\u00e9couverte de la magnifique Lys ou du centre historique de Gand.</p>\n\n<ul><li>Aucun brevet ou exp\u00e9rience de navigation n'est n\u00e9cessaire.\u00a0</li>\n\t<li>Parking \u00e0 proximit\u00e9.</li>\n\t<li>R\u00e9servation souhait\u00e9e.\u00a0<br />\n\t\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1809"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "55",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis ab 2 Stunden",
                        "en": "Basic price starting from 2 hours",
                        "es": "Precio base a partir de 2 horas",
                        "nl": "Basisprijs vanaf 2 uren",
                        "fr": "Prix de base \u00e0 partir de 2 heures"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": "<p>Auch f\u00fcr Gruppen (mehrere Boote).</p>\r\n",
                    "en": "<p>Also for groups (multiple boats).</p>\r\n",
                    "es": "<p>Tambi\u00e9n para grupos (varios barcos).</p>\r\n",
                    "nl": "<p>Ook voor groepen (meerdere boten).</p>\r\n",
                    "fr": "<p>Aussi pour groupes (plusieurs bateaux).</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ed3eb7e8-7943-4e73-aa5b-1cf86ddd3c0f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/82aef5f9-7414-472f-bb38-7f8efca7df47",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d51e322a-cc6b-425c-af42-b9b6486d4c89",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3e72e0fc-b98d-4c57-a9aa-27928135bc26"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Minerva Boat Company"
                ],
                "en": [
                    "Minerva Boat Company"
                ],
                "es": [
                    "Minerva Boat Company"
                ],
                "nl": [
                    "Minerva Boat Company"
                ],
                "fr": [
                    "Minerva Boat Company"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kapit\u00e4n f\u00fcr einen Tag?"
                ],
                "en": [
                    "Captain for a day?"
                ],
                "es": [
                    "\u00bfCapit\u00e1n para un d\u00eda?"
                ],
                "nl": [
                    "Kapitein voor een dag?"
                ],
                "fr": [
                    "Capitaine d'un jour? "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ebd64e9e-cdfe-453c-ad31-5bc49bc23030"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:21:20+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/MinervaBoatCompany/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/minervaboatcompany/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/minerva-bootverhuur/4d8caa0ad265236a9e88df16",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d4170088-Reviews-Minerva_Boat_Rental-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2ab50771-85b2-4654-a8ab-7ff78b9c16fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/542161ea-5bc6-4a0a-9168-58cbdebb4581"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/benelux-rederij-leiecruise_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/benelux-rederij-leiecruise_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Benelux Rederij Gent - Bootsfahrt auf der Leie",
                        "en": "Benelux Rederij Gent - Cruise on the river Lys",
                        "es": "Benelux Rederij Gent - Crucero por el Lys",
                        "nl": "Benelux Rederij Gent - Leiecruise",
                        "fr": "Benelux Rederij Gent - Croisi\u00e8re sur la Lys"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/beneluxrederij_gent2.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/beneluxrederij_gent2.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Benelux Rederij Gent - Bootsfahrt auf der Leie",
                        "en": "Benelux Rederij Gent - Cruise on the river Lys",
                        "es": "Benelux Rederij Gent - Crucero por el Lys",
                        "nl": "Benelux Rederij Gent - Leiecruise",
                        "fr": "Benelux Rederij Gent - Croisi\u00e8re sur la Lys"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/benelux-rederij-leiecruise_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/benelux-rederij-leiecruise_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Benelux Rederij Gent - Bootsfahrt auf der Leie",
                        "en": "Benelux Rederij Gent - Cruise on the river Lys",
                        "es": "Benelux Rederij Gent - Crucero por el Lys",
                        "nl": "Benelux Rederij Gent - Leiecruise",
                        "fr": "Benelux Rederij Gent - Croisi\u00e8re sur la Lys"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004752.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004752.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Benelux Rederij Gent - Bootsfahrt auf der Leie",
                        "en": "Benelux Rederij Gent - Cruise on the river Lys",
                        "es": "Benelux Rederij Gent - Crucero por el Lys",
                        "nl": "Benelux Rederij Gent - Leiecruise",
                        "fr": "Benelux Rederij Gent - Croisi\u00e8re sur la Lys"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/beneluxrederij_gent1_0.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/beneluxrederij_gent1_0.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Flusskreuzfahrt auf der sch\u00f6nen Leie",
                        "en": "Cruise on the meandering Lys",
                        "es": "Crucero por los meandros del Lys",
                        "nl": "Benelux Rederij",
                        "fr": "Croisi\u00e8re sur les m\u00e9andres de la Lys"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                262
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1bdb7476-b35d-426a-bdd5-9059cbe3563e",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1808",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/benelux-rederij",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Recollettenlei 32",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292251505"
                    ],
                    [
                        "+3292243233"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719494 51.049565)"
                },
                "email": [
                    "info@benelux-rederij.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/0c75852d-9b5f-4b04-a4e9-fcdfbd36033f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Rederij Benelux"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/76",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/76",
                "modified": "2018-02-28T09:28:49+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Wie w\u00e4r\u2019s mit einem St\u00fcck Kulturgeschichte umgeben von wundersch\u00f6ner Natur? Gehen Sie gegen zw\u00f6lf Uhr zum Anlegesteg an der Recollettenlei 32, zwischen Onderbergen und Veldstraat. Sie k\u00f6nnen sich bis 12.45 Uhr zu einer erholsamen Flussfahrt einschiffen, auf der Sie alle Sch\u00f6nheiten der Leie zu sehen bekommen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Erholsame Kreuzfahrt mit beeindruckenden Panoramen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">An Bord gibt es einen Mittagsimbiss, Kaffee oder ein erfrischendes Getr\u00e4nk.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Von der Innenstadt Gents aus geht es \u00fcber Afsnee entlang den <strong>idyllischen Leieufern </strong>nach Sint-Martens-Latem.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">\u00dcber Baarle kehren Sie zur\u00fcck nach Gent, wo Sie gegen 17 Uhr wieder anlegen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie haben dann einen Nachmittag in einer <strong>anderen Welt </strong>verbracht!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Praktisches</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Ausflugsschiffe fahren in der Zeit zwischen <strong>Mai und September,</strong></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">und zwar immer Dienstagnachmittag und Samstagnachmittag.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Um 13 Uhr. Sie k\u00f6nnen sich als Einzelperson oder als <strong>Gruppe</strong> anmelden.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Eine ganz besondere Erfahrung f\u00fcr <strong>alle Altersgruppen.</strong></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Flussfahrt ist auch eine gute Idee f\u00fcr einen <strong>Ausflug mit Kollegen oder Gesch\u00e4ftspartnern.</strong></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Oder wie w\u00e4r\u2019s mit einem \u00dcberraschungstag mit dem Verein?</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Oder einer Fahrparty?</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sehen Sie sich doch auf der Website um!</span> </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Abendliche Leiefahrt</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Bei dieser Leie-Cruise, von Gent nach Sint-Martens-Latem, werden Ihnen Aperitif, Grillmahlzeit, Nachspeise, Musik und Tanz geboten. </span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">Nur mit Reservierung und Vorauszahlung.</span></span></span></p>\n\n<p><strong><span><span><span>Das Programm</span></span></span></strong></p>\n\n<ul><li><span><span><span>19:00 bis 19:15 Uhr: Einsteigen in das Benelux-Boot, Recollettenlei, Gent</span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span>19:30 Uhr: Abfahrt von der Leie inkl. Aperitif, Barbecue und Dessert sowie Musik und Tanz</span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span>23:30 Uhr: Ankunft an der Recollettenlei Gent</span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span>00:00 Uhr: Ende </span></span></span></li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Do you love the thought of enjoying cultural history in the peace and quiet of nature?  Come to Recolettenlei 32, between Onderbergen and the Veldstraat, at about 12 o\u2019clock. You can board a relaxed cruise along the jewels of the River Lys. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">Enjoy lunch and a refreshing drink or coffee on board. From the centre of Ghent, the cruise will take you via Afsnee, along the idyllic River Lys to Sint-Martens-Latem. You will return to Ghent via Baarle, docking again at about 5 p.m. Spend the afternoon in another world!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Practical info</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The cruise boats run from <strong>May to September</strong>, on Tuesday and Saturday afternoons, leaving at 1\u00a0p.m. You can reserve an individual place or book for a group. It is an experience for people of <strong>all ages</strong>. The cruise is also a great idea for a <strong>day out with your colleagues or business partners</strong>. Or why not take a trip with a club or association? Or throw a party on the water? Check out the website now! </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Evening cruise on the Lys</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">This cruise from Ghent to Sint-Martens-Latem along the river Lys includes an aperitif, barbecue, dessert, music and dance. </span><span>Booking and deposit required.</span></span></span></p>\n\n<p><strong><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">Programme</span></span></span></strong></p>\n\n<ul><li><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">7 - 7.15 p.m.: Boarding onto the Benelux boat at Recollettenlei, Ghent</span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">7.30 p.m.: Lys river cruise incl. aperitif, barbecue, dessert and music + dancing</span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">11.30 p.m.: Arrival at Recollettenlei, Ghent</span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">12\u00a0a.m.: End</span></span></span></li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfQu\u00e9 le parece un poco de historia cultural en la tranquilidad de la naturaleza? Pues a eso de las doce est\u00e9 en Recollettenlei 32, entre las calles Onderbergen y Veldstraat. Hasta las 12:45 puede embarcar para un relajado crucero por los tesoros del Lys. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">A bordo puede disfrutar de un almuerzo, una bebida o un caf\u00e9. Desde el centro de Gante se sale por la zona de Afsnee entre las <strong>id\u00edlicas orillas del Lys</strong> hasta Sint-Martens-Latem. Luego se vuelve por Baarle y se desembarca de nuevo en Gante alrededor de las 17:00. \u00a1Una tarde en <strong>otro mundo</strong>!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Informaci\u00f3n pr\u00e1ctica</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Los barcos de crucero funcionan de <strong>mayo a septiembre </strong>los martes y los s\u00e1bados. Se parte a las 13:00. Puede anotarse de forma individual o tambi\u00e9n reservar un <strong>paseo en grupo</strong>. Es una experiencia para <strong>todas las edades</strong>. Entre otras cosas, es una idea estupenda para una <strong>excursi\u00f3n con compa\u00f1eros o socios de negocios</strong> o para asociaciones de todo tipo. Tambi\u00e9n se ofrece la posibilidad de organizar fiestas en el crucero. \u00a1Eche un vistazo al sitio web!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Crucero nocturno en el Lys</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Durante el crucero por el Lys desde Gante a Sint-Martens-Latem disfrutar\u00e1 de un aperitivo, una barbacoa, postres, m\u00fasica y baile. </span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">Es obligatorio reservar y pagar por adelantado.</span></span></span></p>\n\n<p><strong><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Programa</span></span></span></strong></p>\n\n<ul><li><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">19.00 h \u2013 19.15 h: Embarque en el barco Benelux, Recollettenlei, Gante</span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">19.30 h: Descenso por el rio Lys + aperitivo, barbacoa, postre y m\u00fasica + baile</span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span>23.30 h: Llegada al Recollettenlei, Gante</span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span>00.00 h: Fin </span></span></span></li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hou je van een stukje cultuurgeschiedenis in de rust van de natuur?  Zak rond een uur of twaalf af naar de Recolettenlei 32, tussen Onderbergen en de Veldstraat. Je kan er tot 12.45u inschepen voor een ontspannen cruise langs de parels van de Leie. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Een ontspannen cruise langs prachtige vergezichten</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Aan boord kan je genieten van een lunch, een verfrissend drankje of een koffie. Vanuit Gent centrum vaar je via Afsnee langs de <strong>idyllische Leieboorden</strong> naar Sint-Martens-Latem. Via Baarle keer je terug naar Gent waar je tegen 17u opnieuw aanmeert. Echt even een namiddag in een <strong>andere wereld</strong>!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Praktisch</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">De cruiseschepen varen uit van <strong>mei tot september</strong>.\u00a0Je kan individueel intekenen voor de rondvaart of je boekt een <strong>groepstocht</strong>. Het is een ervaring voor <strong>alle leeftijden</strong>. De cruise is meteen ook een leuk idee voor een <strong>uitstap met collega\u2019s of zakenpartners</strong>. Of waarom geen verrassende dag met de vereniging? Of een varend feestje? Kijk snel op de site! </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Nocturne feestcruise</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tijdens deze Leiecruise vanuit Gent langs Sint-Martens-Latem geniet je van aperitief, barbecue, dessert, muziek en dans.\u00a0Reservatie en voorafbetaling verplicht.</p>\n\n<p><strong>Programma</strong></p>\n\n<ul><li>19.00u - 19.15u: Inscheping op de Benelux-boot, Recollettenlei, Gent</li>\n\t<li>19.30u: Afvaart van de Leie + aperitief, barbecue, dessert en muziek + dans</li>\n\t<li>23.30u: Aankomst aan de Recollettenlei, Gent</li>\n\t<li>00.00u: Einde\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Envie de d\u00e9couvrir une page d\u2019histoire et de culture dans la qui\u00e9tude de la nature ? Rendez-vous aux alentours de midi au 32 du Recollettenlei, entre Onderbergen et la Veldstraat. Jusqu\u2019\u00e0 12h45, vous pourrez embarquer pour une croisi\u00e8re paisible au fil des perles de la Lys. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">\u00c0 bord, vous pourrez manger, vous d\u00e9salt\u00e9rer ou prendre un caf\u00e9. Depuis le centre de Gand et via Afsnee, contemplez le <strong>rivage idyllique de la Lys</strong> jusqu\u2019\u00e0 Laethem-Saint-Martin. Vous reviendrez ensuite \u00e0 Gand via Baarle, o\u00f9 vous amarrerez aux alentours de 17 heures. Une apr\u00e8s-midi dans un <strong>monde \u00e0 part\u00a0</strong>! \u00a0</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>D\u00e9tails pratiques</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Les bateaux de croisi\u00e8re vous emm\u00e8nent de <strong>mai \u00e0 septembre</strong>, chaque mardi et samedi apr\u00e8s-midi sur le coup de 13 heures. Vous pouvez vous inscrire seul ou r\u00e9server une <strong>croisi\u00e8re en groupe</strong>. Cette exp\u00e9rience plaira \u00e0 <strong>toutes les tranches d\u2019\u00e2ge</strong>. La croisi\u00e8re constitue \u00e9galement le programme id\u00e9al d\u2019une <strong>excursion entre coll\u00e8gues ou avec des partenaires professionnels,</strong> une journ\u00e9e originale d\u2019entreprise ou encore une f\u00eate sur l\u2019eau\u00a0: consultez le site sans plus tarder\u00a0! </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Croisi\u00e8re nocturne</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Pendant cette croisi\u00e8re sur la Lys de Gand \u00e0 Laethem-Saint-Martin, vous profiterez d\u2019un ap\u00e9ritif, d\u2019un barbecue et d\u2019un dessert, le tout agr\u00e9ment\u00e9 de musique et de danse. R\u00e9servation et paiement \u00e0 l\u2019avance obligatoires.</span></span></span></p>\n\n<p><strong><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Programme</span></span></span></strong></p>\n\n<ul><li><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">19h00 - 19h15: Embarquement sur le bateau Benelux \u00e0 Gand, Recollettenlei</span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">19h30: Descente de la Lys + ap\u00e9ritif, barbecue, dessert et musique + danse</span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">23h30: Arriv\u00e9e \u00e0 Gand, Recollettenlei</span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">00h00: Fin </span></span></span></li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1808"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "5": {
                    "price": "34",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Boottocht + koude visschotel - reductietarief -12 jaar",
                        "fr": null
                    }
                },
                "0": {
                    "price": "20",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "6": {
                    "price": "40",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Boottocht + 3-gangenlunch - basisprijs",
                        "fr": null
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "14",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -12 Jahre",
                        "en": "Reduction -12 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -12 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -12 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -12 ans"
                    }
                },
                "7": {
                    "price": "34",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Boottocht + 3-gangenlunch - reductietarief -12 jaar",
                        "fr": null
                    }
                },
                "description": {
                    "de": "<p>Auf Anfrage ist f\u00fcr Gruppen das Zusteigen oder Aussteigen gegen 15 Uhr in Sint-Martens-Latem m\u00f6glich. F\u00fcr Gruppen ab 80 Personen sind auf Anfrage auch andere Tage buchbar.</p>\r\n",
                    "en": "<p>Upon request, groups can board or disembark at Sint-Martens-Latem at approx. 3 p.m. Groups of min. 80 persons can also request a river cruise on different days.</p>\r\n",
                    "es": "<p>Es posible embarcar o descender en Sint-Martens-Latem sobre las 15 horas tras previa petici\u00f3n y solo para grupos. Para grupos de m\u00e1s de 80 personas tambi\u00e9n navegamos otros d\u00edas tras previa petici\u00f3n.</p>\r\n",
                    "nl": [],
                    "fr": "<p>Pour les groupes, une escale \u00e0 Sint-Martens-Latem aux alentours de 15 heures est possible sur demande. Les groupes de plus de 80 personnes peuvent \u00e9galement effectuer la croisi\u00e8re sur demande \u00e0 une autre date.</p>\r\n"
                },
                "3": {
                    "price": "29",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Boottocht + koude schotel - reductietarief -12 jaar",
                        "fr": null
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "35",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Boottocht + koude schotel - basisprijs",
                        "fr": null
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "40",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Boottocht + koude visschotel - basisprijs",
                        "fr": null
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b37dedd1-273b-43ef-95d7-ca368bb0f213",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/f50cd8fe-608a-4980-a853-e61874eece90",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d51e322a-cc6b-425c-af42-b9b6486d4c89",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Benelux Rederij"
                ],
                "en": [
                    "Benelux Rederij"
                ],
                "es": [
                    "Benelux Rederij"
                ],
                "nl": [
                    "Benelux Rederij"
                ],
                "fr": [
                    "Benelux Rederij"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Erholsame Kreuzfahrt mit beeindruckenden Panoramen"
                ],
                "en": [
                    "Relaxed cruise in gorgeous scenery"
                ],
                "es": [
                    "Relajaci\u00f3n y magn\u00edficos panoramas"
                ],
                "nl": [
                    "Een ontspannen cruise langs prachtige vergezichten"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9tente et paysages somptueux"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ebd64e9e-cdfe-453c-ad31-5bc49bc23030"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:20:04+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0fe639e4-57a4-4726-89e7-d44edb0e6373",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c7cf36fd-bfd4-41f3-99e2-93143e720730"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007415.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007415.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Handelsbeurs concertzaal",
                        "en": "Handelsbeurs concertzaal",
                        "es": "Handelsbeurs concertzaal",
                        "nl": "Handelsbeurs Gent",
                        "fr": "Handelsbeurs concertzaal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/CVE-20131213-Glimps-166.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/CVE-20131213-Glimps-166.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Handelsbeurs concertzaal",
                        "en": "Handelsbeurs concertzaal",
                        "es": "Handelsbeurs concertzaal",
                        "nl": "Handelsbeurs Gent",
                        "fr": "Handelsbeurs concertzaal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/handelsbeurs_2014-r_caroline_de_meyer.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/handelsbeurs_2014-r_caroline_de_meyer.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Handelsbeurs concertzaal",
                        "en": "Handelsbeurs concertzaal",
                        "es": "Handelsbeurs concertzaal",
                        "nl": "Handelsbeurs Gent",
                        "fr": "Handelsbeurs concertzaal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Handelsbeurs_concertzaal1_CC%20Koen%20Broos.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Handelsbeurs_concertzaal1_CC%20Koen%20Broos.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Handelsbeurs concertzaal",
                        "en": "Handelsbeurs concertzaal",
                        "es": "Handelsbeurs concertzaal",
                        "nl": "Handelsbeurs Gent",
                        "fr": "Handelsbeurs concertzaal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/handelsbeurs_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/handelsbeurs_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Handelsbeurs concertzaal",
                        "en": "Handelsbeurs concertzaal",
                        "es": "Handelsbeurs concertzaal",
                        "nl": "Handelsbeurs Gent",
                        "fr": "Handelsbeurs concertzaal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/CVE-20131213-Glimps-255.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/CVE-20131213-Glimps-255.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Handelsbeurs concertzaal",
                        "en": "Handelsbeurs concertzaal",
                        "es": "Handelsbeurs concertzaal",
                        "nl": "Handelsbeurs Gent",
                        "fr": "Handelsbeurs concertzaal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/CVE-20131213-Glimps-179.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/CVE-20131213-Glimps-179.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Handelsbeurs concertzaal",
                        "en": "Handelsbeurs concertzaal",
                        "es": "Handelsbeurs concertzaal",
                        "nl": "Handelsbeurs Gent",
                        "fr": "Handelsbeurs concertzaal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/CVE-20131214-Glimps-126.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/CVE-20131214-Glimps-126.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Handelsbeurs concertzaal",
                        "en": "Handelsbeurs concertzaal",
                        "es": "Handelsbeurs concertzaal",
                        "nl": "Handelsbeurs Gent",
                        "fr": "Handelsbeurs concertzaal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Handelsbeurs_concertzaal3_CC%20Koen%20Broos.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Handelsbeurs_concertzaal3_CC%20Koen%20Broos.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Handelsbeurs concertzaal",
                        "en": "Handelsbeurs concertzaal",
                        "es": "Handelsbeurs concertzaal",
                        "nl": "Handelsbeurs Gent",
                        "fr": "Handelsbeurs concertzaal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/CVE-20131213-Glimps-234.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/CVE-20131213-Glimps-234.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Handelsbeurs concertzaal",
                        "en": "Handelsbeurs concertzaal",
                        "es": "Handelsbeurs concertzaal",
                        "nl": "Handelsbeurs Gent",
                        "fr": "Handelsbeurs concertzaal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks48-DT007413.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks48-DT007413.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Handelsbeurs concertzaal",
                        "en": "Handelsbeurs concertzaal",
                        "es": "Handelsbeurs concertzaal",
                        "nl": "Handelsbeurs Gent",
                        "fr": "Handelsbeurs concertzaal"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -451
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/542161ea-5bc6-4a0a-9168-58cbdebb4581",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1807",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/handelsbeurs",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kouter 29",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292659160"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7231956265713 51.049791591801)"
                },
                "email": [
                    "info@handelsbeurs.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a5fdede6-d1af-443f-96fc-0da8d483c971",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Handelsbeurs"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/27",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/27",
                "modified": "2018-03-20T12:27:59+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In kurzer Zeit hat sich die Handelsbeurs zu dem in Gent l\u00e4ngst \u00fcberf\u00e4lligen Konzertsaal entwickelt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Das perfekte Forum f\u00fcr Pop, Rock, Klassik, Jazz sowie Weltmusik vor stehendem oder sitzenden Publikum.\u00a0</p>\n\n<p>Ha'fest, das j\u00e4hrliche Festival im Mai, vereint diese Genres in einem einzigen Festival.\u00a0</p>\n\n<p>Mit Istanbul Ekspres kommt die t\u00fcrkische Musikszene nach Gent.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The Handelsbeurs has rapidly developed into the concert hall that Ghent had long been waiting for. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Pop, rock, classical, jazz and world music all find this the perfect venue for a standing or seated concert.\u00a0</p>\n\n<p>In May, the yearly Ha\u2019fest is treating you to all of these genres in one festival.\u00a0</p>\n\n<p>Istanbul Ekspres is bringing a touch of Turkish music to Ghent.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La Handelsbeurs se ha convertido, en poco tiempo, en la sala de conciertos que tanto a\u00f1oraba Gante. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Pop, rock, m\u00fasica cl\u00e1sica, jazz y m\u00fasica del mundo encuentran aqu\u00ed el marco ideal para un concierto de pie o sentados.\u00a0</p>\n\n<p>Ha\u2019fest, el festival anual que se celebra en mayo, junta todos los estilos de m\u00fasica en un solo festival.\u00a0</p>\n\n<p>Istanbul Ekspres trae la escena musical turca a Gante.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De Handelsbeurs is op korte tijd uitgegroeid tot de concertzaal waar Gent allang op zat te wachten. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Pop, rock, klassiek, jazz en wereldmuziek vinden hier de perfecte omstandigheden voor een staand of zittend concert.\u00a0</p>\n\n<p>Ha\u2019fest, het jaarlijkse festival in mei, brengt al deze genres samen in \u00e9\u00e9n festival.</p>\n\n<p>Met Istanbul Ekspres komt de Turkse muzieksc\u00e8ne naar Gent.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le Handelsbeurs est devenu en peu de temps la salle de concert que Gand attendait depuis longtemps. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Pop, rock, classique, jazz et musique du monde trouvent ici les conditions id\u00e9ales pour un concert debout ou assis.\u00a0</p>\n\n<p>Ha\u2019fest, le festival annuel organis\u00e9 en mai, r\u00e9unit tous ces genres dans un seul festival.\u00a0</p>\n\n<p>Avec Istanbul Ekspres, la sc\u00e8ne musicale turque s\u2019invite \u00e0 Gand.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1807"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e9c08fc5-67d8-4c8a-a9eb-9815892b091a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b34729fe-88de-4fed-8fe5-817c3cdfc799",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6275ffa-2bbd-4ec3-962e-a116ccb9bde2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Handelsbeurs"
                ],
                "en": [
                    "Handelsbeurs"
                ],
                "es": [
                    "Handelsbeurs"
                ],
                "nl": [
                    "Handelsbeurs"
                ],
                "fr": [
                    "Handelsbeurs"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Konzerte im Geb\u00e4ude aus dem 18. Jahrhundert"
                ],
                "en": [
                    "Concerts in an 18th-century setting"
                ],
                "es": [
                    "Conciertos en un edificio que data del siglo XVIII"
                ],
                "nl": [
                    "Concerten in een 18de-eeuws gebouw"
                ],
                "fr": [
                    "Des concerts dans un b\u00e2timent du 18\u00e8me si\u00e8cle"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2a756159-724a-4565-9ca5-c29de80a3436"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-15T14:22:27+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://facebook.com/handelsbeurs/",
                    ""
                ],
                [
                    "twitter",
                    "https://twitter.com/Handelsbeurs",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/handelsbeurs/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d2634279-Reviews-Handelsbeurs-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1c345833-fde5-40ee-8714-08c434a46d55",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/081936ab-99cb-4c27-8157-4879a35e45ff"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/viadagio_gent1.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/viadagio_gent1.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Viadagio vzw Gent",
                        "en": "Viadagio vzw Gent",
                        "es": "Viadagio vzw Gent",
                        "nl": "Viadagio vzw Gent",
                        "fr": "Viadagio vzw Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Viadiagio-vzw-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Viadiagio-vzw-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Viadagio vzw Gent",
                        "en": "Viadagio vzw Gent",
                        "es": "Viadagio vzw Gent",
                        "nl": "Viadagio vzw Gent",
                        "fr": "Viadagio vzw Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Viadiagio-vzw-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Viadiagio-vzw-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Viadagio vzw Gent",
                        "en": "Viadagio vzw Gent",
                        "es": "Viadagio vzw Gent",
                        "nl": "Viadagio vzw Gent",
                        "fr": "Viadagio vzw Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Viadiagio-vzw-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Viadiagio-vzw-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Viadagio vzw Gent",
                        "en": "Viadagio vzw Gent",
                        "es": "Viadagio vzw Gent",
                        "nl": "Viadagio vzw Gent",
                        "fr": "Viadagio vzw Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Viadiagio-vzw-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Viadiagio-vzw-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Viadagio vzw Gent",
                        "en": "Viadagio vzw Gent",
                        "es": "Viadagio vzw Gent",
                        "nl": "Viadagio vzw Gent",
                        "fr": "Viadagio vzw Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Viadiagio-vzw-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Viadiagio-vzw-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Viadagio vzw Gent",
                        "en": "Viadagio vzw Gent",
                        "es": "Viadagio vzw Gent",
                        "nl": "Viadagio vzw Gent",
                        "fr": "Viadagio vzw Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -407
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/04b1ff06-3f64-4059-8841-1f8134a430a2",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1806",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/viadagio-vzw",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    null,
                    null,
                    "0",
                    null,
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zuivelbrug",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292250786"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7241712098217 51.057676602181)"
                },
                "email": [
                    "ipman@belgacom.net"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2c6390f9-f59d-4614-b268-3942312d0aec",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Viadagio vzw"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/127",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/127",
                "modified": "2018-02-28T09:28:54+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Viadagio bietet umweltfreundliche Rundfahrten auf den Genter Binnengew\u00e4ssern in durch menschliche Kraft fortbewegten Holzboote. Auf diese Weise verursachen sie weder L\u00e4rm- noch irgendeine andere Bel\u00e4stigung. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Nur f\u00fcr Gruppen ab 6 bis 24 Personen (maximal 12 Personen pro Boot; es stehen zwei Boote zur Verf\u00fcgung).\u00a0Beim Bau der Boote wurde der Fair-Trade-Aspekt stark ber\u00fccksichtigt; die Boote sind daher keine Belastung f\u00fcr die Umwelt. Also ein Musterbeispiel f\u00fcr nachhaltigen Tourismus.</p>\n\n<p>Abfahrt an der Zuivelbrug,</p>\n\n<p>Fr\u00fchst\u00fcck, Lunchpaket, Dessert oder Aperitif mit pikanten H\u00e4ppchen sind auf Anfrage erh\u00e4ltlich.<br />\nMusikanten auf Anfrage, exklusives Chartern f\u00fcr Fotosessions, kulturelle Manifestationen, Feste und spezielle Route: pers\u00f6nlich zu kontaktieren,</p>\n\n<p>Mindestens zwei Stunden mit Getr\u00e4nkepause</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Viadagio offers durable and ecologically sound boat tours on the Ghent canals in man-powered wooden boats. This ensures that they will not cause any noise or any other type of nuisance. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Only for groups of 6 to 24 persons (maximum 12 persons per boat; two boats available).\u00a0The environmentally-friendly boats were crafted with an eye to fair trade. They are a prime example of sustainable tourism.</p>\n\n<p>Departure at Zuivelbrug.</p>\n\n<p>Breakfast, packed lunch, dessert or aperitif with savoury finger food and musicians available upon request.<br />\nExclusive chartering for photo shoots, cultural events, parties and custom routes: kindly contact us personally.</p>\n\n<p>Minimum 2 hours, including a stopover for a drink.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Viadagio ofrece un transporte sostenible y ecol\u00f3gicamente responsable por las v\u00edas navegables de Gante en barcos de madera impulsados por la fuerza humana. De esta forma no hay contaminaci\u00f3n sonora ni de otro tipo.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Solo para grupos de 6 a 24 personas (m\u00e1ximo 12 personas por barca; se dispone de dos barcas).\u00a0Las barcas se construyen atendiendo al comercio justo y no suponen carga para el medio ambiente. Constituyen un modelo de turismo sostenible. Se parte del Zuivelbrug.</p>\n\n<p>Desayuno, paquete de almuerzo, postre o aperitivo con deliciosos bocados disponible a petici\u00f3n, m\u00fasicos a petici\u00f3n, fletado exclusivo para sesiones fotogr\u00e1ficas, eventos culturales, fiestas y ruta aparte: contactar personalmente.</p>\n\n<p>M\u00ednimo 2 horas con pausa para beber.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Stijlvol \u00e9n ecologisch verantwoord het Gentse water op: dat kan met Viadagio vzw, een vereniging die sociale, culturele en ecologische idee\u00ebn promoot. De authentieke en kunstzinnige houten boten worden gestuurd door mankracht. Op die manier bezorgen ze op geen enkele manier geluids- of andere overlast.\u00a0\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Alleen voor groepen vanaf 6 tot 24 personen (maximaal 12 personen per boot, er zijn twee boten ter beschikking). De boten zijn gemaakt met aandacht voor fair trade en geven geen milieu-overlast. Ze zijn een toonbeeld van duurzaam toerisme.</p>\n\n<p>Vertrek aan de Zuivelbrug</p>\n\n<p>Ontbijt, lunch pakket, dessert of aperitief met hartige hapjes verkrijgbaar op aanvraag<br />\nMuzikanten op aanvraag, exclusieve chartering voor fotosessies, culturele manifestaties,\u00a0feesten en aparte route: persoonlijk te contacteren</p>\n\n<p>Minimaal 2 uur met drankpauze</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Viadagio propose des promenades durables et \u00e9cologiques sur les canaux de Gand, dans des bateaux en bois qui progressent gr\u00e2ce \u00e0 la force humaine. Ils ne produisent ainsi aucun bruit, ni aucun autre type de nuisance.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Uniquement pour des groupes de 6 \u00e0 24 personnes (maximum 12 personnes par bateau, deux bateaux sont disponibles).\u00a0Les bateaux ont \u00e9t\u00e9 con\u00e7us dans le souci du commerce \u00e9quitable et n\u2019\u00e9mettent pas de nuisances pour l\u2019environnement. Ils sont un mod\u00e8le de tourisme durable.</p>\n\n<p>D\u00e9part du Zuivelbrug,</p>\n\n<p>Petit-d\u00e9jeuner, colis lunch, dessert ou ap\u00e9ritif avec bouch\u00e9es sal\u00e9es disponible sur demande.<br />\nMusiciens sur demande, affr\u00e8tement exclusif pour s\u00e9ances photos, manifestations culturelles, f\u00eates et parcours s\u00e9par\u00e9 : \u00e0 contacter personnellement,</p>\n\n<p>Minimum 2 heures avec pause boissons</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1806"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "22.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Basisprijs min. 6 personen",
                        "fr": null
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "70",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Extra beroepsgids (geen verplichting)",
                        "fr": null
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "13.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -12 Jahre",
                        "en": "Reduction -12 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -12 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -12 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -12 ans"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d51e322a-cc6b-425c-af42-b9b6486d4c89",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3e72e0fc-b98d-4c57-a9aa-27928135bc26"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Viadagio vzw"
                ],
                "en": [
                    "Viadagio vzw"
                ],
                "es": [
                    "Viadagio vzw"
                ],
                "nl": [
                    "Viadagio vzw"
                ],
                "fr": [
                    "Viadagio vzw"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Einmalige Erfahrung auf dem Wasser in Holzbooten"
                ],
                "en": [
                    "Unforgettable experience in wooden boats"
                ],
                "es": [
                    "Una experiencia \u00fanica en barcas de madera "
                ],
                "nl": [
                    "Unieke ervaring op het water in houten bootjes"
                ],
                "fr": [
                    "Exp\u00e9rience unique sur de petits bateaux en bois"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ebd64e9e-cdfe-453c-ad31-5bc49bc23030"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:27:57+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/viadagio-vzw/4f71c4870cd615bc4a95d587",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0045f4a2-ed15-41fb-a441-cb208a8e9e32"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003626.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003626.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gras- en Korenlei Gent",
                        "en": "Gras- en Korenlei Gent",
                        "es": "Gras- en Korenlei Gent",
                        "nl": "Graslei en Korenlei Gent",
                        "fr": "Gras- en Korenlei Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004105_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004105_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gras- en Korenlei Gent",
                        "en": "Gras- en Korenlei Gent",
                        "es": "Gras- en Korenlei Gent",
                        "nl": "Graslei en Korenlei Gent",
                        "fr": "Gras- en Korenlei Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003631_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003631_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gras- en Korenlei Gent",
                        "en": "Gras- en Korenlei Gent",
                        "es": "Gras- en Korenlei Gent",
                        "nl": "Graslei en Korenlei Gent",
                        "fr": "Gras- en Korenlei Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003545.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003545.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gras- en Korenlei Gent",
                        "en": "Gras- en Korenlei Gent",
                        "es": "Gras- en Korenlei Gent",
                        "nl": "Graslei en Korenlei Gent",
                        "fr": "Gras- en Korenlei Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004782_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004782_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gras- en Korenlei Gent",
                        "en": "Gras- en Korenlei Gent",
                        "es": "Gras- en Korenlei Gent",
                        "nl": "Graslei en Korenlei Gent",
                        "fr": "Gras- en Korenlei Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks07-DT004104.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks07-DT004104.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Historie an der Gras- und Korenlei",
                        "en": "History on the Graslei and Korenlei",
                        "es": "Los hist\u00f3ricos Graslei y Korenlei",
                        "nl": "Graslei en Korenlei Gent",
                        "fr": "L\u2019histoire des Graslei et Korenlei"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                562
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1805",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/history-graslei-and-korenlei",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Graslei",
                "created": "2011-11-15T12:17:17+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720739 51.054718)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/558fae62-3c17-4971-af87-dd79fb7f34dc",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Graslei"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/185",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/185",
                "modified": "2018-02-28T09:29:00+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Seit dem 11. Jahrhundert legen hier Schiffe an. Wie k\u00f6nnte es auch anders sein? Es ist hier wie mit dem Gesang der Loreley. Die Sch\u00f6nheit der Graslei bezaubert alle und wird auch Sie fesseln. Dort spiegeln sich die wundersch\u00f6nen Giebelh\u00e4user in der Leie. Auf den beiden Flussufern k\u00f6nnen Besucher und Bewohner die Ruhe genie\u00dfen. Auf dem Kai sitzen und nicht nur die Beine, sondern gleich auch die Seele baumeln lassen. Oder suchen Sie sich einen sch\u00f6nen Platz in einem der vielen Stra\u00dfencaf\u00e9s aus.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Genuss pur auf der Grasbrug</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Man k\u00f6nnte ins Schw\u00e4rmen geraten!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Darauf sind <strong>alle Genter stolz.</strong></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wer Gent besucht, muss unbedingt dort gewesen sein.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Vom Korenmarkt aus ist es auch gar nicht weit.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Gehen Sie zur Grasbrug. Von dieser Br\u00fccke aus bietet sich Ihnen ein wundersch\u00f6nes Panorama!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Boote an den Kais perfektionieren diesen Eindruck.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das Besondere hier? Sie k\u00f6nnen jetzt auch selbst einschiffen!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Tauchen Sie einfach ein in die faszinierende Geschichte von Gent.</span> <span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Die Giebelreihe der Graslei</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die am Wasser liegenden H\u00e4user strahlen <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"c819162f-0641-44ab-9774-0c1a61fb43c2\" href=\"/de/wissenswertes/praktische-auskuenfte/warum-gent/gent-im-laufe-der-jahrhunderte\" title=\"Gent im Laufe der Jahrhunderte\"><strong>Historie</strong> </a>aus.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das Cooremetershuys hat Ihnen heute allerlei Accessoires zu bieten.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Im Mittelalter war dort der Getreidemesser f\u00fcr das korrekte Messen des gehandelten Getreides zust\u00e4ndig.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sehen Sie sich die vollst\u00e4ndig restaurierte Fassade des Zunfthauses an, das den Freien Schiffern geh\u00f6rte.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wie Sie unschwer erkennen k\u00f6nnen, hat man im Laufe der Jahrhunderte viel Geld in dieses Geb\u00e4ude investiert!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Den beeindruckenden Treppengiebel des alten Getreidespeichers gibt es bereits seit dem <strong>13. Jahrhundert.</strong></span> <span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Romantik erleben</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der Getreidespeicher, im Fl\u00e4mischen \u201e\u2019t spijker\", hat eine v\u00f6llig neue Bedeutung erhalten.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Korn gibt es dort bevorzugt in fl\u00fcssiger Form!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Aber es braucht nicht gleich ein Diner zu sein.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">An den beiden Prachtstra\u00dfen Graslei und Korenlei gibt es auch sehr <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"d88761af-6684-49b8-bfd6-53449f5c24bd\" href=\"/de/die-klassiker\" title=\"Die Klassiker\">einladende Brasserien</a>.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Oder Sie holen sich <strong>Fingerfood</strong> und setzen sich an den Kai!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In der Schlichtheit steckt doch oft am meisten Romantik, oder?</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Ein Aperitif in der Fr\u00fchlingssonne</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Lassen Sie sich von den zahlreichen einladenden Stra\u00dfencaf\u00e9s verf\u00fchren.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Was kann noch sch\u00f6ner sein, als mit einem Aperitif am Wasser zu sitzen?</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Stimmt. Einen zweiten zu bestellen!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Bei sch\u00f6nem Wetter kann man es hier <strong>stundenlang aushalten.</strong></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Von wundersch\u00f6nen malerischen H\u00e4userfassaden umgeben.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Genie\u00dfen Sie die ersten warmen Sonnenstrahlen eines Fr\u00fchlingstages.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Mit einem sch\u00f6nen k\u00fchlen Wei\u00dfwein.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Philosophieren Sie \u00fcber das Leben.</span> <span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Wir kommen vom Thema ab .... </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Ships have been docking here since the 11th century and Ghent wouldn\u2019t have it any other way. It is like the song of the Lorelei. The beauty of the Graslei in Ghent brings everyone and everything to a standstill. This is the place where beautiful fa\u00e7ades are reflected in the River Lys. Tourists and residents alike relax on either side of the water, whether dangling their legs over the quay, or sitting comfortably at a caf\u00e9 terrace.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Lovely Grasbrug</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">This bridge is positively poetic. And it\u2019s <strong>every Ghent native\u2019s pride.</strong> On your visit to Ghent, it would be a sin to miss this little bridge just around the corner from the Korenmarkt. Cross the river at the Grasbrug and soak in the scenery. There are still boats moored at the quays today. Even better, nowadays you can take a boat ride yourself! There\u2019s nothing that will immerse you more in the history of Ghent. </span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Fa\u00e7ades on the Graslei</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The houses by the water live and breathe <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"c819162f-0641-44ab-9774-0c1a61fb43c2\" href=\"/en/good-know/practical-information/why-ghent/ghent-over-centuries\" title=\"Ghent over the centuries\"><strong>history</strong></a>. The Cooremetershuys is now an accessory store. In the Middle Ages, however, the official corn measurer presided over the grain trade there. Have a good look at the completely restored fa\u00e7ade of the Guild House of the Free Sailors as well. A lot of money has been invested in this building over the centuries, and it shows! The stately stepped gable from the old corn store has been watching over the town since the <strong>13th century</strong>. </span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Taste the romance</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The corn store\u2014also known as <em>\u2019t spijker</em>\u2014has been redefined.\u00a0It\u2019s come a long way from those old sacks of grain. Of course you don\u2019t have to push the boat out quite that far. You can also try <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"d88761af-6684-49b8-bfd6-53449f5c24bd\" href=\"/en/classics\" title=\"The classics\">a cosy brasserie</a> on the Graslei or Korenlei. Or why not just buy <strong>finger food </strong>and sit down on the quayside! Because sometimes, appreciating the little things is the most romantic.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Aperitif in the sun</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Tempted by all those caf\u00e9 terraces? There is nothing more blissful than enjoying an aperitif\u2014or two\u2014by the waterside. When the sun is shining, this is a <strong>delightful spot to hang out</strong> ensconced by beautiful old buildings. Enjoying the first warmth of a spring day with a chilled white wine, putting the world to rights\u2026but anyway, we digress.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Aqu\u00ed arriban barcos desde el siglo XI. Como ver\u00e1, con motivos de sobra. Compruebe usted mismo la fuerza de atracci\u00f3n de este lugar, cuya belleza cubre todo con una suave calma. Las magn\u00edficas fachadas se reflejan en el Lys y en ambas orillas tanto turistas como habitantes aprovechan para descansar, sentados al borde del r\u00edo o en una silla en una de sus terrazas.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>El puente Grasbrug</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Un sitio <strong>lleno de poes\u00eda, </strong>y orgullo de todos los ganteses. En su viaje a Gante, no puede perd\u00e9rselo. Est\u00e1 al lado de la Korenmarkt. Desde el propio puente, saboree a sus anchas las vistas. En el muelle, hoy como ayer, sigue habiendo barcos, algunos de los cuales est\u00e1n a su disposici\u00f3n. \u00a1Sum\u00e9rjase tranquilamente en la historia de Gante!</span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Las fachadas del Graslei</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Las casas a lo largo de la orilla destilan <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"c819162f-0641-44ab-9774-0c1a61fb43c2\" href=\"/es/bueno-saber/informacion-practica/porque-gante/gante-traves-de-los-siglos\" title=\"Gante a trav\u00e9s de los siglos\"><strong>historia</strong></a>. En la Cooremetershuys ahora se ofrecen accesorios, pero en la Edad Media el funcionario medidor de granos examinaba el cereal para el comercio. Mire tambi\u00e9n la fachada restaurada de la Casa Gremial de los Marineros Libres (Gildehuis van de Vrije Schippers). En este edificio se invirti\u00f3 mucho a lo largo de los siglos y se nota. La majestuosa fachada escalonada del antiguo almac\u00e9n de grano lleva aqu\u00ed desde el <strong>siglo XIII</strong>.</span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Sabor y romanticismo</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">El almac\u00e9n de grano, tambi\u00e9n conocido como el <em>spijker</em>, tiene ahora funciones nuevas. \u00a1De los cereales hemos pasado a los men\u00fas completos! Adem\u00e1s, esta zona ofrece m\u00e1s posibilidades, como comer en una de sus <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"d88761af-6684-49b8-bfd6-53449f5c24bd\" href=\"/es/los-clasicos\" title=\"Los cl\u00e1sicos\">varias cervecer\u00edas-restaurante</a>. O comprar <strong>comida para llevar</strong> y sentarse a la orilla. \u00a1El romanticismo tambi\u00e9n est\u00e1 en lo sencillo!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Aperitivos al sol</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">D\u00e9jese atraer a las numerosas terrazas. \u00bfQu\u00e9 hay mejor que un aperitivo a la orilla del agua? Posiblemente, s\u00f3lo repetir. Y cuando hace bueno este es todo un <strong>espacio de bienestar</strong>. Enmarcado por las antiguas y hermosas fachadas. Con el agradable soplo de la brisa. Un trago de cerveza tradicional belga. Filosofar sobre la vida. Pero bueno, nos estamos despistando\u2026</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Sinds de 11de eeuw meren hier schepen aan. En hoe kan het ook anders? Het is zoals met de gezangen vanop de Lorelei. In Gent brengt de schoonheid van de Graslei alles en iedereen tot stilstand. Waar de prachtige gevels zich spiegelen in de Leie. Aan beide kanten van de rivier komt zowel toerist als inwoner tot rust. Met de beentjes over de kaai. Of met de beentjes onder een terrastafeltje.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Genieten op de Grasbrug</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Lyrisch zou je er van worden! Maar het is <strong>de trots van elke Gentenaar</strong>. En je mo\u00e9t er heen als je Gent bezoekt. Vanaf de Korenmarkt ben je er vlakbij. Loop even de Grasbrug over het water op en geef je ogen de kost! Aan de kade leggen er trouwens nog steeds bootjes aan. En het leuke is dat je nu ook z\u00e9lf kan inschepen! Laat je gerust eens onderdompelen in de geschiedenis van Gent. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>De gevelrij van de Graslei</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">De huizen langs de waterkant \u00e1demen <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"c819162f-0641-44ab-9774-0c1a61fb43c2\" href=\"/nl/goed-om-weten/praktische-info/over-gent/gent-door-de-eeuwen-heen\" title=\"Gent door de eeuwen heen\"><strong>historiek</strong></a>. In het Cooremetershuys kan je nu terecht voor accessoires. Maar in de middeleeuwen mat de aangestelde korenmeter er het verhandelde koren op. Bekijk ook even aandachtig de helemaal gerestaureerde gevel van het Gildehuis van de Vrije Schippers. In dit gebouw is over de eeuwen heen flink wat geld ge\u00efnvesteerd, en dat zie je! De statige trapgevel gevel van de oude korenopslagplaats staat er al sinds de <strong>13de eeuw</strong>. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Proef de romantiek</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">De korenopslagplaats \u2013 ook wel \u2018t spijker genoemd \u2013 heeft nu een geheel nieuwe invulling gekregen. M\u00e9\u00e9r dan koren op de molen voor fijnproevers! Maar ho\u00e9ft natuurlijk niet zo uitgebreid. Je kan op de Graslei en op de Korenlei ook terecht <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"d88761af-6684-49b8-bfd6-53449f5c24bd\" href=\"/nl/de-klassiekers\" title=\"De Klassiekers\">in een sfeervolle brasserie</a>. Of haal gewoon wat <strong>fingerfood</strong> en zet je op de kaai! Romantiek zit \u2018m in de eenvoud, toch?</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Aperitieven in de lentezon</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Laat je verleiden door de vele terrasjes. Wat is er zaliger dan genieten van een aperitief langs het water? Inderdaad. Genieten van n\u00f3g \u00e9\u00e9n! Als de zon schijnt, is het echt <strong>een plek om te blijven hangen</strong>. Mooi ingesloten tussen de oude gevels. Genieten van de eerste warmte op een lentedag. Een teug koele, witte wijn. Filosoferen over het leven. Enfin, we raken afgeleid\u2026</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Des bateaux sont amarr\u00e9s ici depuis le 11e si\u00e8cle. Comment pourrait-il en \u00eatre autrement ? Tout comme la Lorelei, cette nymphe mythologique qui attirait les navigateurs par ses chants, la beaut\u00e9 du Graslei est envo\u00fbtante. Au pied des superbes fa\u00e7ades qui se refl\u00e8tent dans la Lys, touristes et Gantois viennent chercher un peu de d\u00e9tente. Assis sur le quai ou attabl\u00e9s \u00e0 une terrasse. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>L\u2019incontournable Grasbrug</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Lors de votre s\u00e9jour \u00e0 Gand, ne manquez surtout pas de traverser ce pont qui fait la <strong>fiert\u00e9 de tous les Gantois</strong>. Il se situe \u00e0 deux pas du Korenmarkt. La travers\u00e9e du Grasbrug est un plaisir pour les yeux\u00a0! Vous verrez des bateaux \u00e0 quai, sur lesquels vous pourrez m\u00eame embarquer\u00a0! Impr\u00e9gnez-vous en toute qui\u00e9tude de l\u2019histoire de la ville. </span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Les fa\u00e7ades du Graslei</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Les maisons qui bordent la rivi\u00e8re d\u00e9gagent un charme <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"c819162f-0641-44ab-9774-0c1a61fb43c2\" href=\"/fr/bon-savoir/informations-pratiques/pourquoi-gand/gand-travers-les-siecles\" title=\"Gand \u00e0 travers les si\u00e8cles\"><strong>historique</strong></a>. Dans la Cooremetershuys, vous trouverez aujourd\u2019hui des accessoires. Mais au Moyen \u00c2ge, le <em>korenmeter</em> attitr\u00e9 y comptait le bl\u00e9 \u00e0 vendre. Observez attentivement la fa\u00e7ade enti\u00e8rement restaur\u00e9e de la Maison de la corporation des Vrije Schippers. Ce b\u00e2timent a fait l\u2019objet d\u2019investissements cons\u00e9quents au fil des si\u00e8cles, et \u00e7a se voit\u00a0! L\u2019imposante fa\u00e7ade et le pignon \u00e0 gradins de cet ancien entrep\u00f4t \u00e0 grains datent du <strong>13e si\u00e8cle</strong>. </span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Saveurs romantiques</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">L\u2019ancien entrep\u00f4t \u2013 \u00e9galement appel\u00e9 <em>\u2018t spijker</em> \u2013 a d\u00e9sormais une toute nouvelle fonction. De quoi ravir les plus fins palais\u00a0! Pour un repas en toute simplicit\u00e9, vous trouverez \u00e9galement <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"d88761af-6684-49b8-bfd6-53449f5c24bd\" href=\"/fr/les-classiques\" title=\"Les classiques\">des brasseries anim\u00e9es</a> sur les Graslei et Korenlei. \u00c0 moins que vous ne pr\u00e9f\u00e9riez <strong>manger sur le pouce</strong>, assis sur les quais. Le summum du romantisme\u00a0! </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Ap\u00e9ritif sous le soleil printanier</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Laissez-vous tenter par l\u2019une des nombreuses terrasses. Qu\u2019y a-t-il de plus agr\u00e9able que de prendre l\u2019ap\u00e9ritif au bord de l\u2019eau\u00a0? Si le soleil brille, <strong>vous risquez m\u00eame d\u2019y passer la journ\u00e9e</strong>. Au pied des fa\u00e7ades d\u2019un autre temps, profitez des premi\u00e8res chaleurs du printemps et savourez un verre de vin blanc bien frais en refaisant le monde. Tentant, n\u2019est-ce pas\u00a0?</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1805"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d2cca8f8-853d-4af3-a5e4-f185b6c56dc7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c14019bf-a198-4754-b00b-2dc49c8327ea",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/198b3d1f-e6e3-4efe-877c-20be1c3d9354",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84782b4b-2a6f-4ea4-9de1-9951242c66f5",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6caa3d60-af68-4b48-b7d7-9c5526b05da2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4316ebef-17fa-4417-a283-a30fd1c36391",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Historie an der Gras- und Korenlei"
                ],
                "en": [
                    "History on the Graslei and Korenlei"
                ],
                "es": [
                    "Los hist\u00f3ricos Graslei y Korenlei"
                ],
                "nl": [
                    "Historiek op de Gras- en Korenlei"
                ],
                "fr": [
                    "L\u2019histoire des Graslei et Korenlei"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "In der Leie spiegelt sich die Sch\u00f6nheit Gents"
                ],
                "en": [
                    "Ghent\u2019s beauty mirrored in the Lys"
                ],
                "es": [
                    "La belleza reflejada en el Lys"
                ],
                "nl": [
                    "Gent spiegelt haar schoonheid in de Leie"
                ],
                "fr": [
                    "La beaut\u00e9 de la ville refl\u00e9t\u00e9e dans la Lys"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-28T12:30:01+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/gras--korenlei/4b4490e7f964a520cbf625e3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72081179-ffaa-4989-b29a-b8d6a63db643",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/aa5c3e03-53c9-4d30-9e38-6b17f786a0f7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1096143a-2484-442b-a67a-7999bbea4646"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003612.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003612.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Bootjes van Gent - 3 torens",
                        "en": "De Bootjes van Gent - 3 torens",
                        "es": "De Bootjes van Gent - 3 torens",
                        "nl": "De Bootjes van Gent - Rederij Dewaele",
                        "fr": "De Bootjes van Gent - 3 torens"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004737_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004737_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Bootjes van Gent - 3 torens",
                        "en": "De Bootjes van Gent - 3 torens",
                        "es": "De Bootjes van Gent - 3 torens",
                        "nl": "De Bootjes van Gent - Rederij Dewaele",
                        "fr": "De Bootjes van Gent - 3 torens"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004686.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004686.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Bootjes van Gent - 3 torens",
                        "en": "De Bootjes van Gent - 3 torens",
                        "es": "De Bootjes van Gent - 3 torens",
                        "nl": "De Bootjes van Gent - Rederij Dewaele",
                        "fr": "De Bootjes van Gent - 3 torens"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Boten-DT002500.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Boten-DT002500.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Bootjes van Gent - 3 torens",
                        "en": "De Bootjes van Gent - 3 torens",
                        "es": "De Bootjes van Gent - 3 torens",
                        "nl": "De Bootjes van Gent - Rederij Dewaele",
                        "fr": "De Bootjes van Gent - 3 torens"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004674_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004674_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Bootjes van Gent - 3 torens",
                        "en": "De Bootjes van Gent - 3 torens",
                        "es": "De Bootjes van Gent - 3 torens",
                        "nl": "De Bootjes van Gent - Rederij Dewaele",
                        "fr": "De Bootjes van Gent - 3 torens"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004697.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004697.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Bootjes van Gent - 3 torens",
                        "en": "De Bootjes van Gent - 3 torens",
                        "es": "De Bootjes van Gent - 3 torens",
                        "nl": "De Bootjes van Gent - Rederij Dewaele",
                        "fr": "De Bootjes van Gent - 3 torens"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004711.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004711.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Bootjes van Gent - 3 torens",
                        "en": "De Bootjes van Gent - 3 torens",
                        "es": "De Bootjes van Gent - 3 torens",
                        "nl": "De Bootjes van Gent - Rederij Dewaele",
                        "fr": "De Bootjes van Gent - 3 torens"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004726_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004726_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Bootjes van Gent - 3 torens",
                        "en": "De Bootjes van Gent - 3 torens",
                        "es": "De Bootjes van Gent - 3 torens",
                        "nl": "De Bootjes van Gent - Rederij Dewaele",
                        "fr": "De Bootjes van Gent - 3 torens"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Boten-DT002575.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Boten-DT002575.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Bootjes van Gent - Gravensteen",
                        "en": "De Bootjes van Gent - Gravensteen",
                        "es": "De Bootjes van Gent - Gravensteen",
                        "nl": "De Bootjes van Gent - Rederij Dewaele",
                        "fr": "De Bootjes van Gent - Gravensteen"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -603
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/72081179-ffaa-4989-b29a-b8d6a63db643",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1804",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/de-bootjes-van-gent-rederij-dewaele",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Steiger aan de Korenlei 4A",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292291716"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720445 51.055426)"
                },
                "email": [
                    "info@debootjesvangent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/cbd947e5-0ef2-437f-87aa-6993e00ec9c8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De bootjes van Gent "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/146",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/146",
                "modified": "2018-02-28T09:28:57+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "1000 Jahre Architektur und Geschichten, vom Wasser aus gesehen und geh\u00f6rt. Die beste und entspannendste Art und Weise, Gent zu erkunden. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Klassische Rundfahrt durch die Altstadt von Gent oder \u201eGanz Gent\u201c. Aperitifs auf dem Wein-, Genever- oder Regionalbierboot. Romantischer Genuss auf dem Picknickboot. Einzigartiges Arrangement f\u00fcr alle, die \u2013 im wahrsten Sinne des Wortes \u2013 in den Ehehafen einlaufen.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p>Abfahrt: am gr\u00fcnen Bootshaus an der Korenlei.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Gesamtkapazit\u00e4t</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>5 offene + 6 Cabrio-Boote. Per Bootsfahrt k\u00f6nnen 400 Personen teilnehmen. Fremdenf\u00fchrer in der gew\u00fcnschten Sprache, Abendrundfahrt auf Anfrage.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Auch zwei leise, energiesparende Elektroboote stehen zur Verf\u00fcgung (65 Personen pro Boot).</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "One thousand years of architecture and stories to be viewed and listened from the water. The best and most relaxed way of exploring Ghent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Traditional boat tour through the Ghent city centre or \u2018Ghent completely\u2019. Enjoy an aperitif on the wine, jenever or local beer boat. Have a romantic tour on the picnic boat. Unique wedding packages available upon request.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p>Departure: from the green boat house in Korenlei.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Total capacity</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>5 open-top + 6 convertible boats. In total, 400 persons can set off on a boat trip at the same time. Live guided tours in the desired language, evening tours available upon request.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Two silent, energy-efficient electric boats are also available (65 persons per boat).</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Mil a\u00f1os de arquitectura e historias, contemplados y comentados desde el agua. La mejor (y m\u00e1s relajada) forma de descubrir Gante. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\"><span>Paseo cl\u00e1sico por centro hist\u00f3rico de Gante o \u201cGante completo\u201d. Aperitivos en el barco de los vinos, de la ginebra o de las cervezas locales. Un paseo rom\u00e1ntico en el barco de los picnics. Paquetes \u00fanicos para los enamoradas que se quieran casar.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p>Salida:\u00a0en la caseta verde del Korenlei.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Capacidad total</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\"><span><span>5 barcos abiertos + 6 barcos sin techo. En total pueden salir 400 personas a la vez en un paseo en barco. Gu\u00eda en directo en el idioma deseado, en el paseo nocturno tras previa petici\u00f3n.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\"><span><span>Tambi\u00e9n disponemos de 2 barcos silenciosos, el\u00e9ctricos y energ\u00e9ticamente eficientes (65 personas por barco).</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "1000 jaar architectuur en verhalen, bekeken en beluisterd vanop het water. De beste en meest ontspannen manier om Gent te ontdekken. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Klassieke rondvaart door de oude Gentse binnenstad of \u2018Gent compleet\u2019. Aperitieven op de wijn-, jenever- of streekbierboot. Romantisch genieten op de picknickboot. Uniek arrangement voor wie \u2013 letterlijk \u2013 in het huwelijksbootje stapt.</p>\n\n<p>Vertrek: groene boothuisje op de Korenlei.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Totale capaciteit</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>5 open + 6 cabrio-boten. In totaal kunnen per boottocht 400 personen tegelijk uitvaren. Live gids in de gewenste taal, avondrondvaart op aanvraag.</p>\n\n<p>Ook 2 stille, energiezuinige elektrische boten ter beschikking (65 personen per boot).</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "1000 ans d\u2019architecture et d\u2019histoires \u00e0 contempler et \u00e0 \u00e9couter au fil de l\u2019eau. Voici la meilleure mani\u00e8re de d\u00e9couvrir Gand, en toute d\u00e9contraction. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Balade classique \u00e0 travers le centre historique de Gand ou \u00ab\u00a0Gand au complet\u00a0\u00bb. Ap\u00e9ritifs sur le bateau \u00e0 vin, \u00e0 geni\u00e8vre ou \u00e0 bi\u00e8re du terroir. Plaisir romantique sur le bateau pique-nique. Formule unique pour les tourtereaux qui embarquent \u2013 litt\u00e9ralement \u2013 dans l\u2019aventure du mariage.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p>D\u00e9part: au cabanon vert sur le Korenlei.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Capacit\u00e9 totale</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>5 bateaux ouverts + 6 bateaux cabrio. Au total, chaque sortie en bateau peut accueillir 400 personnes en m\u00eame temps. Guide live dans la langue souhait\u00e9e, promenade nocturne sur demande.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Nous mettons \u00e9galement \u00e0 disposition 2 bateaux \u00e9lectriques, silencieux et peu \u00e9nergivores (65 personnes par bateau).</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1804"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "7.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "4.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -12 Jahre",
                        "en": "Reduction -12 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -12 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -12 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -12 ans"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": "<p>Klassische Rundfahrten durch die alte Genter Innenstadt oder \u2018Gent komplett\u2019. Aperitife auf dem Wein- , Schnaps- oder Regionalbierboot. Romantisch genie\u00dfen auf dem Picknickboot. Einmaliges Arrangement f\u00fcr den, \u2013 w\u00f6rtlich \u2013 der in den Ehehafen einlauft.</p>\r\n\r\n<p>Gruppen nur nach Reservierung.</p>\r\n\r\n<p>Gesamtauslastung: 5 offene + 6 Cabrio-Boote. Per Bootsfahrt k\u00f6nnen 400 Personen teilnehmen.<br />\r\nFremdenf\u00fchrer in der gew\u00fcnschten Sprache, Abendrundfahrt auf Anfrage.<br />\r\nAuch zwei leise, energiesparenden Elektroboote stehen zur Verf\u00fcgung (65 Personen pro Boot).</p>\r\n\r\n<p>Die meisten aktuellen M\u00f6glichkeiten, Preise und Aktionen finden Sie unter <a href=\"http://www.debootjesvangent.be\">www.debootjesvangent.be</a>.&nbsp;</p>\r\n",
                    "en": "<p>Embark on a classic boat trip through the old city&nbsp;centre of Ghent or choose for \u2018Ghent in Full\u2019.&nbsp;Appetizers are served on the wine, geneva or local&nbsp;beer boat. Romantic atmosphere is guaranteed on&nbsp;board the picnic boat. This is a unique setting for people, wishing to engage in a loving relationship.</p>\r\n\r\n<p>Groups only upon prior booking.</p>\r\n\r\n<p>Total capacity: 5 open + 6 covered boats. We can host a total of 400 persons per hour.<br />\r\nLive commentary in the language of your choice; evening tours available upon request.<br />\r\nWe also have 2 silent, energy-efficient electric boats (65 persons per boat).</p>\r\n\r\n<p>For an overview of our packages, prices and special offers go to <a href=\"http://www.debootjesvangent.be\">www.debootjesvangent.be</a>.&nbsp;</p>\r\n",
                    "es": "<p>Excursi\u00f3n por el casco hist\u00f3rico o \"Gante completo\". Barcos con aperitivos de vino, ginebra o cervezas regionales. Disfrute de una comida rom\u00e1ntica a bordo. Paquetes tur\u00edsticos especiales para reci\u00e9n casados.</p>\r\n\r\n<p>Es necesaria reserva con 2 d\u00edas de antelaci\u00f3n. Capacidad total: 5 barcos abiertos y 6 con capota.</p>\r\n\r\n<p>En total, en cada paseo pueden zarpar simult\u00e1neamente 400 personas. Gu\u00eda en persona en el idioma deseado, posibilidad de paseo nocturno. Se dispone tambi\u00e9n de 2 barcos el\u00e9ctricos silenciosos de bajo consumo (65 personas por barco).</p>\r\n\r\n<p>Puede consultar las posibilidades, precios y promociones actuales en <a href=\"http://www.debootjesvangent.be\">www.debootjesvangent.be</a>.</p>\r\n",
                    "nl": "<p>Groepen alleen na reservering.</p>\r\n",
                    "fr": "<p>Tour en bateau classique de la vieille ville ou \u2018Tout Gand\u2019. Les bateaux vin, bateaux geni\u00e8vre ou bateaux des bi\u00e8res r\u00e9gionales vous invitent \u00e0 prendre l\u2019ap\u00e9ritif. Jouissez d\u2019un pique-nique romantique \u00e0 bord. Arrangements sp\u00e9ciaux pour jeunes mari\u00e9s.</p>\r\n\r\n<p>Groupes uniquement sur r\u00e9servation.</p>\r\n\r\n<p>Capacit\u00e9 totale : 5 bateaux ouverts + 6 bateaux cabrio. Au total, une promenade peut accueillir 400 personnes en m\u00eame temps.<br />\r\nGuide dans la langue souhait\u00e9e, promenade nocturne sur demande.<br />\r\n\u00c9galement 2 bateaux \u00e9lectriques, silencieux et peu \u00e9nergivores \u00e0 disposition (65 personnes par bateau).<br />\r\nPour les possibilit\u00e9s, les prix et les promotions les plus actuels, rendez-vous sur <a href=\"http://www.debootjesvangent.be\">www.debootjesvangent.be</a>.</p>\r\n"
                },
                "3": {
                    "price": "110",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Groepen min. forfait",
                        "fr": null
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "7",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre",
                        "en": "Reduction +65 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief +65 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction +65 ans"
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "6.75",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung Gruppen",
                        "en": "Reduction groups",
                        "es": "Reducci\u00f3n grupos",
                        "nl": "Reductietarief groepen",
                        "fr": "R\u00e9duction groupes"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/82aef5f9-7414-472f-bb38-7f8efca7df47",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d51e322a-cc6b-425c-af42-b9b6486d4c89",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De bootjes van Gent - Rederij Dewaele"
                ],
                "en": [
                    "De bootjes van Gent - Rederij Dewaele"
                ],
                "es": [
                    "De bootjes van Gent - Rederij Dewaele"
                ],
                "nl": [
                    "De bootjes van Gent - Rederij Dewaele"
                ],
                "fr": [
                    "De bootjes van Gent - Rederij Dewaele"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Beliebteste Art, Gent zu entdecken"
                ],
                "en": [
                    "The most popular way to explore Ghent"
                ],
                "es": [
                    "La mejor manera para descubrir Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Meest populaire manier om Gent te ontdekken"
                ],
                "fr": [
                    "La mani\u00e8re la plus populaire de d\u00e9couvrir Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ebd64e9e-cdfe-453c-ad31-5bc49bc23030"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:42:40+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/debootjesvangent/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d3258329-Reviews-De_Bootjes_van_Gent-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/503c5dc3-8dd3-4162-b8bf-80533eeb5183",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0bde35fd-6bb8-4180-88d0-14b34f30e136",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/00643092-4e0d-4c44-8980-ca0755a33067"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004034.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004034.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kinepolis Gent",
                        "en": "Kinepolis Gent",
                        "es": "Kinepolis Gent",
                        "nl": "Film Fest Gent",
                        "fr": "Kinepolis Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004033.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004033.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kinepolis Gent",
                        "en": "Kinepolis Gent",
                        "es": "Kinepolis Gent",
                        "nl": "Film Fest Gent",
                        "fr": "Kinepolis Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kinepolis_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kinepolis_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kinepolis Gent",
                        "en": "Kinepolis Gent",
                        "es": "Kinepolis Gent",
                        "nl": "Film Fest Gent",
                        "fr": "Kinepolis Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kinepolis_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kinepolis_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kinepolis Gent",
                        "en": "Kinepolis Gent",
                        "es": "Kinepolis Gent",
                        "nl": "Film Fest Gent",
                        "fr": "Kinepolis Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004024.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004024.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kinepolis Gent",
                        "en": "Kinepolis Gent",
                        "es": "Kinepolis Gent",
                        "nl": "Film Fest Gent",
                        "fr": "Kinepolis Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004030.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004030.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kinepolis Gent",
                        "en": "Kinepolis Gent",
                        "es": "Kinepolis Gent",
                        "nl": "Film Fest Gent",
                        "fr": "Kinepolis Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004031.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004031.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kinepolis Gent",
                        "en": "Kinepolis Gent",
                        "es": "Kinepolis Gent",
                        "nl": "Film Fest Gent",
                        "fr": "Kinepolis Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks05-DT004029.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks05-DT004029.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kinepolis Gent",
                        "en": "Kinepolis Gent",
                        "es": "Kinepolis Gent",
                        "nl": "Film Fest Gent",
                        "fr": "Kinepolis Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                698
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7dda5e11-4aa5-462f-ae5c-9d6b12ca67c8",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1799",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/kinepolis",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Ter Platen 12",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292650600"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.730197 51.04066)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8bd6f9ff-2a08-4311-af8c-71aa2cbc8446",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kinepolis"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/41",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/41",
                "modified": "2018-02-28T09:28:44+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei seinem Bau im Jahr 1980 war dies der gr\u00f6sste Kinokomplex der Welt. Heute reichen die 12 S\u00e4le so gerade, um den Genter Filmliebhaber nach Belieben mit Filmen zu versorgen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>W\u00e4hrend des Film Fest\u00a0platzt das Geb\u00e4ude beinahe aus allen N\u00e4hten.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "When it was built in 1980, this was once the largest cinema complex in the world. These days, the 12 screens are only just enough to cater to the demands of Ghent\u2019s film-lovers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>During the Film Fest, the building very nearly bursts at the seams.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En su construcci\u00f3n en 1980, fue uno de los complejos multicines m\u00e1s grandes del mundo. Ahora sus doce salas casi no pueden atender a las necesidades de los cin\u00e9filos ganteses. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Durante el Film Fest rebasan sus l\u00edmites.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij zijn bouw in 1980 was dit het grootste bioscoopcomplex van de wereld. Vandaag zijn de 12 zalen maar net voldoende meer om de Gentse filmliefhebber op zijn wenken te bedienen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tijdens het Film Fest barst het gebouw ei zo na uit zijn voegen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Lors de sa construction en 1980, il a \u00e9t\u00e9 le plus grand complexe de cin\u00e9ma au monde. Aujourd'hui, ses 12 salles suffi sent \u00e0 peine \u00e0 r\u00e9pondre aux besoins des Gantois amateurs de cin\u00e9ma. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le b\u00e2timent est mis sens dessus dessous \u00e0 l'occasion du Film Fest.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1799"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a20dcbc9-26a7-47e7-9221-983cb2b14ddf",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kinepolis"
                ],
                "en": [
                    "Kinepolis"
                ],
                "es": [
                    "Kinepolis"
                ],
                "nl": [
                    "Kinepolis"
                ],
                "fr": [
                    "Kinepolis"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Bekannte Kinokette in Belgien"
                ],
                "en": [
                    "Famous cinema chain in Belgium"
                ],
                "es": [
                    "Famosa cadena de cines de B\u00e9lgica"
                ],
                "nl": [
                    "Bekende bioscoopketen in Belgi\u00eb"
                ],
                "fr": [
                    "C\u00e9l\u00e8bre cha\u00eene de cin\u00e9ma en Belgique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T12:18:29+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Kinepolis.Gent",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/kinepolis/4b372ed7f964a520d53f25e3/photos",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d6580176-Reviews-Kinepolis_Gent-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e2c583a5-4d92-4298-8450-16872af4630f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003872_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003872_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "STAM - Stadtmuseum Gent",
                        "en": "STAM - Ghent City Museum",
                        "es": "STAM - Museo de la Ciudad de Gante",
                        "nl": "STAM - Stadsmuseum Gent",
                        "fr": "STAM - Mus\u00e9e de la Ville de Gand"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003866.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003866.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "STAM - Stadtmuseum Gent",
                        "en": "STAM - Ghent City Museum",
                        "es": "STAM - Museo de la Ciudad de Gante",
                        "nl": "STAM - Stadsmuseum Gent",
                        "fr": "STAM - Mus\u00e9e de la Ville de Gand"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/STAM-Bijlokesite-DT002219.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/STAM-Bijlokesite-DT002219.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "STAM - Stadtmuseum Gent",
                        "en": "STAM - Ghent City Museum",
                        "es": "STAM - Museo de la Ciudad de Gante",
                        "nl": "STAM - Stadsmuseum Gent",
                        "fr": "STAM - Mus\u00e9e de la Ville de Gand"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/STAM-Bijlokesite-DT002242.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/STAM-Bijlokesite-DT002242.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "STAM - Stadtmuseum Gent",
                        "en": "STAM - Ghent City Museum",
                        "es": "STAM - Museo de la Ciudad de Gante",
                        "nl": "STAM - Stadsmuseum Gent",
                        "fr": "STAM - Mus\u00e9e de la Ville de Gand"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/STAM-Bijlokesite-DT002254.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/STAM-Bijlokesite-DT002254.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "STAM - Stadtmuseum Gent",
                        "en": "STAM - Ghent City Museum",
                        "es": "STAM - Museo de la Ciudad de Gante",
                        "nl": "STAM - Stadsmuseum Gent",
                        "fr": "STAM - Mus\u00e9e de la Ville de Gand"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003879_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003879_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "STAM - Stadtmuseum Gent",
                        "en": "STAM - Ghent City Museum",
                        "es": "STAM - Museo de la Ciudad de Gante",
                        "nl": "STAM - Stadsmuseum Gent",
                        "fr": "STAM - Mus\u00e9e de la Ville de Gand"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/STAM-Bijlokesite-DT002206.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/STAM-Bijlokesite-DT002206.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "STAM - Stadtmuseum Gent",
                        "en": "STAM - Ghent City Museum",
                        "es": "STAM - Museo de la Ciudad de Gante",
                        "nl": "STAM - Stadsmuseum Gent",
                        "fr": "STAM - Mus\u00e9e de la Ville de Gand"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/STAM-Bijlokesite-DT002238.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/STAM-Bijlokesite-DT002238.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "STAM , das Genter Stadtmuseum",
                        "en": "STAM, Ghent City Museum",
                        "es": "STAM: el Museo de la Ciudad de Gante",
                        "nl": "STAM - Stadsmuseum Gent",
                        "fr": "STAM, le Mus\u00e9e de la Ville de Gand"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -701
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1798",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/stam-ghent-city-museum",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "553",
                    "STAM",
                    "6",
                    "Bezoekuren",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Godshuizenlaan 2",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292671400"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71742 51.043953)"
                },
                "email": [
                    "info@stamgent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2ab97fd7-2f2a-4ea7-a84c-6c764f89e5d6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "STAM - Stadsmuseum Gent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/14",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/14",
                "modified": "2019-03-08T08:21:23+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das STAM eignet sich als perfekter Start f\u00fcr Ihren kulturellen Citytrip in Gent; un\u00fcbersehbar modern vor historischem Hintergrund. Gent ist in allen Zeitaltern zu Hause. Das gilt auch f\u00fcr das moderne Genter Stadtmuseum: Die Abtei aus dem 14. Jahrhundert, das Kloster aus dem 17. Jahrhundert und der Neubau aus dem 21. Jahrhundert bilden zusammen das STAM. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Das STAM pr\u00e4sentiert mit faszinierenden Sammlungsst\u00fccken und interaktiven Multimedia die Geschichte Gents vom Mittelalter bis zur Gegenwart. Vergangenheit, Gegenwart und Zukunft der Stadt, ihre Entwicklung von einer mittelalterlichen Metropole zu einer Stadt von Bildung und Kultur werden verst\u00e4ndlich und packend dargestellt.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Auf Gent spazieren \u2013 geht wirklich!</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Der Blickfang des Stadtmuseums Gent oder STAM ist die 300 Quadratmeter gro\u00dfe Luftaufnahme von Gent, auf der man herumspazieren kann und darf. Die Multimedia-Anwendung erm\u00f6glicht es Ihnen, Gent ganz detailliert \u00fcber vier Jahrhunderte hinweg zu betrachten. \u201eZichten op Gent\u201c, also Stadtansichten, zeigen eine Darstellung von Gent aus dem Jahr 1534, Karten von 1614 und 1912 sowie eine aktuelle Luftaufnahme. </span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Das STAM, interaktiv und kinderfreundlich</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Lassen Sie sich mit einem Audioguide durch das Museum f\u00fchren. Die wei\u00dfen LEGO-T\u00fcrme laden nat\u00fcrlich zum Mitmachen ein. Kinder ab 9 Jahre k\u00f6nnen das STAM mit der \u201eCuberdanny Schnitzeljagd\u201c erkunden, Fragen beantworten und Aufgaben l\u00f6sen. <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sehen Sie sich schon einmal virtuell im STAM um.</span> 2013 wurde das STAM f\u00fcr den Preis des Europ\u00e4ischen Museum des Jahres nominiert. </span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Das Kunstviertel von Gent, \u201estille Oasen\u201c</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>In diesem Kunstviertel von Gent finden sich neben den beeindruckenden historischen Geb\u00e4uden auch gr\u00fcne stille Oasen, Parks und G\u00e4rten, in denen man vollkommen entspannen kann. </span></span><span><span><span><span> </span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2350\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/STAM-2016.jpg\" width=\"717\" height=\"1245\" alt=\"STAM - the story of Ghent \" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>STAM -&nbsp;the story of Ghent</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ghent is a city of all times\u2026 and that\u2019s exactly what Ghent city museum is too! This is even reflected in the architecture: contemporary against a historical backdrop. With the help of interactive multimedia and fascinating exhibits, STAM tells the story of Ghent, sharing amazing stories about the city past, present and future, from medieval metropolis through to city of knowledge and culture. STAM takes you on an unforgettable journey through time, revealing what has made Ghent the city it is today.</p>\n\n<p>Not to be missed if you are in and into Ghent!</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/STAM-2016.pdf\" type=\"application/pdf; length=2009567\" title=\"STAM-2016.pdf\">Download the publication STAM \u2013 the story of Ghent here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Konzertsaal mit einzigartiger Akustik</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>1228 gaben die Schwestern des Marienhospitals hier einem neuen Krankenhaus mit einem Saal f\u00fcr 40\u00a0Betten ihren Segen. Mehrere Kranke mussten sich damals ein Bett teilen \u2013 geteiltes Leid \u2026 Nach der Franz\u00f6sischen Revolution wurde das Bijloke nacheinander zun\u00e4chst ein B\u00fcrgerhospital, dann eine medizinische Lehranstalt und schlie\u00dflich ein <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4\" href=\"/de/staunen-erleben/musikzentrum-de-bijloke-gent\" title=\"Musikzentrum De Bijloke Gent\">international renommiertes Musikzentrum</a>. </span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span>Der fr\u00fchere Krankensaal mit seinem prachtvollen Balkendach ist heute ein Konzertsaal, dessen einzigartige Akustik die Musiker begeistert. Hier geht es nicht nur ums Zuh\u00f6ren, sondern auch ums Schauen. Die gesamte Anlage ist einen Besuch mehr als wert. Auf einer unvergesslichen Zeitreise erfahren Sie, was Gent nun wirklich zu Gent macht.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The STAM is the ideal place to start your cultural holiday in Ghent, an unmistakeably contemporary building against a historic backdrop. Ghent is a city of every era, and the same applies to the modern Ghent City Museum: the 14th-century abbey, 17th-century convent and new 21st-century building all form part of the STAM. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>The STAM tells the story of Ghent from the Middle Ages to the present day, with imaginative collections and interactive multimedia. The past, present and future of the city are presented in a clear and interesting way: from mediaeval metropolis to city of knowledge and culture.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Walk all over Ghent! </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>The eye-catcher at Ghent City Museum, the STAM, is a gigantic aerial photograph of Ghent (measuring 300 m2!) that you are allowed to walk all over. Use the multimedia app to see Ghent in detail in four different centuries. \u2018Views of Ghent\u2019 shows a view of the city in 1534, maps from 1614 and 1912 and a contemporary aerial photograph. </span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>The STAM, interactive and child-friendly</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Visit the museum\u2019s permanent exhibits with an audio guide. Do some building work of your own with the white LEGO towers. Kids aged 9 and over can explore the STAM with the \u2018Cuberdanny Quest\u2019, solving puzzles and taking challenges. <span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Why not take a virtual look inside the STAM now?</span> In 2013, the STAM in Ghent was nominated for the European Museum of the Year Award. </span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Quiet spots in the arts quarter of Ghent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Ghent\u2019s \u2018arts quarter\u2019 is not only home to impressive historic buildings, but also to quiet green spaces, parks and gardens where you can fully recharge your batteries. </span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2350\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/STAM-2016.jpg\" width=\"717\" height=\"1245\" alt=\"STAM - the story of Ghent \" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>STAM -&nbsp;the story of Ghent</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ghent is a city of all times\u2026 and that\u2019s exactly what Ghent city museum is too! This is even reflected in the architecture: contemporary against a historical backdrop. With the help of interactive multimedia and fascinating exhibits, STAM tells the story of Ghent, sharing amazing stories about the city past, present and future, from medieval metropolis through to city of knowledge and culture. STAM takes you on an unforgettable journey through time, revealing what has made Ghent the city it is today.</p>\n\n<p>Not to be missed if you are in and into Ghent!</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/STAM-2016.pdf\" type=\"application/pdf; length=2009567\" title=\"STAM-2016.pdf\">Download the publication STAM \u2013 the story of Ghent here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Concert hall in a former hospital</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>In 1228, the sisters of St Mary\u2019s Hospital consecrated a new hospital here. It had space for 40 beds in the ward, but back then the sick were expected to sleep more than one to a bed. As they say, a problem shared... After the French Revolution, the Bijloke site served successively as a civilian hospital, medical faculty and finally as a <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4\" href=\"/en/see-do/bijloke-gent-music-centre\" title=\"Bijloke Gent Music Centre\">music centre with international fame</a>. </span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span>The former hospital ward, with magnificent wooden beams in its roof, is now a concert hall where musicians fall in love with the unique acoustics. Come to listen, but don\u2019t forget to look around as well. The entire complex is worth a visit: an unforgettable journey through time to discover what exactly makes Ghent what it is.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El STAM es el punto ideal para comenzar una escapada cultural a Gante: un museo inconfundiblemente contempor\u00e1neo en un entorno hist\u00f3rico. Gante es de todas las \u00e9pocas, y esto tambi\u00e9n cuenta en la propia infraestructura del moderno Museo de la Ciudad: la abad\u00eda del s. XIV, el monasterio del XVII y los nuevos edificios del XXI forman juntos el STAM.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>El STAM narra el relato de Gante, desde la Edad Media hasta hoy, de la mano de piezas que hacen resonar nuestra imaginaci\u00f3n e instalaciones multimedia interactivas. Pasado, presente y futuro se muestran de una forma clara y apasionante, desde la metr\u00f3polis medieval hasta la ciudad del conocimiento y la cultura que es ahora.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Pasear por Gante tambi\u00e9n en el museo</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Una de las cosas m\u00e1s llamativas del STAM es la foto a\u00e9rea de Gante (\u00a1de 300 m2!) sobre la que se puede caminar. La aplicaci\u00f3n multimedia nos permite contemplar Gante en detalle a lo largo de cuatro siglos. \u201cVistas de Gante\u201d muestra una vista de la ciudad de 1534, mapas de 1614 y 1912 y una foto a\u00e9rea actual. </span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>El STAM, interactivo y con recorrido para ni\u00f1os</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Puede visitar el circuito permanente del museo con audiogu\u00eda. Las torres blancas de LEGO le invitan a participar en la construcci\u00f3n. Con el recorrido de Cuberdanny, los ni\u00f1os a partir de 9 a\u00f1os pueden explorar el museo, solucionar preguntas y completar tareas. <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Eche ya un vistazo virtual al STAM</span>. En 2013 fue nominado para el premio Museo Europeo del A\u00f1o. </span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>El Barrio de las Artes y sus tranquilos rincones </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>En esta zona con gran presencia art\u00edstica encontrar\u00e1 al lado de impresionantes edificios hist\u00f3ricos tambi\u00e9n rincones tranquilos, parques y jardines en los que tomarse un descanso. </span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2350\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/STAM-2016.jpg\" width=\"717\" height=\"1245\" alt=\"STAM - the story of Ghent \" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>STAM -&nbsp;the story of Ghent</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ghent is a city of all times\u2026 and that\u2019s exactly what Ghent city museum is too! This is even reflected in the architecture: contemporary against a historical backdrop. With the help of interactive multimedia and fascinating exhibits, STAM tells the story of Ghent, sharing amazing stories about the city past, present and future, from medieval metropolis through to city of knowledge and culture. STAM takes you on an unforgettable journey through time, revealing what has made Ghent the city it is today.</p>\n\n<p>Not to be missed if you are in and into Ghent!</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/STAM-2016.pdf\" type=\"application/pdf; length=2009567\" title=\"STAM-2016.pdf\">Download the publication STAM \u2013 the story of Ghent here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>De camas compartidas a sala de conciertos</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>En 1228 las hermanas del Hospital de Santa Mar\u00eda inauguraron aqu\u00ed un nuevo hospital con una sala con 40 camas, en las que se instalaba a m\u00e1s de un enfermo en cada una (las penas compartidas\u2026). Tras la Revoluci\u00f3n Francesa, el complejo De Bijloke fue sucesivamente hospital seglar, facultad de medicina y, finalmente, <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4\" href=\"/es/ver-y-hacer/centro-musical-de-bijloke-gent\" title=\"Centro musical De Bijloke Gent\">centro musical con fama internacional</a>.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span>La antigua sala de enfermer\u00eda, con su magn\u00edfico techo de cerchado, es ahora una sala de conciertos que enamora a los m\u00fasicos con su especial ac\u00fastica. Aqu\u00ed no solo se viene a escuchar, sino tambi\u00e9n a mirar. Todo el complejo merece sobradamente una visita. En un inolvidable viaje por el tiempo descubrir\u00e1 qu\u00e9 es lo que hace que Gante sea Gante.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Het STAM is d\u00e9 ideale plek om je culturele citytrip door Gent te beginnen, onmiskenbaar eigentijds tegen een historische achtergrond. Gent is van alle tijden en dat geldt ook voor het moderne Gentse Stadsmuseum: de 14de-eeuwse abdij, het 17de-eeuwse klooster en de 21ste-eeuwse nieuwbouw vormen samen het STAM. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Het STAM vertelt het verhaal van Gent van de middeleeuwen tot vandaag met tot de verbeelding sprekende collectiestukken en interactieve multimedia. Verleden, heden en toekomst van de stad worden hier helder en boeiend voorgesteld, van middeleeuwse metropool tot stad van kennis en cultuur.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Wandelen op Gent, moet kunnen!</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>De blikvanger van het Stadsmuseum Gent, of STAM is de luchtfoto van Gent (300 m2 groot!) waarop je kan/mag rondlopen. Met de multimediale toepassing bekijk je Gent in detail over vier eeuwen heen. \u2018Zichten op Gent\u2019 toont een zicht op de stad in 1534, plattegronden uit 1614 en 1912 en een actuele luchtfoto. </span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Het STAM, interactief en kindvriendelijk bezoek</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Je kunt het vaste museumcircuit bezoeken met een audiogids. De witte LEGO-torens nodigen je uit tot meebouwen. <a href=\"http://stamgent.be/nl_be/evenementen/doeboekje-cuberdanny\">Kinderen vanaf 9 jaar kunnen het STAM met de \u2018Cuberdanny zoektocht\u2019 ontdekken</a>, vragen oplossen en opdrachten uitvoeren. Neem alvast een virtuele kijk in het STAM. In 2013 werd het STAM in Gent genomineerd voor de European museum of the year award.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Het kunstenkwartier van Gent, \u2018stille plekjes\u2019</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>In dit \u2018kunstenkwartier\u2019 van Gent vind je naast de indrukwekkende historische panden ook groene stille plekjes, parken en tuinen waar je volledig tot rust kan komen. </span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2350\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/STAM-2016.jpg\" width=\"717\" height=\"1245\" alt=\"STAM - the story of Ghent \" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>STAM -&nbsp;the story of Ghent</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ghent is a city of all times\u2026 and that\u2019s exactly what Ghent city museum is too! This is even reflected in the architecture: contemporary against a historical backdrop. With the help of interactive multimedia and fascinating exhibits, STAM tells the story of Ghent, sharing amazing stories about the city past, present and future, from medieval metropolis through to city of knowledge and culture. STAM takes you on an unforgettable journey through time, revealing what has made Ghent the city it is today.</p>\n\n<p>Not to be missed if you are in and into Ghent!</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/STAM-2016.pdf\" type=\"application/pdf; length=2009567\" title=\"STAM-2016.pdf\">Download the publication STAM \u2013 the story of Ghent here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>In hetzelfde bedje, concertzaal met unieke akoestiek</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>In 1228 zegenden de zusters van het Mariahospitaal hier een nieuw ziekenhuis in met een zaal voor 40 bedden. De zieken lagen er trouwens met meer dan \u00e9\u00e9n persoon in hetzelfde bed, gedeelde smart ... Na de Franse Revolutie werd de Bijlokesite achtereenvolgens een burgerhospitaal, een medische faculteit en ten slotte een <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4\" href=\"/nl/zien-doen/muziekcentrum-de-bijloke-gent\" title=\"Muziekcentrum De Bijloke Gent\">muziekcentrum met internationale faam</a>. </span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span>De voormalige ziekenzaal, met haar prachtige sporenkap (balkendak), is nu een concertzaal waar musici verliefd worden op de unieke akoestiek. Je komt er om te luisteren, maar ook om te kijken. Het gehele complex is je bezoek waard: in een onvergetelijke reis door de tijd ontdek je wat Gent nu precies tot Gent maakt.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Avec sa modernit\u00e9 marqu\u00e9e sur fond d\u2019histoire, le STAM est la premi\u00e8re \u00e9tape id\u00e9ale de votre citytrip culturel \u00e0 Gand. Cette ville est intemporelle, comme en t\u00e9moigne le moderne Mus\u00e9e de la Ville de Gand, form\u00e9 par l\u2019abbaye du 14e, le monast\u00e8re du 17e et la nouvelle construction du 21e si\u00e8cle. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Le STAM conte l\u2019histoire de Gand, du Moyen \u00c2ge \u00e0 nos jours, au travers de collections inspirantes et de supports multim\u00e9dias interactifs. Le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et l\u2019avenir de la ville y sont pr\u00e9sent\u00e9s de fa\u00e7on claire et captivante, de la cit\u00e9 m\u00e9di\u00e9vale \u00e0 l\u2019actuelle ville de savoir et de culture.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Marcher sur Gand, c\u2019est possible ! </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>La pi\u00e8ce ma\u00eetresse du STAM est la photo a\u00e9rienne de Gand\u00a0: 300 m\u00b2 sur lesquels vous pourrez vous promener. D\u00e9couvrez Gand en d\u00e9tail et \u00e0 travers quatre si\u00e8cles d\u2019histoire gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019application multim\u00e9dia. \u00ab\u00a0<em>Zichten op Gent\u00a0</em>\u00bb pr\u00e9sente une vue de la ville en 1534, des plans de 1614 et 1912 et une photo a\u00e9rienne actuelle. </span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Le STAM, interactif et adapt\u00e9 aux enfants</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Vous pourrez suivre le circuit permanent \u00e0 l\u2019aide d\u2019un guide audio. Les tours de LEGO blanches vous invitent \u00e0 apporter votre pierre \u00e0 l\u2019\u00e9difice. Les enfants \u00e2g\u00e9s de 9 ans ou plus pourront d\u00e9couvrir le STAM, r\u00e9soudre des \u00e9nigmes et accomplir des missions gr\u00e2ce \u00e0 la Mission Cuberdanny. <span>Jetez d\u00e9j\u00e0 un coup d'\u0153il au STAM</span>. En 2013, ce mus\u00e9e gantois s\u2019est vu d\u00e9cerner le prix du Mus\u00e9e europ\u00e9en de l\u2019ann\u00e9e\u00a0! </span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Quartier artistique et recoins tranquilles</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Dans le quartier artistique de la ville, outre les \u00e9poustouflants b\u00e2timents historiques, vous trouverez des coins tranquilles de verdure, des parcs et des jardins o\u00f9 vous d\u00e9tendre pleinement. </span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2350\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/STAM-2016.jpg\" width=\"717\" height=\"1245\" alt=\"STAM - the story of Ghent \" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>STAM -&nbsp;the story of Ghent</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ghent is a city of all times\u2026 and that\u2019s exactly what Ghent city museum is too! This is even reflected in the architecture: contemporary against a historical backdrop. With the help of interactive multimedia and fascinating exhibits, STAM tells the story of Ghent, sharing amazing stories about the city past, present and future, from medieval metropolis through to city of knowledge and culture. STAM takes you on an unforgettable journey through time, revealing what has made Ghent the city it is today.</p>\n\n<p>Not to be missed if you are in and into Ghent!</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/STAM-2016.pdf\" type=\"application/pdf; length=2009567\" title=\"STAM-2016.pdf\">Download the publication STAM \u2013 the story of Ghent here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>H\u00f4pital et salle de concert \u00e0 l\u2019acoustique unique </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>En 1228, les s\u0153urs du Mariahospitaal b\u00e9nirent ici un nouvel h\u00f4pital dot\u00e9 d\u2019une salle de 40 lits. Il y avait du reste plus d\u2019une personne dans chaque lit. Souffrance partag\u00e9e\u2026 Apr\u00e8s la R\u00e9volution fran\u00e7aise, le Bijloke devint successivement un h\u00f4pital civil, une facult\u00e9 de m\u00e9decine et, enfin, un <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4\" href=\"/fr/voir-et-faire/centre-de-musique-de-bijloke-gent\" title=\"Centre de Musique De Bijloke Gent\">centre de musique de renomm\u00e9e internationale</a>. </span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span>L\u2019ancienne infirmerie avec sa magnifique toiture cintr\u00e9e (en poutres) est aujourd\u2019hui une salle de concert dont les musiciens raffolent en raison de son acoustique unique. On y vient pour \u00e9couter, mais aussi pour regarder. Tout le complexe vaut le d\u00e9tour\u00a0: il vous transportera dans un inoubliable voyage dans le temps, pour comprendre comment Gand est devenue Gand.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1798"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "5": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -18 Jahre",
                        "en": "Reduction -18 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -18 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -18 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -18 ans"
                    }
                },
                "0": {
                    "price": "8",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "8": {
                    "price": "3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Audiogids (NL, FR, DE, EN)",
                        "fr": null
                    }
                },
                "6": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Begleiter von Behinderten",
                        "en": "Companions of the disabled persons",
                        "es": "Acompa\u00f1antes de personas con una minusval\u00eda",
                        "nl": "Begeleiders van personen met handicap",
                        "fr": "Accompagnateurs de personnes handicap\u00e9es"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "6",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung Gruppen",
                        "en": "Reduction groups",
                        "es": "Reducci\u00f3n grupos",
                        "nl": "Reductietarief groepen",
                        "fr": "R\u00e9duction groupes"
                    }
                },
                "7": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent",
                        "en": "Accessible with a\u00a0CityCard Gent",
                        "es": "Entrada con el\u00a0CityCard Gent",
                        "nl": "Toegang met CityCard Gent",
                        "fr": "Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                },
                "9": {
                    "price": "5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Zoektocht mapje Cuberdanny: NL",
                        "fr": null
                    }
                },
                "3": {
                    "price": "6",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre",
                        "en": "Reduction +65 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief +65 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction +65 ans"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "6",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Gentenaars",
                        "fr": null
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "2",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre",
                        "en": "Reduction -26 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -26 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -26 ans"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/79331225-84ec-4e1d-8a13-6ce394a606c2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "STAM , das Genter Stadtmuseum"
                ],
                "en": [
                    "STAM, Ghent City Museum"
                ],
                "es": [
                    "STAM: el Museo de la Ciudad de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "STAM, het Stadsmuseum Gent "
                ],
                "fr": [
                    "STAM, le Mus\u00e9e de la Ville de Gand"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gent heute, gestern und morgen"
                ],
                "en": [
                    "The story of Ghent: past, present and future"
                ],
                "es": [
                    "El relato de Gante en el presente, pasado y futuro"
                ],
                "nl": [
                    "Het verhaal van Gent, heden, verleden, toekomst "
                ],
                "fr": [
                    "L\u2019histoire d\u2019hier, d\u2019aujourd\u2019hui et de demain"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-14T08:05:00+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f018a983-3450-457c-9b3a-b14e41dcdd17",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7dda5e11-4aa5-462f-ae5c-9d6b12ca67c8"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003499.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003499.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Blaarmeersen Gent",
                        "en": "Blaarmeersen Gent",
                        "es": "Blaarmeersen Gent",
                        "nl": "Blaarmeersen Gent",
                        "fr": "Blaarmeersen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003647.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003647.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Blaarmeersen Gent",
                        "en": "Blaarmeersen Gent",
                        "es": "Blaarmeersen Gent",
                        "nl": "Blaarmeersen Gent",
                        "fr": "Blaarmeersen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003509.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003509.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Blaarmeersen Gent",
                        "en": "Blaarmeersen Gent",
                        "es": "Blaarmeersen Gent",
                        "nl": "Blaarmeersen Gent",
                        "fr": "Blaarmeersen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003644.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003644.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Blaarmeersen Gent",
                        "en": "Blaarmeersen Gent",
                        "es": "Blaarmeersen Gent",
                        "nl": "Blaarmeersen Gent",
                        "fr": "Blaarmeersen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003504.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003504.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Blaarmeersen Gent",
                        "en": "Blaarmeersen Gent",
                        "es": "Blaarmeersen Gent",
                        "nl": "Blaarmeersen Gent",
                        "fr": "Blaarmeersen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003648.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003648.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Blaarmeersen Gent",
                        "en": "Blaarmeersen Gent",
                        "es": "Blaarmeersen Gent",
                        "nl": "Blaarmeersen Gent",
                        "fr": "Blaarmeersen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks01-DT003508.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks01-DT003508.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sport- und Freizeitpark Blaarmeersen ",
                        "en": "Blaarmeersen sports and recreation",
                        "es": "Parque de Blaarmeersen",
                        "nl": "Blaarmeersen Gent",
                        "fr": "Blaarmeersen : sport et r\u00e9cr\u00e9ation"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -12
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7db22f2e-274f-4b54-a945-c1ee0e398d49",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1796",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/blaarmeersen-sports-and-recreation",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Strandlaan 24",
                "created": "2011-11-16T09:20:48+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292668170"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.688085 51.044372)"
                },
                "email": [
                    "reservaties.blaarmeersen@stad.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a5bbebb8-ef8f-4f3b-a7ca-e2700bf4b2ff",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sport- en Recreatiepark Blaarmeersen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/198",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/198",
                "modified": "2018-02-28T09:29:03+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der Sport- und Freizeitpark Blaarmeersen ist eine Gr\u00fcnoase an einem k\u00fcnstlichen See mit den Namen Watersportbaan. Die Genter joggen hier gern und auf dem Wasser werden spannende Ruderwettbewerbe unter den verschiedenen Rudervereinen ausgetragen. Die Watersportbaan von Gent ist aber auch die perfekte B\u00fchne f\u00fcr zahlreiche Festivals und Aktivit\u00e4ten, die Jung und Alt anziehen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Unterhaltung und Spa\u00df in Gent, f\u00fcr Jung und Alt </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Blaarmeersen hat Ihnen das ganze Jahr \u00fcber zahlreiche Vorteile zu bieten. Es ist ein wundersch\u00f6nes Wandergebiet mit einem gro\u00dfen Badesee. Dort kann man baden, tauchen, angeln, surfen, Tretboot und Kajak fahren. Mit einem Wasserspielplatz und Rutsche f\u00fcr die Kinder und einem langen Sandstrand f\u00fcr alle ist die Watersportbaan in Gent eine komplette Freizeitanlage. Sport treiben in Gent? Das ist die Adresse!</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks01-DT003518.jpg?itok=kObYmrxL\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"Summer vibes at Blaarmeersen\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption></figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Spa\u00df pur, Sportlichkeit pur</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>In der N\u00e4he der Genter Altstadt stellt dieser Park eine Gr\u00fcnoase und ein f\u00fcr Sportlichkeit dar. Mit seinem gro\u00dfen Badesee und den unz\u00e4hligen Sport- und Freizeiteinrichtungen bietet Blaarmeersen Spa\u00df f\u00fcr alle. Dort gibt es Trimm-dich-Pfad, Skatepark, Petanque, Minigolf, Hochseilgarten, Teambuildingstrecke, Dschungelpfad mit Kletterfelsen, Beachvolley, einen gro\u00dfen Spielplatz mit Labyrinth, Orientierungslauf und Mehrzweck-Sportgel\u00e4nde. Sport treiben in Gent? Fu\u00dfball, Tennis, Squash, Rugby, Leichtathletik und vieles mehr! Willkommen im Sport- und Freizeitpark Blaarmeersen in Gent. Ein sportlicher Ort!</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Kanu- und Kajak\u00adtou\u00adren</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Auf gef\u00fchrten Kanu- und Kajaktouren der Stadt Gent kommen Sie an der malerischen Ortschaft Afsnee vorbei und gelangen Sie mitten in die Innenstadt. Bei einem abendlichen Fackelzug erleben Sie die m\u00e4rchenhafte Atmosph\u00e4re bei \u201eGent by Night\u201c.</p>\n\n<ul><li>Von den Osterferien bis Ende September</li>\n\t<li>F\u00fcr Gruppen mit mindestens 10 und h\u00f6chstens 48 Teilnehmern</li>\n\t<li>Start- und Endpunkt sind im Sport- und Freizeitpark Blaarmeersen</li>\n\t<li>Mindestalter ist 12 Jahre /\u00a0k\u00f6nnen schwimmen</li>\n\t<li>Freitag \u2013 Samstag: Fackelumz\u00fcge</li>\n\t<li>Samstag \u2013 Sonntag: Tagestouren</li>\n\t<li>Durchschnittliche Gesamtdauer: F\u00fcnf Stunden (mit Pause)</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks32-DT006508.jpg?itok=E_WbpRhP\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"Canoe and kayak tours in the city centre\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption></figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n",
                    "en": "Blaarmeersen sports and recreation park is a green jewel beside the Watersportbaan in Ghent. This is where Ghent residents come jogging, and rowing clubs battle it out on the water. The Watersportbaan in Ghent is also the setting for many festivals and activities for people of all ages.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Fun and leisure for everyone in Ghent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Let yourself be seduced by all that the Blaarmeersen has to offer, all year round. It is a lovely area for walking, with a vast lake. You can swim, hire a pedalo, or go kayaking, surfing, fishing and diving. A water park with a slide for children and a large, sandy beach for everyone makes the Watersportbaan in Ghent complete. If you\u2019re looking for sporting activities in Ghent, this is the place to be!</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks01-DT003518.jpg?itok=kObYmrxL\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"Summer vibes at Blaarmeersen\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption></figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Pure pleasure and sporting activities</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">This park near the historic city centre of Ghent offers a green relaxation area and all sorts of sporting activities. With its large lake and countless opportunities for sports and recreation, the Blaarmeersen is all about fun. Here you will find a fit-o-meter, skate park, petanque, mini golf, aerial trekking course, team-building trail, jungle trail with climbing rocks, beach volleyball, a large playground with a maze, orienteering and a sports pitch. Looking for sports in Ghent? Here you have football, tennis, squash, rugby, athletics, you name it. Welcome to the Blaarmeersen sports and recreation park in Ghent. The place to be if you love sports!</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Canoe and kayak\u00a0tours</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Explore Ghent from the water!\u00a0On the accompanied canoe and kayak tours offered by the city of Gent, you can paddle down the Leie past the picturesque Afsnee or right into the historical centre. During an evening torchlight tour, you can see \u2018Ghent by Night\u2019 at its most magical.</p>\n\n<ul><li>From the Easter holidays until the end of September</li>\n\t<li>For groups of min. 10 to max. 48 participants</li>\n\t<li>Starts and ends in the Blaarmeersen Sports and Recreation Park</li>\n\t<li>Minimum age 12\u00a0/ability to swim</li>\n\t<li>Friday - Saturday: torch-lit parades</li>\n\t<li>Saturday - Sunday: day trips</li>\n\t<li>Average duration of the tour: five hours (including break)</li>\n\t<li>Book your canoe or kayak ride 4 weeks in advance.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks32-DT006508.jpg?itok=E_WbpRhP\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"Canoe and kayak tours in the city centre\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption></figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n",
                    "es": "El Parque Recreativo y Deportivo de Blaarmeersen es un tesoro verde junto al canal de deportes acu\u00e1ticos de Gante. Aqu\u00ed vienen los ganteses a correr y en el agua hay una intensa rivalidad entre los distintos clubs de remo. De Watersportbaan (el canal deportivo) es tambi\u00e9n escenario de numerosos festivales y actividades para j\u00f3venes y mayores.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Diversi\u00f3n y salud para todo el mundo</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">El parque de Blaarmeersen tiene bazas para atraerle durante todo el a\u00f1o. Es un estupendo espacio para pasear, al lado de la laguna. Se puede nadar, ir en piragua o pedalera, hacer surf, pescar o bucear. El panorama se completa con una zona de juegos acu\u00e1tica con tobog\u00e1n para ni\u00f1os y una amplia playa de arena para todo el mundo. </span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Para hacer deporte en Gante, no hay mejor lugar.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks01-DT003518.jpg?itok=kObYmrxL\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"Summer vibes at Blaarmeersen\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption></figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Bienestar y deportividad</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Al lado del centro hist\u00f3rico de Gante, este parque ofrece un espacio verde para descansar y todo un complejo de deportes. Con su laguna y sus incontables posibilidades deportivas y de recreo, el Blaarmeersen es sin\u00f3nimo de pasarlo bien. Aqu\u00ed tenemos aparatos de gimnasia, skatepark, pista de petanca, minigolf, circuito de altura, circuito para teambuilding, pista de aventura con rocas para escalar, v\u00f3ley playa, un gran parque de juego con laberinto, circuito de orientaci\u00f3n y pista multideportes. </span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>\u00bfQue quiere hacer deporte en Gante? Pues ya sea f\u00fatbol, tenis, squash, rugby, atletismo\u2026 </span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>le damos la bienvenida al parque de Blaarmeersen, un lugar de deportividad al 100\u00a0%.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Paseos guia\u00addos en canoa o kayak</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Disfrutar activamente en el agua!\u00a0Durante los paseos guiados en canoa o kayak de Stad Gent navega por el r\u00edo Lys a trav\u00e9s del pintoresco Afsnee hasta el centro de la ciudad. Puede disfrutar del m\u00e1gico \u2018Gante de noche\u2019 durante el desfile nocturno de antorchas.</p>\n\n<ul><li>Desde Semana Santa hasta finales de septiembre</li>\n\t<li>Para grupos de min. 10 a max. 48 participantes</li>\n\t<li>Punto de salida y llegada en el Parque Recreativo y Deportivo Blaarmeersen</li>\n\t<li>Edad m\u00ednima: 12 a\u00f1os /\u00a0saber nadar</li>\n\t<li>Viernes - S\u00e1bado: paseos con antorchas</li>\n\t<li>S\u00e1bado \u2013 Domingo: excursiones de un d\u00eda</li>\n\t<li>Duraci\u00f3n apr\u00f3ximada del paseo: cinco horas (incluido pausa)</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks32-DT006508.jpg?itok=E_WbpRhP\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"Canoe and kayak tours in the city centre\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption></figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n",
                    "nl": "Het Sport- en Recreatiepark Blaarmeersen is een groene parel aan de Gentse Watersportbaan. Hier joggen de Gentenaren en op het water woedt er een hevige strijd tussen de verschillende roeiclubs. De Gentse Watersportbaan is ook het toneel van vele festivals en activiteiten voor jong en oud.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Vertier en plezier in Gent, voor jong en oud</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Laat je verleiden door de troeven van de Blaarmeersen, het hele jaar door. Het is een prachtig wandelgebied met uitgestrekte vijver. Je kan er zwemmen, kajakken, waterfietsen, surfen, vissen en duiken. Een waterspeeltuin met glijbaan voor kinderen en een uitgestrekt zandstrand voor iedereen maakt de watersportbaan in Gent compleet. Sporten in Gent? E\u00e9n adres!</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks01-DT003518.jpg?itok=kObYmrxL\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"Summer vibes at Blaarmeersen\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption></figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Puur plezier, een baken van sportiviteit</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Vlakbij het historisch stadscentrum van Gent is dit park een groen rustpunt en een baken van sportiviteit. Met zijn grote vijver en ontelbare sport- en recreatiemogelijkheden staat de Blaarmeersen voor puur plezier. Je vindt er een fit-o-meter, skatepark, petanque, minigolf, hoogteparcours, teambuildingparcours, junglepad met klimrotsen, beachvolley, grote speeltuin met doolhof, ori\u00ebntatielopen, omnisportterrein. Sporten in Gent? Voetbal, tennis, squash, rugby, atletiek, \u2026? Welkom in het sport- en recreatiepark Blaarmeersen in Gent. Een sportief oord!</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Kano- en kajak\u00adtoch\u00adten</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Met de begeleide kano- en kajaktochten van Stad Gent vaar je op de Leie langs het schilderachtige Afsnee of tot in het hart van de binnenstad.\u00a0Tijdens een avondlijke fakkeltocht geniet je intens van het fee\u00ebrieke \u2018Gent by Night\u2019.</p>\n\n<ul><li>Vanaf het paasverlof tot eind september\u00a0</li>\n\t<li>Voor groepen van min. 10 tot max. 48 deelnemers</li>\n\t<li>Start- en eindpunt in Sport- en Recreatiepark Blaarmeersen</li>\n\t<li>Minimumleeftijd 12\u00a0jaar / kunnen zwemmen</li>\n\t<li>Vrijdag en zaterdag : fakkeltochten</li>\n\t<li>Zaterdag en zondag : dagtochten</li>\n\t<li>Gemiddelde duur tocht: vijf uur (inclusief pauze)</li>\n\t<li>Minimum 4 weken vooraf reserveren</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks32-DT006508.jpg?itok=E_WbpRhP\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"Canoe and kayak tours in the city centre\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption></figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n",
                    "fr": "Le Parc des Sports et de R\u00e9cr\u00e9ation Blaarmeersen est un \u00e9crin de verdure le long de la Watersportbaan. C\u2019est ici que viennent courir les Gantois, tandis que les diff\u00e9rents clubs d\u2019aviron se livrent sur l\u2019eau une comp\u00e9tition sans merci. Le Watersportbaan est aussi le th\u00e9\u00e2tre de nombreux festivals et activit\u00e9s pour jeunes et moins jeunes.  \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>D\u00e9tente et plaisir de 7 \u00e0 77 ans</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Quelle que soit la saison, laissez-vous s\u00e9duire par les charmes du Blaarmeersen. Dans ce superbe espace de promenade au centre duquel s\u2019\u00e9tire une vaste \u00e9tendue d\u2019eau, vous pourrez nager, faire du kayak, du p\u00e9dalo, du surf, de la p\u00eache et de la plong\u00e9e. Un espace de jeux aquatique avec des toboggans pour les enfants et une vaste plage de sable accessible \u00e0 tous compl\u00e8tent le parc. Envie de faire du sport \u00e0 Gand\u00a0? Vous savez o\u00f9 aller\u00a0! </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks01-DT003518.jpg?itok=kObYmrxL\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"Summer vibes at Blaarmeersen\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption></figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>D\u00e9tente absolue et sports en tous genres</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">\u00c0 deux pas du centre historique de Gand, ce parc est un \u00e9crin de verdure propice au sport et \u00e0 la d\u00e9tente. Avec son vaste \u00e9tang et ses innombrables possibilit\u00e9s de loisirs, il est source de plaisir pour tous. Vous y trouverez parcours sant\u00e9, skate parc, terrain de p\u00e9tanque, minigolf, parcours d\u2019altitude, parcours de team building, parcours-jungle avec rochers d\u2019escalade, beach-volley, grand terrain de jeux avec labyrinthe, course d\u2019orientation et terrain omnisport. Vous aimez le sport\u00a0? Qu\u2019il s\u2019agisse de football, de tennis, de squash, de rugby, d\u2019athl\u00e9tisme ou d\u2019autres disciplines, soyez les bienvenus au Parc des Sports et de R\u00e9cr\u00e9ation Blaarmeersen \u00e0 Gand. Le temple du sport\u00a0!</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Pro\u00adme\u00adnades gui\u00add\u00e9es en cano\u00eb et kayak</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Profitez activement au bord de l'eau!\u00a0Gr\u00e2ce aux promenades guid\u00e9es en cano\u00eb et kayak propos\u00e9es par la Ville de Gand, vous naviguez sur la Lys le long du quartier pittoresque d\u2019Afsnee ou jusqu\u2019au c\u0153ur du centre-ville.\u00a0Lors d\u2019une balade aux flambeaux vesp\u00e9rale, profitez intens\u00e9ment de la f\u00e9\u00e9rie de \u2018Gent by Night\u2019.</p>\n\n<ul><li>\u00c0 partir des vacances de P\u00e2ques jusque fin septembre</li>\n\t<li>Pour des groupes de min. 10 \u00e0 max. 48 participants</li>\n\t<li>Point de d\u00e9part et d\u2019arriv\u00e9e au Parc des Sports et de R\u00e9cr\u00e9ation Blaarmeersen</li>\n\t<li>\u00c2ge minimum: 12 ans\u00a0/ savoir nager</li>\n\t<li>Vendredi \u2013 Samedi : visite aux flambeaux</li>\n\t<li>Samedi \u2013 Dimanche : visite de jour</li>\n\t<li>Dur\u00e9e moyenne de la promenade: cinq heures (pause incluse)</li>\n\t<li>R\u00e9servez votre balade en cano\u00eb ou en kayak\u00a0de pr\u00e9f\u00e9rence 4 semaines \u00e0 l\u2019avance.</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks32-DT006508.jpg?itok=E_WbpRhP\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"Canoe and kayak tours in the city centre\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption></figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1796"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "3.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Toegang met auto (01/05-31/08)",
                        "fr": null
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d37d91a4-c225-450c-866a-51b9b7d3ba61",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/110182f7-9cfe-49a2-97c5-a4d36b9d98da",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2ddd30e4-16e3-44bb-8dfd-c7c4be7d9329",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9dd111d3-92e0-42aa-9e6d-c5a40d705de8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b6cd4e25-57b5-441f-ab0c-141adab95026",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6e99b120-58a7-4fce-8595-a3349defb974"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Sport- und Freizeitpark Blaarmeersen "
                ],
                "en": [
                    "Blaarmeersen sports and recreation"
                ],
                "es": [
                    "Parque de Blaarmeersen"
                ],
                "nl": [
                    "Sport- en recreatiepark Blaarmeersen"
                ],
                "fr": [
                    "Blaarmeersen : sport et r\u00e9cr\u00e9ation"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Erholung, Sport und Natur am Stadtrand von Gent "
                ],
                "en": [
                    "Leisure, sport and nature outside Ghent centre"
                ],
                "es": [
                    "Relajaci\u00f3n, deporte y naturaleza"
                ],
                "nl": [
                    "Ontspanning, sport en natuur in de rand van Gent "
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9tente, sport et nature aux abords de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-13T14:49:12+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f018a983-3450-457c-9b3a-b14e41dcdd17",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/33932607-859d-4ec7-a1f7-c1148e7b4671",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rafting-outdoor-events-gent_gravensteen.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rafting-outdoor-events-gent_gravensteen.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "en": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "es": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "nl": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "fr": "Rafting & Outdoor Events Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rafting-outdoor-events-gent.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rafting-outdoor-events-gent.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "en": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "es": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "nl": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "fr": "Rafting & Outdoor Events Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rafting-outdoor-events-gent-gravensteen.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rafting-outdoor-events-gent-gravensteen.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "en": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "es": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "nl": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "fr": "Rafting & Outdoor Events Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004729.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004729.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "en": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "es": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "nl": "Gravensteen Gent",
                        "fr": "Rafting & Outdoor Events Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -595
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9573aac7-ff9d-4184-8f11-d0c894c665a9",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1795",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/rafting-outdoor-events",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Leiekaai 330",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292253769"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.700045 51.054476)"
                },
                "email": [
                    "raft@skynet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/50c25d1e-dcea-4cd8-83b9-16d083c9bdba",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Rafting & outdoor events"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/149",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/149",
                "modified": "2018-02-28T09:28:57+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Raftboote eignen sich nicht nur f\u00fcr Wildwassertouren, sondern auch f\u00fcr sch\u00f6ne und ganz entspannte Bootsfahrten auf ruhigem Gew\u00e4sser. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Erkunden Sie die historische Innenstadt Gents einmal ganz sportlich mit einer Fotosuche von einem Raftboot aus (f\u00fcr 8 oder 10 Personen).</p>\n\n<p>Kinder d\u00fcrfen ab 12 Jahre mit dabei sein.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Rafting boats aren't just for wildwater adventures, they are also highly suitable for enjoyable and relaxing boat trips on calmer waters. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Discover the historic centre of Ghent in a sporty way with a photo hunt from rafting boats for 8 or 10 people.</p>\n\n<p>Children from the age of 12 are welcome too.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Botes de rafting no s\u00f3lo sirven para descensos por aguas r\u00e1pidas sino que tambi\u00e9n sirven para darse un divertido y relajante paseo por aguas tranquilas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Descubra el centro hist\u00f3rico de Gante de manera deportiva con una b\u00fasqueda de im\u00e1genes en botes de rafting para 8 o 10 personas.</p>\n\n<p>Ni\u00f1os mayores de 12 a\u00f1os tambi\u00e9n pueden participar.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Raftingboten dienen niet alleen voor wildwaterafvaarten, maar zijn ook heel geschikt voor leuke en ontspannende\u00a0boottochten in rustige wateren.\u00a0\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ontdek de Gentse historische binnenstad op een sportieve manier met een fotozoektocht vanuit raftingboten voor 8 of 10 personen.\u00a0</p>\n\n<p>Kinderen vanaf 12 jaar kunnen ook mee.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Les canots de rafting ne se pr\u00eatent pas seulement \u00e0 la descente d'eaux tumultueuses. Ils sont aussi parfaitement adapt\u00e9s \u00e0 d'agr\u00e9ables et relaxantes croisi\u00e8res sur des eaux calmes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Embarquez sur des canots de rafting pour 8 \u00e0 10 personnes et d\u00e9couvrez le centre historique de Gand de fa\u00e7on sportive lors d'un rallye photo.</p>\n\n<p>Les enfants \u00e0 partir de 12 ans peuvent accompagner.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1795"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "11",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Rafting & Outdoor Events"
                ],
                "en": [
                    "Rafting & Outdoor Events"
                ],
                "es": [
                    "Rafting & Outdoor Events"
                ],
                "nl": [
                    "Rafting & Outdoor Events"
                ],
                "fr": [
                    "Rafting & Outdoor Events"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Lust auf Abenteuer?"
                ],
                "en": [
                    "Time for adventure?"
                ],
                "es": [
                    "\u00bfLe apetece un poco de aventura?"
                ],
                "nl": [
                    "Zin in avontuur?"
                ],
                "fr": [
                    "Envie d'aventure? "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-24T13:35:53+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/groups/1685804691654372/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/explore?mode=url&near=Gent%2C%20Belgium&nearGeoId=7205759...",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f018a983-3450-457c-9b3a-b14e41dcdd17",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/cfecec48-65e5-4a45-a123-7a9309de9dd0",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e5b913e6-ac1e-40f1-9469-6c276f2e01eb"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/paintball_fbomslag.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/paintball_fbomslag.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Paintball Gent",
                        "en": "Paintball Gent",
                        "es": "Paintball Gent",
                        "nl": "Paintball Gent",
                        "fr": "Paintball Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/paintball.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/paintball.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Paintball Gent",
                        "en": "Paintball Gent",
                        "es": "Paintball Gent",
                        "nl": "Paintball Gent",
                        "fr": "Paintball Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/paintball.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/paintball.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Paintball Gent",
                        "en": "Paintball Gent",
                        "es": "Paintball Gent",
                        "nl": "Paintball Gent",
                        "fr": "Paintball Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -145
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ba340c30-9c26-4d4d-8e45-249efa7ba0a6",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1794",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/paintball-gent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "3899",
                    "Paintball Gent",
                    "82",
                    "Na afspraak",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hurstweg 8",
                "created": "2011-11-16T08:59:11+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32474513500"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723009 51.074045)"
                },
                "email": [
                    "info@paintballgent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/61792b6a-4408-43c8-bf52-8f306d29ed99",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Paintball Gent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/192",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/192",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hier gibt es das gr\u00f6\u00dfte Paintballgel\u00e4nde Belgiens, nur einen Steinwurf vom Stadtzentrum entfernt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><ul><li>Es ist professionelle Betreuung anwesend.</li>\n\t<li>Paintball ist ab 10 Jahren m\u00f6glich.</li>\n\t<li>Perfekt f\u00fcr Teambuilding und Gruppenaktivit\u00e4t.</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Just a stone\u2019s throw from the city centre you\u2019ll find the largest paintball field in Belgium. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><ul><li>Professional assistance available on-site.</li>\n\t<li>Ages 10 and up.</li>\n\t<li>Ideal as a team-building or group activity.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Aqu\u00ed se encuentra el mayor campo de paintball de B\u00e9lgica, a tiro de piedra del centro de la ciudad. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><ul><li>Con monitores especializados.</li>\n\t<li>Se puede jugar al paintball a partir de los 10 a\u00f1os.</li>\n\t<li>Ideal como actividad de equipo o en grupo.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hier vind je het grootste paintball terrein in Belgi\u00eb, op een boogscheut van het stadscentrum. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><ul><li>Professionele begeleiding aanwezig.</li>\n\t<li>Paintball kan vanaf 10 jaar.</li>\n\t<li>Ideaal als teambuilding en groepsactiviteit.</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Vous trouverez ici le plus grand terrain de paintball de Belgique, \u00e0 une encablure du centre-ville. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><ul><li>Encadrement professionnel.</li>\n\t<li>Participation autoris\u00e9e \u00e0 partir de 10 ans.</li>\n\t<li>Id\u00e9al comme activit\u00e9 de teambuilding ou en groupe.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1794"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5cd47ca4-f8c9-42ae-beaa-4b23d942c776",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Paintball Gent"
                ],
                "en": [
                    "Paintball Gent"
                ],
                "es": [
                    "Paintball Gent"
                ],
                "nl": [
                    "Paintball Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Paintball Gent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Teambuilding oder mit Freunden Spa\u00df haben?"
                ],
                "en": [
                    "Team-building or fun with friends?"
                ],
                "es": [
                    "\u00bfFormaci\u00f3n de equipo o una actividad con los amigo"
                ],
                "nl": [
                    "Teambuilding of activiteit met vrienden?"
                ],
                "fr": [
                    "Teambuilding ou activit\u00e9 entre amis? "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T10:24:10+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/PaintballGent?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/paintball-gent/4c6ff8379375a09301670537",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b36903fa-e01b-42fe-b432-236b9d1d360a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2359de2c-86bf-4121-ad6b-6a3732fd875a"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Graslei-Korenlei-DT000273_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Graslei-Korenlei-DT000273_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rederij De Gentenaer Gent",
                        "en": "Rederij De Gentenaer Gent",
                        "es": "Rederij De Gentenaer Gent",
                        "nl": "Rederij De Gentenaer Gent",
                        "fr": "Rederij De Gentenaer Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dsc_7377.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dsc_7377.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rederij De Gentenaer Gent",
                        "en": "Rederij De Gentenaer Gent",
                        "es": "Rederij De Gentenaer Gent",
                        "nl": "Rederij De Gentenaer Gent",
                        "fr": "Rederij De Gentenaer Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003615_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003615_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rederij De Gentenaer Gent",
                        "en": "Rederij De Gentenaer Gent",
                        "es": "Rederij De Gentenaer Gent",
                        "nl": "Rederij De Gentenaer Gent",
                        "fr": "Rederij De Gentenaer Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dsc_1790.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dsc_1790.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rederij De Gentenaer Gent",
                        "en": "Rederij De Gentenaer Gent",
                        "es": "Rederij De Gentenaer Gent",
                        "nl": "Rederij De Gentenaer Gent",
                        "fr": "Rederij De Gentenaer Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dsc_7358.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dsc_7358.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rederij De Gentenaer Gent",
                        "en": "Rederij De Gentenaer Gent",
                        "es": "Rederij De Gentenaer Gent",
                        "nl": "Rederij De Gentenaer Gent",
                        "fr": "Rederij De Gentenaer Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004707.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004707.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rederij De Gentenaer Gent",
                        "en": "Rederij De Gentenaer Gent",
                        "es": "Rederij De Gentenaer Gent",
                        "nl": "De leie Gent",
                        "fr": "Rederij De Gentenaer Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -67
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/cfecec48-65e5-4a45-a123-7a9309de9dd0",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1792",
            "field_openinghours_info": {
                "de": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Vom 4. November bis Ende M\u00e4rz nur ab Landungsbr\u00fccke der <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"c7f57f63-6054-4ffe-9cfb-90c325d2b27e\" href=\"/de/staunen-erleben/gent-watertoerist\">Schwesterreederei Gent-Watertoerist</a> (Graslei): p</span></span></span><span lang=\"DE\"><span><span>ffenes oder \u00fcberdachtes Boot, von der Witterung abh\u00e4ngig.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "en": "<p><span><span><span><span lang=\"EN-US\"><span><span>From 4 November until the end of March, boat trips only depart from the jetty used by the <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"c7f57f63-6054-4ffe-9cfb-90c325d2b27e\" href=\"/en/see-do/gent-watertoerist\">sister company, boat operator Gent-Watertoerist</a> (Graslei): o</span></span></span><span lang=\"EN-US\"><span><span>pen or covered boat, depending on the weather.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "es": "<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Desde el 4 de noviembre hasta el fin de marzo solo desde el muelle de la <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"c7f57f63-6054-4ffe-9cfb-90c325d2b27e\" href=\"/es/ver-y-hacer/gent-watertoerist\">compa\u00f1\u00eda naviera Gent-Watertoerist</a> (Graslei): b</span></span></span><span lang=\"ES\"><span><span>arco abierto o cubierto en funci\u00f3n de la.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "nl": "<p><span><span><span><span><span><span>Van 4 november tot eind maart enkel vanaf de steiger van <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"c7f57f63-6054-4ffe-9cfb-90c325d2b27e\" href=\"/nl/zien-doen/gent-watertoerist\">zusterrederij Gent-Watertoerist</a> (Graslei): o</span></span></span><span><span><span>pen of overdekte boot naargelang de weersomstandigheden.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "fr": "<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\"><span><span>Du 4 novembre \u00e0 la fin de mars, uniquement au d\u00e9part de l\u2019embarcad\u00e8re de la <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"c7f57f63-6054-4ffe-9cfb-90c325d2b27e\" href=\"/fr/voir-et-faire/gent-watertoerist\">soci\u00e9t\u00e9 s\u0153ur Gent-Watertoerist</a> (Graslei): b</span></span></span><span lang=\"FR\"><span><span>ateau ouvert ou couvert en fonction de la m\u00e9t\u00e9o.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n"
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/rederij-de-gentenaer",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "903",
                    "Rederij De Gentenaer",
                    "26",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Groentenmarkt",
                "created": "2013-06-19T09:30:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292690869"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722073 51.055957)"
                },
                "email": [
                    "info@rederijdegentenaer.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/709a36b5-f1a6-4fa9-aadc-ad5a15478c09",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Rederij De Gentenaer - Afvaart"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/780",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/780",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Klassische und Thema-Bootsfahrten im Zentrum, aber auch umfangreiche Tagesprogramme f\u00fcr Gruppen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>So ist nach einer Bootsfahrt auch ein Besuch in der Stadtbrauerei Gruut m\u00f6glich. Eine Rundfahrt mit Aperitif und H\u00e4ppchen an Bord tr\u00e4gt zu einem unvergesslichen Besuch in Gent bei.\u00a0</p>\n\n<p>Ein fl\u00fcsterleises Elektroboot bietet elf Personen Platz und weist einen beeindruckend kleinen \u00f6kologischen Fu\u00dfabdruck auf.\u00a0</p>\n\n<p><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"1145dc51-7c53-4052-8a87-b2a698e3d100\" href=\"/de/wissenswertes/praktische-auskuenfte/citycard-gent\" title=\"CityCard Gent, unwiderstehlich g\u00fcnstig\">Die CityCard beinhaltet eine klassische Rundfahrt</a>, die Ihnen Gent aus einer \u00fcberraschenden Perspektive zeigt.</p>\n\n<p>Abfahrt: Am Groentenmarkt, nahe der Vleeshuisbr\u00fccke</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Classic and thematic boat trips on the inland waterways but also extended day programmes for groups. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>You might even decide to visit city brewery Gruut after a boat trip. A trip around the city\u2019s waterways with an aperitif and snacks on board will make your visit to Ghent unforgettable.\u00a0</p>\n\n<p>The silent electric boat can accommodate 11 people and contributes to a smaller carbon footprint on the water.\u00a0</p>\n\n<p><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"1145dc51-7c53-4052-8a87-b2a698e3d100\" href=\"/en/good-know/practical-information/citycard-gent\" title=\"CityCard Gent, amazing prices\">The CityCard includes a classic historic tour</a>, which will show you Ghent from a surprising perspective.</p>\n\n<p>Departure: Groentenmarkt, at the Vleeshuisbrug</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Paseos cl\u00e1sicos y tem\u00e1ticos en el centro, pero tambi\u00e9n amplios programas de un d\u00eda para grupos. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Entre las posibilidades est\u00e1 tambi\u00e9n hacer una visita a la f\u00e1brica de cerveza de la ciudad, Gruut, tras un paseo en barco. Por su parte, la ruta en barco con aperitivo y tapas proporciona otra experiencia inolvidable de Gante.\u00a0</p>\n\n<p>La embarcaci\u00f3n el\u00e9ctrica tiene sitio para 11 personas y contribuye a reducir la huella ecol\u00f3gica en el agua.\u00a0</p>\n\n<p><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"1145dc51-7c53-4052-8a87-b2a698e3d100\" href=\"/es/bueno-saber/informacion-practica/citycard-gent\" title=\"CityCard Gent, Muchas ventajas\">La CityCard incluye un paseo hist\u00f3rico cl\u00e1sico</a> que nos permite ver Gante desde una perspectiva sorprendente.</p>\n\n<p>Salida: Groentenmarkt, al lado del puente Vleeshuisbrug</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Klassieke en thematische boottochten in de binnenstad, maar ook uitgebreide dagprogramma's voor groepen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Zelfs een bezoekje aan stadsbrouwerij Gruut na een boottochtje behoort tot de mogelijkheden. Een rondvaart met aperitief en hapjes aan boord zorgt dan weer voor een onvergetelijk bezoek aan Gent.</p>\n\n<p>Een elektrische \u2018fluisterboot\u2019 biedt plaats aan 11 personen en draagt bij tot een kleinere ecologische voetafdruk op het water.</p>\n\n<p><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"1145dc51-7c53-4052-8a87-b2a698e3d100\" href=\"/nl/goed-om-weten/praktische-info/citycard-gent\" title=\"CityCard Gent, rebels voordelig\">In de CityCard</a> zit een klassieke historische rondvaart vervat, die je Gent vanuit een verrassend perspectief laat zien.</p>\n\n<p>Vertrek:\u00a0Groentenmarkt, bij Vleeshuisbrug.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Croisi\u00e8res classiques ou th\u00e9matiques au c\u0153ur de la ville, mais aussi programmes \u00e9labor\u00e9s \u00e0 la journ\u00e9e pour les groupes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Une petite visite de la brasserie Gruut apr\u00e8s une croisi\u00e8re est \u00e9galement envisageable. Une croisi\u00e8re avec ap\u00e9ritif et zakouskis \u00e0 bord fera de votre visite de Gand un moment inoubliable.\u00a0</p>\n\n<p>Le bateau \u00e9lectrique peut accueillir 11 personnes et permet de r\u00e9duire l\u2019empreinte \u00e9cologique sur les eaux de la ville.\u00a0</p>\n\n<p><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"1145dc51-7c53-4052-8a87-b2a698e3d100\" href=\"/fr/bon-savoir/informations-pratiques/citycard-gent\" title=\"CityCard Gent, plein d\u2019avantages\">La CityCard comprend un tour en bateau classique</a> dans la vieille ville qui vous permettra de d\u00e9couvrir Gand sous un jour surprenant.</p>\n\n<p>D\u00e9part: Groentenmarkt, pr\u00e8s du Vleeshuisbrug.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1792"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "5": {
                    "price": "17",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Reductietarief groepen \u2019t Gents proeverke of nen Genschen sneukelboot",
                        "fr": null
                    }
                },
                "0": {
                    "price": "7.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "8": {
                    "price": "22",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Boottocht met brouwerijbezoek Gruut voor groepen",
                        "fr": null
                    }
                },
                "6": {
                    "price": "16",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Reductietarief groepen aperitiefboot met Cava/fruitsap",
                        "fr": null
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "4.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -12 Jahre",
                        "en": "Reduction -12 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -12 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -12 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -12 ans"
                    }
                },
                "7": {
                    "price": "22",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Reductietarief groepen B(r)oot-nodig?",
                        "fr": null
                    }
                },
                "description": {
                    "de": "<p>Klassische Rundfahrt durch die Genter Altstadt.<br />\r\nEs gibt Rundfahrten von 50 bis 90 Minuten.<br />\r\nSpezielle Themenfahrten: Aperitif-, Kostproben-, Schnupper-, Genever- und Schokolade-Rundfahrten, Cava-Rundfahrt de luxe und Highlights von Gent auf Anfrage.</p>\r\n\r\n<p>Gesamtauslastung: 210 Erwachsene,</p>\r\n\r\n<p>Fremdenf\u00fchrer in der gew\u00fcnschten Sprache.</p>\r\n\r\n<p>Gruppen ab 10 Personen: t\u00e4glich, Reservierung vorausgesetzt, ganzj\u00e4hrig,</p>\r\n\r\n<p>Bei sch\u00f6nem Wetter: offenes Boot,<br />\r\nBei schlechtem Wetter: \u00fcberdachtes und beheiztes Boot,</p>\r\n\r\n<p>Tagesprogramme auf Anfrage. \u00c4u\u00dferst komfortabel ausgestattetes Elektroboot: t\u00e4glich auf Anfrage.</p>\r\n",
                    "en": "<p>Traditional boat tour through the old city centre of Ghent. 50- to 90-minute tours.<br />\r\nSpecial themed tours: aperitif, tasting, nibbling, jenever and chocolate boat tours, deluxe cava boat tour and highlights of Ghent available upon request.</p>\r\n\r\n<p>Total capacity: 210 adults; live commentary in the language of your choice.</p>\r\n\r\n<p>Groups of 10 persons or more: daily, all year long, booking required.</p>\r\n\r\n<p>Open-top boats in case of fine weather; heated, covered boat in case of bad weather.</p>\r\n\r\n<p>Day programmes available upon request. Very comfortable electric boat: daily upon request.</p>\r\n",
                    "es": "<p>Paseo cl\u00e1sico por el casco antiguo de Gante.<br />\r\nRutas de 50 a 90 minutos.<br />\r\nPaseos con tema especial: barcos con aperitivos, degustaciones, caf\u00e9s, ginebra y chocolate, barco deluxe con cava o lo m\u00e1s destacado de Gante (a petici\u00f3n).</p>\r\n\r\n<p>Capacidad total: 210 adultos; gu\u00eda en persona en el idioma deseado.</p>\r\n\r\n<p>Grupos a partir de 10 personas: todos los d\u00edas, con reserva, durante todo el a\u00f1o.</p>\r\n\r\n<p>Con buen tiempo: barcos abiertos<br />\r\nCon mal tiempo: barco cubierto y con calefacci\u00f3n</p>\r\n\r\n<p>Programas para un d\u00eda a petici\u00f3n. Barco de bajo nivel de ruido equipado con gran confort: todos los d\u00edas, a petici\u00f3n.</p>\r\n",
                    "nl": "<p>Klassieke rondvaart door de oude Gentse binnenstad. Rondvaarten van 50 tot 90 minuten. Speciale thema-vaart: aperitief-, proeverkes-, sneukel-, jenever- en chocoladeboottochten, cavaboot deluxe en highlights of Ghent op aanvraag.</p>\r\n\r\n<p>Totale capaciteit: 210 volwassenen, live gids in de gewenste taal.</p>\r\n\r\n<p>Groepen vanaf 10 pers.: dagelijks, mits reservatie, het ganse jaar door</p>\r\n\r\n<p>Bij goed weer: open bootjes<br />\r\nBij slecht weer: overdekte en verwarmde boot</p>\r\n\r\n<p>Dagprogramma\u2019s op aanvraag. Zeer comfortabel uitgeruste fluisterboot: dagelijks op aanvraag.</p>\r\n",
                    "fr": "<p>Promenade en bateau classique \u00e0 travers le centre-ville historique de Gand.<br />\r\nPromenades en bateau de 50 \u00e0 90 minutes.<br />\r\nBalades en bateau th\u00e9matiques : bateaux ap\u00e9ritifs, \u00ab 't Gentse proeverke \u00bb (une bi\u00e8re r\u00e9gionale, fromage, t\u00eate press\u00e9e et de la moutarde Tierenteyn), \u00ab Nen Genschen sneukelboot \u00bb (balade en bateau avec un petit g\u00e2teau et du caf\u00e9/th\u00e9), bateau geni\u00e8vre et bateau chocolat, bateau cava deluxe et \u00ab Highlights of Ghent \u00bb sur demande.</p>\r\n\r\n<p>Capacit\u00e9 totale : 210 adultes, guide dans la langue souhait\u00e9e.</p>\r\n\r\n<p>Groupes \u00e0 partir de 10 pers. : tous les jours, sur r\u00e9servation, toute l\u2019ann\u00e9e,</p>\r\n\r\n<p>Par beau temps : bateaux ouverts,<br />\r\nPar mauvais temps : bateau couvert et chauff\u00e9,</p>\r\n\r\n<p>Programmes d\u2019une journ\u00e9e sur demande. Bateau chuchoteur \u00e9quip\u00e9 avec le plus grand confort : tous les jours sur demande.</p>\r\n"
                },
                "3": {
                    "price": "9",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Reductietarief groepen avondrondvaarten na 18.30 uur",
                        "fr": null
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "7",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Reductietarief groepen min. 20 pers.",
                        "fr": null
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "14",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Reductietarief groepen wandel- en bootzoektocht",
                        "fr": null
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/82aef5f9-7414-472f-bb38-7f8efca7df47",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d51e322a-cc6b-425c-af42-b9b6486d4c89",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Rederij De Gentenaer"
                ],
                "en": [
                    "Rederij De Gentenaer"
                ],
                "es": [
                    "Rederij De Gentenaer"
                ],
                "nl": [
                    "Rederij De Gentenaer"
                ],
                "fr": [
                    "Rederij De Gentenaer"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Beste Reederei Belgiens 2018, Luxury Travel Guide"
                ],
                "en": [
                    "\"Best boating company in Belgium 2018\", Luxury Travel Guide"
                ],
                "es": [
                    "\u00abLa mejor compa\u00f1\u00eda naviera de Gante de 2018\u00bb, LTG"
                ],
                "nl": [
                    "\"Beste rederij in Belgi\u00eb 2018\", Luxury Travel Guide"
                ],
                "fr": [
                    "\"Meilleur armateur belge 2018\" Luxury Travel Guide"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ebd64e9e-cdfe-453c-ad31-5bc49bc23030"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:27:48+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a5843e07-790a-4788-aca2-d46b76c92505",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1fcce7dd-0f3d-4d54-bcd2-b7c6774f6882",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de_bourgoyen_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de_bourgoyen_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Bourgoyen",
                        "en": "De Bourgoyen",
                        "es": "De Bourgoyen",
                        "nl": "De Bourgoyen",
                        "fr": "De Bourgoyen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bourgoyen-ossemeersen_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bourgoyen-ossemeersen_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Bourgoyen",
                        "en": "De Bourgoyen",
                        "es": "De Bourgoyen",
                        "nl": "De Bourgoyen",
                        "fr": "De Bourgoyen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks12-DT004328.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks12-DT004328.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Bourgoyen",
                        "en": "De Bourgoyen",
                        "es": "De Bourgoyen",
                        "nl": "De Bourgoyen",
                        "fr": "De Bourgoyen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bourgoyen-ossemeersen_3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bourgoyen-ossemeersen_3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Bourgoyen",
                        "en": "De Bourgoyen",
                        "es": "De Bourgoyen",
                        "nl": "De Bourgoyen",
                        "fr": "De Bourgoyen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks12-DT004340.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks12-DT004340.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Bourgoyen",
                        "en": "De Bourgoyen",
                        "es": "De Bourgoyen",
                        "nl": "De Bourgoyen",
                        "fr": "De Bourgoyen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de_bourgoyen_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de_bourgoyen_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schutzgebiet Bourgoyen",
                        "en": "Nature in Bourgoyen",
                        "es": "Bourgoyen: pura naturaleza",
                        "nl": "Natuur- en Milieucentrum De Bourgoyen",
                        "fr": "Bourgoyen-Ossemeersen"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -140
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f018a983-3450-457c-9b3a-b14e41dcdd17",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1791",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/bourgoyen-ossemeersen",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "7379",
                    "Natuur- en Milieucentrum De Bourgoyen",
                    "611",
                    "Onthaal",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Driepikkelstraat 32",
                "created": "2011-11-16T09:56:59+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292261501"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.67895 51.07121)"
                },
                "email": [
                    "bourgoyen.educatie@stad.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b6a3cd29-e6c8-4033-b69c-c205a51b438f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Natuur- en Milieucentrum De Bourgoyen "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Mariakerke (Gent)",
                "page": "https://visit.gent.be/node/205",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/205",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9030"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gleich au\u00dferhalb Gents befindet sich das st\u00e4dtische Naturschutzgebiet Bourgoyen-Ossemeersen.\r\nDieses wundersch\u00f6ne weitl\u00e4ufige Feuchtwiesengebiet ist ein Naturschutzgebiet, f\u00fcr das man sich gerne einsetzt. W\u00e4hrend des Vogelzugs sieht man erst richtig, wie wertvoll dieses Gebiet ist. Jahr f\u00fcr Jahr kommen Zehntausende V\u00f6gel hierher, um in dieser pr\u00e4chtigen ostfl\u00e4mischen Landschaft ihre Eier auszubr\u00fcten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Mit dem Fernglas beobachtet</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Mit seinen gut 220 Hektar ist Bourgoyen-Ossemeersen ein einzigartiges Schutzgebiet.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die ausgedehnten S\u00fcmpfe laden gerade dazu ein, sich alles mit dem Fernglas genauer anzusehen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Suchen Sie den Horizont ab.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Staunen Sie \u00fcber die unber\u00fchrte Natur.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Unternehmen Sie eine oder mehrere der <strong>interessanten Wandertouren.</strong></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Auf dem Meerskantpad bietet sich ein sch\u00f6ner Spaziergang an, der auch <strong>f\u00fcr Rollstuhlfahrer oder Sehbehinderte geeignet ist.</strong></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Der perfekte Startpunkt f\u00fcr einen aktiven Ausflug</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das Besucherzentrum De Bourgoyen eignet sich perfekt als Start f\u00fcr Ihre Wanderung.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie nehmen <strong>eine Wanderkarte mit</strong>, leihen sich vielleicht ein Fernglas aus und schon kann es losgehen!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wer m\u00f6chte, kann an einer der kostenlosen gef\u00fchrten Wanderungen teilnehmen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Besuchen Sie dazu vorab am besten die Website.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Danach oder davor k\u00f6nnen Sie in diesem Center in Passivhausbauweise auch eine Pause einlegen, um Ihren Durst zu l\u00f6schen.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wer will, kann dort sogar eine <strong>Kindergeburtstagsparty </strong>buchen!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Gemeinsam mit seinen Freunden kann sich Ihr Kind an diesem unvergesslichen Nachmittag auf die Suche machen nach Jefke, dem Marienk\u00e4fer, der Geburtstag hat.</span> </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Op stap met de Boeboeksgezinsrugzak</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Misschien ken je ze wel! De Boeboeks. De groene, kleine natuurbeschermertjes ontsproten aan de fantasie van Marc de Bel. Wel, ze hebben voor jou en je kinderen een <strong>educatieve rugzak</strong> klaargezet! Hij staat gratis ter beschikking en is geschikt voor groene speurneuzen vanaf 5 jaar. Mis deze leerrijke ervaring niet en leg samen met je speurneuzen spelenderwijs de geheimen van de natuur bloot!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Just outside Ghent, discover the peace and quiet of the Bourgoyen-Ossemeersen Nature Reserve. This beautiful, extensive swathe of marshy grassland is a nature reserve to cherish. It is only when the birds are migrating that you really realise how important this habitat is. Tens of thousands of birds flock here every year to nest in the wild of the East Flemish landscape.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Bring your binoculars</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Spread over more than 220 hectares, Bourgoyen-Ossemeersen is a unique reserve. The marshy meadows invite you to get out your binoculars. Scan the horizon.\u00a0 Admire unspoilt nature. And why not explore the <strong>different walking trails</strong>? The Meerskant path offers a pleasant walk that is <strong>accessible for nature lovers in a wheelchair or with a visual impairment</strong>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Ideal base for an active break</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The Bourgoyen visitor centre is the ideal place to start your walk. Pick up a <strong>map of walking routes</strong>, borrow a set of binoculars if you like and off you go! You are welcome to join one of the free guided walks as well. Find out more on the website. After your walk\u2014or before it\u2014you can quench your thirst in the passive-design building where the visitor centre is housed.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">And if you want, you can even book a <strong>birthday party for young children</strong> there! Your toddler and their friends will have an unforgettable afternoon hunting for Jefke the birthday ladybird. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Op stap met de Boeboeksgezinsrugzak</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Misschien ken je ze wel! De Boeboeks. De groene, kleine natuurbeschermertjes ontsproten aan de fantasie van Marc de Bel. Wel, ze hebben voor jou en je kinderen een <strong>educatieve rugzak</strong> klaargezet! Hij staat gratis ter beschikking en is geschikt voor groene speurneuzen vanaf 5 jaar. Mis deze leerrijke ervaring niet en leg samen met je speurneuzen spelenderwijs de geheimen van de natuur bloot!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Justo al lado de Gante, en medio del silencio, est\u00e1 la Reserva Natural de Bourgoyen-Ossemeersen. Esta magn\u00edfica y extensa \u00e1rea de humedales es una zona de gran importancia ambiental, como se comprueba particularmente en \u00e9poca de migraciones. Cada a\u00f1o decenas de miles de aves se posan aqu\u00ed para anidar en la pureza de este paisaje flamenco.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Armarse de prism\u00e1ticos</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Con su superficie de m\u00e1s de 220 hect\u00e1reas, la de Bourgoyen-Ossemeersen es una reserva \u00fanica. Sus praderas y pantanos invitan en todo momento a sacar los prism\u00e1ticos. Otee los horizontes. Contemple la naturaleza intacta. Y recorra tranquilamente las <strong>distintas rutas de senderismo</strong>. El sendero Meerskantpad ofrece un hermoso paseo <strong>accesible para amantes de la naturaleza que usen silla de ruedas o tengan limitaciones visuales.</strong></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Base para excursiones activas</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">El centro de interpretaci\u00f3n De Bourgoyen es el punto de partida ideal para un paseo. All\u00ed podemos pedir un <strong>mapa con rutas</strong>, tomar prestados unos prism\u00e1ticos y \u00a1en marcha! Quien quiera, tambi\u00e9n puede sumarse a uno de los paseos con gu\u00eda gratuitos, </span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">para lo cual lo mejor es consultar el sitio web. </span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Si hay sed tras el paseo (o antes), este edificio de arquitectura pasiva tambi\u00e9n tiene su propio caf\u00e9, en el que incluso se organizan <strong>fiestas de cumplea\u00f1os infantiles</strong>. En ellas, el cumplea\u00f1ero y sus amigos pasan una tarde inolvidable buscando a la mariquita Jefke.</span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Op stap met de Boeboeksgezinsrugzak</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Misschien ken je ze wel! De Boeboeks. De groene, kleine natuurbeschermertjes ontsproten aan de fantasie van Marc de Bel. Wel, ze hebben voor jou en je kinderen een <strong>educatieve rugzak</strong> klaargezet! Hij staat gratis ter beschikking en is geschikt voor groene speurneuzen vanaf 5 jaar. Mis deze leerrijke ervaring niet en leg samen met je speurneuzen spelenderwijs de geheimen van de natuur bloot!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Net buiten Gent, in alle stilte, ligt Stedelijk Natuurreservaat Bourgoyen-Ossemeersen.\r\nDit prachtige, uitgestrekte gebied van vochtige graslanden is een natuurreservaat om te koesteren. En tijdens de vogeltrek zie je pas echt hoe waardevol dit gebied is. Tienduizenden vogels strijken hier elk jaar opnieuw neer om in de puurheid van dit Oost-Vlaamse landschap hun eieren uit te broeden.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Gespot met de verrekijker</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Met zijn oppervlakte van meer dan 220 hectare is Bourgoyen-Ossemeersen een uniek reservaat. De weidse moerassen nodigen je uit om de verrekijker boven te halen. Speur de horizon af.\u00a0 Bewonder de ongerepte natuur. En verken gerust de <strong>verschillende wandelroutes</strong>. Het Meerskantpad biedt een mooie wandeling die <strong>toegankelijk is voor natuurliefhebbers met een rolstoel of met een visuele beperking</strong>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>De ideale uitvalsbasis voor een actieve uitstap</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Het Natuur- en Milieucentrum\u00a0De Bourgoyen is het\u00a0ideale vertrekpunt voor je wandeling. Je neemt <strong>een kaart met wandelroutes</strong> mee, leent er eventueel een verrekijker en je bent vertrokken! Wie wil kan makkelijk meegaan met \u00e9\u00e9n van de gratis geleide wandelingen. Hiervoor neem je best een kijkje op de website. Nadien \u2013 of vooraf \u2013 kan je in dit passiefbouwcentrum natuurlijk ook terecht voor een dorstlesser.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">En wie wil, kan er zelfs een <strong>kleuterverjaardagsfeestje</strong> boeken! Samen met zijn vriendjes gaat je kleuter tijdens deze onvergetelijke namiddag op zoek naar het jarige lieveheersbeestje, Jefke. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Op stap met de Boeboeksgezinsrugzak</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Misschien ken je ze wel! De Boeboeks. De groene, kleine natuurbeschermertjes ontsproten aan de fantasie van Marc de Bel. Wel, ze hebben voor jou en je kinderen een <strong>educatieve rugzak</strong> klaargezet! Hij staat gratis ter beschikking en is geschikt voor groene speurneuzen vanaf 5 jaar. Mis deze leerrijke ervaring niet en leg samen met je speurneuzen spelenderwijs de geheimen van de natuur bloot!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "En bordure de la ville, dans le calme le plus complet, se trouve la r\u00e9serve naturelle municipale de Bourgoyen-Ossemeersen. Cette superbe et vaste \u00e9tendue de prairies humides est une r\u00e9serve naturelle pr\u00e9cieuse, qui r\u00e9v\u00e8le toute sa richesse au moment de la migration des oiseaux. Des dizaines de milliers d\u2019esp\u00e8ces viennent y nidifier chaque ann\u00e9e, dans la puret\u00e9 de ce paysage de Flandre orientale.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Jumelles indispensables</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Avec une superficie de plus de 220 hectares, Bourgoyen-Ossemeersen est une r\u00e9serve unique. Les vastes marais invitent \u00e0 sortir les jumelles. Scrutez l\u2019horizon. Admirez la nature sauvage. Et empruntez les <strong>diff\u00e9rents sentiers p\u00e9destres</strong>. Le Meerskantpad offre une jolie promenade <strong>accessible aux personnes en fauteuil roulant ou malvoyantes</strong>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Le lieu id\u00e9al pour une excursion active</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Le centre de visite De Bourgoyen est le point de d\u00e9part id\u00e9al de votre promenade. Emportez la <strong>carte des itin\u00e9raires p\u00e9destres</strong>, empruntez \u00e9ventuellement des jumelles, et c\u2019est parti\u00a0! Si vous le souhaitez, vous pouvez \u00e9galement participer \u00e0 l\u2019une des visites guid\u00e9es gratuites. Pour cela, mieux vaut jeter un \u0153il au site web de la r\u00e9serve. Avant ou apr\u00e8s la balade, vous pourrez \u00e9galement prendre un verre dans ce centre, superbe exemple de construction passive.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Ceux qui le souhaitent peuvent m\u00eame y organiser un <strong>anniversaire d\u2019enfant\u00a0</strong>! Au cours de cette apr\u00e8s-midi m\u00e9morable, votre bambin et ses petits compagnons partiront \u00e0 la recherche de la coccinelle Jefke. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Op stap met de Boeboeksgezinsrugzak</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Misschien ken je ze wel! De Boeboeks. De groene, kleine natuurbeschermertjes ontsproten aan de fantasie van Marc de Bel. Wel, ze hebben voor jou en je kinderen een <strong>educatieve rugzak</strong> klaargezet! Hij staat gratis ter beschikking en is geschikt voor groene speurneuzen vanaf 5 jaar. Mis deze leerrijke ervaring niet en leg samen met je speurneuzen spelenderwijs de geheimen van de natuur bloot!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1791"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/079c5998-b712-45a5-8e3f-a3790f432c43",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ddf15df4-5c3f-4461-a430-6960004f398a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9dd111d3-92e0-42aa-9e6d-c5a40d705de8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Bourgoyen-Ossemeersen"
                ],
                "en": [
                    "Bourgoyen-Ossemeersen"
                ],
                "es": [
                    "Bourgoyen-Ossemeersen"
                ],
                "nl": [
                    "Bourgoyen-Ossemeersen"
                ],
                "fr": [
                    "Bourgoyen-Ossemeersen"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Von Naturfreunden f\u00fcr Naturfreunde reserviert!"
                ],
                "en": [
                    "The natural habitat for nature lovers!"
                ],
                "es": [
                    "\u00a1Imprescindible para amantes del medio ambiente!"
                ],
                "nl": [
                    "Gereserveerd door en voor natuurliefhebbers!"
                ],
                "fr": [
                    "Par et pour les amoureux de la nature !"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-04-03T14:50:52+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/fd7f802c-8a8c-46f5-909e-c947a5a6c067",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a3908ead-1dec-4219-8474-4be9e81d4176",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9a80ec60-ebeb-4ef7-8baf-beeb56036929"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/playbeach_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/playbeach_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Play Beach Gentbrugge",
                        "en": "Play Beach Gentbrugge",
                        "es": "Play Beach Gentbrugge",
                        "nl": "Play Beach Gentbrugge",
                        "fr": "Play Beach Gentbrugge"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/playbeach_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/playbeach_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Play Beach Gentbrugge",
                        "en": "Play Beach Gentbrugge",
                        "es": "Play Beach Gentbrugge",
                        "nl": "Play Beach Gentbrugge",
                        "fr": "Play Beach Gentbrugge"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                844
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3ff72c6a-627c-4fe9-b04d-9be28b75f64a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1790",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/play-beach",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Driebeekstraat 21",
                "created": "2011-11-16T08:31:35+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292304830"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.768047 51.037131)"
                },
                "email": [
                    "info@playbeach.eu"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ff6469be-3ace-4c4c-9df6-960dce4b13a3",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Play Beach"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/191",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/191",
                "modified": "2018-02-28T09:29:00+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Play Beach besitzt einen Indoor- und Outdoor-Spielplatz mit altersgerechten Spielzonen und einer Spielecke f\u00fcr die ganz Kleinen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>F\u00fcr Kinder bis zu einem Jahr und Erwachsene ist der Eintritt frei.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Play Beach has an indoor and outdoor playground with areas for different age groups, including a play area for babies. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Free entrance for adults and children aged 1 and under.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Play Beach tiene dos parques infantiles, uno cubierto y otro en el exterior, con zonas de juego espec\u00edficas para cada edad, incluida una para los m\u00e1s peque\u00f1os. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La entrada es gratis para los adultos y los ni\u00f1os menores de 1 a\u00f1o.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Play Beach heeft een binnen- en buitenspeeltuin met aangepaste speelzones per leeftijd, en een speelhoek voor de allerkleinsten. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gratis voor volwassenen en kinderen onder het jaar.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Play Beach offre une plaine de jeux int\u00e9rieure et ext\u00e9rieure avec des zones de jeu adapt\u00e9es par \u00e2ge, ainsi qu\u2019un coin jeux pour les tout-petits. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Entr\u00e9e gratuite pour les adultes et les enfants de moins de 1 an.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1790"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -12 Jahre",
                        "en": "Reduction -12 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -12 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -12 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -12 ans"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "2",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -2.5 Jahre",
                        "en": "Reduction -2.5 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -2.5 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -2.5 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -2.5 ans"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5cd47ca4-f8c9-42ae-beaa-4b23d942c776",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9dd111d3-92e0-42aa-9e6d-c5a40d705de8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Play Beach"
                ],
                "en": [
                    "Play Beach"
                ],
                "es": [
                    "Play Beach"
                ],
                "nl": [
                    "Play Beach"
                ],
                "fr": [
                    "Play Beach"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Out- und Indoor-Spielplatz"
                ],
                "en": [
                    "Indoor and outdoor playground"
                ],
                "es": [
                    "Parque infantil interior y exterior"
                ],
                "nl": [
                    "Out- en indoor speeltuin"
                ],
                "fr": [
                    "Aire de jeux int\u00e9rieure & ext\u00e9rieure"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-06T10:07:16+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Play-Beach/160843780635611?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/play-beach/4c7a71f281bca093b2620015",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5ada0b1b-0ee3-4488-abb3-8ac9a4519bb0",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f7486dde-a31a-4c22-91b5-1f1e18882dad",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks26-DT006156.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks26-DT006156.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Welt von Kina: das Haus",
                        "en": "The world of Kina: the House",
                        "es": "El mundo de Kina: la Casa",
                        "nl": "De wereld van Kina: het Huis",
                        "fr": "Le monde de Kina: la Maison"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004254.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004254.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Welt von Kina: das Haus",
                        "en": "The world of Kina: the House",
                        "es": "El mundo de Kina: la Casa",
                        "nl": "De wereld van Kina: het Huis",
                        "fr": "Le monde de Kina: la Maison"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks26-DT006167.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks26-DT006167.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Welt von Kina: das Haus",
                        "en": "The world of Kina: the House",
                        "es": "El mundo de Kina: la Casa",
                        "nl": "De wereld van Kina: het Huis",
                        "fr": "Le monde de Kina: la Maison"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks26-DT006163.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks26-DT006163.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Welt von Kina: das Haus",
                        "en": "The world of Kina: the House",
                        "es": "El mundo de Kina: la Casa",
                        "nl": "De wereld van Kina: het Huis",
                        "fr": "Le monde de Kina: la Maison"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004255.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004255.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Welt von Kina: das Haus",
                        "en": "The world of Kina: the House",
                        "es": "El mundo de Kina: la Casa",
                        "nl": "De wereld van Kina: het Huis",
                        "fr": "Le monde de Kina: la Maison"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004261.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004261.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Welt von Kina: das Haus",
                        "en": "The world of Kina: the House",
                        "es": "El mundo de Kina: la Casa",
                        "nl": "De wereld van Kina: het Huis",
                        "fr": "Le monde de Kina: la Maison"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks26-DT006160.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks26-DT006160.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Welt von Kina: das Haus",
                        "en": "The world of Kina: the House",
                        "es": "El mundo de Kina: la Casa",
                        "nl": "De wereld van Kina: het Huis",
                        "fr": "Le monde de Kina: la Maison"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                445
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9a80ec60-ebeb-4ef7-8baf-beeb56036929",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1788",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/world-kina-house",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "366",
                    "De wereld van Kina: Het Huis",
                    "10",
                    "Bezoekuren ",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Pietersplein 14",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292447373"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7270014490738 51.041349487111)"
                },
                "email": [
                    "kinahuis@stad.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/94572add-7d85-40ff-a8b4-cb8513dea09b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De wereld van Kina: het Huis"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/40",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/40",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ein einmaliges Fossil von einem pr\u00e4historischen Reptil, ein pr\u00e4chtiger Diorama-Raum mit einheimischen V\u00f6geln und eine absolut coole interaktive Ausstellung mit Tausenden Steinen und Mineralien. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Das Haus ist ein Museum, in dem Sie und Ihre Kinder eine \u00dcberraschung nach der n\u00e4chsten erleben.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Mit der Kulturerbeapp bekommt man zus\u00e4tzliche Informationen zu Kei-Cool (Absolut cool), der Ausstellung \u00fcber Gesteine und Mineralien. Dabei werden unter anderem Fragen beantwortet, wie: Was ist eine W\u00fcstenrose? Wie bewegen sich die Erdplatten? Mit welchem Mineral ist der Sockel des FIFA-WM-Pokals eingelegt? </span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><a href=\"https://www.kulturerbeapp.be/\">Die Kulturerbeapp kann man hier herunterladen</a>.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><a href=\"/de/sehen-unternehmen/die-welt-von-kina-der-garten\"><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Tipp: Werfen Sie auch einen Blick in Die Welt von Kina: den Garten</span></span></a><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>. Dieser Ort mit p\u00e4dagogischem Garten liegt zwar nicht um die Ecke von \u201eDie Welt von Kina: das Haus\u201c, ist aber vom Sint-Pietersplein aus mit Buslinie 5 (Tolhuislaan) gut erreichbar.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "A unique fossil of a pre-historic reptile, a splendid diorama room with native birds and an unbelievably cool interactive exhibition with thousands of rocks and minerals. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The House is a museum where your children will uncover one surprise after another.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span lang=\"SH\" xml:lang=\"SH\" xml:lang=\"SH\"><span><span>The Heritage App gives you a lot of extra information on \u2018Kei Cool\u2019, an exhibition about rocks and minerals. It answers questions like, \u201cWhat is desert rose?\u201d, \u201cHow do tectonic plates move?\u201d and \u201cWhich mineral is used to make the base of the FIFA World Cup?\u201d. <a href=\"https://www.heritageapp.be/\">Download the Heritage App here</a>.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><a href=\"/en/see-do/world-kina-garden\"><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Tip: also check out The world of Kina: the Garden</span></span></a><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>. This location, which includes an educational garden, is not within walking distance from the House, but it can easily be reached from Sint-Pietersplein by bus no. 5 (Tolhuislaan).</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Un f\u00f3sil \u00fanico de un antiguo reptil, una extraordinaria sala de dioramas con aves ind\u00edgenas y una exposici\u00f3n interactiva con miles de rocas y minerales que le dejar\u00e1 de piedra. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het Huis (la Casa) es un museo donde los ni\u00f1os van de sorpresa en sorpresa.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\"><span><span>Con la aplicaci\u00f3n de patrimonio recibir\u00e1 informaci\u00f3n adicional sobre \u2018Kei-Cool\u2019, la exposici\u00f3n sobre rocas y minerales. Encontrar\u00e1 la respuesta a preguntas como: \u00bfSabe qu\u00e9 es una rosa del desierto? \u00bfC\u00f3mo se mueven las placas tect\u00f3nicas? y \u00bfQu\u00e9 minerales se usan para la base de la Copa Mundial de la FIFA? <a href=\"https://www.heritageapp.be/\">Aqu\u00ed puede descargar la aplicaci\u00f3n</a>.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><a href=\"/es/ver-y-hacer/el-mundo-de-kina-el-jardin\"><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\"><span>Consejo: eche un vistazo en El Mundo de Kina: el Jard\u00edn</span></span></a><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\"><span>. Desde este jard\u00edn educativo no se puede ir andando hasta la Casa, pero s\u00ed es accesible con el autob\u00fas n\u00famero 5 desde la plaza Sint-Pietersplein (Tolhuislaan).</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Een uniek fossiel van een prehistorisch reptiel, een prachtige dioramazaal met inheemse vogels en een keicoole interactieve tentoonstelling met duizenden gesteenten en mineralen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het Huis is een museum waar je kinderen en jijzelf van de ene verrassing in de andere vallen.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span>Met de Erfgoedapp krijg je heel wat extra informatie bij \u2018Kei-Cool\u2019, de tentoonstelling over gesteenten en mineralen. Je vindt er antwoord op vragen zoals: Wat is een Woestijnroos? Hoe verschuiven aardplaten? En welk mineraal wordt gebruikt in de voet van de FIFA-wereldbeker? </span></span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><a href=\"https://www.erfgoedapp.be/\">Je kunt de Erfgoedapp hier downloaden</a>.</span></span></span></span></p>\n\n<p><a href=\"/nl/zien-doen/de-wereld-van-kina-de-tuin\">Tip: neem ook een kijkje in De wereld van Kina: de Tuin</a>. Deze locatie met educatieve tuin ligt niet op wandelafstand van het Huis, maar is vanaf het Sint-Pietersplein bereikbaar met bus 5 (Tolhuislaan).\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le fossile unique d\u2019un reptile pr\u00e9historique, une magnifique salle diorama avec des oiseaux indig\u00e8nes et une exposition interactive pr\u00e9sentant des milliers de pierres et min\u00e9raux qui ne vous laissera pas de marbre. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La Maison est un mus\u00e9e o\u00f9 vos enfants et vous-m\u00eame irez de surprise en surprise.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span><span>Gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019app patrimoine, vous recevez de nombreuses informations sur l\u2019exposition \u00abKei-Cool\u00bb consacr\u00e9e aux roches et aux min\u00e9raux. </span></span></span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Vous y d\u00e9couvrirez ce qu\u2019est une rose du d\u00e9sert, comment les plaques tectoniques bougent et quel min\u00e9ral est utilis\u00e9 dans le pied de la Coupe du Monde de la FIFA. <a href=\"https://www.apppatrimoine.be/\">T\u00e9l\u00e9chargez l\u2019app patrimoine ici</a>.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><a href=\"/fr/voir-et-faire/le-monde-de-kina-le-jardin\"><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Conseil: jetez aussi un \u0153il au Monde de Kina: la Maison.</span></span></a><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span> Ce mus\u00e9e ne se situe pas \u00e0 distance de marche du Jardin, mais il est accessible depuis la Tolhuislaan via le bus 5 (Sint-Pietersplein).</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1788"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "5": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -18 Jahre",
                        "en": "Reduction -18 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -18 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -18 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -18 ans"
                    }
                },
                "0": {
                    "price": "3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Combiticket Huis en Tuin",
                        "fr": null
                    }
                },
                "6": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent",
                        "en": "Accessible with a\u00a0CityCard Gent",
                        "es": "Entrada con el\u00a0CityCard Gent",
                        "nl": "Toegang met CityCard Gent",
                        "fr": "Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "2",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre",
                        "en": "Reduction +65 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief +65 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction +65 ans"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                },
                "3": {
                    "price": "2",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre",
                        "en": "Reduction -26 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -26 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -26 ans"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "2",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": "Reductietarief groepen min. 15 pers.",
                        "es": null,
                        "nl": "Reductietarief groepen min. 15 pers.",
                        "fr": null
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "2",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Personen mit einer Behinderung und Begleiter",
                        "en": "Disabled and their carers",
                        "es": "Personas con una minusval\u00eda + acompa\u00f1antes",
                        "nl": "Personen met een handicap en hun begeleiders",
                        "fr": "Personnes handicap\u00e9es + accompagnateurs"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/79331225-84ec-4e1d-8a13-6ce394a606c2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Die Welt von Kina: das Haus"
                ],
                "en": [
                    "The world of Kina: the House"
                ],
                "es": [
                    "El mundo de Kina: la Casa"
                ],
                "nl": [
                    "De wereld van Kina: het Huis"
                ],
                "fr": [
                    "Le monde de Kina: la Maison"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die Pflanzen- und Tierwelt entdecken"
                ],
                "en": [
                    "Discover the world of plants and animals"
                ],
                "es": [
                    "De excursi\u00f3n en el mundo de plantas y animales"
                ],
                "nl": [
                    "Op ontdekking in de planten- en dierenwereld"
                ],
                "fr": [
                    "\u00c0 la d\u00e9couverte du monde v\u00e9g\u00e9tal et animal"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-09T09:41:09+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/dewereldvankina/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/dewereldvankina/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d2659149-Reviews-The_World_of_Kina_The_House-Ghent_East_Flanders_Province.",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/02457820-0cd2-4f53-ac68-3d20b133d496",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b861e39-6739-40d5-8337-291d42c43f10",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003555.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003555.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Grafenburg",
                        "en": "Castle of the Counts",
                        "es": "Castillo de los Condes de Flandes",
                        "nl": "Gravensteen Gent",
                        "fr": "Ch\u00e2teau des Comtes"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003557.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003557.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Grafenburg",
                        "en": "Castle of the Counts",
                        "es": "Castillo de los Condes de Flandes",
                        "nl": "Gravensteen Gent",
                        "fr": "Ch\u00e2teau des Comtes"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003519.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003519.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Grafenburg",
                        "en": "Castle of the Counts",
                        "es": "Castillo de los Condes de Flandes",
                        "nl": "Gravensteen Gent",
                        "fr": "Ch\u00e2teau des Comtes"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003537_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003537_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Grafenburg",
                        "en": "Castle of the Counts",
                        "es": "Castillo de los Condes de Flandes",
                        "nl": "Gravensteen Gent",
                        "fr": "Ch\u00e2teau des Comtes"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks15-DT004532.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks15-DT004532.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Grafenburg",
                        "en": "Castle of the Counts",
                        "es": "Castillo de los Condes de Flandes",
                        "nl": "Gravensteen Gent",
                        "fr": "Ch\u00e2teau des Comtes"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003736.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003736.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Grafenburg, die Burg in Gent",
                        "en": "The Castle of the Counts",
                        "es": "El imponente Castillo de los Condes",
                        "nl": "Gravensteen Gent",
                        "fr": "Le Ch\u00e2teau des Comtes"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -680
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1588",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/castle-counts",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "391",
                    "Gravensteen",
                    "1100",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Veerleplein 11",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292259306"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72108 51.056971)"
                },
                "email": [
                    "historischehuizen@stad.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/255dbb42-2dd6-4374-b1e1-6d6260b7b72b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Gravensteen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ein Besuch der Grafenburg, einer geheimnisvollen Burg, darf auf Ihrer To-do-Liste f\u00fcr Ihre St\u00e4dtereise nach Gent nicht fehlen. Dieses wichtige Wahrzeichen in Gent ist eine Burg mit einer sehr bewegten Geschichte, die eng mit der komplexen und oft turbulenten politischen und sozialen Stadtgeschichte verbunden ist. Es ist die einzige erhalten gebliebene mittelalterliche Wasserburg mit einem nahezu vollst\u00e4ndig intakten Verteidigungssystem in Flandern. Bei Ihrem Besuch der Grafenburg wird Ihnen ein vollst\u00e4ndiges Bild der Ritterkultur des 12. Jahrhunderts vermittelt. Das Torgeb\u00e4ude, die Stadtmauer, der Donjon, die gr\u00e4fliche Residenz und die Stallungen sind f\u00fcr Besucher zug\u00e4nglich.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Spannend: die Folterwerkzeuge der Grafenburg</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>In der Grafenburg findet man eine einzigartige Sammlung von Folterwerkzeugen. </span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>In der ehemaligen Vorratskammer sind die Folterwerkzeuge untergebracht, die in einem suggestiven \u201eKabinett des Henkers\u201c ausgestellt werden. Im Audienzzimmer kann die Sammlung von richterlichen Gegenst\u00e4nden bewundert werden. </span></span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Grafenburg ist auch Ort f\u00fcr zahlreiche kulturelle Aktivit\u00e4ten, Veranstaltungen und \u00c4hnliches, unter anderem w\u00e4hrend der Genter Feste. Viele Genter w\u00e4hlen diesen Ort, um sich das Jawort zu geben. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">W\u00fcssten Sie gern mehr \u00fcber die rebellische Studentenbesetzung der Grafenburg im Jahr 1949? Erkunden Sie w\u00e4hrend Ihres Wochenendtrips in Gent die Burg und erfahren Sie alles \u00fcber die \u201eSchlacht um die Grafenburg\u201c. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Der Donjon, Symbol gr\u00e4flicher Macht</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Tauchen Sie ein in die Geschichte dieser beeindruckenden Burg. Ihre Geschichte geht zur\u00fcck bis in die Zeit der r\u00f6mischen Besatzung, als sich auf der Sandbank in der Leie die erste Siedlung befand. Nach einem kurzen Durchzug pl\u00fcndernder Wikinger bauten die Grafen von Flandern im Mittelalter die fr\u00fcher errichteten Holzbauten zu einem Donjon (Wohn- und Wehrturm) um, der vollst\u00e4ndig von einer steinernen Mauer mit 24 T\u00fcrmen umgeben war. Das imposante Geb\u00e4ude diente mit seiner milit\u00e4rischen Architektur als Symbol der gr\u00e4flichen Macht im turbulenten Gent. </span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks01-DT003538.jpg?itok=v1QxNkgw\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"Gravensteen Gent\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption>\n            <div class=\"field field--name-field-image-caption field--type-string field--label-hidden field__item\">Gravensteen Gent</div>\n      </figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Einzigartige Audiof\u00fchrung</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Lieben Sie ein wenig Humor beim Besuch der Grafenburg? Die Audiof\u00fchrung wurde von dem Genter Comedian Wouter Deprez eingesprochen und f\u00fchrt Sie auf Entdeckungsreise in und um die Burg herum. Er erz\u00e4hlt die Geschichte, gespickt mit komischen Anekdoten und mit mitrei\u00dfenden Ritterk\u00e4mpfen im Hintergrund. Vielleicht h\u00f6ren Sie sogar Geschichten, die die Genter noch nie geh\u00f6rt haben!</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Graf Philipp und seine Grafenburg, Machtfigur</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Philipp von Elsass wollte allen zeigen, wer das Sagen hatte. </span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Eine lateinische Inschrift \u00fcber dem Eingangstor besagt, dass Graf Philipps (1168\u20131191) diese Burg im Jahr 1180 erbaute. <span>Das Flair von Reichtum und Macht, das diese Burg seinerzeit ausstrahlte, wird ganz oben im Donjon zwischen den Zinnen fast greifbar, wenn man auf das lebendige Treiben der Stadt schaut.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Industrielle Revolution vertreibt Ritter aus Gent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Auf Ihrem Citytrip k\u00f6nnen Sie von der faszinierenden Geschichte der Grafenburg wahrscheinlich gar nicht genug bekommen. Im ausgehenden 18. Jahrhundert wurde die Grafenburg in private H\u00e4nde verkauft und schlie\u00dflich zu einem Industriekomplex umgebaut. 1807 befand sich in dieser Burg, mitten in Gent, eine Baumwollspinnerei, und die Nebengeb\u00e4ude dienten als \u00e4rmliche Unterkunft f\u00fcr etwa f\u00fcnfzig Arbeiterfamilien. Nach der Schlie\u00dfung des Betriebs und dem Wegzug der Arbeiter verfiel die Grafenburg vollkommen und war sie reif f\u00fcr den Abriss.</span></span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Folterplatz wird zur Sehensw\u00fcrdigkeit in Gent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>F\u00fcr die Genter war die Grafenburg inzwischen zu einem Symbol f\u00fcr Machtmissbrauch, feudale Unterdr\u00fcckung, grausame Foltermethoden und unerbittliche Inquisition geworden. <span>Die Grafenburg erlangte durch ihre Restaurierung eine neue Bedeutung und Weltruhm als wichtigste Sehensw\u00fcrdigkeit von Gent, auch dank der Weltausstellung von 1913 in Gent.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Die Grafenburg in Gent besuchen? Ein Muss!</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie wollen der Geschichte Gents auf den Grund gehen? Das geht hier. Gent, charmant historisch und spr\u00fchend vor Leben!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "A weekend trip to Ghent is simply not complete without a visit to the mysterious \u2018Castle of the Counts\u2019. This important sight in Ghent is a castle with a very turbulent past, closely intertwined with the complex\u2014often stormy\u2014political and social history of the city. It is the only remaining mediaeval castle with a moat and largely intact defence system in Flanders. Your visit to the Castle of the Counts will give you a complete picture of heraldic culture in the 12th century. The gatehouse, ramparts, keep, count\u2019s residence and stables are open to visitors. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Torture at the Castle of the Counts</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>The Castle of the Counts boasts a unique collection of torture equipment. What used to be the pantry now features the torture equipment, which is displayed in a suggestive executioner's cabinet. </span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>The former courtroom features the collection of judicial objects. </span></span></span></span></span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>The Castle of the Counts also hosts all kinds of cultural activities, events and activities, for example during the Ghent Festivities. It is also a popular place to get married for Ghent\u2019s locals. </span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Let\u2019s not forget the time the Castle of the Counts was occupied by protesting students in 1949! Explore the castle during your weekend trip in Ghent and find out all about the \u2018Battle of the Castle of the Counts\u2019.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>The keep, symbol of the Counts\u2019 power</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Go back in time inside this majestic fortress. Its history goes back to the time of the Roman occupation, when there was already a settlement on a sand bank by the River Lys. After a brief period of Viking plundering, the Counts of Flanders converted the earlier wooden constructions into a keep (living quarters) in the Middle Ages, with ramparts built entirely of stone, replete with 24 towers. The imposing building with its military architecture was a symbol of the Counts\u2019 power in the turbulent city of Ghent.</span></span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks01-DT003538.jpg?itok=v1QxNkgw\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"Gravensteen Gent\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption>\n            <div class=\"field field--name-field-image-caption field--type-string field--label-hidden field__item\">Gravensteen Gent</div>\n      </figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Unique audio visit</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Would you like to visit the Castle of the Counts with a touch of humour? Then opt for the audio visit, voiced by Ghent comedian Wouter Deprez, and explore the castle and its surroundings with a smile on your face! He will take you on a journey through the castle's history, packed with funny anecdotes and exciting battles between knights in the background. Maybe you will even hear a story which is still unknown to many Ghentians!</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Count Philip and his castle: dominating the city</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Count Philip of Alsace wanted everyone to know that he was the boss. </span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">A Latin inscription above the entrance states that Count Philip (1168-1191) built the castle in 1180. <span>The sense of wealth and power that his castle gave him is brought to life when you stand between the battlements at the top of the keep and gaze out over the vibrant city of Ghent.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Industrial revolution banishes knights from Ghent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You are bound to be fascinated by the twists and turns in the story of the Castle of the Counts during your weekend getaway. In the late 18th century, the Castle of the Counts was sold to private owners who later converted it into a factory complex. In 1807, the fortress in the heart of Ghent housed a cotton mill, and its outbuildings served as primitive dwellings for about fifty families of workers. When the mill and its workers left, the Castle of the Counts was in a state of complete disrepair, ready for demolition. </span></span></span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Torture chamber becomes tourist sight in Ghent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">By that point, the Castle of the Counts was a symbol of abuse of power, feudal repression, horrific torture methods and a cruel inquisition as far as the people of Ghent were concerned. <span>Restoration gave the Castle of the Counts a new meaning and world fame as Ghent\u2019s most important tourist sight, partly due to the World Expo 1913, which took place in Ghent.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Visit the Castle of the Counts in Ghent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Do you want to dig deep into the history of Ghent? This is where you need to be. Ghent, full of charming history and modern vibrancy.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En una escapada a Gante no puede faltar una visita a la imponente fortaleza dentro de la ciudad: el Castillo de los Condes de Flandes. Este destacado monumento ha tenido una existencia de lo m\u00e1s convulsa, estrechamente vinculada a la compleja y a menudo agitada historia pol\u00edtica y social de la ciudad. Se trata del \u00fanico castillo medieval con foso que queda en Flandes con un sistema de fortificaci\u00f3n pr\u00e1cticamente intacto. Visitarlo le proporcionar\u00e1 una visi\u00f3n completa de la cultura caballeresca del siglo XII. Est\u00e1n abiertos a visitas la porter\u00eda, la muralla, la torre del homenaje, la residencia condal y los establos.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Escalofriantemente interesante</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>El Castillo de los Condes de Flandes alberga una colecci\u00f3n \u00fanica de instrumentos de tortura.</span></span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>La antigua despensa alberga los instrumentos de tortura que se exponen de forma sugerente en el \u201cgabinete del verdugo\u201d.</span></span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>En la sala de audiencias puede admirar una colecci\u00f3n de objetos utilizados durante los juicios.</span></span></span> </span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"> El Castillo de los Condes de Flandes acoge tambi\u00e9n gran cantidad de actividades culturales, eventos e iniciativas, por ejemplo durante las Fiestas de Gante. Y muchas parejas gantesas eligen este sitio para darse el \u201cs\u00ed quiero\u201d.</span></span></span></p>\n\n<p><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Tambi\u00e9n podr\u00e1 saber m\u00e1s sobre la ocupaci\u00f3n del castillo por parte de estudiantes rebeldes en 1949. </span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Reserve un momento para explorar esta fortaleza y conozca la historia de la \u201cBatalla por el Castillo de los Condes de Flandes\u201d.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>La torre del homenaje, s\u00edmbolo del poder condal</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Ad\u00e9ntrese en la historia de esta majestuosa fortaleza, que se remonta a la ocupaci\u00f3n romana, cuando ya hab\u00eda un primer asentamiento en un banco de arena del Lys. En la Edad Media, tras un breve paso de vikingos en campa\u00f1a de pillaje, los Condes de Flandes reformaron las construcciones de madera de entonces para edificar una torre del homenaje rodeada de un muro de piedra con 24 torres. Este imponente edificio se alzaba claramente, con su arquitectura militar, como s\u00edmbolo del poder condal en la agitada Gante.</span></span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks01-DT003538.jpg?itok=v1QxNkgw\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"Gravensteen Gent\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption>\n            <div class=\"field field--name-field-image-caption field--type-string field--label-hidden field__item\">Gravensteen Gent</div>\n      </figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Visita \u00fanica con audiogu\u00eda</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00bfLe gustar\u00eda una visita al Castillo de los Condes de Flandes con un toque humor\u00edstico?\u00a0Esta visita con audiogu\u00eda, contada por el monologuista de Gante Wouter Deprez, le lleva a explorar el interior y los alrededores del castillo.\u00a0Le contar\u00e1 toda la historia, intercal\u00e1ndola con an\u00e9cdotas graciosas y peleas de caballeros de fondo. \u00a1Quiz\u00e1s incluso escuche alguna historia que los mismos habitantes de Gante no conocen todav\u00eda!</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>El conde Felipe y su castillo, manifiesto de poder</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Lo que buscaba el conde Felipe de Alsacia (</span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>1168-1191<span>) era mostrar qui\u00e9n mandaba aqu\u00ed. </span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Una inscripci\u00f3n en lat\u00edn sobre el port\u00f3n de entrada indica que fue este noble quien construy\u00f3 el castillo en 1180. La sensaci\u00f3n de riqueza y se\u00f1or\u00edo que ten\u00eda en su fortaleza se vuelve palpable si uno est\u00e1 entre las almenas, en lo alto de la torre, con la vida de la ciudad a sus pies.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>El medievo deja sitio a la Revoluci\u00f3n Industrial</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">En cuanto empiece a conocerlo, ver\u00e1 c\u00f3mo le fascina el azaroso relato del Castillo de los Condes de Flandes. A finales del XVIII fue vendido a particulares y acab\u00f3 siendo convertido en un complejo industrial. En 1807 pas\u00f3 a albergar una hilander\u00eda de algod\u00f3n y los edificios anexos funcionaban como exiguo alojamiento para unas cincuenta familias de trabajadores. Con la partida de la empresa y los trabajadores, el castillo, totalmente en ruinas, era casi material de derribo.</span></span></span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>De lugar de tortura a monumento</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Para los ganteses, el Castillo de los Condes de Flandes se hab\u00eda vuelto un s\u00edmbolo de abuso de poder, opresi\u00f3n feudal, horrorosos m\u00e9todos de tortura e intolerante inquisici\u00f3n</span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>. </span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Desde su restauraci\u00f3n, ha pasado a adquirir un nuevo significado y gran prestigio como uno de los principales lugares de inter\u00e9s de Gante, entre otras cosas gracias a la Exposici\u00f3n Universal que se celebr\u00f3 en la ciudad en 1913.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u00bfVisitar el Castillo de los Condes? \u00a1Esencial!</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">\u00bfQuiere entrar en las profundidades de la historia de Gante? Pues el lugar perfecto es el Castillo de los Condes de Flandes.\u00a0Gante: llena de encanto hist\u00f3rico y vida contempor\u00e1nea.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Een bezoek aan de mystieke burcht \u2018Het Gravensteen\u2019 kan niet ontbreken op je to-dolijst tijdens je stedentrip in Gent. Deze belangrijke bezienswaardigheid in Gent is een burcht met een zeer bewogen geschiedenis, nauw verweven met de complexe en vaak woelige politieke en sociale historiek van de stad. Het is de enige overgebleven middeleeuwse waterburcht met een vrijwel intact verdedigingssysteem in Vlaanderen. Je bezoek aan het Gravensteen geeft je een volledig beeld van de riddercultuur in de 12de eeuw. Het poortgebouw, de walmuur, de donjon, de grafelijke residentie en de paardenstallen zijn toegankelijk voor bezoekers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>De Gravensteen-foltertuigen, akelig interessant  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>In het Gravensteen vind je een unieke verzameling foltertuigen. </span></span><span><span>De vroegere voorraadkamer herbergt de foltertuigen die er worden tentoongesteld in een suggestief \u2018kabinet van de beul\u2019. In de audi\u00ebntiezaal kun je de collectie gerechtsvoorwerpen bekijken. </span></span></span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Het Gravensteen huisvest ook heel wat culturele activiteiten, evenementen en activiteiten o.a. tijdens de Gentse Feesten. Veel sympathieke Gentenaren kiezen deze locatie om hier hun ja-woord te geven. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Oh ja, wil je meer weten over de rebelse studentikoze bezetting van het Gravensteen in 1949? Ontdek deze burcht tijdens je weekendje weg in Gent en leer alles over de \u2018Slag om het Gravensteen\u2019. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>De Donjon, symbool van de grafelijke macht </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Duik in de geschiedenis van deze statige burcht. Zijn geschiedenis gaat terug tot de Romeinse bezetting, toen er op de zandbank in de Leie al een eerste nederzetting was. Na een korte doortocht van plunderende Vikings bouwden de Graven van Vlaanderen de eerder gebouwde houten constructies in de middeleeuwen om tot een donjon (woontoren) met een volledige stenen omheining, compleet met 24 torens. Het imposante gebouw stond, met zijn militaire architectuur, symbool voor de grafelijke macht in het woelige Gent. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks01-DT003538.jpg?itok=v1QxNkgw\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"Gravensteen Gent\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption>\n            <div class=\"field field--name-field-image-caption field--type-string field--label-hidden field__item\">Gravensteen Gent</div>\n      </figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Unieke audiotour</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Beleef je een bezoek aan het Gravensteen graag met een vleugje humor? De audiotour, ingesproken door de Gentse komiek Wouter Deprez, neemt je mee op ontdekkingstocht in en rond de burcht. Hij vertelt je de geschiedenis, doorspekt met grappige anekdotes en meeslepende riddergevechten op de achtergrond. Misschien hoor je wel verhalen die zelfs Gentenaars nog nooit eerder hoorden!</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Graaf Filips en zijn Gravensteen, baas boven baas  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span>Tonen wie de baas was, dat is wat Filips Van den Elzas wilde. </span></span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Een Latijns opschrift boven de toegangspoort geeft aan dat graaf Filips (1168-1191) dit kasteel bouwde in 1180. <span>Het gevoel van rijkdom en macht dat hij in zijn burcht had, wordt levendig tastbaar als je bovenop de donjon tussen de kantelen staat en uitkijkt over de levendige stad Gent.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Industri\u00eble revolutie verdrijft ridders in Gent  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Tijdens je citytrip raak je vast niet uitgekeken op het doorleefde verhaal van het Gravensteen. In de late 18de eeuw werd het Gravensteen verkocht aan particulieren en uiteindelijk omgebouwd tot een industrieel complex. In 1807 werd in deze burcht, in het hart van Gent, een katoenspinnerij ondergebracht en dienden de bijgebouwen als povere huisvesting voor een vijftigtal arbeidersgezinnen. Na het vertrek van het bedrijf en de arbeiders was het Gravensteen volledig vervallen en klaar voor de sloop. </span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Folterplaats wordt bezienswaardigheid in Gent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Voor de Gentenaars stond het Gravensteen ondertussen symbool voor machtsmisbruik, feodale onderdrukking, gruwelijke foltermethodes en onverdraagzame inquisitie. <span>Door de restauratie verwierf het Gravensteen een nieuwe betekenis en wereldfaam als de belangrijkste bezienswaardigheid van Gent, o.a. dankzij de Wereldtentoonstelling van 1913 in Gent.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Gravensteen in Gent bezoeken? Doen!  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Wil jij diep graven in de geschiedenis van Gent? Dat doe je hier!\u00a0Gent, gewoon charmant historisch \u00e9n levendig eigentijds!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Votre citytrip \u00e0 Gand ne serait pas complet sans une visite du mystique Ch\u00e2teau des Comtes. Ce haut lieu touristique est une forteresse dont le pass\u00e9 mouvement\u00e9 est \u00e9troitement li\u00e9 \u00e0 l\u2019histoire politique et sociale complexe et souvent tourment\u00e9e de la ville. Il s\u2019agit du seul ch\u00e2teau fort m\u00e9di\u00e9val en Flandre dont le syst\u00e8me de d\u00e9fense est encore \u00e0 peu pr\u00e8s intact. Votre visite au Ch\u00e2teau des Comtes vous donnera un aper\u00e7u de la culture chevaleresque du 12e si\u00e8cle. Le corps de garde, les remparts, le donjon, la r\u00e9sidence des comtes et les \u00e9curies sont accessibles aux visiteurs. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Les instruments de torture, atrocement fascinants</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Le Ch\u00e2teau des Comtes abrite une collection unique d\u2019instruments de torture. </span></span></span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Ils sont pr\u00e9sent\u00e9s de mani\u00e8re suggestive dans un \u00abcabinet du bourreau\u00bb install\u00e9 dans l\u2019ancien garde-manger.</span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Dans la salle d\u2019audience, vous pouvez admirer la collection d\u2019objets de justice.</span></span></span> </span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"> Le Ch\u00e2teau des Comtes accueille \u00e9galement de tr\u00e8s nombreux \u00e9v\u00e9nements, activit\u00e9s culturelles et f\u00eates, notamment pendant les F\u00eates de Gand. En outre, de tr\u00e8s nombreux Gantois s\u2019y marient. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Saviez-vous que le Ch\u00e2teau avait \u00e9t\u00e9 pris d\u2019assaut par des \u00e9tudiants rebelles en 1949\u00a0? Explorez la forteresse pendant votre citytrip et d\u00e9couvrez le r\u00e9cit de la c\u00e9l\u00e8bre \u00ab\u00a0Prise du Ch\u00e2teau des Comtes\u00a0\u00bb\u00a0!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Le Donjon, symbole du pouvoir des comtes</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Remontez le temps entre les murs de cette imposante forteresse. Son histoire remonte \u00e0 l\u2019occupation romaine, \u00e9poque o\u00f9 une colonie occupait d\u00e9j\u00e0 une dune de sable au bord de la Lys. Au Moyen \u00c2ge, apr\u00e8s une br\u00e8ve p\u00e9riode de pillage par les Vikings, les Comtes de Flandre transforment l\u2019ancienne fortification de bois et \u00e9rigent un donjon entour\u00e9 d\u2019un rempart en moellons pourvu de 24 tours. Avec son architecture militaire, l\u2019imposant \u00e9difice incarnait alors le pouvoir des comtes dans une ville agit\u00e9e. </span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks01-DT003538.jpg?itok=v1QxNkgw\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"Gravensteen Gent\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption>\n            <div class=\"field field--name-field-image-caption field--type-string field--label-hidden field__item\">Gravensteen Gent</div>\n      </figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Audioguide original</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vous souhaitez visiter le Ch\u00e2teau des Comtes avec une pointe d\u2019humour?\u00a0Le parcours audioguid\u00e9, au son de la voix de l\u2019humoriste gantois Wouter Deprez, vous emm\u00e8ne \u00e0 la d\u00e9couverte du ch\u00e2teau et de ses alentours.\u00a0Il vous raconte son histoire, \u00e9maill\u00e9e d\u2019anecdotes et de combats chevaleresques passionnants.\u00a0Vous entendrez peut-\u00eatre des histoires que les Gantois eux-m\u00eames n\u2019ont jamais entendues auparavant!</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un instrument de pouvoir pour le Comte Philippe </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Philippe d\u2019Alsace voulait que tout le monde sache qui \u00e9tait le chef. Selon une inscription en latin grav\u00e9e au-dessus de l\u2019entr\u00e9e principale, le comte Philippe </span></span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">(1168-1191) construisit ce ch\u00e2teau en 1180. On imagine ais\u00e9ment le sentiment de richesse et de puissance qu\u2019il devait ressentir dans son ch\u00e2teau fort quand on grimpe au sommet du donjon, entre les remparts, et que l\u2019on contemple la vibrante ville de Gand. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>R\u00e9volution industrielle : fin des chevaliers</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Pendant votre week-end \u00e0 Gand, vous serez fascin\u00e9 par l\u2019histoire tumultueuse du Ch\u00e2teau des Comtes. \u00c0 la fin du 18e si\u00e8cle, le Ch\u00e2teau est vendu \u00e0 des particuliers puis transform\u00e9 en complexe industriel. En 1807, cette forteresse au c\u0153ur de Gand abrite une fabrique de coton et ses d\u00e9pendances servent de logement rudimentaire \u00e0 une cinquantaine de familles d\u2019ouvriers. Apr\u00e8s le d\u00e9part de l\u2019entreprise et de ses travailleurs, le Ch\u00e2teau, dans un \u00e9tat de d\u00e9labrement total, est bon pour la casse. </span></span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>La salle des tortures, une attraction</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>\u00c0 ce stade, le Ch\u00e2teau des Comtes incarne aux yeux des Gantois l\u2019abus de pouvoir, l\u2019oppression f\u00e9odale, des m\u00e9thodes de torture abominables et le fanatisme de l\u2019Inquisition. Sa restauration offrira \u00e0 la forteresse un sens nouveau et une renomm\u00e9e mondiale en tant que principale attraction touristique de la ville, notamment gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019Exposition universelle de 1913 \u00e0 Gand<span>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Visiter le Ch\u00e2teau des Comtes : incontournable !</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Envie d\u2019explorer l\u2019histoire de la ville\u00a0? C\u2019est ici que \u00e7a se passe,\u00a0au Ch\u00e2teau des Comtes.\u00a0Gand, entre charme historique et modernit\u00e9 \u00e9clatante!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1588"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "5": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Begleiter von Behinderten",
                        "en": "Companions of the disabled persons",
                        "es": "Acompa\u00f1antes de personas con una minusval\u00eda",
                        "nl": "Begeleiders van personen met handicap",
                        "fr": "Accompagnateurs de personnes handicap\u00e9es"
                    }
                },
                "0": {
                    "price": "10",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "6": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent",
                        "en": "Accessible with a\u00a0CityCard Gent",
                        "es": "Entrada con el\u00a0CityCard Gent",
                        "nl": "Toegang met CityCard Gent",
                        "fr": "Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "7.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung Gruppen",
                        "en": "Reduction groups",
                        "es": "Reducci\u00f3n grupos",
                        "nl": "Reductietarief groepen",
                        "fr": "R\u00e9duction groupes"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                },
                "3": {
                    "price": "6",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre",
                        "en": "Reduction -26 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -26 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -26 ans"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "7.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre",
                        "en": "Reduction +65 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief +65 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction +65 ans"
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -19 Jahre",
                        "en": "Reduction -19 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -19 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -19 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -19 ans"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4fd25f4a-5bdc-468d-88a8-5a45c9e7876d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84782b4b-2a6f-4ea4-9de1-9951242c66f5",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Die Grafenburg, die Burg in Gent"
                ],
                "en": [
                    "The Castle of the Counts"
                ],
                "es": [
                    "El imponente Castillo de los Condes"
                ],
                "nl": [
                    "Gravensteen, een burcht in Gent   "
                ],
                "fr": [
                    "Le Ch\u00e2teau des Comtes"
                ]
            },
            "field_group_contact": [
                {
                    "field_opening_hours": [],
                    "@type": [
                        "ContactPoint",
                        "PostalAddress"
                    ],
                    "created": "2011-11-23T15:33:59+00:00",
                    "telephone": [
                        [
                            "+3292101075"
                        ]
                    ],
                    "geometry": {
                        "@type": "geosparql:Geometry",
                        "asWKT": "POINT (3.75848 51.08987)"
                    },
                    "modified": "2019-02-07T07:41:55+00:00",
                    "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5c4c5d9a-72bf-4e72-9279-0492da155d25",
                    "name": {
                        "de": [],
                        "en": [],
                        "es": [],
                        "nl": [
                            "BoekjeBezoek"
                        ],
                        "fr": []
                    },
                    "page": "https://visit.gent.be/node/206",
                    "url": "https://visit.gent.be/nl/node/206",
                    "email": [],
                    "field_address": []
                }
            ],
            "description": {
                "de": [
                    "Zu Besuch bei Rittern in einer Burg"
                ],
                "en": [
                    "Visit the knights at the castle"
                ],
                "es": [
                    "Volver a los tiempos de los caballeros"
                ],
                "nl": [
                    "Een kasteel, op bezoek bij ridders  "
                ],
                "fr": [
                    "Rendez visite aux chevaliers"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-02-06T13:03:56+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Gravensteen/1401485116771855?rf=135412603156860",
                    "Facebook"
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/gravensteen--castle-of-the-counts/4bd02599462cb713bdd0d707",
                    "Foursquare"
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/gravensteen/",
                    "Instagram"
                ],
                [
                    "twitter",
                    "https://twitter.com/historischehuiz",
                    "Twitter"
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.be/Attraction_Review-g188666-d245953-Reviews-Gravensteen_Castle-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    "Tripadvisor"
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7d7816ed-c41a-4dbc-ae07-169a9300200a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e5b913e6-ac1e-40f1-9469-6c276f2e01eb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Belfort-DT000128.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Belfort-DT000128.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Belfried",
                        "en": "Belfry",
                        "es": "Campanario Municipal ",
                        "nl": "Belfort Gent",
                        "fr": "Beffroi"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Belfort-DT000141.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Belfort-DT000141.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Belfried",
                        "en": "Belfry",
                        "es": "Campanario Municipal ",
                        "nl": "Belfort Gent",
                        "fr": "Beffroi"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Belfort-DT000151.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Belfort-DT000151.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Belfried",
                        "en": "Belfry",
                        "es": "Campanario Municipal ",
                        "nl": "Belfort Gent",
                        "fr": "Beffroi"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Belfort-DT000160.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Belfort-DT000160.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Belfried",
                        "en": "Belfry",
                        "es": "Campanario Municipal ",
                        "nl": "Belfort Gent",
                        "fr": "Beffroi"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004152.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004152.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Belfried",
                        "en": "Belfry",
                        "es": "Campanario Municipal ",
                        "nl": "Belfort Gent",
                        "fr": "Beffroi"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Belfort-DT000106.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Belfort-DT000106.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Der Genter Belfried, ein Weltkulturerbe",
                        "en": "Ghent Belfry, world heritage",
                        "es": "El Campanario, patrimonio hist\u00f3rico",
                        "nl": "Belfort Gent",
                        "fr": "Le Beffroi, patrimoine mondial"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                378
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1549",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/ghent-belfry-world-heritage",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "610",
                    "Belfort",
                    "14",
                    "Bezoekuren",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Baafsplein",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292333954"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7248841177216 51.053546066957)"
                },
                "email": [
                    "info@artoria.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/00e3541e-cd50-47a6-aa50-682d1fe454ba",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Belfort"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/46",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/46",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Wenn Sie w\u00e4hrend Ihres St\u00e4dtetrips in Gent gerade von der magischen Skyline der Innenstadt fasziniert sind, k\u00f6nnen Sie ihn nicht verfehlen. Der Belfried ist der mittlere Turm der ber\u00fchmten Turmreihe und steht zwischen der St.-Bavo-Kathedrale und der St.-Nikolaus-Kirche. Ein feuriger Drache, stolzes Symbol und Maskottchen von Gent, wacht \u00fcber das historische Herz Gents.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Der Genter Belfried symbolisiert Wohlstand und Unabh\u00e4ngigkeit dieser Stadt. Die an den Belfried angebaute Tuchhalle wurde </span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>1907 fertiggebaut.</span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span> Die elegante Brabanter Gotik der Tuchhalle zelebriert diesen Industriezweig, dem Gent so viel zu verdanken hat. An der Ecke der Tuchhalle befindet sich eine alte Gef\u00e4ngnisw\u00e4rterwohnung.\u00a0</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Schutzengel und Schatzh\u00fcter von Gent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Ein Besuch des Genter Belfrieds, der von der UNESCO zum Weltkulturerbe erkl\u00e4rt wurde, ist mehr als lohnenswert. 1402 wurden die Stadtprivilegien in einer Truhe im Erdgeschoss des Belfrieds aufbewahrt. Der Drache, der seit 1377 auf dem Turm steht, wachte nicht nur \u00fcber die Stadt, sondern war auch der symbolische Schatzh\u00fcter des Belfrieds. Ganz stolz trug der Belfried auch die Sturmglocke mit dem Namen \u201eGro\u00dfe Triumphatorin\u201c. Heute sieht man die \u201eKlokke Roeland\u201c, wie die Genter sie nennen, geschwisterlich an der Seite des Genter Belfrieds am <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"b249ab84-8f45-4dfd-a170-73944707dee9\" href=\"/de/staunen-erleben/die-stadthalle\" title=\"Die Stadthalle\">Emile Braunplein</a>. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Bis 1442 war die <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8\" href=\"/de/staunen-erleben/st-nikolaus-kirche\" title=\"St.-Nikolaus-Kirche\">St.-Nikolaus-Kirche</a> der erste Wachturm. Nach 1442 zogen die Turmw\u00e4chter in den fertiggestellten Belfried ein. Zusammen mit den Gl\u00f6cknern \u00fcbten diese W\u00e4chter, das Korps der Stadtw\u00e4chter, bis 1869 ihren Dienst aus. Feuer stellte f\u00fcr Gent die gr\u00f6\u00dfte Gefahr dar. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Ein Muss! Besteigen Sie die Treppe. H\u00f6ren Sie dem brillanten Klang des Glockenspiels zu und genie\u00dfen Sie die Aussicht \u00fcber das lebendige Gent. Ab dem ersten Stockwerk gibt es einen Aufzug. Sie werden bestimmt von der Aussicht \u00fcber Gent beeindruckt sein. Der Belfried ist f\u00fcr weniger mobile Besucher aber nicht zug\u00e4nglich.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Der Mammelokker, eine Legende hinter Gittern</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>1741 wurde zwischen Belfried und Tuchhalle ein Geb\u00e4ude errichtet, der Zugang zum Stadtgef\u00e4ngnis. \u00dcber dem Eingang sehen Sie ein Relief. Dieses Relief bezieht sich auf eine alte r\u00f6mische Legende \u00fcber einen Mann namens Cimon, der zum Tod durch Verhungern verurteilt wurde. Es gelang ihm, diese Strafe zu \u00fcberleben, weil ihn seine Tochter, die ihn jeden Tag besuchte, an ihrer Brust s\u00e4ugte. \u201eMamme\u201c bedeutet Brust und \u201elokken\u201c s\u00e4ugen.</span></span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Het Belfort, ook fan van kleine draakjes</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gent zou Gent niet zijn zonder kinderen en jong geweld, en dus is ook het Belfort van Gent voorzien op de <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"bc03c3b6-c5d1-4283-88da-061d80767426\" href=\"/de/wissenswertes/praktische-auskuenfte/inspiration/gent-auch-fan-kleiner-drachen\" title=\"Gent, auch Fan kleiner Drachen\">ontvangst van kleine draakjes</a>.\u00a0Ontdek zeker de activiteiten voor kids\u00a0van 6 jaar tot 18 jaar. Ook kinderen tot 100 jaar hier meer dan welkom ;-).</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Look up at the magical city skyline for a moment during your weekend trip in Ghent: you can\u2019t miss it. The Belfry is the middle tower in the famous row of three, between St Bavo\u2019s Cathedral and St Nicholas\u2019 Church. A fiery dragon, the proud symbol and mascot of Ghent, guards the historic heart of the city.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The Ghent Belfry symbolises the city\u2019s prosperity and independence. The Cloth Hall, built onto the Belfry, was completed in 1907. The flamboyant Brabant Gothic style of the Cloth Hall is an ode to the industry to which Ghent owes so much. On the corner of the Cloth Hall is an old jailer\u2019s house.\u00a0</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Ghent\u2019s guardian angel and treasure keeper</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The Ghent Belfry, a recognised UNESCO World Heritage, is well worth a visit. In 1402, it was the place where city privileges were kept: in a chest, locked up in the Belfry safe. The dragon, which has been up on the tower since 1377, kept an eye on the city as well as being the symbolic guardian of the belfry. The Belfry also proudly carried the alarm bell, the \u2018Great Triumphant\u2019. Today you will find this bell, nicknamed \u2018Roland\u2019 by the people of Ghent, not far from the Belfort on <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"b249ab84-8f45-4dfd-a170-73944707dee9\" href=\"/en/see-do/city-pavilion\" title=\"City pavilion\">Emile Braunplein</a>.\u00a0 </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Until 1442, <a href=\"/node/1945\">St Nicholas\u2019 Church</a> was the main watchtower. In 1442, the watchmen in the tower moved across to the newly completed Belfry. Along with the bell ringers, these watchmen, or the corps of \u2018men who guard the city\u2019, served until 1869. Fire was a particular danger in Ghent. </span></span></span></p>\n\n<p><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>The Belfry tower is an absolute must-see! Climb the stairs, listen to the chiming sound of the carillon and enjoy the view of the vibrant city of Ghent. There is a lift from the first floor. The stunning view over Ghent is bound to enchant you. However, the Belfry is not accessible to visitors with reduced mobility.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>The Mammelokker, a legend behind bars</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>In 1741, a building was erected between the Belfry and the Cloth Hall, which served as the entrance to the city jail. You will see a relief sculpture above the entrance. The sculpture tells an old Roman legend of a man, Cimon, who was sentenced to death by starvation. He survived his sentence because his daughter visited every day and breastfed him. \u2018Mamme\u2019 means \u2018breast\u2019 and \u2018lokken\u2019 means \u2018suck\u2019 in an old Ghent dialect.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Het Belfort, ook fan van kleine draakjes</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gent zou Gent niet zijn zonder kinderen en jong geweld, en dus is ook het Belfort van Gent voorzien op de <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"bc03c3b6-c5d1-4283-88da-061d80767426\" href=\"/en/good-know/practical-information/inspiration/ghent-great-fun-little-dragons\" title=\"Ghent, great fun for little dragons\">ontvangst van kleine draakjes</a>.\u00a0Ontdek zeker de activiteiten voor kids\u00a0van 6 jaar tot 18 jaar. Ook kinderen tot 100 jaar hier meer dan welkom ;-).</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Si en su escapada a Gante mira al m\u00e1gico horizonte del casco antiguo, hay algo que no le pasar\u00e1 desapercibido: el Campanario Municipal, en el centro de la emblem\u00e1tica fila de torres, entre la Catedral de San Bav\u00f3n y la Iglesia de San Nicol\u00e1s. En lo alto, un fiero drag\u00f3n, orgulloso s\u00edmbolo y mascota de Gante, vigila el centro hist\u00f3rico de la ciudad.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">El Campanario Municipal encarna la prosperidad e independencia de la ciudad. La Lonja del Pa\u00f1o, adosada al Campanario, no fue finalizada hasta 1907. El distinguido g\u00f3tico brabantino de este edificio ensalza la industria a la que Gante tanto debe. En la esquina de la Lonja del Pa\u00f1o se encuentra la antigua casa del carcelero.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Protector y guardi\u00e1n de los tesoros de Gante</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">El Campanario Municipal, proclamado Patrimonio de la Humanidad por la UNESCO, merece una visita. Desde 1402 se custodiaron aqu\u00ed, en un cofre en el resguardo secreto, los fueros y privilegios municipales. El drag\u00f3n, colocado en la torre en 1377, no s\u00f3lo vigilaba la ciudad sino que tambi\u00e9n era el guardi\u00e1n simb\u00f3lico del Campanario. Esta torre tambi\u00e9n alojaba orgullosa una gran campana de tormenta, la Grote Triomfante (tambi\u00e9n apodada Klokke Roeland), que ahora sigue haciendo compa\u00f1\u00eda al Campanario pero en la plaza <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"b249ab84-8f45-4dfd-a170-73944707dee9\" href=\"/es/ver-y-hacer/el-pabellon-municipal\" title=\"El pabell\u00f3n municipal\">Emile Braunplein</a>.\u00a0 </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Hasta 1442, la <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8\" href=\"/es/ver-y-hacer/iglesia-de-san-nicolas\" title=\"Iglesia de San Nicol\u00e1s\">Iglesia de San Nicol\u00e1s</a> hizo las funciones de torre de vig\u00eda, pero tras esta fecha asumi\u00f3 tal cargo el Campanario, entonces terminado. Con ello, los vig\u00edas formaban junto con los campaneros el cuerpo de vigilantes de la ciudad, en servicio hasta 1869, atendiendo sobre todo al peligro de incendios.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">\u00a1Imprescindible! Suba sus escaleras. Escuche el brillante sonido del carill\u00f3n y disfrute de las vistas. Hay ascensor desde el primer piso. El encanto del panorama de Gante no deja a nadie indiferente. Sin embargo, el Campanario no es actualmente accesible para visitantes con problemas de movilidad.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>El Mammelokker, leyenda entre rejas</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">En 1741 se construy\u00f3 entre el Campanario y la Lonja del Pa\u00f1o un edificio que hac\u00eda de casa del carcelero y entrada a la c\u00e1rcel municipal. Sobre la puerta se ve un relieve que narra la antigua leyenda romana de Cim\u00f3n, sentenciado a morir de hambre, pero salvado por su hija, que le daba el pecho cada d\u00eda. <em>Mamme</em> significa pecho y <em>lokken</em> succionar.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Het Belfort, ook fan van kleine draakjes</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gent zou Gent niet zijn zonder kinderen en jong geweld, en dus is ook het Belfort van Gent voorzien op de <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"bc03c3b6-c5d1-4283-88da-061d80767426\" href=\"/es/bueno-saber/informacion-practica/inspiracion/para-dragones-grandes-y-pequenos\" title=\"Para dragones grandes y peque\u00f1os\">ontvangst van kleine draakjes</a>.\u00a0Ontdek zeker de activiteiten voor kids\u00a0van 6 jaar tot 18 jaar. Ook kinderen tot 100 jaar hier meer dan welkom ;-).</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Als tijdens je city break in Gent even naar de magische skyline van de binnenstad tuurt, kan je het niet missen. Het belfort is de middelste toren van de beroemde torenrij, tussen de Sint-Baafskathedraal en de Sint-Niklaaskerk. Een vurige draak, het trotse symbool en de mascotte van Gent, bewaakt het historische hart van Gent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Het Belfort van Gent symboliseert de stedelijke welvaart en onafhankelijkheid van de stad. De Lakenhalle</span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">, t</span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">egen het belfort aangebouwd, is </span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">gefinaliseerd in 1907.</span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> De zwierige Brabantse gotiek van de Lakenhalle verheerlijkt de nijverheid waaraan Gent zoveel te danken heeft. Op de hoek van de Lakenhalle ontdek je een oude cipierswoning.\u00a0</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Beschermengel \u00e9n schattenbewaker van Gent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Het Gentse Belfort, erkend als UNESCO Werelderfgoed, is je bezoek waard. In 1402 werden de stadsprivileges bewaard in een koffer in het secreet van het belfort. De draak, die sinds 1377 op de toren staat, hield niet alleen de stad in de gaten, maar was ook de symbolische schattenbewaker van het belfort. Het belfort droeg ook trots de stormklok, de \u2018Grote Triomfante\u2019. Vandaag vind je \u2018Klokke Roeland\u2019, de koosnaam van de Gentenaars, zusterlijk aan de zijde van het Gentse Belfort op het <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"b249ab84-8f45-4dfd-a170-73944707dee9\" href=\"/nl/zien-doen/stadshal\" title=\"Stadshal\">Emile Braunplein</a>.\u00a0 </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Tot 1442 diende de <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8\" href=\"/nl/zien-doen/sint-niklaaskerk\" title=\"Sint-Niklaaskerk\">Sint-Niklaaskerk</a> als eerste uitkijktoren. Na 1442 namen de torenwachters hun intrek in het afgewerkte belfort. Samen met de klokkenluiders deden deze wachters, het korps der 'stadswakende mannen', dienst tot 1869. Vooral brand vormde het grootste gevaar in Gent. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Doen! Beklim de trap. Luister naar de briljanten klank van de beiaard \u00e9n geniet van het uitzicht op levendig Gent. Er is een lift vanaf de eerste verdieping. De charme van het overzicht op Gent laat je vast niet onberoerd. Het belfort is echter niet toegankelijk voor minder mobiele bezoekers.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>De Mammelokker, legende achter tralies</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">In 1741 werd tussen het belfort en de lakenhalle een gebouw opgetrokken, de ingang van de stadsgevangenis. Boven de ingangsdeur zie je een reli\u00ebf. Dit reli\u00ebf vertelt een oude Romeinse legende over een man, Simon, die tot de hongerdood veroordeeld wordt. Hij overleefde deze straf, doordat zijn dochter hem elke dag de borst kwam geven. 'Mamme' betekent 'borst' en 'lokken' 'zuigen'.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Het Belfort, ook fan van kleine draakjes</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gent zou Gent niet zijn zonder kinderen en jong geweld, en dus is ook het Belfort van Gent voorzien op de <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"bc03c3b6-c5d1-4283-88da-061d80767426\" href=\"/nl/goed-om-weten/praktische-info/inspiratie/gent-ook-fan-van-kleine-draakjes\" title=\"Gent, ook fan van kleine draakjes\">ontvangst van kleine draakjes</a>.\u00a0Ontdek zeker de activiteiten voor kids\u00a0van 6 jaar tot 18 jaar. Ook kinderen tot 100 jaar hier meer dan welkom ;-).</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Pendant votre escapade magique \u00e0 Gand, prenez le temps de contempler l\u2019horizon du centre historique. Vous ne pouvez pas le manquer : le Beffroi est la deuxi\u00e8me tour du c\u00e9l\u00e8bre trio, situ\u00e9 entre la Cath\u00e9drale Saint-Bavon et l\u2019\u00c9glise Saint-Nicolas. Un dragon ardent, fier symbole et mascotte de la ville, veille sur le c\u0153ur historique de Gand.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Le Beffroi symbolise la prosp\u00e9rit\u00e9 et l\u2019ind\u00e9pendance de la ville. La construction de la Halle aux Draps, qui jouxte le Beffroi, s\u2019est achev\u00e9e en </span></span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>1907.</span></span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span> Le style gothique braban\u00e7on de la Halle rend hommage \u00e0 l\u2019artisanat auquel cette ville doit tant. \u00c0 l\u2019angle de la Halle aux Draps, vous d\u00e9couvrirez l\u2019ancienne maison du ge\u00f4lier.\u00a0</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Ange gardien et protecteur des tr\u00e9sors de Gand</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Class\u00e9 au patrimoine mondial de l\u2019UNESCO, le Beffroi de Gand vaut incontestablement le d\u00e9tour. En 1402, les privil\u00e8ges de la ville sont conserv\u00e9s dans un coffre secr\u00e8tement entrepos\u00e9 dans le Beffroi. Le dragon qui domine la tour depuis 1377 surveille la ville et d\u00e9fend le Beffroi. Du reste, le Beffroi porte fi\u00e8rement sa cloche, la \u00ab\u00a0Grande triomphante\u00a0\u00bb, bien qu\u2019aujourd\u2019hui, celle que les Gantois surnomment Roeland repose \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du Beffroi, sur la <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"b249ab84-8f45-4dfd-a170-73944707dee9\" href=\"/fr/voir-et-faire/halle-municipale\" title=\"Halle municipale\">Emile Braunplein</a>.\u00a0 </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Jusqu\u2019en 1442, <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8\" href=\"/fr/voir-et-faire/eglise-saint-nicolas\" title=\"\u00c9glise Saint-Nicolas\">l\u2019\u00c9glise Saint-Nicolas</a> a servi de premi\u00e8re tour de guet. Apr\u00e8s 1442, les\u00a0 gardiens ont pris place dans le nouveau Beffroi. Ces gardiens, qui formaient avec les sonneurs de cloches le corps des \u00ab\u00a0agents de la ville\u00a0\u00bb, sont rest\u00e9s en service jusqu\u2019en 1869. Leur mission consistait surtout \u00e0 guetter les incendies, principal danger \u00e0 l\u2019\u00e9poque. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Escaladez les marches (ou prenez l\u2019ascenseur, \u00e0 partir du premier \u00e9tage), \u00e9coutez la douce m\u00e9lodie du carillon et contemplez la ville anim\u00e9e. Le charme de cette vue panoramique ne manquera pas de vous \u00e9mouvoir. Attention, le Beffroi n\u2019est h\u00e9las pas accessible aux visiteurs \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Le Mammelokker, une l\u00e9gende derri\u00e8re les barreaux</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">En 1741, un b\u00e2timent fut \u00e9rig\u00e9 entre le Beffroi et la Halle aux Draps\u00a0: l\u2019entr\u00e9e de la prison communale. Le relief au-dessus du fronton relate une ancienne l\u00e9gende romaine, celle de Simon, un homme condamn\u00e9 \u00e0 mourir de faim. Il aurait surv\u00e9cu gr\u00e2ce \u00e0 sa fille, qui l\u2019allaitait lors de ses visites quotidiennes. En n\u00e9erlandais, \u00ab\u00a0<em>mammelokker\u00a0\u00bb</em> signifie \u00ab\u00a0celui qui t\u00eate le sein\u00a0\u00bb.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Het Belfort, ook fan van kleine draakjes</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gent zou Gent niet zijn zonder kinderen en jong geweld, en dus is ook het Belfort van Gent voorzien op de <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"bc03c3b6-c5d1-4283-88da-061d80767426\" href=\"/fr/bon-savoir/informations-pratiques/inspiration/la-ville-de-gand-accueille-aussi-les-dragons-en-herbe\" title=\"La ville de Gand accueille aussi les dragons en herbe\">ontvangst van kleine draakjes</a>.\u00a0Ontdek zeker de activiteiten voor kids\u00a0van 6 jaar tot 18 jaar. Ook kinderen tot 100 jaar hier meer dan welkom ;-).</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1549"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "5": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -19 Jahre",
                        "en": "Reduction -19 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -19 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -19 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -19 ans"
                    }
                },
                "0": {
                    "price": "8",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "6": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent",
                        "en": "Accessible with a\u00a0CityCard Gent",
                        "es": "Entrada con el\u00a0CityCard Gent",
                        "nl": "Toegang met CityCard Gent",
                        "fr": "Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "6",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung Gruppen",
                        "en": "Reduction groups",
                        "es": "Reducci\u00f3n grupos",
                        "nl": "Reductietarief groepen",
                        "fr": "R\u00e9duction groupes"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                },
                "3": {
                    "price": "2.7",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre",
                        "en": "Reduction -26 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -26 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -26 ans"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "6",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre",
                        "en": "Reduction +65 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief +65 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction +65 ans"
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Begleiter von Behinderten",
                        "en": "Companions of the disabled persons",
                        "es": "Acompa\u00f1antes de personas con una minusval\u00eda",
                        "nl": "Begeleiders van personen met handicap",
                        "fr": "Accompagnateurs de personnes handicap\u00e9es"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/356b8193-faed-49b2-ba3e-a2df1b450c89",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84782b4b-2a6f-4ea4-9de1-9951242c66f5",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2a073768-13bf-4bf9-aca4-9bda322d6446"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Der Genter Belfried, ein Weltkulturerbe"
                ],
                "en": [
                    "Ghent Belfry, world heritage"
                ],
                "es": [
                    "El Campanario, patrimonio hist\u00f3rico"
                ],
                "nl": [
                    "Het Belfort van Gent, werelderfgoed"
                ],
                "fr": [
                    "Le Beffroi, patrimoine mondial"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Der Drache, das feurige Maskottchen von Gent"
                ],
                "en": [
                    "The dragon, Ghent\u2019s fiery mascot"
                ],
                "es": [
                    "El drag\u00f3n, la fogosa mascota de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "De draak, de vurige mascotte van Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Le dragon, ardente mascotte de la ville de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-08T09:20:36+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/belfort--belfry/4c48c2ad0ef195214afd72c8",
                    ""
                ],
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Belfort-van-Gent/259457800905909?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d245952-Reviews-Belfry_and_Cloth_Hall_Belfort_en_Lakenhalle-Ghent_East_Fla",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3c159044-612b-4357-b6f8-0f5d3e7bf10d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/09371a3d-5fd7-468b-9893-440ba2ab0761"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sint-Baafskathedraal-DT000551.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sint-Baafskathedraal-DT000551.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Bavo-Kathedrale",
                        "en": "St Bavo's Cathedral",
                        "es": "Catedral de San Bav\u00f3n",
                        "nl": "Sint-Baafskathedraal Gent",
                        "fr": "Cath\u00e9drale Saint-Bavon"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sint-Baafskathedraal-DT000529.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sint-Baafskathedraal-DT000529.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Bavo-Kathedrale",
                        "en": "St Bavo's Cathedral",
                        "es": "Catedral de San Bav\u00f3n",
                        "nl": "Sint-Baafskathedraal Gent",
                        "fr": "Cath\u00e9drale Saint-Bavon"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sint-Baafskathedraal-DT000543.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sint-Baafskathedraal-DT000543.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Bavo-Kathedrale",
                        "en": "St Bavo's Cathedral",
                        "es": "Catedral de San Bav\u00f3n",
                        "nl": "Sint-Baafskathedraal Gent",
                        "fr": "Cath\u00e9drale Saint-Bavon"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sint-Baafskathedraal-DT000550.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sint-Baafskathedraal-DT000550.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Bavo-Kathedrale",
                        "en": "St Bavo's Cathedral",
                        "es": "Catedral de San Bav\u00f3n",
                        "nl": "Sint-Baafskathedraal Gent",
                        "fr": "Cath\u00e9drale Saint-Bavon"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Sintbaafskathedraal_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Sintbaafskathedraal_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Bavo-Kathedrale",
                        "en": "St Bavo's Cathedral",
                        "es": "Catedral de San Bav\u00f3n",
                        "nl": "Sint-Baafskathedraal Gent",
                        "fr": "Cath\u00e9drale Saint-Bavon"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003764.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003764.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Bavo-Kathedrale",
                        "en": "St Bavo's Cathedral",
                        "es": "Catedral de San Bav\u00f3n",
                        "nl": "Sint-Baafskathedraal Gent",
                        "fr": "Cath\u00e9drale Saint-Bavon"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks14-DT004438.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks14-DT004438.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Bavo-Kathedrale",
                        "en": "St Bavo's Cathedral",
                        "es": "Catedral de San Bav\u00f3n",
                        "nl": "Sint-Baafskathedraal Gent",
                        "fr": "Cath\u00e9drale Saint-Bavon"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sintbaafskathedraal_gent13.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sintbaafskathedraal_gent13.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Bavo-Kathedrale",
                        "en": "St Bavo's Cathedral",
                        "es": "Catedral de San Bav\u00f3n",
                        "nl": "Sint-Baafskathedraal Gent",
                        "fr": "Cath\u00e9drale Saint-Bavon"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003821.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003821.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die majest\u00e4tische St.-Bavo-Kathedrale",
                        "en": "St Bavo\u2019s Cathedral: majestic tower",
                        "es": "La majestuosa Catedral de San Bav\u00f3n",
                        "nl": "Sint-Baafskathedraal Gent",
                        "fr": "La Cath\u00e9drale Saint-Bavon"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                50
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1547",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/st-bavos-cathedral-majestic-tower",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "4312",
                    "Sint-Baafskathedraal",
                    "1140",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Baafsplein",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292692045"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725324 51.053337)"
                },
                "email": [
                    "sint-baafskathedraal@kerknet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b5c1e73d-fca6-464f-92f6-296bcb2cb0ba",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sint-Baafskathedraal"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/44",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/44",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese beeindruckende Sehensw\u00fcrdigkeit am Sint-Baafsplein in Gent, diese stolze Dame, lassen Sie auf Ihrer St\u00e4dtereise nat\u00fcrlich nicht links liegen. Die St.-Bavo-Kathedrale, die \u00e4lteste Pfarrkirche im Genter Zentrum, steht genau dort, wo sich im 10. Jahrhundert bereits eine Kirche befand und ab dem 12. Jahrhundert eine romanische Kirche stand. Diese Kirche war Johannes dem T\u00e4ufer geweiht. Gent war im Mittelalter eine reiche und m\u00e4chtige Stadt, die es sich zunehmend leisten konnte, gr\u00f6\u00dfere und stattlichere Kirchen zu bauen. Daher wurde die St.-Johannis-Kirche im Laufe des 15. und 16. Jahrhunderts in die gotische St.-Bavo-Kathedrale umgewandelt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Aufr\u00fchrerisch, von Kirche zu Kathedrale</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Sie suchen einen etwas anderen St\u00e4dtetrip? Ausgetretene Pfade sind nicht Ihr Ding? Willkommen bei uns, schlie\u00dflich ist Gent eine rebellische Stadt. Die St.-Bavo-Kathedrale bringt die aufr\u00fchrerische Genter Geschichte deutlich zum Ausdruck. In der Krypta ist das Mittelschiff im romanischen Bau noch immer zu besichtigen. Im 15. Jahrhundert wurde entschieden, das romanische Bauwerk durch eine gr\u00f6\u00dfere, gotische Kirche zu ersetzen, deren Bau 1559 abgeschlossen wurde. 1540 wurde die Kirche Sitz des St.-Bavo-Kapitels und wurde St. Bavo ihr Schutzheiliger. 1559 wurde diese Kirche in die Kathedrale des Bistums Gent umgewidmet.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Gent und seine reichlichen Kunstsch\u00e4tze</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die St.-Bavo-Kathedrale ist geschichtstr\u00e4chtig. Kunstliebhaber kommen beim Anblick der vielen Kunstsch\u00e4tze aus dem Staunen nicht mehr heraus. Der barocke Hochaltar aus schwarzwei\u00dfem und rot-geflammten Marmor, die Rokokokanzel aus Eiche, vergoldetes Holz und Marmor, ein Meisterwerk von Rubens: der Eintritt von Bavo in das Kloster von Gent, das Kreuzigungstriptychon von Justus van Gent, der gotische Kronleuchter/das Ewige Licht, die Prunkgr\u00e4ber der Genter Bisch\u00f6fe und nat\u00fcrlich der weltber\u00fchmte Genter Altar. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Im Schiff der St.-Bavo-Kathedrale k\u00f6nnen Sie den himmlischen Glanz des Werkes <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"632d410b-02c7-4770-8b4f-421c1a3f83b2\" href=\"/de/staunen-erleben/genter-altar-himmlisches-kuenstlerisches-highlight\" title=\"Genter Altar, himmlisches k\u00fcnstlerisches Highlight\"><span>\u201eDie Anbetung des Lamm Gottes\u201c</span> der Gebr\u00fcder van Eyck </a>bestaunen. Lesen Sie alle geheimnisvollen Fakten zu diesem ber\u00fchmte Werk der altniederl\u00e4ndischen Malerei. Sie m\u00f6chten den Genter Altar sehen? Schauen Sie sich die <span>\u00d6ffnungszeiten</span> der Genter-Altar-Kapelle in der St.-Bavo-Kathedrale an. </span></span></span></p>\n\n<p><strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Interessante Fakten zum Genter Altar:</span></span></strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span> Damit Sie die Au\u00dfentafeln des Genter Altars in ihrem vollen Glanz bestaunen k\u00f6nnen, werden die Tafeln dieses Meisterwerks von Van Eyck t\u00e4glich zwischen 12.00 Uhr und 13.00 Uhr geschlossen. Eintrittskarten f\u00fcr diese Kapelle werden bis etwa 15 Minuten vor Schlie\u00dfung verkauft.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Souvenir, Souvenir, \u2013 im Kathedral-Laden</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie m\u00f6chten nat\u00fcrlich gern eine \u201ekathedralisches Andenken\u201c von Ihrem Besuch haben. <span>Im Kathedral-Laden</span> gibt es Postkarten, Kunstb\u00fccher, Plakate und vieles mehr.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Festliche Aussicht auf die Stadt Gent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Den Turm der St.-Bavo-Kathedrale k\u00f6nnen Sie nur w\u00e4hrend der Genter Feste besichtigen. Steigen Sie die Treppen hinauf und lassen Sie sich von der \u00fcberw\u00e4ltigenden Aussicht auf dieses einzigartige Volksfest und das Herz von Gent beeindrucken. In der restlichen Zeit gibt es das sch\u00f6nste Panorama Gents unter den F\u00fc\u00dfen des goldenen Drachens, dem Maskottchen Gents, vom gegen\u00fcberliegenden <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec\" href=\"/de/staunen-erleben/der-genter-belfried-ein-weltkulturerbe\" title=\"Der Genter Belfried, ein Weltkulturerbe\"><span>Belfried-Turm</span></a> aus. Von hier aus setzen Sie Ihre Erkundungsreise im Herzen Gents fort. Alles ist m\u00f6glich!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This magnificent sight on Sint-Baafsplein in Ghent is a proud old lady: don\u2019t just walk past her on your city trip. St Bavo\u2019s Cathedral is the oldest parish church in the lively heart of Ghent. It stands on the site of a 10th century church and a 12th century Romanesque church. The latter was dedicated to St John the Baptist. In the Middle Ages, Ghent was a rich and powerful city that had the means to commission ever-larger and more opulent churches. So the Church of St John the Baptist was converted during the 15th and 16th centuries into the imposing Gothic St Bavo\u2019s Cathedral.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>A history of rebellion: from church to cathedral</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Looking for a weekend getaway that is just that little bit different? Do you like to explore off the beaten track? Welcome to Ghent, the city of rebels! St Bavo\u2019s Cathedral literally carries Ghent\u2019s rebellious history in its very stones. In the crypt, the Romanesque style can still be seen in the central nave. In the 15th century, it was decided that the Romanesque structure would be replaced with a larger Gothic church that was completed in 1559. In 1540, the church became the seat of the Chapter of St Bavo, and St Bavo became the patron saint of the church. Later, in 1559, the church was converted into the cathedral of the Bishops of Ghent. </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Bursting with riches: Ghent\u2019s art treasures</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">St Bavo\u2019s Cathedral has a rich history and it is also filled with art treasures that make many an art-lover\u2019s mouth water: from the baroque high altar in white, black and red flamed marble, the Rococo pulpit in oak, gilded wood and marble, to a masterpiece by Rubens: Saint Bavo enters the Convent at Ghent, and the Calvary Triptych by Justus van Gent, the Gothic chandelier/sanctuary lamp, the opulent tombs of the Bishops of Ghent \u2013 and of course the world-famous Mystic Lamb. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Admire the divine glow of <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"632d410b-02c7-4770-8b4f-421c1a3f83b2\" href=\"/en/see-do/ghent-altarpiece-supreme-divine-art\" title=\"The Ghent Altarpiece: supreme divine art\"><span>\u2018The Adoration of the Mystic Lamb\u2019</span> by the Van Eyck brothers </a>in St Bavo\u2019s Cathedral. Read all about this famous work by the Flemish Primitives. Do you want to visit the Mystic Lamb? Find out the <span>opening hours</span> of the chapel where the Mystic Lamb is on display at St Bavo\u2019s Cathedral. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Fascinating fact about the Mystic Lamb:</span></strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"> So that you have a chance to admire all the panels of the Ghent Altarpiece in all their glory, the outer panels of this masterpiece by Van Eyck are folded inwards every day between 12.00 and 13.00. Admission tickets for this chapel are sold until about 15 minutes before closing time.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Souvenirs galore: the cathedral shop</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Of course you want memories to take home with you that are as beautiful as the cathedral itself. <span>Pop into the cathedral gift shop</span> for postcards, art books, posters etc.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u2018Festive\u2019 view of the city of Ghent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>You can only go up the tower of St Bavo\u2019s Cathedral during the Ghent Festivities. Negotiate the stairs and enjoy the magnificent view of this unique party for the people in the heart of Ghent. At other times of the year, you can enjoy the most beautiful view of Ghent from directly beneath the golden dragon, Ghent\u2019s mascot, on <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec\" href=\"/en/see-do/ghent-belfry-world-heritage\" title=\"Ghent Belfry, world heritage\">the <span>Belfry tower</span> </a>opposite. From there you can continue exploring the heart of Ghent. Anything goes.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este magn\u00edfico monumento situado en la plaza Sint-Baafsplein se alza con toda su grandeza y es imposible de pasar por alto. La Catedral de San Bav\u00f3n, la iglesia parroquial m\u00e1s antigua en el coraz\u00f3n de Gante, est\u00e1 construida sobre una primera iglesia del siglo X y una rom\u00e1nica del XII, dedicada a San Juan Bautista. En la Edad Media, Gante era una ciudad rica y poderosa y pod\u00eda permitirse la construcci\u00f3n de templos cada vez m\u00e1s grandes y ricos. As\u00ed, en el transcurso de los siglos XV y XVI, la Iglesia de San Juan fue convertida en el majestuoso edificio g\u00f3tico de la Catedral de San Bav\u00f3n.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Los giros de la historia: de iglesia a catedral</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">\u00bfBusca una escapada que sea distinta, especial? \u00bfQuiere salirse de los caminos trillados? Pues le damos la bienvenida, porque Gante es un lugar lleno de peculiaridades. Tambi\u00e9n la Catedral muestra las amalgamas y extra\u00f1os giros de la historia de la ciudad. En la cripta puede visitarse la antigua nave central, de estilo rom\u00e1nico. </span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">En el siglo XV se decidi\u00f3 sustituir el edificio rom\u00e1nico con un templo g\u00f3tico de mayor tama\u00f1o, completado en 1559. En 1540 la iglesia se convirti\u00f3 en sede del Cabildo de San Bav\u00f3n, con lo que pas\u00f3 a estar bajo la advocaci\u00f3n de este santo. </span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Luego, en 1559, se transform\u00f3 en la catedral de la di\u00f3cesis de Gante.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>A rebosar de tesoros art\u00edsticos</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">La Catedral de San Bav\u00f3n tiene una rica historia y en su interior aloja asimismo una serie de tesoros que hacen la boca agua a todo amante del arte: el altar mayor, barroco y realizado en m\u00e1rmol blanco, negro y pardo veteado, el p\u00falpito rococ\u00f3 en roble, madera dorada y m\u00e1rmol, una gran obra de Rubens (La entrada de San Bav\u00f3n en el monasterio de Gante), el Tr\u00edptico del Calvario de Justo de Gante, la l\u00e1mpara g\u00f3tica, las tumbas monumentales de los obispos ganteses\u2026 y naturalmente el mundialmente famoso Cordero M\u00edstico.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">En el interior de la Catedral puede contemplar el esplendor beat\u00edfico de <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"632d410b-02c7-4770-8b4f-421c1a3f83b2\" href=\"/es/ver-y-hacer/el-cordero-mistico-arte-celestial\" title=\"El Cordero M\u00edstico, arte celestial\"><span>La Adoraci\u00f3n del Cordero M\u00edstico</span>, de los hermanos Van Eyck</a>. Descubra todas las m\u00edsticas curiosidades de esta apreciada obra de los Primitivos Flamencos. \u00bfQuiere visitar la propia pintura? Consulte el <span>horario</span> de la Capilla del Cordero M\u00edstico de la Catedral de San Bav\u00f3n.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Dato interesante: </span></strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">para darle la oportunidad de contemplar tambi\u00e9n los paneles exteriores del Cordero M\u00edstico en toda su gloria, este pol\u00edptico magistral de los hermanos Van Eyck se cierra cada d\u00eda entre las 12:00 y las 13:00. Las entradas de acceso a esta capilla se venden hasta unos 15 minutos antes de la hora de cerrar.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Souvenirs\u2026 la tienda de la catedral</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Si quiere llevarse a casa un recuerdo para tener siempre presente esta visita, visite la <span>tienda de la Catedral</span>, donde venden posters, libros de arte, postales\u2026</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Una festiva vista de Gante</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Durante las Fiestas de Gante es posible visitar la torre de la Catedral de San Bav\u00f3n. Corone las escaleras y disfrute de unas magn\u00edficas vistas del coraz\u00f3n de Gante y de estas singulares festividades. Durante el resto del a\u00f1o, las mejores vistas son las que hay desde debajo del drag\u00f3n dorado, la mascota de la ciudad, en el <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec\" href=\"/es/ver-y-hacer/el-campanario-patrimonio-historico\" title=\"El Campanario, patrimonio hist\u00f3rico\"><span>Campanario Municipal</span></a> (que est\u00e1 enfrente). Desde aqu\u00ed puede seguir con toda facilidad su exploraci\u00f3n de Gante, \u00a1todo posibilidades, nada de agobios!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Deze prachtige bezienswaardigheid op het Sint-Baafsplein in Gent, een trotse dame, wandel je tijdens je stedentrip niet zomaar voorbij. De Sint-Baafskathedraal, de oudste parochiekerk in het levendige hart van Gent, is gebouwd op de plaats van een kerk uit de 10de eeuw en een romaanse kerk uit de 12de eeuw. Deze kerk was gewijd aan de heilige Johannes de Doper, Sint-Jan. Gent was in de Middeleeuwen een rijke en machtige stad en kon het zich steeds meer veroorloven grotere en rijkere kerken te bouwen. Zo werd de Sint-Janskerk in de loop van de 15e en 16e eeuw omgebouwd tot de statige gotische Sint-Baafskathedraal.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Tegendraads, van kerk naar kathedraal  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Op zoek naar een city break die net dat beetje anders is? Jij wijkt graag af van platgetreden paden? Welkom, want Gent is een stad vol rebellen. De Sint-Baafskathedraal draagt dan ook de tegendraadse geschiedenis van Gent letterlijk in zich. In de crypte is de middenbeuk in de romaanse bouwstijl nog steeds te bezichtigen. In de 15de eeuw werd beslist het romaanse bouwwerk te vervangen door een grotere, gotische kerk, voltooid in 1559. In 1540 werd de kerk de zetel van het Sint-Baafskapittel en Sint-Bavo werd de patroonheilige. Later, in 1559 werd deze kerk omgedoopt tot de kathedraal van bisdom Gent. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Rijk gevuld tot de nok, de kunstschatten van Gent  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">De Sint-Baafskathedraal heeft een rijke geschiedenis, het is binnenin dan ook kunstschatten tellen die menig kunstminnaars doet watertanden: het barokke hoogaltaar in witzwart en rood gevlamd marmer, de rococopreekstoel in eik, verguld hout en marmer, een topwerk van Rubens: De intrede van Bavo in het klooster te Gent, de Calvarietriptiek door Justus van Gent, de gotische kroonluchter/godslamp, de praalgraven van de Gentse bisschoppen, \u2026 en natuurlijk het wereldberoemde Lam Gods. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">In de buik van de Sint-Baafskathedraal kan je de goddelijke gloed <span>van <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"632d410b-02c7-4770-8b4f-421c1a3f83b2\" href=\"/nl/zien-doen/lam-gods-goddelijk-artistiek-hoogtepunt\" title=\"Lam Gods, goddelijk artistiek hoogtepunt\">'De Aanbidding van het Lam Gods'</a></span>, van de gebroeders van Eyck, bewonderen. Lees alle mystieke weetjes over dit befaamde werk van de Vlaamse Primitieven. Wil je het Lam Gods bezoeken? Ontdek de <span>openingsuren</span> van de Lam Gods-kapel in de Sint-Baafskathedraal. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><strong><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Interessant Lam Gods-weetje:</span></strong><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> Om je de kans te geven ook de buitenpanelen van het Lam Gods in hun volle glorie te bewonderen, worden de buitenpanelen van dit meesterwerk van van Eyck elke dag dichtgevouwen tussen 12.00 u. en 13.00 u. Toegangstickets voor deze kapel worden verkocht tot ongeveer 15 minuten voor sluitingstijd.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Souvernir, souvenir, \u2026 de kathedraalshop</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Je wil natuurlijk een \u2018kathedraal van een herinnering\u2019 overhouden aan je bezoek. <span>Loop dan even binnen in de kathedraalshop </span>voor postkaarten, kunstboeken, posters, \u2026</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u2018Feestig\u2019 zicht op de stad Gent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Enkel tijdens de Gentse Feesten kan je een bezoek brengen aan de toren van de Sint-Baafskathedraal. Verover de trappen en geniet van het prachtige zicht over\u00a0dit unieke volksfeest en hartje Gent. De rest van het jaar geniet je van het mooiste uitzicht in Gent onder de poten van de gouden draak, de mascotte van Gent, op de tegenoverliggende <span><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec\" href=\"/nl/zien-doen/het-belfort-van-gent-werelderfgoed\" title=\"Het Belfort van Gent, werelderfgoed\">Belfort-toren</a>. </span>Van hieruit zet je je ontdekkingstocht verder in hartje Gent. Niks moet, alles kan!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cette superbe attraction touristique de la Sint-Baafsplein \u00e0 Gand a fi\u00e8re allure et ne passera certainement pas inaper\u00e7ue pendant votre citytrip. La Cath\u00e9drale Saint-Bavon, la plus ancienne \u00e9glise paroissiale du c\u0153ur anim\u00e9 de Gand, a \u00e9t\u00e9 \u00e9rig\u00e9e sur le site d\u2019une \u00e9glise du 10e si\u00e8cle et d\u2019une \u00e9glise romane du 12e si\u00e8cle d\u00e9di\u00e9e \u00e0 saint Jean Baptiste (ou saint Jean). Au Moyen \u00c2ge, Gand \u00e9tait une ville prosp\u00e8re et puissante qui pouvait se permettre de b\u00e2tir des \u00e9glises toujours plus grandes et plus co\u00fbteuses. C\u2019est ainsi que, dans le courant des 15e et 16e si\u00e8cles, l\u2019\u00e9glise Saint-Jean fut transform\u00e9e en une imposante construction gothique, la Cath\u00e9drale Saint-Bavon. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Contradictions, d\u2019\u00e9glise \u00e0 cath\u00e9drale</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Vous cherchez un city break un peu diff\u00e9rent\u00a0? Vous avez envie de sortir des sentiers battus\u00a0? Bienvenue \u00e0 Gand, ville rebelle. La Cath\u00e9drale Saint-Bavon, par exemple, incarne litt\u00e9ralement l\u2019histoire contradictoire de la ville de Gand. On peut encore admirer la partie centrale de la crypte, seul vestige de l\u2019\u00e9glise romane. Au 15e si\u00e8cle, il fut d\u00e9cid\u00e9 de remplacer l\u2019\u00e9difice roman par une construction gothique plus imposante, achev\u00e9e en 1559. En 1540, l\u2019\u00e9glise devint le si\u00e8ge du chapitre de Saint-Bavon, qui devint \u00e9galement son saint patron. En 1559, elle devint la cath\u00e9drale du dioc\u00e8se de Gand. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Une mine de tr\u00e9sors artistiques gantois</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">La Cath\u00e9drale Saint-Bavon poss\u00e8de une riche histoire, et le nombre de tr\u00e9sors artistiques qu\u2019elle rec\u00e8le a de quoi faire tourner la t\u00eate des amoureux de l\u2019art\u00a0: l\u2019autel baroque en marbre moir\u00e9 de noir et blanc et de rouge, la chaire rococo en ch\u00eane, bois dor\u00e9 et marbre, un chef-d\u2019\u0153uvre de Rubens\u00a0(\u00ab\u00a0L\u2019entr\u00e9e de saint Bavon au clo\u00eetre\u00a0\u00bb), le triptyque du Calvaire par Juste de Gand, le chandelier/la lampe \u00e9ternelle gothique, les mausol\u00e9es d\u2019\u00e9v\u00eaques gantois\u2026 sans oublier, bien s\u00fbr, le mondialement c\u00e9l\u00e8bre Agneau Mystique. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Dans les entrailles de la Cath\u00e9drale Saint-Bavon, vous pourrez contempler l\u2019\u00e9clat divin de <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"632d410b-02c7-4770-8b4f-421c1a3f83b2\" href=\"/fr/voir-et-faire/adoration-de-lagneau-mystique\" title=\"Adoration de l'agneau mystique\"><span>L\u2019Adoration de l\u2019Agneau Mystique</span>, chef-d\u2019\u0153uvre des fr\u00e8res Van Eyck</a>. D\u00e9couvrez toutes les myst\u00e9rieuses anecdotes qui entourent cette c\u00e9l\u00e8bre peinture des Primitifs flamands. Il vous tarde d\u2019aller voir l\u2019Agneau Mystique\u00a0? Consultez les <span>heures d\u2019ouverture</span> de la chapelle de l\u2019Agneau Mystique dans la Cath\u00e9drale Saint-Bavon. </span></span></span></p>\n\n<p><strong><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Bon \u00e0 savoir\u00a0:</span></span></strong><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span> Pour vous permettre d\u2019admirer \u00e9galement les panneaux ext\u00e9rieurs de l\u2019Agneau Mystique dans toute leur splendeur, les volets ext\u00e9rieurs de ce chef-d\u2019\u0153uvre des fr\u00e8res Van Eyck sont rabattus chaque jour entre 12h et 13h. Les tickets permettant d\u2019acc\u00e9der \u00e0 cette chapelle sont vendus jusqu\u2019\u00e0 environ 15 minutes avant l\u2019heure de fermeture. </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Souvenir, souvenir \u2026 boutique de la Cath\u00e9drale</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Envie de garder plein de souvenirs de votre visite\u00a0? <span>N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 aller faire un tour dans la boutique souvenir de la Cath\u00e9drale</span>. Vous y trouverez cartes postales, livres d\u2019art, posters, et bien plus encore.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Une vue festive sur la ville de Gand</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>La tour de la Cath\u00e9drale Saint-Bavon est uniquement accessible pendant les F\u00eates de Gand. Grimpez-en les marches, pour une vue imprenable sur ce festival populaire unique au c\u0153ur de Gand. Le reste de l\u2019ann\u00e9e, vous pourrez profiter d\u2019une vue panoramique sur la ville <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec\" href=\"/fr/voir-et-faire/le-beffroi-patrimoine-mondial\" title=\"Le Beffroi, patrimoine mondial\">au sommet du <span>Beffroi</span></a>, sous les pattes du dragon dor\u00e9, la mascotte de Gand. Avant de poursuivre votre exploration de la ville. Ici, tout est permis\u00a0!</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1547"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9e499310-b3c2-4dc9-b37c-c21a9d752400"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Die majest\u00e4tische St.-Bavo-Kathedrale"
                ],
                "en": [
                    "St Bavo\u2019s Cathedral: majestic tower"
                ],
                "es": [
                    "La majestuosa Catedral de San Bav\u00f3n"
                ],
                "nl": [
                    "Sint-Baafskathedraal majestueus statig"
                ],
                "fr": [
                    "La Cath\u00e9drale Saint-Bavon"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Wahrzeichen von Gent, Heimat des Genter Altars"
                ],
                "en": [
                    "Powerful Ghent church and home of the Mystic Lamb"
                ],
                "es": [
                    "Gran emblema de Gante, hogar del Cordero M\u00edstico"
                ],
                "nl": [
                    "Krachtige stempel op Gent, thuis van het Lam Gods"
                ],
                "fr": [
                    "Symbole de Gand, demeure de l\u2019Agneau Mystique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/512a28c5-0757-451b-8f3d-3879129022a5"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-14T07:59:55+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Sint-Baafskathedraal/555960931167588?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/sintbaafskathedraal/4d29a01cb818a35de882a08a",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c61ab93c-acef-45b7-8d00-f77d7b936802",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a551d9f5-0eb3-48f3-8263-c599add58518",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayana-5edit.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayana-5edit.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chocoladebar Mayana Gent",
                        "en": "Chocoladebar Mayana Gent",
                        "es": "Chocoladebar Mayana Gent",
                        "nl": "Mayana Chocoladebar",
                        "fr": "Chocoladebar Mayana Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayana-8edit.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayana-8edit.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chocoladebar Mayana Gent",
                        "en": "Chocoladebar Mayana Gent",
                        "es": "Chocoladebar Mayana Gent",
                        "nl": "Mayana Chocoladebar",
                        "fr": "Chocoladebar Mayana Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayana-9edit.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayana-9edit.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chocoladebar Mayana Gent",
                        "en": "Chocoladebar Mayana Gent",
                        "es": "Chocoladebar Mayana Gent",
                        "nl": "Mayana Chocoladebar",
                        "fr": "Chocoladebar Mayana Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayana-3edit.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayana-3edit.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chocoladebar Mayana Gent",
                        "en": "Chocoladebar Mayana Gent",
                        "es": "Chocoladebar Mayana Gent",
                        "nl": "Mayana Chocoladebar",
                        "fr": "Chocoladebar Mayana Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayana-10edit.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayana-10edit.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chocoladebar Mayana Gent",
                        "en": "Chocoladebar Mayana Gent",
                        "es": "Chocoladebar Mayana Gent",
                        "nl": "Mayana Chocoladebar",
                        "fr": "Chocoladebar Mayana Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Mayana-3edit.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Mayana-3edit.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chocoladebar Mayana Gent",
                        "en": "Chocoladebar Mayana Gent",
                        "es": "Chocoladebar Mayana Gent",
                        "nl": "Mayana Chocoladebar",
                        "fr": "Chocoladebar Mayana Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -577
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d07adb8e-170d-44ca-9fca-bd8ac299e551",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1493",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/mayana-chocoladebar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "946",
                    "DOUBLE V (Mayan Chocoladebar)",
                    "271",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Pietersnieuwstraat 99",
                "created": "2011-11-15T11:58:06+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32497403404"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726672 51.044564)"
                },
                "email": [
                    "info@chocoladebar.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ecce5d5c-6232-4275-a0cb-a93a770bf897",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Mayana Chocoladebar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/179",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/179",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das Eldorado f\u00fcr Schokoladenliebhaber! \r\nKleine gut besuchte Schokoladebar mit einer unb\u00e4ndigen Leidenschaft f\u00fcr Schokolade, deren Kultur und Geschichte.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dutzende unterschiedliche Schokoladen und Milchmixgetr\u00e4nke werden frisch zubereitet: mit Bitter,- Milch- oder wei\u00dfer Schokolade.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Small and popular chocolate bar in the student district.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Enjoy dozens of freshly prepared cocoa drinks and milkshakes with pure, dark, milk or white chocolate.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00a1El para\u00edso de los amantes del chocolate!\r\nPeque\u00f1o y concurrido chocobar con una indomable pasi\u00f3n por el chocolate, su cultura y su historia.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Decenas de batidos, chocolates con leche y chocolates calientes distintos elaborados con chocolate puro, negro, normal o blanco.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Kleine drukbezochte chocoladebar met een ontembare passie voor chocolade, zijn cultuur en geschiedenis. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tientallen verschillende chocolademelken en milkshakes worden vers gemaakt met zowel pure, donkere, bruine of witte chocolade.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "LE paradis des amoureux du chocolat \r\nPetit bar \u00e0 chocolat tr\u00e8s couru, anim\u00e9 par une farouche passion du chocolat, sa culture et son histoire.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00a0Des dizaines de laits chocolat\u00e9s et de milkshakes sont servis frais avec du chocolat pur, noir, brun ou blanc.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1493"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Mayana Chocoladebar"
                ],
                "en": [
                    "Mayana Chocoladebar"
                ],
                "es": [
                    "Mayana Chocoladebar"
                ],
                "nl": [
                    "Mayana Chocoladebar"
                ],
                "fr": [
                    "Mayana Chocoladebar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Verr\u00fcckt nach Schokolade? Hier werden Sie f\u00fcndig!"
                ],
                "en": [
                    "Do you love chocolate? This is the place to be!"
                ],
                "es": [
                    "\u00bfLe encanta el chocolate? \u00a1No busque m\u00e1s!"
                ],
                "nl": [
                    "Gek op chocolade? H\u00e9t adres in Gent!"
                ],
                "fr": [
                    "Fan de chocolat\u00a0? THE adresse \u00e0 Gand\u00a0!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-22T07:34:14+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/mayanachocoladebar/",
                    ""
                ],
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/mayanachocoladebar?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d808771-Reviews-Mayana_Chocoladebar-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/367c0303-be09-48b1-8387-388410d13739",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1683653f-f8a0-44a3-9a62-dce3205ee0bf",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7dda5e11-4aa5-462f-ae5c-9d6b12ca67c8"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8831.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8831.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "en": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "es": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "nl": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "fr": "De Gouden Sat\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8843.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8843.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "en": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "es": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "nl": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "fr": "De Gouden Sat\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8854.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8854.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "en": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "es": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "nl": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "fr": "De Gouden Sat\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8847.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8847.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "en": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "es": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "nl": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "fr": "De Gouden Sat\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_8853.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_8853.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Sat\u00e9",
                        "en": "De Gouden Sat\u00e9",
                        "es": "De Gouden Sat\u00e9",
                        "nl": "Frieten in Gent",
                        "fr": "De Gouden Sat\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                527
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/2c31217d-045c-4e85-be59-0098e26fdc23",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1492",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/resto-de-gouden-sat%C3%A9",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5258",
                    "DE GOUDEN SAT\u00c9",
                    "753",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-pietersplein",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7255854984458 51.041449339346)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/329aaadd-d34e-4469-9695-409cf60632fa",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Gouden Sat\u00e9"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/142",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/142",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das Gouden Sat\u00e9 im Studentenviertel ist ber\u00fchmt daf\u00fcr, dass es 23 Stunden pro Tag ge\u00f6ffnet hat. Die Spezialit\u00e4t des Hauses ist eine \u201eJulienke\u201c, die nach dem vorigen Betreiber benannt wurde. Man kann die Pommes zwar nicht vor Ort essen, ist aber auch kein Problem. Sie schmecken auf dem Weg zu einer nahe gelegenen Kneipe gleich noch besser.",
                    "en": "De Gouden Sat\u00e9 in the student area is famous because it only closes for a couple of hours a day. Their speciality is a \u2018Julienke\u2019, named after one of the frites stand\u2019s former owners. You can\u2019t eat your frites on the spot, but don`t worry: they taste even better on your way to one of the local pubs.",
                    "es": "El Gouden Sat\u00e9, en el barrio estudiantil, es famoso porque solo cierra un par de horas al d\u00eda. La especialidad de la casa es el combinado \u201cJulienke\u201d, que lleva el nombre del anterior due\u00f1o. No tiene comedor, pero no se preocupe: las patatas saben a\u00fan mejor de camino a uno de los bares del barrio.",
                    "nl": "De Gouden Sat\u00e9 in de studentenbuurt is beroemd omdat die maar een paar uur per dag sluit. De specialiteit van het huis is een \u201cJulienke\u201d, genoemd naar de vorige uitbater. Je kunt je frietjes niet ter plaatse opeten, maar niet getreurd: ze smaken beslist nog beter op weg naar een van de caf\u00e9s in de buurt.",
                    "fr": "Le Gouden Sat\u00e9, dans le quartier \u00e9tudiant, a sa petite r\u00e9putation parce qu\u2019il ne ferme que quelques heures par jour. La sp\u00e9cialit\u00e9 de la maison? Un \u00abJulienke\u00bb, du nom de l\u2019ancien g\u00e9rant. Il n\u2019est pas possible de manger sur place, mais ne vous en faites pas: leurs frites sont encore meilleures lorsque vous les d\u00e9gustez en marchant, en chemin vers l\u2019un des caf\u00e9s du quartier."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1492"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/13b1266a-8e2c-4998-86a9-11fd634857ea",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7c907edb-c6cd-4f38-9dd2-bd3a400ea542",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Gouden Sat\u00e9"
                ],
                "en": [
                    "De Gouden Sat\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "De Gouden Sat\u00e9"
                ],
                "nl": [
                    "De Gouden Sat\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "De Gouden Sat\u00e9"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Pommes bis in die fr\u00fchen Morgenstunden"
                ],
                "en": [
                    "Eating frites into the wee hours"
                ],
                "es": [
                    "Patatas fritas a altas horas"
                ],
                "nl": [
                    "Frieten eten tot in de vroege uurtjes"
                ],
                "fr": [
                    "Manger des frites jusqu\u2019aux petites heures"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-07-04T11:54:49+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/70c4b219-aceb-40a9-b031-9a3586016e18",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/431a73b9-91ee-4d7e-9a8c-beabec93ae6c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bc15e474-f318-49b5-b231-92deeed40f7a"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frietcultuur_gent1_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frietcultuur_gent1_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frietcultuur",
                        "en": "Frietcultuur",
                        "es": "Frietcultuur",
                        "nl": "Frietcultuur",
                        "fr": "Frietcultuur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frietcultuur_gent1_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frietcultuur_gent1_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frietcultuur",
                        "en": "Frietcultuur",
                        "es": "Frietcultuur",
                        "nl": "Frietcultuur",
                        "fr": "Frietcultuur"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -675
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b51cebcd-bfa0-4660-8264-5b6c89b049d9",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1491",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/resto-frietcultuur",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5292",
                    "Frietcultuur",
                    "752",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kantienberg 28",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727628 51.041121)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1f625f82-c3d8-4872-8a25-5be8768076b1",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Frietcultuur"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/141",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/141",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Frietcultuur befindet sich in Uni-N\u00e4he und ist daher bei den Studierenden \u00e4u\u00dferst beliebt. Hier werden die Pommes in Pflanzen\u00f6l frittiert. Es gibt eine gro\u00dfe Auswahl an Bioburgern, Veggie- sowie traditionellen Snacks, hausgemachten Gerichten und Vorschlagsmen\u00fcs. Alles kann man gleich an Ort und Stelle essen.",
                    "en": "Frietcultuur is located near Ghent University and is therefore very popular among the student population. The frites at this frites stand, which offers a wide range of organic burgers, vegetarian and traditional snacks, home-made dishes and chef\u2019s recommendations, are deep-fried in vegetable oil. The food is served on the premises.",
                    "es": "La Frietcultuur se encuentra al lado de la Universidad de Gante, por lo que es muy frecuentada por estudiantes. Las patatas se fr\u00eden en aceite vegetal. Tienen una amplia oferta de hamburguesas ecol\u00f3gicas, tentempi\u00e9s vegetarianos y tradicionales, platos caseros y propuestas del d\u00eda. Para llevar o para comer all\u00ed.",
                    "nl": "Frietcultuur light vlakbij de Universiteit van Gent en is dus een heel populair adresje bij studenten. Hier bakken ze de frietjes in plantaardige olie. Er is een grote keuze aan bioburgers, vegi-snacks en traditionele snacks, huisbereide gerechten en suggestieschotels. Je kunt alles ter plaatse opeten.",
                    "fr": "Frietcultuur se trouve tout pr\u00e8s de l\u2019Universit\u00e9 de Gand. C\u2019est donc une adresse tr\u00e8s populaire aupr\u00e8s des \u00e9tudiants. Les g\u00e9rants de cette friterie cuisent les frites dans de l\u2019huile v\u00e9g\u00e9tale, et vous proposent un large choix de burgers bio, de snacks v\u00e9g\u00e9tariens et traditionnels, ainsi que des plats pr\u00e9par\u00e9s maison et des suggestions. Vous pouvez d\u00e9guster tout cela sur place.\r\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1491"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/13b1266a-8e2c-4998-86a9-11fd634857ea",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7c907edb-c6cd-4f38-9dd2-bd3a400ea542",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Frietcultuur"
                ],
                "en": [
                    "Frietcultuur"
                ],
                "es": [
                    "Frietcultuur"
                ],
                "nl": [
                    "Frietcultuur"
                ],
                "fr": [
                    "Frietcultuur"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Mit den Studenten Pommes essen"
                ],
                "en": [
                    "Eating frites with students"
                ],
                "es": [
                    "Patatas fritas entre los estudiantes"
                ],
                "nl": [
                    "Frieten eten met de studenten"
                ],
                "fr": [
                    "Manger des frites avec les \u00e9tudiants"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-31T08:41:01+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2cf2e4ac-d0f5-48bf-9d53-b9a175a5233e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8816.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8816.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Frietketel",
                        "en": "De Frietketel",
                        "es": "De Frietketel",
                        "nl": "De Frietketel Gent",
                        "fr": "De Frietketel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8813.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8813.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Frietketel",
                        "en": "De Frietketel",
                        "es": "De Frietketel",
                        "nl": "De Frietketel Gent",
                        "fr": "De Frietketel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8815.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8815.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Frietketel",
                        "en": "De Frietketel",
                        "es": "De Frietketel",
                        "nl": "De Frietketel Gent",
                        "fr": "De Frietketel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8817.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8817.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Frietketel",
                        "en": "De Frietketel",
                        "es": "De Frietketel",
                        "nl": "De Frietketel Gent",
                        "fr": "De Frietketel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8823.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8823.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Frietketel",
                        "en": "De Frietketel",
                        "es": "De Frietketel",
                        "nl": "De Frietketel Gent",
                        "fr": "De Frietketel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_8820.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_8820.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Frietketel",
                        "en": "De Frietketel",
                        "es": "De Frietketel",
                        "nl": "De Frietketel gent",
                        "fr": "De Frietketel"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                282
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/33932607-859d-4ec7-a1f7-c1148e7b4671",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1490",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/resto-de-frietketel",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5256",
                    "DE FRIETKETEL & C\u00b0 (De Frietketel)",
                    "750",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Papegaaistraat 89",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 329 40 22"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7115312309692 51.050607380997)"
                },
                "email": [
                    "thefrietketel@hotmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a7a7d9eb-5f8f-469b-8138-3b73c5333b55",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Frietketel"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/139",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/139",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Vegetariern ist besonders der Frietketel zu empfehlen. Au\u00dfer den \u00fcblichen Snacks gibt es hier auch vegetarische und vegane Burger. Alles wird in Palm\u00f6l frittiert. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die Portionen sind wahrscheinlich die gr\u00f6\u00dften in ganz Gent. Schon allein die hausgemachte Sauce Tartare (auch in der veganen Version) sollte man kosten und wegen der gro\u00dfen Auswahl an Snacks wird die Wahl fast zur Qual.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Manchmal muss man hier lange anstehen, aber das Warten wird belohnt.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "De Frietketel is a good choice for vegetarians. In addition to the traditional snacks you can also enjoy vegetarian and vegan burgers here. All products are deep-fried in palm oil. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>The portions are probably the biggest in the whole of Ghent. </span></span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>The home-made tartar sauce (also available in a vegan version) is certainly worth trying and the vast offering of snacks makes it difficult to choose indeed. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Although there is a long queue sometimes, it is certainly worth the wait.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Frietketel es una buena recomendaci\u00f3n para vegetarianos. Aparte de los tentempi\u00e9s t\u00edpicos tambi\u00e9n podr\u00e1 encontrar\u00e1 una amplia oferta de hamburguesas vegetarianas y veganas. Todo preparado con aceite vegetal. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Las raciones son probablemente las m\u00e1s grandes de Gante. No se vaya sin probar la salsa t\u00e1rtara casera (tambi\u00e9n en versi\u00f3n vegana) as\u00ed como su gran surtido de otras cosas para picar.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>A veces hay que hacer bastante cola, pero merece la pena.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De Frietketel is een aanrader voor vegetari\u00ebrs. Naast de gebruikelijke snacks kun je hier ook genieten van vegetarische en veganistische burgers. Alles wordt in palmolie gebakken.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>De porties zijn waarschijnlijk de grootste in heel Gent. De huisgemaakte tartaarsaus (ook in veganistische versie) is zeker de moeite waard en het ruime aanbod aan snacks maakt het kiezen niet makkelijk.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Soms moet je hier lang aanschuiven maar het is de moeite waard.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "De Frietketel est une friterie \u00e0 tester absolument si vous \u00eates v\u00e9g\u00e9tarien. Outre les snacks habituels, vous pourrez y d\u00e9guster des burgers v\u00e9g\u00e9tariens et v\u00e9gans. Tout y est cuit dans de l\u2019huile de palme. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Les portions sont sans doute les plus grosses de Gand. </span></span></span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>La sauce tartare maison (qui existe \u00e9galement en version v\u00e9gan) vaut vraiment le d\u00e9tour, et vous verrez qu\u2019il n\u2019est pas simple de se d\u00e9cider devant le large choix de snacks.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Il faut parfois faire longtemps la queue, mais cela en vaut vraiment la peine.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1490"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/13b1266a-8e2c-4998-86a9-11fd634857ea",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7c907edb-c6cd-4f38-9dd2-bd3a400ea542",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Frietketel"
                ],
                "en": [
                    "De Frietketel"
                ],
                "es": [
                    "De Frietketel"
                ],
                "nl": [
                    "De Frietketel"
                ],
                "fr": [
                    "De Frietketel"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Breites Angebot f\u00fcr Vegetarier und Veganer"
                ],
                "en": [
                    "A wide range for vegetarians and vegans"
                ],
                "es": [
                    "Amplia oferta para vegetarianos y veganos"
                ],
                "nl": [
                    "Ruim aanbod voor vegetari\u00ebrs en veganisten"
                ],
                "fr": [
                    "Un large choix pour les v\u00e9g\u00e9tariens et les v\u00e9gans"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-07-05T14:06:23+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/27c6ba86-cd31-47a0-96e4-875bb4532ad7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e22b553-9ac0-4c0a-9ed5-730b60e1300d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004949.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004949.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Simon Says - Gent",
                        "en": "Simon Says - Gent",
                        "es": "Simon Says - Gent",
                        "nl": "Simon Says Gent",
                        "fr": "Simon Says - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004950.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004950.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Simon Says - Gent",
                        "en": "Simon Says - Gent",
                        "es": "Simon Says - Gent",
                        "nl": "Simon Says Gent",
                        "fr": "Simon Says - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SimonSays-DT002123.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SimonSays-DT002123.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Simon Says - Gent",
                        "en": "Simon Says - Gent",
                        "es": "Simon Says - Gent",
                        "nl": "Simon Says Gent",
                        "fr": "Simon Says - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SimonSays-DT002126.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SimonSays-DT002126.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Simon Says - Gent",
                        "en": "Simon Says - Gent",
                        "es": "Simon Says - Gent",
                        "nl": "Simon Says Gent",
                        "fr": "Simon Says - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004950.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004950.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Simon Says - Gent",
                        "en": "Simon Says - Gent",
                        "es": "Simon Says - Gent",
                        "nl": "Simon Says Gent",
                        "fr": "Simon Says - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                675
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9e3b00f9-1ab3-4572-9644-da9e3ae58496",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1489",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/simon-says",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1151",
                    "JOSEPH & SONS (Simon Says)",
                    "207",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sluizeken 8",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292330343"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724777 51.059317)"
                },
                "email": [
                    "info@simon-says.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/94c6f54b-5ce1-429b-a524-7ab06f334bbb",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Simon Says"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/135",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/135",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Trendy Kaffeebar in einem beeindrucken Geb\u00e4ude aus dem Jahr 1904. Blickfang sind die goldfarbenen Wandmalereien von Panamarenko.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Der Kaffee wird von der Frau des exzentrischen K\u00fcnstlers gebrannt!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Trendy coffee bar in a beautiful building dating from 1904.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The eye catchers are Panamarenko\u2019s golden murals while the coffee is roasted by the eccentric artist\u2019s wife.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Moderno local de caf\u00e9s en un bonito edificio de 1904. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Todas las miradas se ven atra\u00eddas por los dibujos murales dorados de Panamarenko, exc\u00e9ntrico artista cuya esposa es quien tuesta el caf\u00e9.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Trendy koffieplek in een mooi gebouw uit 1904. Blikvangers zijn de goudkleurige muurtekeningen van Panamarenko. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De koffie wordt gebrand door de vrouw van de excentrieke kunstenaar!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Coffee bar tendance, log\u00e9 dans un magnifique b\u00e2timent de 1904. Les dessins dor\u00e9s au mur, sign\u00e9s Panamarenko, attirent tous les regards.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le caf\u00e9 est torr\u00e9fi\u00e9 par la femme de l\u2019excentrique artiste!</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1489"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Simon Says"
                ],
                "en": [
                    "Simon Says"
                ],
                "es": [
                    "Simon Says"
                ],
                "nl": [
                    "Simon Says"
                ],
                "fr": [
                    "Simon Says"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kaffee trinken in Multikultiviertel"
                ],
                "en": [
                    "Sip a coffee in a multicultural neighbourhood"
                ],
                "es": [
                    "Disfrutar de un caf\u00e9 en un barrio multicultural"
                ],
                "nl": [
                    "Koffie drinken in een multiculturele buurt"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9gustation de caf\u00e9 dans un quartier multiculturel"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:54:01+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Simon-Says-Ghent-14512197826/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/simon-says/4b406c73f964a52025b825e3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7717f5c0-4de1-469f-bde9-927cc1ac4b1d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0734809c-e219-42d2-bd54-7b9935520452"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004937.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004937.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "en": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "es": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "nl": "Le Pain Quotidien Gent",
                        "fr": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004938.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004938.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "en": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "es": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "nl": "Le Pain Quotidien Gent",
                        "fr": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003582.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003582.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "en": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "es": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "nl": "Le Pain Quotidien Gent",
                        "fr": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/pain_quotidien_gent_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/pain_quotidien_gent_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "en": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "es": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "nl": "Le Pain Quotidien Gent",
                        "fr": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/pain_quotidien_gent_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/pain_quotidien_gent_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "en": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "es": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "nl": "Le Pain Quotidien Gent",
                        "fr": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004937.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004937.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "en": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "es": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "nl": "Le Pain Quotidien Gent",
                        "fr": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -337
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/905275ba-efe9-499e-b08e-439df44fe266",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1488",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/le-pain-quotidien",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "757",
                    "PQ BELGIUM (Le Pain Quotidien)",
                    "304",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korenmarkt 16",
                "created": "2016-09-08T09:41:42+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292690470"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7215606705023 51.0543538786)"
                },
                "email": [
                    "belgium@lepainquotidien.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fcdd079d-a6a6-4d7a-9e2c-c63f26d62f39",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Le Pain Quotidien - Korenmarkt"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1000",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1000",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei Le Pain Quotidien erwartet Sie ein ausgiebiges Fr\u00fchst\u00fcck, ein gem\u00fctlicher Brunch oder ein fantastischer Lunch.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Unkompliziert und qualit\u00e4tsvoll, mit biologischen und lokalen Zutaten zubereitet.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "At Le Pain Quotidien you will be assured of an abundant breakfast, a lovely brunch or a delicious lunch.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Simple quality made with organic and local ingredients.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Le Pain Quotidien es sin\u00f3nimo de desayunos ricos, almuerzos acogedores y deliciosas comidas.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sencillo y cualitativo, hecho con ingredientes locales y biol\u00f3gicos.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Le Pain Quotidien staat garant voor een rijkelijk ontbijt, een gezellige brunch of een heerlijke lunch. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Eenvoudig en kwaliteitsvol, gemaakt met biologische en lokale ingredi\u00ebnten.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le Pain Quotidien, c\u2019est la garantie d\u2019un petit-d\u00e9jeuner copieux, d\u2019un agr\u00e9able brunch ou d\u2019un succulent lunch. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Simple et de qualit\u00e9, fait avec des ingr\u00e9dients locaux et biologiques.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1488"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Le Pain Quotidien"
                ],
                "en": [
                    "Le Pain Quotidien"
                ],
                "es": [
                    "Le Pain Quotidien"
                ],
                "nl": [
                    "Le Pain Quotidien"
                ],
                "fr": [
                    "Le Pain Quotidien"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Brot und Fr\u00fchst\u00fcck: traditionsreich"
                ],
                "en": [
                    "Bread and breakfast with a long history"
                ],
                "es": [
                    "Pan y desayunos con una larga tradici\u00f3n"
                ],
                "nl": [
                    "Brood en ontbijt met jarenlange traditie"
                ],
                "fr": [
                    "Pain et petit-d\u00e9jeuner de longue tradition"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T13:32:52+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Le-Pain-Quotidien/597969093615202?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/le-pain-quotidien/4f58c604e4b003e668a0f9ea",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d1099390-Reviews-Le_Pain_Quotidien-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8705a579-341d-498c-a9ab-bc8b8f46261d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004959.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004959.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Pain Perdu Gent",
                        "en": "Le Pain Perdu Gent",
                        "es": "Le Pain Perdu Gent",
                        "nl": "Le Pain Perdu Gent",
                        "fr": "Le Pain Perdu Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004960.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004960.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Pain Perdu Gent",
                        "en": "Le Pain Perdu Gent",
                        "es": "Le Pain Perdu Gent",
                        "nl": "Le Pain Perdu Gent",
                        "fr": "Le Pain Perdu Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/painperdu_gent1.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/painperdu_gent1.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Le Pain Perdu Gent",
                        "en": "Le Pain Perdu Gent",
                        "es": "Le Pain Perdu Gent",
                        "nl": "Le Pain Perdu Gent",
                        "fr": "Le Pain Perdu Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/painperdu_gent2.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/painperdu_gent2.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Le Pain Perdu Gent",
                        "en": "Le Pain Perdu Gent",
                        "es": "Le Pain Perdu Gent",
                        "nl": "Le Pain Perdu Gent",
                        "fr": "Le Pain Perdu Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004960.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004960.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Pain Perdu Gent",
                        "en": "Le Pain Perdu Gent",
                        "es": "Le Pain Perdu Gent",
                        "nl": "Le Pain Perdu Gent",
                        "fr": "Le Pain Perdu Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                935
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/2122fcde-f758-4022-a5c9-76778f1c58ae",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1487",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/le-pain-perdu",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "765",
                    "Vervondel, Maarten (Le Pain Perdu)",
                    "305",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Walpoortstraat 9",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292241825"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727125 51.049053)"
                },
                "email": [
                    "info@painperdugent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/0e474a24-a6e2-4611-8255-7f031671e392",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Le Pain Perdu"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/133",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/133",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ob man nur kurz etwas trinken m\u00f6chte, Lust auf ein kr\u00e4ftiges Fr\u00fchst\u00fcck oder einen ausgiebigen Lunch hat, hier ist man immer an der richtigen Adresse. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Es werden die leckersten, \u00fcppig belegten Br\u00f6tchen serviert. Der ger\u00e4umige, besch\u00fctzte Garten hinter dem Laden bietet eine zus\u00e4tzliche Dimension.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Fancy a drink, a tasty breakfast or a hearty lunch? Then Pain Perdu, with its great atmosphere, is an absolute must!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>It\u2019s the place to be for the best and biggest sandwiches. The large, covered garden behind the shop provides a nice extra touch.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este local, con su especial atm\u00f3sfera, es como para recomendar para beber algo, desayunar bien o almorzar a gusto.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sus bocadillos adem\u00e1s de deliciosos van rellenos con abundancia. Otro triunfo es su amplio jard\u00edn resguardado en la parte trasera.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Of je nu gewoon even wat wil drinken, een stevig ontbijt nemen of uitgebreid wilt lunchen, deze sfeervolle locatie is een aanrader. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Je vindt er de lekkerste, rijkelijk belegde broodjes. De ruime, beschutte tuin achter de winkel is een bijkomende troef.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Que ce soit pour un simple verre, un solide petit-d\u00e9jeuner ou un lunch tr\u00e8s \u00e9labor\u00e9, nous vous conseillons ce cadre charmant. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vous y trouverez les meilleurs pains, richement garnis. Le vaste jardin couvert derri\u00e8re l\u2019\u00e9tablissement vaut \u00e0 lui seul le d\u00e9tour.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1487"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Le Pain Perdu"
                ],
                "en": [
                    "Le Pain Perdu"
                ],
                "es": [
                    "Le Pain Perdu"
                ],
                "nl": [
                    "Le Pain Perdu"
                ],
                "fr": [
                    "Le Pain Perdu"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Fr\u00fchst\u00fcck oder Lunch, auch gem\u00fctlich im Garten"
                ],
                "en": [
                    "Tasteful breakfast & lunch restaurant and garden"
                ],
                "es": [
                    "Acogedor bar para comer y desayunar con jard\u00edn"
                ],
                "nl": [
                    "Sfeervolle ontbijt- of lunchplek met tuin"
                ],
                "fr": [
                    "Petit-d\u00e9jeuner ou lunch sympa avec jardin"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T13:31:47+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/painperdugent/timeline/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/lepain.perdu/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d3606390-Reviews-Le_Pain_Perdu-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8b5a8a58-7f1f-44d2-bcff-89b1287a6d0e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c05755f4-8dfa-4744-a522-3aee883973c4"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/horeca_gent5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/horeca_gent5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Julie's house Gent",
                        "en": "Julie's house Gent",
                        "es": "Julie's house Gent",
                        "nl": "Julie's house Gent",
                        "fr": "Julie's house Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/horeca_gent6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/horeca_gent6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Julie's house Gent",
                        "en": "Julie's house Gent",
                        "es": "Julie's house Gent",
                        "nl": "Julie's house Gent",
                        "fr": "Julie's house Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/horeca_gent7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/horeca_gent7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Julie's house Gent",
                        "en": "Julie's house Gent",
                        "es": "Julie's house Gent",
                        "nl": "Julie's house Gent",
                        "fr": "Julie's house Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/julies-house-ontbijt.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/julies-house-ontbijt.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Julie's house Gent",
                        "en": "Julie's house Gent",
                        "es": "Julie's house Gent",
                        "nl": "Julie's house Gent",
                        "fr": "Julie's house Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/JuliesHouse-DT001989.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/JuliesHouse-DT001989.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Julie's house Gent",
                        "en": "Julie's house Gent",
                        "es": "Julie's house Gent",
                        "nl": "Julie's house Gent",
                        "fr": "Julie's house Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                878
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3c0dd96a-e09e-4f2f-8d2a-ea6112f23272",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1486",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/julies-house",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1053",
                    "Julie Stampaert (Julie's House)",
                    "340",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kraanlei 13",
                "created": "2012-06-01T11:22:13+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292333390"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7218848257685 51.056778058182)"
                },
                "email": [
                    "info@julieshouse.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/21e7e157-22df-478b-ba33-bb1b97d10ee0",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Julie's House"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/417",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/417",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "\u201eGeb\u00e4ckhaus\u201c an der Leie, in der N\u00e4he der Grafenburg.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>T\u00e4glich vorz\u00fcgliche Fr\u00fchst\u00fccksvarianten, meisterliche Torten und eine bunte Auswahl an hausgemachten Cupcakes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Pastry house overlooking the Lys river near the Castle of the Counts.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Serves a daily selection of delicious breakfasts, artisanal pies and colourful home-made cupcakes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Casa pastelera cerca del r\u00edo Lys cerca del Castillo de los Condes de Flandes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Todos los d\u00edas hay una gran oferta de deliciosos desayunos, tartas artesanales y coloridas magdalenas caseras.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Gebakshuisje aan de Leie in de buurt van het Gravensteen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Elke dag keuze aan overheerlijke ontbijten, artisanale taarten en kleurrijke huisgemaakte cupcakes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "P\u00e2tisserie au bord de la Lys, dans le quartier du Ch\u00e2teau des Comtes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Chaque jour, faites votre choix parmi de d\u00e9licieux petits d\u00e9jeuners, des g\u00e2teaux artisanaux et des cupcakes color\u00e9s faits maison.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1486"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Julie's house"
                ],
                "en": [
                    "Julie's house"
                ],
                "es": [
                    "Julie's house"
                ],
                "nl": [
                    "Julie's house"
                ],
                "fr": [
                    "Julie's house"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "F\u00fcr Leckerm\u00e4uler und S\u00fc\u00dfschn\u00e4bel"
                ],
                "en": [
                    "For foodies and sugar junkies"
                ],
                "es": [
                    "Para los amantes del dulce y del az\u00facar"
                ],
                "nl": [
                    "Voor lekkerbekken en suikerjunks"
                ],
                "fr": [
                    "Pour les gourmets et les amateurs de sucreries"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T11:49:50+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/julieshouse.gent?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/julies-house/4b6d3a45f964a520816c2ce3",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/julieshouse/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d2373973-Reviews-Julie_s_House-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b249ab84-8f45-4dfd-a170-73944707dee9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3c89b973-bcec-433f-8561-beee956cdda3",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/28877d75-486f-46fe-b92b-abf98749ac05"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Huizecolette_gent1.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Huizecolette_gent1.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Huize Colette Gent",
                        "en": "Huize Colette Gent",
                        "es": "Huize Colette Gent",
                        "nl": "Huize Colette Gent",
                        "fr": "Huize Colette Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Huizecolette_gent2.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Huizecolette_gent2.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Huize Colette Gent",
                        "en": "Huize Colette Gent",
                        "es": "Huize Colette Gent",
                        "nl": "Huize Colette Gent",
                        "fr": "Huize Colette Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Huizecolette_gent1.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Huizecolette_gent1.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Huize Colette Gent",
                        "en": "Huize Colette Gent",
                        "es": "Huize Colette Gent",
                        "nl": "Huize Colette Gent",
                        "fr": "Huize Colette Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                380
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/2091292e-e071-4e3a-854c-3d1312b889ac",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1485",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/huize-colette",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1069",
                    "HUIZE COLETTE",
                    "321",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Belfortstraat 6",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32483236228"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726358 51.054867)"
                },
                "email": [
                    "huizecolette@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d5e9838f-12cb-4664-8278-e1fd0a05e2c2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Huize Colette"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/132",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/132",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Schokolade und Literatur, eine fantastische Kombination, die in Huize Colette eine unvergleichliche Gem\u00fctlichkeit ergibt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Kosten Sie auch die hausgemachten Limonaden und Brownies, Scones und Torten!</p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Hier k\u00f6nnen Sie jeden Morgen ein einfaches oder \u00fcppiges Fr\u00fchst\u00fcck bekommen.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Chocolate and literature, a delicious combo which contributes to the inimitable atmosphere at Huize Colette. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Don\u2019t forget to taste the home-made lemonades and brownies, scones and cake!</p>\n\n<p>Every morning you can have a simple or an elaborate breakfast here.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Chocolate + literatura: una deliciosa combinaci\u00f3n que aporta una inigualable atm\u00f3sfera a Huize Colette.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Pruebe sus limonadas y sus brownies, bollos y tartas, todo casero.</p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Aqu\u00ed puede disfrutar todas las ma\u00f1anas de un desayuno sencillo o copioso.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Chocolade en literatuur, een heerlijke combinatie die in Huize Colette voor een onvergelijkbare gezelligheid zorgt. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Proef ook de huisgemaakte limonades en de huisgebakken brownies, scones en taart!\u00a0</p>\n\n<p>Elke morgen kunt u hier terecht voor een sober of royaal ontbijt.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Chocolat et litt\u00e9rature, telle est la combinaison d\u00e9licieuse du plaisir in\u00e9gal\u00e9 chez Huize Colette. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Go\u00fbtez aussi les limonades artisanales et les brownies, scones et p\u00e2tisseries maison!</p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Vous pouvez vous y rendre chaque matin pour un petit-d\u00e9jeuner sobre ou royal.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1485"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Huize Colette"
                ],
                "en": [
                    "Huize Colette"
                ],
                "es": [
                    "Huize Colette"
                ],
                "nl": [
                    "Huize Colette"
                ],
                "fr": [
                    "Huize Colette"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Das Beste zweier Welten: Schokobar und Lese-Lokal"
                ],
                "en": [
                    "Chocolate bar & book caf\u00e9, the best of both worlds"
                ],
                "es": [
                    "Lo mejor de dos mundos: chocolate y libros"
                ],
                "nl": [
                    "The best of both worlds: chocoladebar \u00e9n leescaf\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Le meilleur\u00a0: bar \u00e0 chocolat et espace lecture"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T14:17:23+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Huize-Colette/194530213922816?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/huize-colette/4c421dbfd7fad13a2ba408da",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d2441877-Reviews-Huize_Colette-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b45f0672-cd4e-486b-8cfa-1d79094326c4",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d55c33c2-dcda-44e1-b8d6-b682929b1df2",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ebbf6c88-b287-434b-85a7-dc4d924e4007"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Broodhuys-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Broodhuys-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Brood-huys Gent",
                        "en": "Brood-huys Gent",
                        "es": "Brood-huys Gent",
                        "nl": "Brood-huys",
                        "fr": "Brood-huys Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Broodhuys-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Broodhuys-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Brood-huys Gent",
                        "en": "Brood-huys Gent",
                        "es": "Brood-huys Gent",
                        "nl": "Brood-huys",
                        "fr": "Brood-huys Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Broodhuys-1_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Broodhuys-1_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Brood-huys Gent",
                        "en": "Brood-huys Gent",
                        "es": "Brood-huys Gent",
                        "nl": "Brood-huys",
                        "fr": "Brood-huys Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Broodhuys-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Broodhuys-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Brood-huys Gent",
                        "en": "Brood-huys Gent",
                        "es": "Brood-huys Gent",
                        "nl": "Brood-huys",
                        "fr": "Brood-huys Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Broodhuys-2_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Broodhuys-2_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Brood-huys Gent",
                        "en": "Brood-huys Gent",
                        "es": "Brood-huys Gent",
                        "nl": "Brood-huys",
                        "fr": "Brood-huys Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Broodhuys-3_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Broodhuys-3_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Brood-huys Gent",
                        "en": "Brood-huys Gent",
                        "es": "Brood-huys Gent",
                        "nl": "Brood-huys",
                        "fr": "Brood-huys Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Broodhuys-3_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Broodhuys-3_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Brood-huys Gent",
                        "en": "Brood-huys Gent",
                        "es": "Brood-huys Gent",
                        "nl": "Brood-huys",
                        "fr": "Brood-huys Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                747
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/470e01b1-9bc1-45d3-831c-cb79e3fe9ded",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1484",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/brood-huys",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "955",
                    "HET BROODHUYS (Het Brood-huys)",
                    "116",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jakobijnenstraat 12",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292257765"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719897 51.052332)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ef5bc763-08cb-4a93-9c0c-59537a901f25",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Brood-huys"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/131",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/131",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "F\u00fcr ein gutes Fr\u00fchst\u00fcck, einen leckeren Lunch oder ausgiebigen Brunch am Samstag oder Sonntag muss man hier sein.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ciabatta, Focaccia, Quiches und Salate sind ein Begriff. Am Nachmittag gibt es Geb\u00e4ck zum Kaffee.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This is the place to be for a hearty breakfast, lunch or brunch on Saturdays and Sundays.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The ciabattas, focaccias, quiches and salads are legendary. In the afternoon you can sip a cup of coffee with cake.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Para un buen desayuno, un almuerzo o un variado brunch el s\u00e1bado o domingo hay que venir aqu\u00ed.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Su chapata, focaccias, quiches y ensaladas son todo un distintivo. Por la tarde hay reposter\u00eda para tomar con el caf\u00e9.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Voor een goed ontbijt, een lunch of een uitgebreide brunch op zaterdag- of zondag moet je hier zijn. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De ciabatta, focaccia, quiches en salades zijn een begrip. In de namiddag is er gebak voor bij de koffie.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Pour un bon petit-d\u00e9jeuner, un lunch, ou un copieux brunch le samedi ou le dimanche, c\u2019est ici qu\u2019il faut \u00eatre.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Les ciabatta, focaccia, quiches et salades sont sur toutes les l\u00e8vres. L\u2019apr\u00e8s-midi, des p\u00e2tisseries accompagnent le caf\u00e9.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1484"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Brood-huys"
                ],
                "en": [
                    "Brood-huys"
                ],
                "es": [
                    "Brood-huys"
                ],
                "nl": [
                    "Brood-huys"
                ],
                "fr": [
                    "Brood-huys"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "G\u00f6nnen Sie sich Fr\u00fchst\u00fcck oder Brunch"
                ],
                "en": [
                    "Treat yourself to a delicious breakfast or brunch"
                ],
                "es": [
                    "Disfrute de un buen desayuno o almuerzo"
                ],
                "nl": [
                    "Verwen jezelf met een heerlijk ontbijt of brunch"
                ],
                "fr": [
                    "Profitez d'un d\u00e9licieux petit-d\u00e9jeuner ou brunch"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T13:20:27+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Het-Brood-huys/187543161283450?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/hetbroodhuys/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d7224352-Reviews-Het_Brood_Huys-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/15633a30-c8aa-4c4a-a67d-f6a2de99510d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b717ef-e006-4979-85ab-755cbaf299b9"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/brooderie_gent1.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/brooderie_gent1.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Brooderie Gent",
                        "en": "Brooderie Gent",
                        "es": "Brooderie Gent",
                        "nl": "Brooderie Gent",
                        "fr": "Brooderie Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/brooderie_gent2.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/brooderie_gent2.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Brooderie Gent",
                        "en": "Brooderie Gent",
                        "es": "Brooderie Gent",
                        "nl": "Brooderie Gent",
                        "fr": "Brooderie Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/brooderie_gent1.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/brooderie_gent1.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Brooderie Gent",
                        "en": "Brooderie Gent",
                        "es": "Brooderie Gent",
                        "nl": "Brooderie Gent",
                        "fr": "Brooderie Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -363
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b5c4ec26-3f29-43ab-9294-f28ee01cd4c0",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1483",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/brooderie-jaffa",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "888",
                    "NIEUWE BROODERIE (Brooderie Jaffa)",
                    "380",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jan Breydelstraat 8",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292250623"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720322 51.055869)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8c079aab-3a79-4a6d-bd8e-ff96d5d12139",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Brooderie Jaffa"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/130",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/130",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In Brooderie Jaffa gibt es Mittelmeerk\u00fcche. Sie k\u00f6nnen dort fr\u00fchst\u00fccken und lunchen, aber es gibt auch Tapas und und hausgemachte Kuchen.",
                    "en": "Brooderie Jaffa serves Mediterranean cuisine. It is a great place for breakfast, lunch, tapas or homemade cakes.",
                    "es": "Brooderie Jaffa sirve platos t\u00edpicos del mediterr\u00e1neo. All\u00ed podr\u00e1 disfrutar de desayunos, comidas, tapas y dulces caseros.",
                    "nl": "Brooderie Jaffa serveert mediterane keuken. Je kunt er terecht voor ontbijt, lunch, tapas en huisgemaakt gebak. \r\n",
                    "fr": "Brooderie Jaffa sert une cuisine m\u00e9diterran\u00e9enne. Venez vous y attabler pour un petit-d\u00e9jeuner, un lunch, des tapas ou des p\u00e2tisseries maison."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1483"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Brooderie Jaffa"
                ],
                "en": [
                    "Brooderie Jaffa"
                ],
                "es": [
                    "Brooderie Jaffa"
                ],
                "nl": [
                    "Brooderie Jaffa"
                ],
                "fr": [
                    "Brooderie Jaffa"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Fr\u00fchst\u00fcck, Lunch und Tapas mit Mittelmeernote"
                ],
                "en": [
                    "Mediterranean breakfast, lunch and tapas "
                ],
                "es": [
                    "Desayuno, comida y tapas con un toque mediterr\u00e1neo"
                ],
                "nl": [
                    "Ontbijt, lunch en tapas met mediterraans accent"
                ],
                "fr": [
                    "Petit-d\u00e9jeuner, lunch et tapas m\u00e9diterran\u00e9ens"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T13:23:10+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Brooderie-Jaffa-1676953315910598/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/brooderie/4b9a2787f964a520ada135e3",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/brooderiejaffa/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d1179195-Reviews-DE_NIEUWE_BROODERIE-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d48b09ff-a647-4dbf-a4c5-bd1309ef9ae0",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks25-DT006099.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks25-DT006099.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gruut Gent",
                        "en": "Gruut Gent",
                        "es": "Gruut Gent",
                        "nl": "Gruut Stadsbrouwerij Gent",
                        "fr": "Gruut Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks25-DT006102.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks25-DT006102.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gruut Gent",
                        "en": "Gruut Gent",
                        "es": "Gruut Gent",
                        "nl": "Gruut Stadsbrouwerij Gent",
                        "fr": "Gruut Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks25-DT006103.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks25-DT006103.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gruut Gent",
                        "en": "Gruut Gent",
                        "es": "Gruut Gent",
                        "nl": "Gruut Stadsbrouwerij Gent",
                        "fr": "Gruut Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/BrouwerijGruut-DT003382.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/BrouwerijGruut-DT003382.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gruut Gent",
                        "en": "Gruut Gent",
                        "es": "Gruut Gent",
                        "nl": "Gruut Stadsbrouwerij Gent",
                        "fr": "Gruut Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks25-DT006131.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks25-DT006131.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gruut Gent",
                        "en": "Gruut Gent",
                        "es": "Gruut Gent",
                        "nl": "Gruut",
                        "fr": "Gruut Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -713
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b92c79ee-f101-4daa-b9a4-e5efde886f23",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1481",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/gruut",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2813",
                    "GRUUT - Gentse Stadsbrouwerij",
                    "297",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Rembert Dodoensdreef 1",
                "created": "2012-06-01T11:25:39+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292690269"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.730379 51.057705)"
                },
                "email": [
                    "info@gruut.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/09af4598-6047-4c67-87ec-d36e1326f319",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Stadsbrouwerij Gruut"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/419",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/419",
                "modified": "2019-03-13T15:15:53+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gent galt jahrhundertelang als das Zentrum der Bierbrauereien.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Gruut ist eins dieser au\u00dfergew\u00f6hnlichen Gebr\u00e4ue, das statt des \u00fcblichen Hopfens mit einer Kr\u00e4utermischung (Gruut) hergestellt wird.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Ein Gruppenbesuch in der Brauerei endet selbstverst\u00e4ndlich mit einer Verkostung. </span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Prost!\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Spezifische Gruppen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Buchungen - Besuch (Gruppen von min. 8 bis max. 50 Teilnehmern)</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Ghent was a beer-brewing centre for many centuries.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Gruut is one of the rare beers brewed with a mixture of herbs (called \u2018gruut\u2019) rather than the more usual hops.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>A group visit to the brewery ends \u2013 of course \u2013 with a tasting session. </span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Cheers!\u00a0</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Info for groups</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Bookings - visits (groups of 8 to 50 persons)</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Durante siglos, Gante era el centro del mundo de la cerveza.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Gruut es una de las pocas cervezas fabricadas con hierbas en vez de l\u00fapulo, como es habitual.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Una visita guiada a esta f\u00e1brica por supuesto termina con una degustaci\u00f3n. </span></span></span><span><span><span>\u00a1Salud!\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Grupos Espec\u00edficos</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Reservas \u2013 visitas (grupos de 8 a 50 personas)</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Eeuwenlang was Gent het centrum van de bierbrouwerijen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gruut is \u00e9\u00e9n van de zeldzame bieren gebrouwen met een kruidenmengsel (gruut) in plaats van het gebruikelijke hop.\u00a0Een groepsbezoek aan de brouwerij eindigt - uiteraard - met een proeverij. Schol!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Specifiek voor groepen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Reserveringen - bezoek (groepen vanaf 8 tot 50 personen)</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Des si\u00e8cles durant, Gand a \u00e9t\u00e9 l\u2019\u00e9picentre des brasseries.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Gruut est l\u2019une des rares bi\u00e8res brass\u00e9es avec un m\u00e9lange d\u2019herbes (gruut) au lieu du traditionnel houblon.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Chaque visite de groupe de la brasserie se termine \u2013 cela va de soi \u2013 par une d\u00e9gustation. </span></span></span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Sant\u00e9! </span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Groupes sp\u00e9cifiques</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>R\u00e9servations - visite (groupes de 8 \u00e0 50 personnes)</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1481"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/698acee4-3dcf-498a-9fc8-2ff46637f822",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Gruut"
                ],
                "en": [
                    "Gruut"
                ],
                "es": [
                    "Gruut"
                ],
                "nl": [
                    "Gruut"
                ],
                "fr": [
                    "Gruut"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Unsere Stadtbrauerei braut Biere aus Kr\u00e4utern"
                ],
                "en": [
                    "Our city brewery produces herb beer"
                ],
                "es": [
                    "La f\u00e1brica de cerveza produce cerveza con hierbas"
                ],
                "nl": [
                    "Onze stadsbrouwerij maakt bier van kruiden"
                ],
                "fr": [
                    "Notre brasserie de la ville produit de la bi\u00e8re \u00e0 base d\u2019herbes"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T08:53:17+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Gruut/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "twitter",
                    "https://twitter.com/DrinkGruut",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d2056941-Reviews-Gentse_Gruut_Stadsbrouwerij-Ghent_East_Flanders_Province.",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/38e6d005-a8d5-411d-a51a-abefb2da1edf",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e45cec1f-d8ff-49f6-a874-e26a336f9c39"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DrGuislain-DT002172.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DrGuislain-DT002172.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Museum Dr.Guislain Gent",
                        "en": "Dr. Guislain Museum",
                        "es": "Museo Dr. Guislain",
                        "nl": "Museum Dr. Guislain",
                        "fr": "Mus\u00e9e Dr. Guislain"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DrGuislain-DT002168.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DrGuislain-DT002168.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum Dr.Guislain Gent",
                        "en": "Dr. Guislain Museum",
                        "es": "Museo Dr. Guislain",
                        "nl": "Museum Dr. Guislain",
                        "fr": "Mus\u00e9e Dr. Guislain"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/drguislain_permancoll_gent3_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/drguislain_permancoll_gent3_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum Dr.Guislain Gent",
                        "en": "Dr. Guislain Museum",
                        "es": "Museo Dr. Guislain",
                        "nl": "Museum Dr. Guislain",
                        "fr": "Mus\u00e9e Dr. Guislain"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DrGuislain-DT002169.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DrGuislain-DT002169.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum Dr.Guislain Gent",
                        "en": "Dr. Guislain Museum",
                        "es": "Museo Dr. Guislain",
                        "nl": "Museum Dr. Guislain",
                        "fr": "Mus\u00e9e Dr. Guislain"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DrGuislain-DT002170.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DrGuislain-DT002170.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum Dr.Guislain Gent",
                        "en": "Dr. Guislain Museum",
                        "es": "Museo Dr. Guislain",
                        "nl": "Museum Dr. Guislain",
                        "fr": "Mus\u00e9e Dr. Guislain"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DrGuislain-DT002171.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DrGuislain-DT002171.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum Dr.Guislain Gent",
                        "en": "Dr. Guislain Museum",
                        "es": "Museo Dr. Guislain",
                        "nl": "Museum Dr. Guislain",
                        "fr": "Mus\u00e9e Dr. Guislain"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DrGuislain-DT002169.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DrGuislain-DT002169.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum Dr. Guislain , der Wahnsinn! ",
                        "en": "Dr Guislain Museum, art and psychiatry ",
                        "es": "El Museo Dr. Guislain, \u00a1de locura!",
                        "nl": "Museum Dr. Guislain",
                        "fr": "Le mus\u00e9e Dr Guislain, une folie !   "
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -29
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4121046e-43b3-4184-a688-c6052a6fca41",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1478",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/dr-guislain-museum-art-and-psychiatry",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "644",
                    "Museum Dr. Guislain",
                    "31",
                    "algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jozef Guislainstraat 43",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 398 69 50"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.703215 51.066197)"
                },
                "email": [
                    "info@museumdrguislain.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/33009494-6d1a-41bd-8f11-3041270ed2aa",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Museum Dr. Guislain"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/8",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/8",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ein Museum in der Jozef Guislainstraat, in der \u00e4ltesten Nervenheilanstalt Belgiens aus dem Jahr 1857: Sie w\u00e4ren verr\u00fcckt, wenn Sie es nicht besuchen w\u00fcrden. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Der vision\u00e4re Genter Arzt Guislain betrachtete als einer der Ersten psychisch Kranke als Patienten mit einem Recht auf menschenw\u00fcrdige Behandlung. Die Scham \u00fcber die Art und Weise, wie wir in der Vergangenheit mit Menschen mit psychischen St\u00f6rungen umgegangen sind, war 1986 der Ausgangspunkt f\u00fcr das Museum Dr. Guislain in Gent. </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Verr\u00fcckt oder normal </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das Museum Dr. Guislain in Gent bricht mit den vielen Vorurteilen, die immer noch die Begriffe \u201everr\u00fcckt\u201c und \u201enormal\u201c bestimmen. <span>Hier findet sich die Dauerausstellung, mit der die Psychiatriegeschichte beleuchtet wird, und es gibt eine internationale Sammlung von Art brut (Au\u00dfenseiter-Kunst). Auch die Sonderausstellungen bieten immer wieder interessante Entdeckungen.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The oldest mental asylum in Belgium, which dates back to 1857 is in Jozef Guislainstraat. Today it houses an absolutely fascinating museum.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">It was the visionary Dr Guislain who was one of the first to think of mentally ill people as patients with a right to humane treatment. The shame that was felt at the way psychiatric patients had been treated in the past was the impetus for founding the Dr Guislain Museum in Ghent in 1986. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Definitions of normal  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Dr Guislain Museum in Ghent aims to break down the many prejudices that still define what is \u2018mentally ill\u2019 and what is \u2018normal\u2019. <span>Discover the permanent collection and find out about the history of psychiatry, as well as an international collection of outsider art or art brut. The temporary exhibitions are always great too.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En la calle Jozef Guislainstraat est\u00e1 un museo alojado en la instituci\u00f3n para enfermos mentales m\u00e1s antigua de B\u00e9lgica, de 1857. \u00a1Hay que estar loco para no visitarlo! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">El visionario m\u00e9dico gant\u00e9s Guislain fue uno de los primeros en ver a estos enfermos como pacientes, con derecho a un trato digno. <span>La verg\u00fcenza por la forma en la que en el pasado se procedi\u00f3 con los pacientes psiqui\u00e1tricos fue en 1986 el germen del museo Dr. Guislain de Gante.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>La locura versus lo normal</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">El Museo Dr. Guislain de Gante rompe los numerosos prejuicios que siguen definiendo lo que es \u201cnormal\u201d y lo que es \u201clocura\u201d. <span>A su colecci\u00f3n permanente, que ilustra la historia de la psiquiatr\u00eda, se a\u00f1ade una colecci\u00f3n internacional de arte marginal o art brut. </span>Tambi\u00e9n las exposiciones temporales son siempre de primera categor\u00eda.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Een museum in de Jozef Guislainstraat, in het oudste krankzinnigengesticht van Belgi\u00eb uit 1857: je zou wel gek zijn om daar niet even langs te gaan. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het was de visionaire Gentse arts Guislain die als \u00e9\u00e9n van de allereersten geesteszieken als pati\u00ebnten zag, met recht op een menswaardige behandeling. De schaamte over de manier waarop we in het verleden zijn omgegaan met psychiatrische pati\u00ebnten vormde in 1986 de kiem van het museum Dr. Guislain in Gent.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Gek versus normaal </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Het museum Dr. Guislain in Gent doorbreekt de vele vooroordelen die nog steeds defini\u00ebren wat \u2018gek\u2019 en \u2018normaal\u2019 is. <span>Hier vind je de permanente collectie, die de geschiedenis van de psychiatrie belicht, en een internationale collectie outsiderkunst of art brut. Ook de tijdelijke tentoonstellingen zijn altijd weer top.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ce mus\u00e9e de la Jozef Guislainstraat est situ\u00e9 dans le plus vieil asile de Belgique, qui date de 1857 : vous seriez fou de ne pas y jeter un coup d\u2019\u0153il. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Le m\u00e9decin gantois visionnaire Guislain fut parmi les premiers \u00e0 consid\u00e9rer les malades mentaux comme des patients \u00e0 part enti\u00e8re, m\u00e9ritant un traitement digne. C\u2019est la honte suscit\u00e9e par la mani\u00e8re dont nous traitions autrefois les patients psychiatriques qui donnera naissance \u00e0 ce mus\u00e9e en 1986</span></span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Folie ou normalit\u00e9 </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Le mus\u00e9e Dr. Guislain tord le cou aux nombreux pr\u00e9jug\u00e9s qui continuent de d\u00e9finir ce qui est \u00ab\u00a0normal\u00a0\u00bb et ce qui est \u00ab\u00a0fou\u00a0\u00bb. Outre la collection permanente, qui illustre l\u2019histoire de la psychiatrie, le mus\u00e9e poss\u00e8de une collection internationale unique en son genre d\u2019<span>outsiderkunst ou art brut. Les expositions temporaires sont, elles aussi, toujours sublimes.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1478"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "5": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent",
                        "en": "Accessible with a\u00a0CityCard Gent",
                        "es": "Entrada con el\u00a0CityCard Gent",
                        "nl": "Toegang met CityCard Gent",
                        "fr": "Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent"
                    }
                },
                "0": {
                    "price": "8",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "6": {
                    "price": "6",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung",
                        "en": "Reduction",
                        "es": "Reducci\u00f3n",
                        "nl": "Reductietarief",
                        "fr": "R\u00e9duction"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre",
                        "en": "Reduction -26 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -26 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -26 ans"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                },
                "3": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -12 Jahre",
                        "en": "Reduction -12 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -12 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -12 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -12 ans"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "1",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -22 Jahre",
                        "en": "Reduction -22 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -22 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -22 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -22 ans"
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Begleiter von Behinderten",
                        "en": "Companions of the disabled persons",
                        "es": "Acompa\u00f1antes de personas con una minusval\u00eda",
                        "nl": "Begeleiders van personen met handicap",
                        "fr": "Accompagnateurs de personnes handicap\u00e9es"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/79331225-84ec-4e1d-8a13-6ce394a606c2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Museum Dr. Guislain , der Wahnsinn! "
                ],
                "en": [
                    "Dr Guislain Museum, art and psychiatry "
                ],
                "es": [
                    "El Museo Dr. Guislain, \u00a1de locura!"
                ],
                "nl": [
                    "Museum Dr. Guislain, te Gek! "
                ],
                "fr": [
                    "Le mus\u00e9e Dr Guislain, une folie !   "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Wahnsinnig kunstvoll, psychiatrische Geschichte "
                ],
                "en": [
                    "Madness in art, the history of psychiatry "
                ],
                "es": [
                    "La psiquiatr\u00eda en la historia y el arte"
                ],
                "nl": [
                    "Krankzinnig kunstig, psychiatrische geschiedenis "
                ],
                "fr": [
                    "Culture insolite et histoire psychiatrique "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-14T12:22:30+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Museum-Dr-Guislain-96206920606/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/museum-dr-guislain/4b731a48f964a520959b2de3",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/guislainmuseum/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d2321414-Reviews-Museum_Dr_Guislain-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/892cfab8-7f00-4f19-953a-5e5065441dd2",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2359de2c-86bf-4121-ad6b-6a3732fd875a"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hostel_belgium_ghent_de-draecke_008005_location_lievekaai.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hostel_belgium_ghent_de-draecke_008005_location_lievekaai.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel De Draecke Gent",
                        "en": "Hostel De Draecke Gent",
                        "es": "Hostel De Draecke Gent",
                        "nl": "Hostel De Draecke Gent",
                        "fr": "Hostel De Draecke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hostel_belgium_ghent_de-draecke_008005_twin.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hostel_belgium_ghent_de-draecke_008005_twin.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel De Draecke Gent",
                        "en": "Hostel De Draecke Gent",
                        "es": "Hostel De Draecke Gent",
                        "nl": "Hostel De Draecke Gent",
                        "fr": "Hostel De Draecke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hostel_belgium_ghent_de-draecke_008005_family_room.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hostel_belgium_ghent_de-draecke_008005_family_room.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel De Draecke Gent",
                        "en": "Hostel De Draecke Gent",
                        "es": "Hostel De Draecke Gent",
                        "nl": "Hostel De Draecke Gent",
                        "fr": "Hostel De Draecke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hostel_belgium_ghent_de-draecke_008005_dorm.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hostel_belgium_ghent_de-draecke_008005_dorm.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel De Draecke Gent",
                        "en": "Hostel De Draecke Gent",
                        "es": "Hostel De Draecke Gent",
                        "nl": "Hostel De Draecke Gent",
                        "fr": "Hostel De Draecke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hostel_belgium_ghent_de-draecke_008005_bar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hostel_belgium_ghent_de-draecke_008005_bar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel De Draecke Gent",
                        "en": "Hostel De Draecke Gent",
                        "es": "Hostel De Draecke Gent",
                        "nl": "Hostel De Draecke Gent",
                        "fr": "Hostel De Draecke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-dedraecke-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-dedraecke-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel De Draecke Gent",
                        "en": "Hostel De Draecke Gent",
                        "es": "Hostel De Draecke Gent",
                        "nl": "Hostel De Draecke Gent",
                        "fr": "Hostel De Draecke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-dedraecke-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-dedraecke-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel De Draecke Gent",
                        "en": "Hostel De Draecke Gent",
                        "es": "Hostel De Draecke Gent",
                        "nl": "Hostel De Draecke Gent",
                        "fr": "Hostel De Draecke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Hostel-dedraecke-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Hostel-dedraecke-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel De Draecke Gent",
                        "en": "Hostel De Draecke Gent",
                        "es": "Hostel De Draecke Gent",
                        "nl": "Jeugdherberg De Draecke",
                        "fr": "Hostel De Draecke Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -19
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3563d365-084a-4444-b78d-caac189ba42a",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1425",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/youth-hostel-de-draecke",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Widostraat 11",
                "created": "2011-11-16T08:20:10+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292337050"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719329 51.057936)"
                },
                "email": [
                    "gent@vjh.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5e132e62-86ad-4bdb-8769-b32b96e77069",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Jeugdherberg De Draecke"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/187",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/187",
                "modified": "2018-02-28T09:29:00+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "G\u00fcnstig und zugleich komfortabel \u00fcbernachten? Die Genter Jugendherberge liegt mitten im Herzen der Stadt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Nach einer umfassenden Renovierung bietet die Jugendherberge jetzt Platz f\u00fcr 119 Betten (auf Zimmer f\u00fcr 2 bis 6 Personen verteilt). Alle Zimmer verf\u00fcgen \u00fcber einen eigenen Sanit\u00e4rbereich und jedes Bett ist mit Nachtl\u00e4mpchen, Steckdose und verschlie\u00dfbarem Schrank ausgestattet.</p>\n\n<p>Das Erdgeschoss erhielt eine komplette Metamorphose. Der Empfangsraum wurde in die Bar integriert und geht jetzt in den Speisesaal und die Lounge \u00fcber. Au\u00dferdem gibt es eine Computerecke und gratis WiFi. Gruppen k\u00f6nnen den gro\u00dfen Konferenzraum auch zum Fr\u00fchst\u00fccken, Lunchen und Abendessen benutzen.</p>\n\n<p>Auch perfekt f\u00fcr Familien!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Looking for cheap, but comfortable accommodation? The Ghent youth hostel is right in the heart of the city.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>After a thorough renovation, the youth hostel now has 119 beds (spread across rooms which can accommodate between 2 and 6 people). All the rooms have their own bathrooms and each bed has a bedside lamp, power socket and locker.</p>\n\n<p>The ground floor has been given a complete make-over. The reception was integrated into the bar and merges into the dining room and lounge. There is a computer corner and free wifi. Groups can also meet for breakfast and other meals in the large meeting room.</p>\n\n<p>Ideal for families too!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfAlojamiento barato y c\u00f3modo? El albergue juvenil de Gante se encuentra en el coraz\u00f3n de la ciudad.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tras una reforma a fondo, este albergue cuenta ahora con 119 camas (distribuido por habitaciones de 2 a 6 personas). Todas las habitaciones disponen de WC propio y cada cama est\u00e1 provista de l\u00e1mpara nocturna, enchufe y taquilla.</p>\n\n<p>El piso inferior ha sido renovado al completo. La recepci\u00f3n ha sido integrada en el bar y da al comedor y el sal\u00f3n. Se ofrece un rinc\u00f3n con ordenador y Wi-Fi gratis. Su gran sala de reuniones est\u00e1 tambi\u00e9n a disposici\u00f3n de grupos para el desayuno u otras comidas.</p>\n\n<p>\u00a1Tambi\u00e9n ideal para familias!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Goedkoop en toch comfortabel logeren?\u00a0De Gentse jeugdherberg ligt werkelijk p\u00e0l in het hart van de stad.\u00a0\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Na een grondige renovatie telt de jeugdherberg nu 119 bedden (verspreid over kamers van 2 tot 6 personen). Alle kamers beschikken over eigen sanitair en ieder bed is voorzien van een nachtlampje, stopcontact en locker.\u00a0</p>\n\n<p>De benedenverdieping kreeg een volledige make-over. De receptie werd er ge\u00efntegreerd in de bar en loopt over in de eetzaal en lounge. Er is een computerhoek en gratis Wi-Fi voorzien. In de grote vergaderzaal kunnen groepen ook terecht kunnen voor het ontbijt en andere maaltijden.\u00a0</p>\n\n<p>Ook ideaal voor families!\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Se loger bon march\u00e9 mais sans renoncer au confort? L\u2019auberge de jeunesse de Gand se trouve en plein c\u0153ur de la ville.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Apr\u00e8s une r\u00e9novation en profondeur, l\u2019auberge de jeunesse compte d\u00e9sormais 119 lits (r\u00e9partis dans des chambres de 2 \u00e0 6 personnes). Toutes les chambres disposent de leurs propres sanitaires et chaque lit est \u00e9quip\u00e9 d\u2019une lampe de chevet, d\u2019une prise \u00e9lectrique et d\u2019un casier de consigne.</p>\n\n<p>Le rez-de-chauss\u00e9e a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement remis \u00e0 neuf. La r\u00e9ception a \u00e9t\u00e9 int\u00e9gr\u00e9e au bar et traverse la salle \u00e0 manger et le lounge. Coin informatique et Wi-Fi gratuit. Les groupes peuvent \u00e9galement prendre le petit-d\u00e9jeuner et d\u2019autres repas dans la grande salle de r\u00e9union.</p>\n\n<p>Id\u00e9al aussi pour les familles!</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1425"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b34729fe-88de-4fed-8fe5-817c3cdfc799",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Jugendherberge De Draecke"
                ],
                "en": [
                    "Youth Hostel De Draecke"
                ],
                "es": [
                    "Albergue Juvenil De Draecke"
                ],
                "nl": [
                    "Jeugdherberg De Draecke"
                ],
                "fr": [
                    "Auberge de Jeunesse De Draecke"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hostel in der Innenstadt "
                ],
                "en": [
                    "Hostel in the city centre"
                ],
                "es": [
                    "Hostal en el centro de la ciudad "
                ],
                "nl": [
                    "Hostel in het centrum van de stad "
                ],
                "fr": [
                    "Auberge de jeunesse au centre-ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eeb89ce8-5c36-4a7b-b7a2-13f36d270a98"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-02-04T10:55:11+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/hostelgent?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/jeugdherberg-de-draecke/4cd5efcc94848cfa6bf9e9b1",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/hostel_de_draecke/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d264015-Reviews-Hostel_De_Draecke-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/892cfab8-7f00-4f19-953a-5e5065441dd2",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2359de2c-86bf-4121-ad6b-6a3732fd875a"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hostel_belgium_ghent_de-draecke_008005_location_lievekaai.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hostel_belgium_ghent_de-draecke_008005_location_lievekaai.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel De Draecke Gent",
                        "en": "Hostel De Draecke Gent",
                        "es": "Hostel De Draecke Gent",
                        "nl": "Hostel De Draecke Gent",
                        "fr": "Hostel De Draecke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hostel_belgium_ghent_de-draecke_008005_twin.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hostel_belgium_ghent_de-draecke_008005_twin.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel De Draecke Gent",
                        "en": "Hostel De Draecke Gent",
                        "es": "Hostel De Draecke Gent",
                        "nl": "Hostel De Draecke Gent",
                        "fr": "Hostel De Draecke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hostel_belgium_ghent_de-draecke_008005_family_room.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hostel_belgium_ghent_de-draecke_008005_family_room.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel De Draecke Gent",
                        "en": "Hostel De Draecke Gent",
                        "es": "Hostel De Draecke Gent",
                        "nl": "Hostel De Draecke Gent",
                        "fr": "Hostel De Draecke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hostel_belgium_ghent_de-draecke_008005_dorm.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hostel_belgium_ghent_de-draecke_008005_dorm.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel De Draecke Gent",
                        "en": "Hostel De Draecke Gent",
                        "es": "Hostel De Draecke Gent",
                        "nl": "Hostel De Draecke Gent",
                        "fr": "Hostel De Draecke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hostel_belgium_ghent_de-draecke_008005_bar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hostel_belgium_ghent_de-draecke_008005_bar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel De Draecke Gent",
                        "en": "Hostel De Draecke Gent",
                        "es": "Hostel De Draecke Gent",
                        "nl": "Hostel De Draecke Gent",
                        "fr": "Hostel De Draecke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-dedraecke-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-dedraecke-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel De Draecke Gent",
                        "en": "Hostel De Draecke Gent",
                        "es": "Hostel De Draecke Gent",
                        "nl": "Hostel De Draecke Gent",
                        "fr": "Hostel De Draecke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-dedraecke-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-dedraecke-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel De Draecke Gent",
                        "en": "Hostel De Draecke Gent",
                        "es": "Hostel De Draecke Gent",
                        "nl": "Hostel De Draecke Gent",
                        "fr": "Hostel De Draecke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Hostel-dedraecke-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Hostel-dedraecke-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel De Draecke Gent",
                        "en": "Hostel De Draecke Gent",
                        "es": "Hostel De Draecke Gent",
                        "nl": "Jeugdherberg De Draecke",
                        "fr": "Hostel De Draecke Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -19
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3563d365-084a-4444-b78d-caac189ba42a",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1425",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/youth-hostel-de-draecke",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Widostraat 11",
                "created": "2011-11-16T08:20:10+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292337050"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719329 51.057936)"
                },
                "email": [
                    "gent@vjh.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5e132e62-86ad-4bdb-8769-b32b96e77069",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Jeugdherberg De Draecke"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/187",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/187",
                "modified": "2018-02-28T09:29:00+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "G\u00fcnstig und zugleich komfortabel \u00fcbernachten? Die Genter Jugendherberge liegt mitten im Herzen der Stadt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Nach einer umfassenden Renovierung bietet die Jugendherberge jetzt Platz f\u00fcr 119 Betten (auf Zimmer f\u00fcr 2 bis 6 Personen verteilt). Alle Zimmer verf\u00fcgen \u00fcber einen eigenen Sanit\u00e4rbereich und jedes Bett ist mit Nachtl\u00e4mpchen, Steckdose und verschlie\u00dfbarem Schrank ausgestattet.</p>\n\n<p>Das Erdgeschoss erhielt eine komplette Metamorphose. Der Empfangsraum wurde in die Bar integriert und geht jetzt in den Speisesaal und die Lounge \u00fcber. Au\u00dferdem gibt es eine Computerecke und gratis WiFi. Gruppen k\u00f6nnen den gro\u00dfen Konferenzraum auch zum Fr\u00fchst\u00fccken, Lunchen und Abendessen benutzen.</p>\n\n<p>Auch perfekt f\u00fcr Familien!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Looking for cheap, but comfortable accommodation? The Ghent youth hostel is right in the heart of the city.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>After a thorough renovation, the youth hostel now has 119 beds (spread across rooms which can accommodate between 2 and 6 people). All the rooms have their own bathrooms and each bed has a bedside lamp, power socket and locker.</p>\n\n<p>The ground floor has been given a complete make-over. The reception was integrated into the bar and merges into the dining room and lounge. There is a computer corner and free wifi. Groups can also meet for breakfast and other meals in the large meeting room.</p>\n\n<p>Ideal for families too!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfAlojamiento barato y c\u00f3modo? El albergue juvenil de Gante se encuentra en el coraz\u00f3n de la ciudad.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tras una reforma a fondo, este albergue cuenta ahora con 119 camas (distribuido por habitaciones de 2 a 6 personas). Todas las habitaciones disponen de WC propio y cada cama est\u00e1 provista de l\u00e1mpara nocturna, enchufe y taquilla.</p>\n\n<p>El piso inferior ha sido renovado al completo. La recepci\u00f3n ha sido integrada en el bar y da al comedor y el sal\u00f3n. Se ofrece un rinc\u00f3n con ordenador y Wi-Fi gratis. Su gran sala de reuniones est\u00e1 tambi\u00e9n a disposici\u00f3n de grupos para el desayuno u otras comidas.</p>\n\n<p>\u00a1Tambi\u00e9n ideal para familias!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Goedkoop en toch comfortabel logeren?\u00a0De Gentse jeugdherberg ligt werkelijk p\u00e0l in het hart van de stad.\u00a0\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Na een grondige renovatie telt de jeugdherberg nu 119 bedden (verspreid over kamers van 2 tot 6 personen). Alle kamers beschikken over eigen sanitair en ieder bed is voorzien van een nachtlampje, stopcontact en locker.\u00a0</p>\n\n<p>De benedenverdieping kreeg een volledige make-over. De receptie werd er ge\u00efntegreerd in de bar en loopt over in de eetzaal en lounge. Er is een computerhoek en gratis Wi-Fi voorzien. In de grote vergaderzaal kunnen groepen ook terecht kunnen voor het ontbijt en andere maaltijden.\u00a0</p>\n\n<p>Ook ideaal voor families!\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Se loger bon march\u00e9 mais sans renoncer au confort? L\u2019auberge de jeunesse de Gand se trouve en plein c\u0153ur de la ville.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Apr\u00e8s une r\u00e9novation en profondeur, l\u2019auberge de jeunesse compte d\u00e9sormais 119 lits (r\u00e9partis dans des chambres de 2 \u00e0 6 personnes). Toutes les chambres disposent de leurs propres sanitaires et chaque lit est \u00e9quip\u00e9 d\u2019une lampe de chevet, d\u2019une prise \u00e9lectrique et d\u2019un casier de consigne.</p>\n\n<p>Le rez-de-chauss\u00e9e a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement remis \u00e0 neuf. La r\u00e9ception a \u00e9t\u00e9 int\u00e9gr\u00e9e au bar et traverse la salle \u00e0 manger et le lounge. Coin informatique et Wi-Fi gratuit. Les groupes peuvent \u00e9galement prendre le petit-d\u00e9jeuner et d\u2019autres repas dans la grande salle de r\u00e9union.</p>\n\n<p>Id\u00e9al aussi pour les familles!</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1425"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b34729fe-88de-4fed-8fe5-817c3cdfc799",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Jugendherberge De Draecke"
                ],
                "en": [
                    "Youth Hostel De Draecke"
                ],
                "es": [
                    "Albergue Juvenil De Draecke"
                ],
                "nl": [
                    "Jeugdherberg De Draecke"
                ],
                "fr": [
                    "Auberge de Jeunesse De Draecke"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hostel in der Innenstadt "
                ],
                "en": [
                    "Hostel in the city centre"
                ],
                "es": [
                    "Hostal en el centro de la ciudad "
                ],
                "nl": [
                    "Hostel in het centrum van de stad "
                ],
                "fr": [
                    "Auberge de jeunesse au centre-ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eeb89ce8-5c36-4a7b-b7a2-13f36d270a98"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-02-04T10:55:11+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/hostelgent?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/jeugdherberg-de-draecke/4cd5efcc94848cfa6bf9e9b1",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/hostel_de_draecke/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d264015-Reviews-Hostel_De_Draecke-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/892cfab8-7f00-4f19-953a-5e5065441dd2",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2359de2c-86bf-4121-ad6b-6a3732fd875a"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hostel_belgium_ghent_de-draecke_008005_location_lievekaai.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hostel_belgium_ghent_de-draecke_008005_location_lievekaai.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel De Draecke Gent",
                        "en": "Hostel De Draecke Gent",
                        "es": "Hostel De Draecke Gent",
                        "nl": "Hostel De Draecke Gent",
                        "fr": "Hostel De Draecke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hostel_belgium_ghent_de-draecke_008005_twin.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hostel_belgium_ghent_de-draecke_008005_twin.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel De Draecke Gent",
                        "en": "Hostel De Draecke Gent",
                        "es": "Hostel De Draecke Gent",
                        "nl": "Hostel De Draecke Gent",
                        "fr": "Hostel De Draecke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hostel_belgium_ghent_de-draecke_008005_family_room.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hostel_belgium_ghent_de-draecke_008005_family_room.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel De Draecke Gent",
                        "en": "Hostel De Draecke Gent",
                        "es": "Hostel De Draecke Gent",
                        "nl": "Hostel De Draecke Gent",
                        "fr": "Hostel De Draecke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hostel_belgium_ghent_de-draecke_008005_dorm.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hostel_belgium_ghent_de-draecke_008005_dorm.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel De Draecke Gent",
                        "en": "Hostel De Draecke Gent",
                        "es": "Hostel De Draecke Gent",
                        "nl": "Hostel De Draecke Gent",
                        "fr": "Hostel De Draecke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hostel_belgium_ghent_de-draecke_008005_bar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hostel_belgium_ghent_de-draecke_008005_bar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel De Draecke Gent",
                        "en": "Hostel De Draecke Gent",
                        "es": "Hostel De Draecke Gent",
                        "nl": "Hostel De Draecke Gent",
                        "fr": "Hostel De Draecke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-dedraecke-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-dedraecke-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel De Draecke Gent",
                        "en": "Hostel De Draecke Gent",
                        "es": "Hostel De Draecke Gent",
                        "nl": "Hostel De Draecke Gent",
                        "fr": "Hostel De Draecke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-dedraecke-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-dedraecke-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel De Draecke Gent",
                        "en": "Hostel De Draecke Gent",
                        "es": "Hostel De Draecke Gent",
                        "nl": "Hostel De Draecke Gent",
                        "fr": "Hostel De Draecke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Hostel-dedraecke-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Hostel-dedraecke-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel De Draecke Gent",
                        "en": "Hostel De Draecke Gent",
                        "es": "Hostel De Draecke Gent",
                        "nl": "Jeugdherberg De Draecke",
                        "fr": "Hostel De Draecke Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -19
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3563d365-084a-4444-b78d-caac189ba42a",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1425",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/youth-hostel-de-draecke",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Widostraat 11",
                "created": "2011-11-16T08:20:10+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292337050"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719329 51.057936)"
                },
                "email": [
                    "gent@vjh.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5e132e62-86ad-4bdb-8769-b32b96e77069",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Jeugdherberg De Draecke"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/187",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/187",
                "modified": "2018-02-28T09:29:00+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "G\u00fcnstig und zugleich komfortabel \u00fcbernachten? Die Genter Jugendherberge liegt mitten im Herzen der Stadt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Nach einer umfassenden Renovierung bietet die Jugendherberge jetzt Platz f\u00fcr 119 Betten (auf Zimmer f\u00fcr 2 bis 6 Personen verteilt). Alle Zimmer verf\u00fcgen \u00fcber einen eigenen Sanit\u00e4rbereich und jedes Bett ist mit Nachtl\u00e4mpchen, Steckdose und verschlie\u00dfbarem Schrank ausgestattet.</p>\n\n<p>Das Erdgeschoss erhielt eine komplette Metamorphose. Der Empfangsraum wurde in die Bar integriert und geht jetzt in den Speisesaal und die Lounge \u00fcber. Au\u00dferdem gibt es eine Computerecke und gratis WiFi. Gruppen k\u00f6nnen den gro\u00dfen Konferenzraum auch zum Fr\u00fchst\u00fccken, Lunchen und Abendessen benutzen.</p>\n\n<p>Auch perfekt f\u00fcr Familien!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Looking for cheap, but comfortable accommodation? The Ghent youth hostel is right in the heart of the city.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>After a thorough renovation, the youth hostel now has 119 beds (spread across rooms which can accommodate between 2 and 6 people). All the rooms have their own bathrooms and each bed has a bedside lamp, power socket and locker.</p>\n\n<p>The ground floor has been given a complete make-over. The reception was integrated into the bar and merges into the dining room and lounge. There is a computer corner and free wifi. Groups can also meet for breakfast and other meals in the large meeting room.</p>\n\n<p>Ideal for families too!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfAlojamiento barato y c\u00f3modo? El albergue juvenil de Gante se encuentra en el coraz\u00f3n de la ciudad.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tras una reforma a fondo, este albergue cuenta ahora con 119 camas (distribuido por habitaciones de 2 a 6 personas). Todas las habitaciones disponen de WC propio y cada cama est\u00e1 provista de l\u00e1mpara nocturna, enchufe y taquilla.</p>\n\n<p>El piso inferior ha sido renovado al completo. La recepci\u00f3n ha sido integrada en el bar y da al comedor y el sal\u00f3n. Se ofrece un rinc\u00f3n con ordenador y Wi-Fi gratis. Su gran sala de reuniones est\u00e1 tambi\u00e9n a disposici\u00f3n de grupos para el desayuno u otras comidas.</p>\n\n<p>\u00a1Tambi\u00e9n ideal para familias!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Goedkoop en toch comfortabel logeren?\u00a0De Gentse jeugdherberg ligt werkelijk p\u00e0l in het hart van de stad.\u00a0\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Na een grondige renovatie telt de jeugdherberg nu 119 bedden (verspreid over kamers van 2 tot 6 personen). Alle kamers beschikken over eigen sanitair en ieder bed is voorzien van een nachtlampje, stopcontact en locker.\u00a0</p>\n\n<p>De benedenverdieping kreeg een volledige make-over. De receptie werd er ge\u00efntegreerd in de bar en loopt over in de eetzaal en lounge. Er is een computerhoek en gratis Wi-Fi voorzien. In de grote vergaderzaal kunnen groepen ook terecht kunnen voor het ontbijt en andere maaltijden.\u00a0</p>\n\n<p>Ook ideaal voor families!\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Se loger bon march\u00e9 mais sans renoncer au confort? L\u2019auberge de jeunesse de Gand se trouve en plein c\u0153ur de la ville.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Apr\u00e8s une r\u00e9novation en profondeur, l\u2019auberge de jeunesse compte d\u00e9sormais 119 lits (r\u00e9partis dans des chambres de 2 \u00e0 6 personnes). Toutes les chambres disposent de leurs propres sanitaires et chaque lit est \u00e9quip\u00e9 d\u2019une lampe de chevet, d\u2019une prise \u00e9lectrique et d\u2019un casier de consigne.</p>\n\n<p>Le rez-de-chauss\u00e9e a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement remis \u00e0 neuf. La r\u00e9ception a \u00e9t\u00e9 int\u00e9gr\u00e9e au bar et traverse la salle \u00e0 manger et le lounge. Coin informatique et Wi-Fi gratuit. Les groupes peuvent \u00e9galement prendre le petit-d\u00e9jeuner et d\u2019autres repas dans la grande salle de r\u00e9union.</p>\n\n<p>Id\u00e9al aussi pour les familles!</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1425"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b34729fe-88de-4fed-8fe5-817c3cdfc799",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Jugendherberge De Draecke"
                ],
                "en": [
                    "Youth Hostel De Draecke"
                ],
                "es": [
                    "Albergue Juvenil De Draecke"
                ],
                "nl": [
                    "Jeugdherberg De Draecke"
                ],
                "fr": [
                    "Auberge de Jeunesse De Draecke"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hostel in der Innenstadt "
                ],
                "en": [
                    "Hostel in the city centre"
                ],
                "es": [
                    "Hostal en el centro de la ciudad "
                ],
                "nl": [
                    "Hostel in het centrum van de stad "
                ],
                "fr": [
                    "Auberge de jeunesse au centre-ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eeb89ce8-5c36-4a7b-b7a2-13f36d270a98"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-02-04T10:55:11+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/hostelgent?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/jeugdherberg-de-draecke/4cd5efcc94848cfa6bf9e9b1",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/hostel_de_draecke/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d264015-Reviews-Hostel_De_Draecke-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/892cfab8-7f00-4f19-953a-5e5065441dd2",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2359de2c-86bf-4121-ad6b-6a3732fd875a"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hostel_belgium_ghent_de-draecke_008005_location_lievekaai.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hostel_belgium_ghent_de-draecke_008005_location_lievekaai.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel De Draecke Gent",
                        "en": "Hostel De Draecke Gent",
                        "es": "Hostel De Draecke Gent",
                        "nl": "Hostel De Draecke Gent",
                        "fr": "Hostel De Draecke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hostel_belgium_ghent_de-draecke_008005_twin.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hostel_belgium_ghent_de-draecke_008005_twin.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel De Draecke Gent",
                        "en": "Hostel De Draecke Gent",
                        "es": "Hostel De Draecke Gent",
                        "nl": "Hostel De Draecke Gent",
                        "fr": "Hostel De Draecke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hostel_belgium_ghent_de-draecke_008005_family_room.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hostel_belgium_ghent_de-draecke_008005_family_room.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel De Draecke Gent",
                        "en": "Hostel De Draecke Gent",
                        "es": "Hostel De Draecke Gent",
                        "nl": "Hostel De Draecke Gent",
                        "fr": "Hostel De Draecke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hostel_belgium_ghent_de-draecke_008005_dorm.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hostel_belgium_ghent_de-draecke_008005_dorm.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel De Draecke Gent",
                        "en": "Hostel De Draecke Gent",
                        "es": "Hostel De Draecke Gent",
                        "nl": "Hostel De Draecke Gent",
                        "fr": "Hostel De Draecke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hostel_belgium_ghent_de-draecke_008005_bar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hostel_belgium_ghent_de-draecke_008005_bar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel De Draecke Gent",
                        "en": "Hostel De Draecke Gent",
                        "es": "Hostel De Draecke Gent",
                        "nl": "Hostel De Draecke Gent",
                        "fr": "Hostel De Draecke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-dedraecke-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-dedraecke-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel De Draecke Gent",
                        "en": "Hostel De Draecke Gent",
                        "es": "Hostel De Draecke Gent",
                        "nl": "Hostel De Draecke Gent",
                        "fr": "Hostel De Draecke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-dedraecke-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-dedraecke-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel De Draecke Gent",
                        "en": "Hostel De Draecke Gent",
                        "es": "Hostel De Draecke Gent",
                        "nl": "Hostel De Draecke Gent",
                        "fr": "Hostel De Draecke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Hostel-dedraecke-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Hostel-dedraecke-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel De Draecke Gent",
                        "en": "Hostel De Draecke Gent",
                        "es": "Hostel De Draecke Gent",
                        "nl": "Jeugdherberg De Draecke",
                        "fr": "Hostel De Draecke Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -19
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3563d365-084a-4444-b78d-caac189ba42a",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1425",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/youth-hostel-de-draecke",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Widostraat 11",
                "created": "2011-11-16T08:20:10+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292337050"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719329 51.057936)"
                },
                "email": [
                    "gent@vjh.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5e132e62-86ad-4bdb-8769-b32b96e77069",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Jeugdherberg De Draecke"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/187",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/187",
                "modified": "2018-02-28T09:29:00+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "G\u00fcnstig und zugleich komfortabel \u00fcbernachten? Die Genter Jugendherberge liegt mitten im Herzen der Stadt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Nach einer umfassenden Renovierung bietet die Jugendherberge jetzt Platz f\u00fcr 119 Betten (auf Zimmer f\u00fcr 2 bis 6 Personen verteilt). Alle Zimmer verf\u00fcgen \u00fcber einen eigenen Sanit\u00e4rbereich und jedes Bett ist mit Nachtl\u00e4mpchen, Steckdose und verschlie\u00dfbarem Schrank ausgestattet.</p>\n\n<p>Das Erdgeschoss erhielt eine komplette Metamorphose. Der Empfangsraum wurde in die Bar integriert und geht jetzt in den Speisesaal und die Lounge \u00fcber. Au\u00dferdem gibt es eine Computerecke und gratis WiFi. Gruppen k\u00f6nnen den gro\u00dfen Konferenzraum auch zum Fr\u00fchst\u00fccken, Lunchen und Abendessen benutzen.</p>\n\n<p>Auch perfekt f\u00fcr Familien!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Looking for cheap, but comfortable accommodation? The Ghent youth hostel is right in the heart of the city.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>After a thorough renovation, the youth hostel now has 119 beds (spread across rooms which can accommodate between 2 and 6 people). All the rooms have their own bathrooms and each bed has a bedside lamp, power socket and locker.</p>\n\n<p>The ground floor has been given a complete make-over. The reception was integrated into the bar and merges into the dining room and lounge. There is a computer corner and free wifi. Groups can also meet for breakfast and other meals in the large meeting room.</p>\n\n<p>Ideal for families too!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfAlojamiento barato y c\u00f3modo? El albergue juvenil de Gante se encuentra en el coraz\u00f3n de la ciudad.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tras una reforma a fondo, este albergue cuenta ahora con 119 camas (distribuido por habitaciones de 2 a 6 personas). Todas las habitaciones disponen de WC propio y cada cama est\u00e1 provista de l\u00e1mpara nocturna, enchufe y taquilla.</p>\n\n<p>El piso inferior ha sido renovado al completo. La recepci\u00f3n ha sido integrada en el bar y da al comedor y el sal\u00f3n. Se ofrece un rinc\u00f3n con ordenador y Wi-Fi gratis. Su gran sala de reuniones est\u00e1 tambi\u00e9n a disposici\u00f3n de grupos para el desayuno u otras comidas.</p>\n\n<p>\u00a1Tambi\u00e9n ideal para familias!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Goedkoop en toch comfortabel logeren?\u00a0De Gentse jeugdherberg ligt werkelijk p\u00e0l in het hart van de stad.\u00a0\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Na een grondige renovatie telt de jeugdherberg nu 119 bedden (verspreid over kamers van 2 tot 6 personen). Alle kamers beschikken over eigen sanitair en ieder bed is voorzien van een nachtlampje, stopcontact en locker.\u00a0</p>\n\n<p>De benedenverdieping kreeg een volledige make-over. De receptie werd er ge\u00efntegreerd in de bar en loopt over in de eetzaal en lounge. Er is een computerhoek en gratis Wi-Fi voorzien. In de grote vergaderzaal kunnen groepen ook terecht kunnen voor het ontbijt en andere maaltijden.\u00a0</p>\n\n<p>Ook ideaal voor families!\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Se loger bon march\u00e9 mais sans renoncer au confort? L\u2019auberge de jeunesse de Gand se trouve en plein c\u0153ur de la ville.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Apr\u00e8s une r\u00e9novation en profondeur, l\u2019auberge de jeunesse compte d\u00e9sormais 119 lits (r\u00e9partis dans des chambres de 2 \u00e0 6 personnes). Toutes les chambres disposent de leurs propres sanitaires et chaque lit est \u00e9quip\u00e9 d\u2019une lampe de chevet, d\u2019une prise \u00e9lectrique et d\u2019un casier de consigne.</p>\n\n<p>Le rez-de-chauss\u00e9e a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement remis \u00e0 neuf. La r\u00e9ception a \u00e9t\u00e9 int\u00e9gr\u00e9e au bar et traverse la salle \u00e0 manger et le lounge. Coin informatique et Wi-Fi gratuit. Les groupes peuvent \u00e9galement prendre le petit-d\u00e9jeuner et d\u2019autres repas dans la grande salle de r\u00e9union.</p>\n\n<p>Id\u00e9al aussi pour les familles!</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1425"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b34729fe-88de-4fed-8fe5-817c3cdfc799",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Jugendherberge De Draecke"
                ],
                "en": [
                    "Youth Hostel De Draecke"
                ],
                "es": [
                    "Albergue Juvenil De Draecke"
                ],
                "nl": [
                    "Jeugdherberg De Draecke"
                ],
                "fr": [
                    "Auberge de Jeunesse De Draecke"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hostel in der Innenstadt "
                ],
                "en": [
                    "Hostel in the city centre"
                ],
                "es": [
                    "Hostal en el centro de la ciudad "
                ],
                "nl": [
                    "Hostel in het centrum van de stad "
                ],
                "fr": [
                    "Auberge de jeunesse au centre-ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eeb89ce8-5c36-4a7b-b7a2-13f36d270a98"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-02-04T10:55:11+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/hostelgent?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/jeugdherberg-de-draecke/4cd5efcc94848cfa6bf9e9b1",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/hostel_de_draecke/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d264015-Reviews-Hostel_De_Draecke-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/892cfab8-7f00-4f19-953a-5e5065441dd2",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2359de2c-86bf-4121-ad6b-6a3732fd875a"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hostel_belgium_ghent_de-draecke_008005_location_lievekaai.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hostel_belgium_ghent_de-draecke_008005_location_lievekaai.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel De Draecke Gent",
                        "en": "Hostel De Draecke Gent",
                        "es": "Hostel De Draecke Gent",
                        "nl": "Hostel De Draecke Gent",
                        "fr": "Hostel De Draecke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hostel_belgium_ghent_de-draecke_008005_twin.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hostel_belgium_ghent_de-draecke_008005_twin.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel De Draecke Gent",
                        "en": "Hostel De Draecke Gent",
                        "es": "Hostel De Draecke Gent",
                        "nl": "Hostel De Draecke Gent",
                        "fr": "Hostel De Draecke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hostel_belgium_ghent_de-draecke_008005_family_room.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hostel_belgium_ghent_de-draecke_008005_family_room.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel De Draecke Gent",
                        "en": "Hostel De Draecke Gent",
                        "es": "Hostel De Draecke Gent",
                        "nl": "Hostel De Draecke Gent",
                        "fr": "Hostel De Draecke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hostel_belgium_ghent_de-draecke_008005_dorm.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hostel_belgium_ghent_de-draecke_008005_dorm.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel De Draecke Gent",
                        "en": "Hostel De Draecke Gent",
                        "es": "Hostel De Draecke Gent",
                        "nl": "Hostel De Draecke Gent",
                        "fr": "Hostel De Draecke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hostel_belgium_ghent_de-draecke_008005_bar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/hostel_belgium_ghent_de-draecke_008005_bar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel De Draecke Gent",
                        "en": "Hostel De Draecke Gent",
                        "es": "Hostel De Draecke Gent",
                        "nl": "Hostel De Draecke Gent",
                        "fr": "Hostel De Draecke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-dedraecke-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-dedraecke-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel De Draecke Gent",
                        "en": "Hostel De Draecke Gent",
                        "es": "Hostel De Draecke Gent",
                        "nl": "Hostel De Draecke Gent",
                        "fr": "Hostel De Draecke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-dedraecke-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-dedraecke-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel De Draecke Gent",
                        "en": "Hostel De Draecke Gent",
                        "es": "Hostel De Draecke Gent",
                        "nl": "Hostel De Draecke Gent",
                        "fr": "Hostel De Draecke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Hostel-dedraecke-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Hostel-dedraecke-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel De Draecke Gent",
                        "en": "Hostel De Draecke Gent",
                        "es": "Hostel De Draecke Gent",
                        "nl": "Jeugdherberg De Draecke",
                        "fr": "Hostel De Draecke Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -19
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3563d365-084a-4444-b78d-caac189ba42a",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1425",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/youth-hostel-de-draecke",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Widostraat 11",
                "created": "2011-11-16T08:20:10+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292337050"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719329 51.057936)"
                },
                "email": [
                    "gent@vjh.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5e132e62-86ad-4bdb-8769-b32b96e77069",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Jeugdherberg De Draecke"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/187",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/187",
                "modified": "2018-02-28T09:29:00+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "G\u00fcnstig und zugleich komfortabel \u00fcbernachten? Die Genter Jugendherberge liegt mitten im Herzen der Stadt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Nach einer umfassenden Renovierung bietet die Jugendherberge jetzt Platz f\u00fcr 119 Betten (auf Zimmer f\u00fcr 2 bis 6 Personen verteilt). Alle Zimmer verf\u00fcgen \u00fcber einen eigenen Sanit\u00e4rbereich und jedes Bett ist mit Nachtl\u00e4mpchen, Steckdose und verschlie\u00dfbarem Schrank ausgestattet.</p>\n\n<p>Das Erdgeschoss erhielt eine komplette Metamorphose. Der Empfangsraum wurde in die Bar integriert und geht jetzt in den Speisesaal und die Lounge \u00fcber. Au\u00dferdem gibt es eine Computerecke und gratis WiFi. Gruppen k\u00f6nnen den gro\u00dfen Konferenzraum auch zum Fr\u00fchst\u00fccken, Lunchen und Abendessen benutzen.</p>\n\n<p>Auch perfekt f\u00fcr Familien!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Looking for cheap, but comfortable accommodation? The Ghent youth hostel is right in the heart of the city.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>After a thorough renovation, the youth hostel now has 119 beds (spread across rooms which can accommodate between 2 and 6 people). All the rooms have their own bathrooms and each bed has a bedside lamp, power socket and locker.</p>\n\n<p>The ground floor has been given a complete make-over. The reception was integrated into the bar and merges into the dining room and lounge. There is a computer corner and free wifi. Groups can also meet for breakfast and other meals in the large meeting room.</p>\n\n<p>Ideal for families too!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfAlojamiento barato y c\u00f3modo? El albergue juvenil de Gante se encuentra en el coraz\u00f3n de la ciudad.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tras una reforma a fondo, este albergue cuenta ahora con 119 camas (distribuido por habitaciones de 2 a 6 personas). Todas las habitaciones disponen de WC propio y cada cama est\u00e1 provista de l\u00e1mpara nocturna, enchufe y taquilla.</p>\n\n<p>El piso inferior ha sido renovado al completo. La recepci\u00f3n ha sido integrada en el bar y da al comedor y el sal\u00f3n. Se ofrece un rinc\u00f3n con ordenador y Wi-Fi gratis. Su gran sala de reuniones est\u00e1 tambi\u00e9n a disposici\u00f3n de grupos para el desayuno u otras comidas.</p>\n\n<p>\u00a1Tambi\u00e9n ideal para familias!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Goedkoop en toch comfortabel logeren?\u00a0De Gentse jeugdherberg ligt werkelijk p\u00e0l in het hart van de stad.\u00a0\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Na een grondige renovatie telt de jeugdherberg nu 119 bedden (verspreid over kamers van 2 tot 6 personen). Alle kamers beschikken over eigen sanitair en ieder bed is voorzien van een nachtlampje, stopcontact en locker.\u00a0</p>\n\n<p>De benedenverdieping kreeg een volledige make-over. De receptie werd er ge\u00efntegreerd in de bar en loopt over in de eetzaal en lounge. Er is een computerhoek en gratis Wi-Fi voorzien. In de grote vergaderzaal kunnen groepen ook terecht kunnen voor het ontbijt en andere maaltijden.\u00a0</p>\n\n<p>Ook ideaal voor families!\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Se loger bon march\u00e9 mais sans renoncer au confort? L\u2019auberge de jeunesse de Gand se trouve en plein c\u0153ur de la ville.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Apr\u00e8s une r\u00e9novation en profondeur, l\u2019auberge de jeunesse compte d\u00e9sormais 119 lits (r\u00e9partis dans des chambres de 2 \u00e0 6 personnes). Toutes les chambres disposent de leurs propres sanitaires et chaque lit est \u00e9quip\u00e9 d\u2019une lampe de chevet, d\u2019une prise \u00e9lectrique et d\u2019un casier de consigne.</p>\n\n<p>Le rez-de-chauss\u00e9e a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement remis \u00e0 neuf. La r\u00e9ception a \u00e9t\u00e9 int\u00e9gr\u00e9e au bar et traverse la salle \u00e0 manger et le lounge. Coin informatique et Wi-Fi gratuit. Les groupes peuvent \u00e9galement prendre le petit-d\u00e9jeuner et d\u2019autres repas dans la grande salle de r\u00e9union.</p>\n\n<p>Id\u00e9al aussi pour les familles!</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1425"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b34729fe-88de-4fed-8fe5-817c3cdfc799",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Jugendherberge De Draecke"
                ],
                "en": [
                    "Youth Hostel De Draecke"
                ],
                "es": [
                    "Albergue Juvenil De Draecke"
                ],
                "nl": [
                    "Jeugdherberg De Draecke"
                ],
                "fr": [
                    "Auberge de Jeunesse De Draecke"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hostel in der Innenstadt "
                ],
                "en": [
                    "Hostel in the city centre"
                ],
                "es": [
                    "Hostal en el centro de la ciudad "
                ],
                "nl": [
                    "Hostel in het centrum van de stad "
                ],
                "fr": [
                    "Auberge de jeunesse au centre-ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eeb89ce8-5c36-4a7b-b7a2-13f36d270a98"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-02-04T10:55:11+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/hostelgent?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/jeugdherberg-de-draecke/4cd5efcc94848cfa6bf9e9b1",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/hostel_de_draecke/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d264015-Reviews-Hostel_De_Draecke-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        }
    ],
    "lastPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=63",
    "previousPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=62",
    "@id": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=63",
    "firstPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi"
}