{
    "@type": "hydra:PartialCollectionView",
    "@context": [
        {
            "related": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:relation"
            },
            "created": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:created"
            },
            "schema": "http://schema.org/",
            "page": {
                "@type": "@id",
                "@id": "foaf:page"
            },
            "lastPage": "hydra:last",
            "dcterms": "http://purl.org/dc/terms/",
            "articleBody": {
                "@id": "schema:articleBody",
                "@container": "@language"
            },
            "member": "hydra:member",
            "nextPage": "hydra:next",
            "name": {
                "@id": "schema:name",
                "@container": "@language"
            },
            "description": {
                "@id": "schema:description",
                "@container": "@language"
            },
            "subject": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:subject"
            },
            "firstPage": "hydra:first",
            "@vocab": "http://schema.org/",
            "caption": {
                "@id": "schema:caption",
                "@container": "@language"
            },
            "hydra": "http://www.w3.org/ns/hydra/core#",
            "geosparql": "http://www.opengis.net/ont/geosparql#",
            "changed": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:modified"
            },
            "foaf": "http://xmlns.com/foaf/0.1/",
            "asWKT": {
                "@type": "geosparql:wktLiteral",
                "@id": "geosparql:asWKT"
            }
        }
    ],
    "member": [
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3223585-062c-49b5-97cc-862411b062fa",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/70c4b219-aceb-40a9-b031-9a3586016e18",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/commotie%20popup%202.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/commotie%20popup%202.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Commotie",
                        "en": "Commotie",
                        "es": "Commotie",
                        "nl": "Commotie",
                        "fr": "Commotie"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/commotie%20popup%201.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/commotie%20popup%201.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Commotie",
                        "en": "Commotie",
                        "es": "Commotie",
                        "nl": "Commotie",
                        "fr": "Commotie"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/commotie%20popup%203.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/commotie%20popup%203.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Commotie",
                        "en": "Commotie",
                        "es": "Commotie",
                        "nl": "Commotie",
                        "fr": "Commotie"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/commotie%20popup%203.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/commotie%20popup%203.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Commotie",
                        "en": "Commotie",
                        "es": "Commotie",
                        "nl": "Commotie",
                        "fr": "Commotie"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-08T09:24:16+00:00",
            "field_random_sort": [
                843
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c7b27557-67c0-422f-856a-be770d6df3cb",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2876",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/commotie",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8473",
                    "Commotie",
                    "776",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hubert Fr\u00e8re-Orbanlaan 228",
                "created": "2018-05-07T15:06:53+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 477 626 110"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.735124 51.042569)"
                },
                "email": [
                    "info@commotiepopup.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9126ee59-db23-45df-9d15-a5e2537a8d12",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Commotie"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2868",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2868",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Thomas Gellynck und Lara De Vlieger von Commotie freuen sich, Sie in einem zeitlosen herrschaftlichen Haus begr\u00fc\u00dfen zu d\u00fcrfen, das sie komplett renoviert und in ein gem\u00fctliches Restaurant umgewandelt haben.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>Ihr Motto lautet \u201eShare the food, Dare the drinks\u201c. </span></span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Die Speisekarte enth\u00e4lt gesunde, innovative und hochwertige Gerichte, die man miteinander teilen und mit gewagten Weinen sowie grandiosen Getr\u00e4nken kombinieren kann.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Thomas Gellynck and Lara De Vlieger from Commotie look forward to welcoming you to a timeless mansion which they have renovated from top to bottom and transformed into a cosy restaurant.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>Their motto is \u2018Share the food, dare the drinks\u2019. The menu features healthy, pure and innovative dishes which you can share and combine with bold wines and unique drinks.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Thomas Gellynck y Lara De Vlieger de Commotie le acoger\u00e1n con mucho gusto en esta preciosa casa se\u00f1orial renovada que ahora alberga un acogedor restaurante.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>Su lema es \u201cShare the food, Dare the drinks\u201d. </span></span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>En la carta predomina lo sano, puro e innovador, ideal para compartir acompa\u00f1ados de vinos atrevidos y otras bebidas \u00fanicas.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Thomas Gellynck en Lara De Vlieger van Commotie verwelkomen je graag in een tijdloze herenwoning die ze volledig renoveerden en ombouwden tot een gezellig cosy restaurant.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Hun motto is \u2018Share the food, Dare the drinks\u2019. </span></span></span><span><span><span>Op de menukaart staan gezonde, pure en vernieuwende gerechten die je kan delen en combineren met gedurfde wijnen en unieke dranken.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Thomas Gellynck et Lara De Vlieger de Commotie ont le plaisir de vous accueillir dans une maison de ma\u00eetre intemporelle, qu\u2019ils ont enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9e et transform\u00e9e en un charmant restaurant cosy.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>Leur devise: \u00abShare the food, Dare the drinks\u00bb. </span></span></span></span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Vous trouverez au menu des plats sains, purs et innovants, \u00e0 partager et \u00e0 combiner avec des vins audacieux et des breuvages uniques.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2876"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Commotie"
                ],
                "en": [
                    "Commotie"
                ],
                "es": [
                    "Commotie"
                ],
                "nl": [
                    "Commotie"
                ],
                "fr": [
                    "Commotie"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Essen miteinander teilen"
                ],
                "en": [
                    "Sharing dishes"
                ],
                "es": [
                    "Compartir deliciosos platos"
                ],
                "nl": [
                    "Gerechtjes delen"
                ],
                "fr": [
                    "Plats \u00e0 partager"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T09:34:34+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3223585-062c-49b5-97cc-862411b062fa",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/70c4b219-aceb-40a9-b031-9a3586016e18",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/commotie%20popup%202.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/commotie%20popup%202.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Commotie",
                        "en": "Commotie",
                        "es": "Commotie",
                        "nl": "Commotie",
                        "fr": "Commotie"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/commotie%20popup%201.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/commotie%20popup%201.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Commotie",
                        "en": "Commotie",
                        "es": "Commotie",
                        "nl": "Commotie",
                        "fr": "Commotie"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/commotie%20popup%203.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/commotie%20popup%203.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Commotie",
                        "en": "Commotie",
                        "es": "Commotie",
                        "nl": "Commotie",
                        "fr": "Commotie"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/commotie%20popup%203.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/commotie%20popup%203.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Commotie",
                        "en": "Commotie",
                        "es": "Commotie",
                        "nl": "Commotie",
                        "fr": "Commotie"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-08T09:24:16+00:00",
            "field_random_sort": [
                843
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c7b27557-67c0-422f-856a-be770d6df3cb",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2876",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/commotie",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8473",
                    "Commotie",
                    "776",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hubert Fr\u00e8re-Orbanlaan 228",
                "created": "2018-05-07T15:06:53+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 477 626 110"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.735124 51.042569)"
                },
                "email": [
                    "info@commotiepopup.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9126ee59-db23-45df-9d15-a5e2537a8d12",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Commotie"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2868",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2868",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Thomas Gellynck und Lara De Vlieger von Commotie freuen sich, Sie in einem zeitlosen herrschaftlichen Haus begr\u00fc\u00dfen zu d\u00fcrfen, das sie komplett renoviert und in ein gem\u00fctliches Restaurant umgewandelt haben.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>Ihr Motto lautet \u201eShare the food, Dare the drinks\u201c. </span></span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Die Speisekarte enth\u00e4lt gesunde, innovative und hochwertige Gerichte, die man miteinander teilen und mit gewagten Weinen sowie grandiosen Getr\u00e4nken kombinieren kann.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Thomas Gellynck and Lara De Vlieger from Commotie look forward to welcoming you to a timeless mansion which they have renovated from top to bottom and transformed into a cosy restaurant.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>Their motto is \u2018Share the food, dare the drinks\u2019. The menu features healthy, pure and innovative dishes which you can share and combine with bold wines and unique drinks.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Thomas Gellynck y Lara De Vlieger de Commotie le acoger\u00e1n con mucho gusto en esta preciosa casa se\u00f1orial renovada que ahora alberga un acogedor restaurante.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>Su lema es \u201cShare the food, Dare the drinks\u201d. </span></span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>En la carta predomina lo sano, puro e innovador, ideal para compartir acompa\u00f1ados de vinos atrevidos y otras bebidas \u00fanicas.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Thomas Gellynck en Lara De Vlieger van Commotie verwelkomen je graag in een tijdloze herenwoning die ze volledig renoveerden en ombouwden tot een gezellig cosy restaurant.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Hun motto is \u2018Share the food, Dare the drinks\u2019. </span></span></span><span><span><span>Op de menukaart staan gezonde, pure en vernieuwende gerechten die je kan delen en combineren met gedurfde wijnen en unieke dranken.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Thomas Gellynck et Lara De Vlieger de Commotie ont le plaisir de vous accueillir dans une maison de ma\u00eetre intemporelle, qu\u2019ils ont enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9e et transform\u00e9e en un charmant restaurant cosy.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>Leur devise: \u00abShare the food, Dare the drinks\u00bb. </span></span></span></span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Vous trouverez au menu des plats sains, purs et innovants, \u00e0 partager et \u00e0 combiner avec des vins audacieux et des breuvages uniques.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2876"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Commotie"
                ],
                "en": [
                    "Commotie"
                ],
                "es": [
                    "Commotie"
                ],
                "nl": [
                    "Commotie"
                ],
                "fr": [
                    "Commotie"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Essen miteinander teilen"
                ],
                "en": [
                    "Sharing dishes"
                ],
                "es": [
                    "Compartir deliciosos platos"
                ],
                "nl": [
                    "Gerechtjes delen"
                ],
                "fr": [
                    "Plats \u00e0 partager"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T09:34:34+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3223585-062c-49b5-97cc-862411b062fa",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/70c4b219-aceb-40a9-b031-9a3586016e18",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/commotie%20popup%202.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/commotie%20popup%202.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Commotie",
                        "en": "Commotie",
                        "es": "Commotie",
                        "nl": "Commotie",
                        "fr": "Commotie"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/commotie%20popup%201.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/commotie%20popup%201.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Commotie",
                        "en": "Commotie",
                        "es": "Commotie",
                        "nl": "Commotie",
                        "fr": "Commotie"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/commotie%20popup%203.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/commotie%20popup%203.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Commotie",
                        "en": "Commotie",
                        "es": "Commotie",
                        "nl": "Commotie",
                        "fr": "Commotie"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/commotie%20popup%203.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/commotie%20popup%203.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Commotie",
                        "en": "Commotie",
                        "es": "Commotie",
                        "nl": "Commotie",
                        "fr": "Commotie"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-08T09:24:16+00:00",
            "field_random_sort": [
                843
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c7b27557-67c0-422f-856a-be770d6df3cb",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2876",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/commotie",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8473",
                    "Commotie",
                    "776",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hubert Fr\u00e8re-Orbanlaan 228",
                "created": "2018-05-07T15:06:53+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 477 626 110"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.735124 51.042569)"
                },
                "email": [
                    "info@commotiepopup.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9126ee59-db23-45df-9d15-a5e2537a8d12",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Commotie"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2868",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2868",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Thomas Gellynck und Lara De Vlieger von Commotie freuen sich, Sie in einem zeitlosen herrschaftlichen Haus begr\u00fc\u00dfen zu d\u00fcrfen, das sie komplett renoviert und in ein gem\u00fctliches Restaurant umgewandelt haben.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>Ihr Motto lautet \u201eShare the food, Dare the drinks\u201c. </span></span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Die Speisekarte enth\u00e4lt gesunde, innovative und hochwertige Gerichte, die man miteinander teilen und mit gewagten Weinen sowie grandiosen Getr\u00e4nken kombinieren kann.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Thomas Gellynck and Lara De Vlieger from Commotie look forward to welcoming you to a timeless mansion which they have renovated from top to bottom and transformed into a cosy restaurant.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>Their motto is \u2018Share the food, dare the drinks\u2019. The menu features healthy, pure and innovative dishes which you can share and combine with bold wines and unique drinks.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Thomas Gellynck y Lara De Vlieger de Commotie le acoger\u00e1n con mucho gusto en esta preciosa casa se\u00f1orial renovada que ahora alberga un acogedor restaurante.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>Su lema es \u201cShare the food, Dare the drinks\u201d. </span></span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>En la carta predomina lo sano, puro e innovador, ideal para compartir acompa\u00f1ados de vinos atrevidos y otras bebidas \u00fanicas.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Thomas Gellynck en Lara De Vlieger van Commotie verwelkomen je graag in een tijdloze herenwoning die ze volledig renoveerden en ombouwden tot een gezellig cosy restaurant.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Hun motto is \u2018Share the food, Dare the drinks\u2019. </span></span></span><span><span><span>Op de menukaart staan gezonde, pure en vernieuwende gerechten die je kan delen en combineren met gedurfde wijnen en unieke dranken.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Thomas Gellynck et Lara De Vlieger de Commotie ont le plaisir de vous accueillir dans une maison de ma\u00eetre intemporelle, qu\u2019ils ont enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9e et transform\u00e9e en un charmant restaurant cosy.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>Leur devise: \u00abShare the food, Dare the drinks\u00bb. </span></span></span></span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Vous trouverez au menu des plats sains, purs et innovants, \u00e0 partager et \u00e0 combiner avec des vins audacieux et des breuvages uniques.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2876"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Commotie"
                ],
                "en": [
                    "Commotie"
                ],
                "es": [
                    "Commotie"
                ],
                "nl": [
                    "Commotie"
                ],
                "fr": [
                    "Commotie"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Essen miteinander teilen"
                ],
                "en": [
                    "Sharing dishes"
                ],
                "es": [
                    "Compartir deliciosos platos"
                ],
                "nl": [
                    "Gerechtjes delen"
                ],
                "fr": [
                    "Plats \u00e0 partager"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T09:34:34+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3223585-062c-49b5-97cc-862411b062fa",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/70c4b219-aceb-40a9-b031-9a3586016e18",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/commotie%20popup%202.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/commotie%20popup%202.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Commotie",
                        "en": "Commotie",
                        "es": "Commotie",
                        "nl": "Commotie",
                        "fr": "Commotie"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/commotie%20popup%201.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/commotie%20popup%201.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Commotie",
                        "en": "Commotie",
                        "es": "Commotie",
                        "nl": "Commotie",
                        "fr": "Commotie"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/commotie%20popup%203.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/commotie%20popup%203.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Commotie",
                        "en": "Commotie",
                        "es": "Commotie",
                        "nl": "Commotie",
                        "fr": "Commotie"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/commotie%20popup%203.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/commotie%20popup%203.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Commotie",
                        "en": "Commotie",
                        "es": "Commotie",
                        "nl": "Commotie",
                        "fr": "Commotie"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-08T09:24:16+00:00",
            "field_random_sort": [
                843
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c7b27557-67c0-422f-856a-be770d6df3cb",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2876",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/commotie",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8473",
                    "Commotie",
                    "776",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hubert Fr\u00e8re-Orbanlaan 228",
                "created": "2018-05-07T15:06:53+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 477 626 110"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.735124 51.042569)"
                },
                "email": [
                    "info@commotiepopup.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9126ee59-db23-45df-9d15-a5e2537a8d12",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Commotie"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2868",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2868",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Thomas Gellynck und Lara De Vlieger von Commotie freuen sich, Sie in einem zeitlosen herrschaftlichen Haus begr\u00fc\u00dfen zu d\u00fcrfen, das sie komplett renoviert und in ein gem\u00fctliches Restaurant umgewandelt haben.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>Ihr Motto lautet \u201eShare the food, Dare the drinks\u201c. </span></span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Die Speisekarte enth\u00e4lt gesunde, innovative und hochwertige Gerichte, die man miteinander teilen und mit gewagten Weinen sowie grandiosen Getr\u00e4nken kombinieren kann.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Thomas Gellynck and Lara De Vlieger from Commotie look forward to welcoming you to a timeless mansion which they have renovated from top to bottom and transformed into a cosy restaurant.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>Their motto is \u2018Share the food, dare the drinks\u2019. The menu features healthy, pure and innovative dishes which you can share and combine with bold wines and unique drinks.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Thomas Gellynck y Lara De Vlieger de Commotie le acoger\u00e1n con mucho gusto en esta preciosa casa se\u00f1orial renovada que ahora alberga un acogedor restaurante.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>Su lema es \u201cShare the food, Dare the drinks\u201d. </span></span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>En la carta predomina lo sano, puro e innovador, ideal para compartir acompa\u00f1ados de vinos atrevidos y otras bebidas \u00fanicas.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Thomas Gellynck en Lara De Vlieger van Commotie verwelkomen je graag in een tijdloze herenwoning die ze volledig renoveerden en ombouwden tot een gezellig cosy restaurant.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Hun motto is \u2018Share the food, Dare the drinks\u2019. </span></span></span><span><span><span>Op de menukaart staan gezonde, pure en vernieuwende gerechten die je kan delen en combineren met gedurfde wijnen en unieke dranken.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Thomas Gellynck et Lara De Vlieger de Commotie ont le plaisir de vous accueillir dans une maison de ma\u00eetre intemporelle, qu\u2019ils ont enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9e et transform\u00e9e en un charmant restaurant cosy.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>Leur devise: \u00abShare the food, Dare the drinks\u00bb. </span></span></span></span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Vous trouverez au menu des plats sains, purs et innovants, \u00e0 partager et \u00e0 combiner avec des vins audacieux et des breuvages uniques.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2876"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Commotie"
                ],
                "en": [
                    "Commotie"
                ],
                "es": [
                    "Commotie"
                ],
                "nl": [
                    "Commotie"
                ],
                "fr": [
                    "Commotie"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Essen miteinander teilen"
                ],
                "en": [
                    "Sharing dishes"
                ],
                "es": [
                    "Compartir deliciosos platos"
                ],
                "nl": [
                    "Gerechtjes delen"
                ],
                "fr": [
                    "Plats \u00e0 partager"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T09:34:34+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3223585-062c-49b5-97cc-862411b062fa",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/70c4b219-aceb-40a9-b031-9a3586016e18",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/commotie%20popup%202.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/commotie%20popup%202.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Commotie",
                        "en": "Commotie",
                        "es": "Commotie",
                        "nl": "Commotie",
                        "fr": "Commotie"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/commotie%20popup%201.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/commotie%20popup%201.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Commotie",
                        "en": "Commotie",
                        "es": "Commotie",
                        "nl": "Commotie",
                        "fr": "Commotie"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/commotie%20popup%203.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/commotie%20popup%203.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Commotie",
                        "en": "Commotie",
                        "es": "Commotie",
                        "nl": "Commotie",
                        "fr": "Commotie"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/commotie%20popup%203.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/commotie%20popup%203.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Commotie",
                        "en": "Commotie",
                        "es": "Commotie",
                        "nl": "Commotie",
                        "fr": "Commotie"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-08T09:24:16+00:00",
            "field_random_sort": [
                843
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c7b27557-67c0-422f-856a-be770d6df3cb",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2876",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/commotie",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8473",
                    "Commotie",
                    "776",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hubert Fr\u00e8re-Orbanlaan 228",
                "created": "2018-05-07T15:06:53+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 477 626 110"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.735124 51.042569)"
                },
                "email": [
                    "info@commotiepopup.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9126ee59-db23-45df-9d15-a5e2537a8d12",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Commotie"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2868",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2868",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Thomas Gellynck und Lara De Vlieger von Commotie freuen sich, Sie in einem zeitlosen herrschaftlichen Haus begr\u00fc\u00dfen zu d\u00fcrfen, das sie komplett renoviert und in ein gem\u00fctliches Restaurant umgewandelt haben.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>Ihr Motto lautet \u201eShare the food, Dare the drinks\u201c. </span></span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Die Speisekarte enth\u00e4lt gesunde, innovative und hochwertige Gerichte, die man miteinander teilen und mit gewagten Weinen sowie grandiosen Getr\u00e4nken kombinieren kann.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Thomas Gellynck and Lara De Vlieger from Commotie look forward to welcoming you to a timeless mansion which they have renovated from top to bottom and transformed into a cosy restaurant.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>Their motto is \u2018Share the food, dare the drinks\u2019. The menu features healthy, pure and innovative dishes which you can share and combine with bold wines and unique drinks.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Thomas Gellynck y Lara De Vlieger de Commotie le acoger\u00e1n con mucho gusto en esta preciosa casa se\u00f1orial renovada que ahora alberga un acogedor restaurante.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>Su lema es \u201cShare the food, Dare the drinks\u201d. </span></span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>En la carta predomina lo sano, puro e innovador, ideal para compartir acompa\u00f1ados de vinos atrevidos y otras bebidas \u00fanicas.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Thomas Gellynck en Lara De Vlieger van Commotie verwelkomen je graag in een tijdloze herenwoning die ze volledig renoveerden en ombouwden tot een gezellig cosy restaurant.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Hun motto is \u2018Share the food, Dare the drinks\u2019. </span></span></span><span><span><span>Op de menukaart staan gezonde, pure en vernieuwende gerechten die je kan delen en combineren met gedurfde wijnen en unieke dranken.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Thomas Gellynck et Lara De Vlieger de Commotie ont le plaisir de vous accueillir dans une maison de ma\u00eetre intemporelle, qu\u2019ils ont enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9e et transform\u00e9e en un charmant restaurant cosy.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>Leur devise: \u00abShare the food, Dare the drinks\u00bb. </span></span></span></span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Vous trouverez au menu des plats sains, purs et innovants, \u00e0 partager et \u00e0 combiner avec des vins audacieux et des breuvages uniques.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2876"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Commotie"
                ],
                "en": [
                    "Commotie"
                ],
                "es": [
                    "Commotie"
                ],
                "nl": [
                    "Commotie"
                ],
                "fr": [
                    "Commotie"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Essen miteinander teilen"
                ],
                "en": [
                    "Sharing dishes"
                ],
                "es": [
                    "Compartir deliciosos platos"
                ],
                "nl": [
                    "Gerechtjes delen"
                ],
                "fr": [
                    "Plats \u00e0 partager"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T09:34:34+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/94c3c59b-0455-4c6b-91ab-2492dddedab3",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/09d5a6dd-e3fb-425e-9450-78fe151fcd9d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Visit03.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Visit03.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Pluim",
                        "en": "De Gouden Pluim",
                        "es": "De Gouden Pluim",
                        "nl": "De Gouden Pluim",
                        "fr": "De Gouden Pluim"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Visit04.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Visit04.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Pluim",
                        "en": "De Gouden Pluim",
                        "es": "De Gouden Pluim",
                        "nl": "De Gouden Pluim",
                        "fr": "De Gouden Pluim"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Visit02.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Visit02.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Pluim",
                        "en": "De Gouden Pluim",
                        "es": "De Gouden Pluim",
                        "nl": "De Gouden Pluim",
                        "fr": "De Gouden Pluim"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Visit01.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Visit01.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Pluim",
                        "en": "De Gouden Pluim",
                        "es": "De Gouden Pluim",
                        "nl": "De Gouden Pluim",
                        "fr": "De Gouden Pluim"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-07T15:45:17+00:00",
            "field_random_sort": [
                180
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/489f0d8c-370f-48cd-a3f2-13851541799a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2874",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/de-gouden-pluim",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8482",
                    "SCHAMP Paulette en Co (De Gouden Pluim)",
                    "786",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vrijdagmarkt 12",
                "created": "2018-05-07T15:17:26+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 225 69 05"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725567 51.057585)"
                },
                "email": [
                    "degoudenpluim@telenet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e36c8556-f532-43bc-ac14-a99154b39de1",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Gouden Pluim (SCHAMP Paulette en Co)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2870",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2870",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In diesem familiengef\u00fchrten Fachgesch\u00e4ft bekommen Sie alle erdenklichen K\u00fcnstlermaterialien. Die Schatzkammer von Ali Baba f\u00fcr Profi-K\u00fcnstler und kreative Amateure.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>De Gouden Pluim ist ein exklusives Fachgesch\u00e4ft f\u00fcr K\u00fcnstlerbedarf in der Kunststadt Gent. Das familiengef\u00fchrte Gesch\u00e4ft entstand 1904 und entwickelte sich zu einem etablierten Unternehmen. Heute ist es ein Zentrum f\u00fcr K\u00fcnstler, das mit einem umfangreichen Angebot an Materialien aufwartet, mit denen Kreativit\u00e4t zum Ausdruck gebracht werden kann. So gibt es auch eine Vielzahl von Rohstoffen, Fasern und Pigmenten.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This family business stocks all the art supplies you could ever wish for. It's rather like Ali Baba's cave for experienced artists and creative amateurs.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>De Gouden Pluim is an exclusive art supplies shop in the art city of Ghent. The family business dates back to 1904 and has grown into a fixture on the local art scene. Today, it is an arts centre which offers a wide range of creative materials. </span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>It also stocks raw materials, fibres and pigments.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En este negocio familiar encontrar\u00e1 todos los materiales art\u00edsticos que se pueda imaginar. Es la cueva de Ali Baba tanto para artistas famosos como para principiantes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"es\" xml:lang=\"es\" xml:lang=\"es\"><span><span>De Gouden Pluim es una tienda de materiales art\u00edsticos exclusiva en esta ciudad de las artes. El negocio familiar vio la luz en 1904 y ahora ocupa un lugar destacado en la ciudad. Hoy en d\u00eda es un centro art\u00edstico con una gran oferta de materiales para ponerse manos a la obra. Tambi\u00e9n venden materias primas, fibras y pigmentos.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In deze familiezaak vind je alle kunstmaterialen die je maar kan bedenken. Het is de grot van Ali Baba voor ervaren kunstenaars \u00e9n voor creatieve hobbyisten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>De Gouden Pluim is een exclusieve kunstmaterialenwinkel in de kunststad Gent. De familiezaak ontstond in 1904 en groeide uit tot een gevestigde waarde. Vandaag is het een kunstencentrum met een uitgebreid aanbod aan materialen om zelf creatief aan de slag te gaan. Je vindt er ook grondstoffen, vezels en pigmenten.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cet \u00e9tablissement familial propose tout le mat\u00e9riel artistique possible et imaginable. C\u2019est la caverne d\u2019Ali Baba pour artistes exp\u00e9riment\u00e9s ou bricoleurs cr\u00e9atifs.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>De Gouden Pluim est un magasin de mat\u00e9riel artistique unique en son genre dans la ville d\u2019art gantoise. Fond\u00e9 en 1904, l\u2019\u00e9tablissement familial s\u2019est impos\u00e9 en valeur confirm\u00e9e. C\u2019est aujourd\u2019hui un centre d\u2019art offrant une vaste gamme de mat\u00e9riels en tous genres, pour laisser libre cours au talent cr\u00e9atif. Vous y trouverez \u00e9galement des mati\u00e8res premi\u00e8res, des fibres et des pigments.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2874"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Gouden Pluim"
                ],
                "en": [
                    "De Gouden Pluim"
                ],
                "es": [
                    "De Gouden Pluim"
                ],
                "nl": [
                    "De Gouden Pluim"
                ],
                "fr": [
                    "De Gouden Pluim"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Alles f\u00fcr den K\u00fcnstler, seit 1904"
                ],
                "en": [
                    "Everything for artists since 1904"
                ],
                "es": [
                    "Todo para el artista, desde 1904"
                ],
                "nl": [
                    "Alles voor de kunstenaar, sinds 1904"
                ],
                "fr": [
                    "Tout pour l\u2019artiste depuis 1904"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T08:50:57+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/94c3c59b-0455-4c6b-91ab-2492dddedab3",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/09d5a6dd-e3fb-425e-9450-78fe151fcd9d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Visit03.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Visit03.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Pluim",
                        "en": "De Gouden Pluim",
                        "es": "De Gouden Pluim",
                        "nl": "De Gouden Pluim",
                        "fr": "De Gouden Pluim"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Visit04.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Visit04.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Pluim",
                        "en": "De Gouden Pluim",
                        "es": "De Gouden Pluim",
                        "nl": "De Gouden Pluim",
                        "fr": "De Gouden Pluim"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Visit02.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Visit02.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Pluim",
                        "en": "De Gouden Pluim",
                        "es": "De Gouden Pluim",
                        "nl": "De Gouden Pluim",
                        "fr": "De Gouden Pluim"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Visit01.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Visit01.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Pluim",
                        "en": "De Gouden Pluim",
                        "es": "De Gouden Pluim",
                        "nl": "De Gouden Pluim",
                        "fr": "De Gouden Pluim"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-07T15:45:17+00:00",
            "field_random_sort": [
                180
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/489f0d8c-370f-48cd-a3f2-13851541799a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2874",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/de-gouden-pluim",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8482",
                    "SCHAMP Paulette en Co (De Gouden Pluim)",
                    "786",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vrijdagmarkt 12",
                "created": "2018-05-07T15:17:26+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 225 69 05"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725567 51.057585)"
                },
                "email": [
                    "degoudenpluim@telenet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e36c8556-f532-43bc-ac14-a99154b39de1",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Gouden Pluim (SCHAMP Paulette en Co)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2870",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2870",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In diesem familiengef\u00fchrten Fachgesch\u00e4ft bekommen Sie alle erdenklichen K\u00fcnstlermaterialien. Die Schatzkammer von Ali Baba f\u00fcr Profi-K\u00fcnstler und kreative Amateure.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>De Gouden Pluim ist ein exklusives Fachgesch\u00e4ft f\u00fcr K\u00fcnstlerbedarf in der Kunststadt Gent. Das familiengef\u00fchrte Gesch\u00e4ft entstand 1904 und entwickelte sich zu einem etablierten Unternehmen. Heute ist es ein Zentrum f\u00fcr K\u00fcnstler, das mit einem umfangreichen Angebot an Materialien aufwartet, mit denen Kreativit\u00e4t zum Ausdruck gebracht werden kann. So gibt es auch eine Vielzahl von Rohstoffen, Fasern und Pigmenten.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This family business stocks all the art supplies you could ever wish for. It's rather like Ali Baba's cave for experienced artists and creative amateurs.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>De Gouden Pluim is an exclusive art supplies shop in the art city of Ghent. The family business dates back to 1904 and has grown into a fixture on the local art scene. Today, it is an arts centre which offers a wide range of creative materials. </span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>It also stocks raw materials, fibres and pigments.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En este negocio familiar encontrar\u00e1 todos los materiales art\u00edsticos que se pueda imaginar. Es la cueva de Ali Baba tanto para artistas famosos como para principiantes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"es\" xml:lang=\"es\" xml:lang=\"es\"><span><span>De Gouden Pluim es una tienda de materiales art\u00edsticos exclusiva en esta ciudad de las artes. El negocio familiar vio la luz en 1904 y ahora ocupa un lugar destacado en la ciudad. Hoy en d\u00eda es un centro art\u00edstico con una gran oferta de materiales para ponerse manos a la obra. Tambi\u00e9n venden materias primas, fibras y pigmentos.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In deze familiezaak vind je alle kunstmaterialen die je maar kan bedenken. Het is de grot van Ali Baba voor ervaren kunstenaars \u00e9n voor creatieve hobbyisten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>De Gouden Pluim is een exclusieve kunstmaterialenwinkel in de kunststad Gent. De familiezaak ontstond in 1904 en groeide uit tot een gevestigde waarde. Vandaag is het een kunstencentrum met een uitgebreid aanbod aan materialen om zelf creatief aan de slag te gaan. Je vindt er ook grondstoffen, vezels en pigmenten.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cet \u00e9tablissement familial propose tout le mat\u00e9riel artistique possible et imaginable. C\u2019est la caverne d\u2019Ali Baba pour artistes exp\u00e9riment\u00e9s ou bricoleurs cr\u00e9atifs.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>De Gouden Pluim est un magasin de mat\u00e9riel artistique unique en son genre dans la ville d\u2019art gantoise. Fond\u00e9 en 1904, l\u2019\u00e9tablissement familial s\u2019est impos\u00e9 en valeur confirm\u00e9e. C\u2019est aujourd\u2019hui un centre d\u2019art offrant une vaste gamme de mat\u00e9riels en tous genres, pour laisser libre cours au talent cr\u00e9atif. Vous y trouverez \u00e9galement des mati\u00e8res premi\u00e8res, des fibres et des pigments.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2874"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Gouden Pluim"
                ],
                "en": [
                    "De Gouden Pluim"
                ],
                "es": [
                    "De Gouden Pluim"
                ],
                "nl": [
                    "De Gouden Pluim"
                ],
                "fr": [
                    "De Gouden Pluim"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Alles f\u00fcr den K\u00fcnstler, seit 1904"
                ],
                "en": [
                    "Everything for artists since 1904"
                ],
                "es": [
                    "Todo para el artista, desde 1904"
                ],
                "nl": [
                    "Alles voor de kunstenaar, sinds 1904"
                ],
                "fr": [
                    "Tout pour l\u2019artiste depuis 1904"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T08:50:57+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/94c3c59b-0455-4c6b-91ab-2492dddedab3",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/09d5a6dd-e3fb-425e-9450-78fe151fcd9d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Visit03.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Visit03.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Pluim",
                        "en": "De Gouden Pluim",
                        "es": "De Gouden Pluim",
                        "nl": "De Gouden Pluim",
                        "fr": "De Gouden Pluim"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Visit04.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Visit04.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Pluim",
                        "en": "De Gouden Pluim",
                        "es": "De Gouden Pluim",
                        "nl": "De Gouden Pluim",
                        "fr": "De Gouden Pluim"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Visit02.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Visit02.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Pluim",
                        "en": "De Gouden Pluim",
                        "es": "De Gouden Pluim",
                        "nl": "De Gouden Pluim",
                        "fr": "De Gouden Pluim"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Visit01.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Visit01.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Pluim",
                        "en": "De Gouden Pluim",
                        "es": "De Gouden Pluim",
                        "nl": "De Gouden Pluim",
                        "fr": "De Gouden Pluim"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-07T15:45:17+00:00",
            "field_random_sort": [
                180
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/489f0d8c-370f-48cd-a3f2-13851541799a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2874",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/de-gouden-pluim",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8482",
                    "SCHAMP Paulette en Co (De Gouden Pluim)",
                    "786",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vrijdagmarkt 12",
                "created": "2018-05-07T15:17:26+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 225 69 05"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725567 51.057585)"
                },
                "email": [
                    "degoudenpluim@telenet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e36c8556-f532-43bc-ac14-a99154b39de1",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Gouden Pluim (SCHAMP Paulette en Co)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2870",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2870",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In diesem familiengef\u00fchrten Fachgesch\u00e4ft bekommen Sie alle erdenklichen K\u00fcnstlermaterialien. Die Schatzkammer von Ali Baba f\u00fcr Profi-K\u00fcnstler und kreative Amateure.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>De Gouden Pluim ist ein exklusives Fachgesch\u00e4ft f\u00fcr K\u00fcnstlerbedarf in der Kunststadt Gent. Das familiengef\u00fchrte Gesch\u00e4ft entstand 1904 und entwickelte sich zu einem etablierten Unternehmen. Heute ist es ein Zentrum f\u00fcr K\u00fcnstler, das mit einem umfangreichen Angebot an Materialien aufwartet, mit denen Kreativit\u00e4t zum Ausdruck gebracht werden kann. So gibt es auch eine Vielzahl von Rohstoffen, Fasern und Pigmenten.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This family business stocks all the art supplies you could ever wish for. It's rather like Ali Baba's cave for experienced artists and creative amateurs.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>De Gouden Pluim is an exclusive art supplies shop in the art city of Ghent. The family business dates back to 1904 and has grown into a fixture on the local art scene. Today, it is an arts centre which offers a wide range of creative materials. </span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>It also stocks raw materials, fibres and pigments.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En este negocio familiar encontrar\u00e1 todos los materiales art\u00edsticos que se pueda imaginar. Es la cueva de Ali Baba tanto para artistas famosos como para principiantes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"es\" xml:lang=\"es\" xml:lang=\"es\"><span><span>De Gouden Pluim es una tienda de materiales art\u00edsticos exclusiva en esta ciudad de las artes. El negocio familiar vio la luz en 1904 y ahora ocupa un lugar destacado en la ciudad. Hoy en d\u00eda es un centro art\u00edstico con una gran oferta de materiales para ponerse manos a la obra. Tambi\u00e9n venden materias primas, fibras y pigmentos.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In deze familiezaak vind je alle kunstmaterialen die je maar kan bedenken. Het is de grot van Ali Baba voor ervaren kunstenaars \u00e9n voor creatieve hobbyisten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>De Gouden Pluim is een exclusieve kunstmaterialenwinkel in de kunststad Gent. De familiezaak ontstond in 1904 en groeide uit tot een gevestigde waarde. Vandaag is het een kunstencentrum met een uitgebreid aanbod aan materialen om zelf creatief aan de slag te gaan. Je vindt er ook grondstoffen, vezels en pigmenten.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cet \u00e9tablissement familial propose tout le mat\u00e9riel artistique possible et imaginable. C\u2019est la caverne d\u2019Ali Baba pour artistes exp\u00e9riment\u00e9s ou bricoleurs cr\u00e9atifs.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>De Gouden Pluim est un magasin de mat\u00e9riel artistique unique en son genre dans la ville d\u2019art gantoise. Fond\u00e9 en 1904, l\u2019\u00e9tablissement familial s\u2019est impos\u00e9 en valeur confirm\u00e9e. C\u2019est aujourd\u2019hui un centre d\u2019art offrant une vaste gamme de mat\u00e9riels en tous genres, pour laisser libre cours au talent cr\u00e9atif. Vous y trouverez \u00e9galement des mati\u00e8res premi\u00e8res, des fibres et des pigments.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2874"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Gouden Pluim"
                ],
                "en": [
                    "De Gouden Pluim"
                ],
                "es": [
                    "De Gouden Pluim"
                ],
                "nl": [
                    "De Gouden Pluim"
                ],
                "fr": [
                    "De Gouden Pluim"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Alles f\u00fcr den K\u00fcnstler, seit 1904"
                ],
                "en": [
                    "Everything for artists since 1904"
                ],
                "es": [
                    "Todo para el artista, desde 1904"
                ],
                "nl": [
                    "Alles voor de kunstenaar, sinds 1904"
                ],
                "fr": [
                    "Tout pour l\u2019artiste depuis 1904"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T08:50:57+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/94c3c59b-0455-4c6b-91ab-2492dddedab3",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/09d5a6dd-e3fb-425e-9450-78fe151fcd9d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Visit03.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Visit03.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Pluim",
                        "en": "De Gouden Pluim",
                        "es": "De Gouden Pluim",
                        "nl": "De Gouden Pluim",
                        "fr": "De Gouden Pluim"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Visit04.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Visit04.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Pluim",
                        "en": "De Gouden Pluim",
                        "es": "De Gouden Pluim",
                        "nl": "De Gouden Pluim",
                        "fr": "De Gouden Pluim"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Visit02.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Visit02.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Pluim",
                        "en": "De Gouden Pluim",
                        "es": "De Gouden Pluim",
                        "nl": "De Gouden Pluim",
                        "fr": "De Gouden Pluim"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Visit01.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Visit01.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Pluim",
                        "en": "De Gouden Pluim",
                        "es": "De Gouden Pluim",
                        "nl": "De Gouden Pluim",
                        "fr": "De Gouden Pluim"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-07T15:45:17+00:00",
            "field_random_sort": [
                180
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/489f0d8c-370f-48cd-a3f2-13851541799a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2874",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/de-gouden-pluim",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8482",
                    "SCHAMP Paulette en Co (De Gouden Pluim)",
                    "786",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vrijdagmarkt 12",
                "created": "2018-05-07T15:17:26+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 225 69 05"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725567 51.057585)"
                },
                "email": [
                    "degoudenpluim@telenet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e36c8556-f532-43bc-ac14-a99154b39de1",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Gouden Pluim (SCHAMP Paulette en Co)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2870",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2870",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In diesem familiengef\u00fchrten Fachgesch\u00e4ft bekommen Sie alle erdenklichen K\u00fcnstlermaterialien. Die Schatzkammer von Ali Baba f\u00fcr Profi-K\u00fcnstler und kreative Amateure.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>De Gouden Pluim ist ein exklusives Fachgesch\u00e4ft f\u00fcr K\u00fcnstlerbedarf in der Kunststadt Gent. Das familiengef\u00fchrte Gesch\u00e4ft entstand 1904 und entwickelte sich zu einem etablierten Unternehmen. Heute ist es ein Zentrum f\u00fcr K\u00fcnstler, das mit einem umfangreichen Angebot an Materialien aufwartet, mit denen Kreativit\u00e4t zum Ausdruck gebracht werden kann. So gibt es auch eine Vielzahl von Rohstoffen, Fasern und Pigmenten.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This family business stocks all the art supplies you could ever wish for. It's rather like Ali Baba's cave for experienced artists and creative amateurs.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>De Gouden Pluim is an exclusive art supplies shop in the art city of Ghent. The family business dates back to 1904 and has grown into a fixture on the local art scene. Today, it is an arts centre which offers a wide range of creative materials. </span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>It also stocks raw materials, fibres and pigments.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En este negocio familiar encontrar\u00e1 todos los materiales art\u00edsticos que se pueda imaginar. Es la cueva de Ali Baba tanto para artistas famosos como para principiantes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"es\" xml:lang=\"es\" xml:lang=\"es\"><span><span>De Gouden Pluim es una tienda de materiales art\u00edsticos exclusiva en esta ciudad de las artes. El negocio familiar vio la luz en 1904 y ahora ocupa un lugar destacado en la ciudad. Hoy en d\u00eda es un centro art\u00edstico con una gran oferta de materiales para ponerse manos a la obra. Tambi\u00e9n venden materias primas, fibras y pigmentos.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In deze familiezaak vind je alle kunstmaterialen die je maar kan bedenken. Het is de grot van Ali Baba voor ervaren kunstenaars \u00e9n voor creatieve hobbyisten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>De Gouden Pluim is een exclusieve kunstmaterialenwinkel in de kunststad Gent. De familiezaak ontstond in 1904 en groeide uit tot een gevestigde waarde. Vandaag is het een kunstencentrum met een uitgebreid aanbod aan materialen om zelf creatief aan de slag te gaan. Je vindt er ook grondstoffen, vezels en pigmenten.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cet \u00e9tablissement familial propose tout le mat\u00e9riel artistique possible et imaginable. C\u2019est la caverne d\u2019Ali Baba pour artistes exp\u00e9riment\u00e9s ou bricoleurs cr\u00e9atifs.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>De Gouden Pluim est un magasin de mat\u00e9riel artistique unique en son genre dans la ville d\u2019art gantoise. Fond\u00e9 en 1904, l\u2019\u00e9tablissement familial s\u2019est impos\u00e9 en valeur confirm\u00e9e. C\u2019est aujourd\u2019hui un centre d\u2019art offrant une vaste gamme de mat\u00e9riels en tous genres, pour laisser libre cours au talent cr\u00e9atif. Vous y trouverez \u00e9galement des mati\u00e8res premi\u00e8res, des fibres et des pigments.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2874"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Gouden Pluim"
                ],
                "en": [
                    "De Gouden Pluim"
                ],
                "es": [
                    "De Gouden Pluim"
                ],
                "nl": [
                    "De Gouden Pluim"
                ],
                "fr": [
                    "De Gouden Pluim"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Alles f\u00fcr den K\u00fcnstler, seit 1904"
                ],
                "en": [
                    "Everything for artists since 1904"
                ],
                "es": [
                    "Todo para el artista, desde 1904"
                ],
                "nl": [
                    "Alles voor de kunstenaar, sinds 1904"
                ],
                "fr": [
                    "Tout pour l\u2019artiste depuis 1904"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T08:50:57+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/94c3c59b-0455-4c6b-91ab-2492dddedab3",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/09d5a6dd-e3fb-425e-9450-78fe151fcd9d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Visit03.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Visit03.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Pluim",
                        "en": "De Gouden Pluim",
                        "es": "De Gouden Pluim",
                        "nl": "De Gouden Pluim",
                        "fr": "De Gouden Pluim"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Visit04.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Visit04.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Pluim",
                        "en": "De Gouden Pluim",
                        "es": "De Gouden Pluim",
                        "nl": "De Gouden Pluim",
                        "fr": "De Gouden Pluim"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Visit02.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Visit02.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Pluim",
                        "en": "De Gouden Pluim",
                        "es": "De Gouden Pluim",
                        "nl": "De Gouden Pluim",
                        "fr": "De Gouden Pluim"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Visit01.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Visit01.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Pluim",
                        "en": "De Gouden Pluim",
                        "es": "De Gouden Pluim",
                        "nl": "De Gouden Pluim",
                        "fr": "De Gouden Pluim"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-07T15:45:17+00:00",
            "field_random_sort": [
                180
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/489f0d8c-370f-48cd-a3f2-13851541799a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2874",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/de-gouden-pluim",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8482",
                    "SCHAMP Paulette en Co (De Gouden Pluim)",
                    "786",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vrijdagmarkt 12",
                "created": "2018-05-07T15:17:26+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 225 69 05"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725567 51.057585)"
                },
                "email": [
                    "degoudenpluim@telenet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e36c8556-f532-43bc-ac14-a99154b39de1",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Gouden Pluim (SCHAMP Paulette en Co)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2870",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2870",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In diesem familiengef\u00fchrten Fachgesch\u00e4ft bekommen Sie alle erdenklichen K\u00fcnstlermaterialien. Die Schatzkammer von Ali Baba f\u00fcr Profi-K\u00fcnstler und kreative Amateure.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>De Gouden Pluim ist ein exklusives Fachgesch\u00e4ft f\u00fcr K\u00fcnstlerbedarf in der Kunststadt Gent. Das familiengef\u00fchrte Gesch\u00e4ft entstand 1904 und entwickelte sich zu einem etablierten Unternehmen. Heute ist es ein Zentrum f\u00fcr K\u00fcnstler, das mit einem umfangreichen Angebot an Materialien aufwartet, mit denen Kreativit\u00e4t zum Ausdruck gebracht werden kann. So gibt es auch eine Vielzahl von Rohstoffen, Fasern und Pigmenten.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This family business stocks all the art supplies you could ever wish for. It's rather like Ali Baba's cave for experienced artists and creative amateurs.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>De Gouden Pluim is an exclusive art supplies shop in the art city of Ghent. The family business dates back to 1904 and has grown into a fixture on the local art scene. Today, it is an arts centre which offers a wide range of creative materials. </span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>It also stocks raw materials, fibres and pigments.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En este negocio familiar encontrar\u00e1 todos los materiales art\u00edsticos que se pueda imaginar. Es la cueva de Ali Baba tanto para artistas famosos como para principiantes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"es\" xml:lang=\"es\" xml:lang=\"es\"><span><span>De Gouden Pluim es una tienda de materiales art\u00edsticos exclusiva en esta ciudad de las artes. El negocio familiar vio la luz en 1904 y ahora ocupa un lugar destacado en la ciudad. Hoy en d\u00eda es un centro art\u00edstico con una gran oferta de materiales para ponerse manos a la obra. Tambi\u00e9n venden materias primas, fibras y pigmentos.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In deze familiezaak vind je alle kunstmaterialen die je maar kan bedenken. Het is de grot van Ali Baba voor ervaren kunstenaars \u00e9n voor creatieve hobbyisten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>De Gouden Pluim is een exclusieve kunstmaterialenwinkel in de kunststad Gent. De familiezaak ontstond in 1904 en groeide uit tot een gevestigde waarde. Vandaag is het een kunstencentrum met een uitgebreid aanbod aan materialen om zelf creatief aan de slag te gaan. Je vindt er ook grondstoffen, vezels en pigmenten.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cet \u00e9tablissement familial propose tout le mat\u00e9riel artistique possible et imaginable. C\u2019est la caverne d\u2019Ali Baba pour artistes exp\u00e9riment\u00e9s ou bricoleurs cr\u00e9atifs.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>De Gouden Pluim est un magasin de mat\u00e9riel artistique unique en son genre dans la ville d\u2019art gantoise. Fond\u00e9 en 1904, l\u2019\u00e9tablissement familial s\u2019est impos\u00e9 en valeur confirm\u00e9e. C\u2019est aujourd\u2019hui un centre d\u2019art offrant une vaste gamme de mat\u00e9riels en tous genres, pour laisser libre cours au talent cr\u00e9atif. Vous y trouverez \u00e9galement des mati\u00e8res premi\u00e8res, des fibres et des pigments.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2874"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Gouden Pluim"
                ],
                "en": [
                    "De Gouden Pluim"
                ],
                "es": [
                    "De Gouden Pluim"
                ],
                "nl": [
                    "De Gouden Pluim"
                ],
                "fr": [
                    "De Gouden Pluim"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Alles f\u00fcr den K\u00fcnstler, seit 1904"
                ],
                "en": [
                    "Everything for artists since 1904"
                ],
                "es": [
                    "Todo para el artista, desde 1904"
                ],
                "nl": [
                    "Alles voor de kunstenaar, sinds 1904"
                ],
                "fr": [
                    "Tout pour l\u2019artiste depuis 1904"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T08:50:57+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/625c80a1-e514-49ad-908d-e7f7fb0445a5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/069f540f-842f-47c3-ba75-45b1161da8ba",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/98af9653-60f7-46dc-9879-82bf0e768e50"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/20180330%20-%20Abacho%20-%20Silent%20Disco%20-%20002.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/20180330%20-%20Abacho%20-%20Silent%20Disco%20-%20002.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Silent disco",
                        "en": "Silent disco",
                        "es": "Silent disco",
                        "nl": "Silent disco",
                        "fr": "Silent disco"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/20180330%20-%20Abacho%20-%20Silent%20Disco%20-%20003.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/20180330%20-%20Abacho%20-%20Silent%20Disco%20-%20003.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Silent disco",
                        "en": "Silent disco",
                        "es": "Silent disco",
                        "nl": "Silent disco",
                        "fr": "Silent disco"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/20180330%20-%20Abacho%20-%20Silent%20Disco%20-%20001.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/20180330%20-%20Abacho%20-%20Silent%20Disco%20-%20001.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Silent disco",
                        "en": "Silent disco",
                        "es": "Silent disco",
                        "nl": "Silent disco",
                        "fr": "Silent disco"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/20180331%20-%20Abacho%20-%20Silent%20Disco%20-%20006.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/20180331%20-%20Abacho%20-%20Silent%20Disco%20-%20006.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Silent disco",
                        "en": "Silent disco",
                        "es": "Silent disco",
                        "nl": "Silent disco",
                        "fr": "Silent disco"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-07T15:27:51+00:00",
            "field_random_sort": [
                902
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6985cb67-c640-4804-a00e-ae4046445dd5",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2872",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/abacho-2k18-silent-disco",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8477",
                    "GEICO (Abacho 2K18)",
                    "785",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoogpoort 12/A",
                "created": "2018-05-07T15:10:21+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 496 982 498"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7228069956463 51.05560234009)"
                },
                "email": [
                    "toonporrez@icloud.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/904cd07c-fe7c-4314-ace9-156ba6af5887",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Abacho 2K18 (Geico)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2869",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2869",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eine Nacht im Abacho 2K18 ist ein einzigartiges Erlebnis. In der allerersten Silent Disco in Belgien. Dort kann man fantastisch zu seiner Lieblingsmusik tanzen \u2013 in einem stillen Raum.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Wenn Sie diesen Klub betreten, bekommen Sie einen eigenen Kopfh\u00f6rer. Sie k\u00f6nnen Ihren bevorzugten Musikkanal aussuchen und die Lautst\u00e4rke selbst bestimmen. Die Farbe Ihres Kopfh\u00f6rers verr\u00e4t Ihren Musikgeschmack und zeigt, welcher DJ auf der Tanzfl\u00e4che am beliebtesten ist. Garantierter Spa\u00df! Im Klub selbst ist leise Hintergrundmusik an, wenn man lieber an der Bar plaudern m\u00f6chte.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "A night out in Abacho 2K18 is a unique experience. It is the first silent disco in Belgium, where you can dance to your favourite music\u2026 in silence.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>In this club, you are given a pair of headphones when you arrive. Simply choose your favourite music channel and set the volume. The colour of your headphones reveals your music choice and shows which DJ is most popular on the dance floor. Tons of fun guaranteed! The club also plays music at a low volume for people who would rather chat at the bar.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Irse de fiesta en Abacho 2K18 es toda una experiencia. Este es la primera discoteca silenciosa de B\u00e9lgica. Y es el lugar ideal para disfrutar de su m\u00fasica favorita... en silencio.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Al entrar al club recibir\u00e1 unos auriculares. Podr\u00e1 elegir su propio canal de m\u00fasica y usted mismo determina el volumen. El color de los auriculares indica el tipo de m\u00fasica que est\u00e1 escuchando, as\u00ed el dj sabr\u00e1 qu\u00e9 m\u00fasica es la que m\u00e1s se baila en la pista. \u00a1Fiesta asegurada! En el club se escucha m\u00fasica tranquila, perfecto para aquellos que prefieran hablar un poquito en la barra.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Een nachtje stappen in Abacho 2K18 is een unieke ervaring. Je vindt er de allereerste silent disco in Belgi\u00eb. Je kunt er heerlijk dansen op je favoriete muziek\u2026 in stilte.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>In deze club krijg je bij het binnenkomen een eigen koptelefoon. Je kiest je favoriete muziekkanaal en bepaalt zelf het volume. De kleur van je koptelefoon verklapt je muziekkeuze, en toont welke DJ het populairst is op de dansvloer. Plezier verzekerd! In de club staat zachte muziek op, voor wie liever gezellig aan de bar keuvelt.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Passer une nuit \u00e0 Abacho 2K18 offre une exp\u00e9rience unique. C\u2019est l\u00e0 que se trouve la toute premi\u00e8re silent disco de Belgique. Venez y danser sur vos musiques pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es\u2026 en silence.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>\u00c0 l\u2019entr\u00e9e du club, vous recevrez un casque personnel. \u00c0 vous de choisir votre canal pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 et de d\u00e9cider du volume. La couleur de votre masque r\u00e9v\u00e8le votre choix de musique et montre quel DJ est le plus populaire sur la piste. Plaisir garanti\u00a0! Le club diffuse \u00e9galement une musique douce, pour ceux qui pr\u00e9f\u00e8rent papoter au bar.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2872"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1618a7c-d57a-4ca8-8223-9e61d7ec33db",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/be50f54c-acb8-4811-bf2f-b6bcab9d3acf",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1ce405e-7bb0-4b27-ae6b-ed403acb4ac3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Abacho 2K18 - Silent Disco"
                ],
                "en": [
                    "Abacho 2K18 - Silent Disco"
                ],
                "es": [
                    "Abacho 2K18 - Silent Disco"
                ],
                "nl": [
                    "Abacho 2K18 - Silent Disco"
                ],
                "fr": [
                    "Abacho 2K18 - Silent Disco"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die erste Silent Disco Belgiens"
                ],
                "en": [
                    "Belgium's first silent disco"
                ],
                "es": [
                    "La primera discoteca silenciosa de B\u00e9lgica"
                ],
                "nl": [
                    "De eerste silent disco in Belgi\u00eb"
                ],
                "fr": [
                    "La premi\u00e8re silent disco de Belgique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-28T12:46:50+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/abacho2k18/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/abacho2k18silentdisco/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/625c80a1-e514-49ad-908d-e7f7fb0445a5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/069f540f-842f-47c3-ba75-45b1161da8ba",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/98af9653-60f7-46dc-9879-82bf0e768e50"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/20180330%20-%20Abacho%20-%20Silent%20Disco%20-%20002.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/20180330%20-%20Abacho%20-%20Silent%20Disco%20-%20002.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Silent disco",
                        "en": "Silent disco",
                        "es": "Silent disco",
                        "nl": "Silent disco",
                        "fr": "Silent disco"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/20180330%20-%20Abacho%20-%20Silent%20Disco%20-%20003.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/20180330%20-%20Abacho%20-%20Silent%20Disco%20-%20003.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Silent disco",
                        "en": "Silent disco",
                        "es": "Silent disco",
                        "nl": "Silent disco",
                        "fr": "Silent disco"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/20180330%20-%20Abacho%20-%20Silent%20Disco%20-%20001.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/20180330%20-%20Abacho%20-%20Silent%20Disco%20-%20001.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Silent disco",
                        "en": "Silent disco",
                        "es": "Silent disco",
                        "nl": "Silent disco",
                        "fr": "Silent disco"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/20180331%20-%20Abacho%20-%20Silent%20Disco%20-%20006.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/20180331%20-%20Abacho%20-%20Silent%20Disco%20-%20006.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Silent disco",
                        "en": "Silent disco",
                        "es": "Silent disco",
                        "nl": "Silent disco",
                        "fr": "Silent disco"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-07T15:27:51+00:00",
            "field_random_sort": [
                902
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6985cb67-c640-4804-a00e-ae4046445dd5",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2872",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/abacho-2k18-silent-disco",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8477",
                    "GEICO (Abacho 2K18)",
                    "785",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoogpoort 12/A",
                "created": "2018-05-07T15:10:21+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 496 982 498"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7228069956463 51.05560234009)"
                },
                "email": [
                    "toonporrez@icloud.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/904cd07c-fe7c-4314-ace9-156ba6af5887",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Abacho 2K18 (Geico)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2869",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2869",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eine Nacht im Abacho 2K18 ist ein einzigartiges Erlebnis. In der allerersten Silent Disco in Belgien. Dort kann man fantastisch zu seiner Lieblingsmusik tanzen \u2013 in einem stillen Raum.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Wenn Sie diesen Klub betreten, bekommen Sie einen eigenen Kopfh\u00f6rer. Sie k\u00f6nnen Ihren bevorzugten Musikkanal aussuchen und die Lautst\u00e4rke selbst bestimmen. Die Farbe Ihres Kopfh\u00f6rers verr\u00e4t Ihren Musikgeschmack und zeigt, welcher DJ auf der Tanzfl\u00e4che am beliebtesten ist. Garantierter Spa\u00df! Im Klub selbst ist leise Hintergrundmusik an, wenn man lieber an der Bar plaudern m\u00f6chte.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "A night out in Abacho 2K18 is a unique experience. It is the first silent disco in Belgium, where you can dance to your favourite music\u2026 in silence.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>In this club, you are given a pair of headphones when you arrive. Simply choose your favourite music channel and set the volume. The colour of your headphones reveals your music choice and shows which DJ is most popular on the dance floor. Tons of fun guaranteed! The club also plays music at a low volume for people who would rather chat at the bar.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Irse de fiesta en Abacho 2K18 es toda una experiencia. Este es la primera discoteca silenciosa de B\u00e9lgica. Y es el lugar ideal para disfrutar de su m\u00fasica favorita... en silencio.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Al entrar al club recibir\u00e1 unos auriculares. Podr\u00e1 elegir su propio canal de m\u00fasica y usted mismo determina el volumen. El color de los auriculares indica el tipo de m\u00fasica que est\u00e1 escuchando, as\u00ed el dj sabr\u00e1 qu\u00e9 m\u00fasica es la que m\u00e1s se baila en la pista. \u00a1Fiesta asegurada! En el club se escucha m\u00fasica tranquila, perfecto para aquellos que prefieran hablar un poquito en la barra.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Een nachtje stappen in Abacho 2K18 is een unieke ervaring. Je vindt er de allereerste silent disco in Belgi\u00eb. Je kunt er heerlijk dansen op je favoriete muziek\u2026 in stilte.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>In deze club krijg je bij het binnenkomen een eigen koptelefoon. Je kiest je favoriete muziekkanaal en bepaalt zelf het volume. De kleur van je koptelefoon verklapt je muziekkeuze, en toont welke DJ het populairst is op de dansvloer. Plezier verzekerd! In de club staat zachte muziek op, voor wie liever gezellig aan de bar keuvelt.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Passer une nuit \u00e0 Abacho 2K18 offre une exp\u00e9rience unique. C\u2019est l\u00e0 que se trouve la toute premi\u00e8re silent disco de Belgique. Venez y danser sur vos musiques pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es\u2026 en silence.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>\u00c0 l\u2019entr\u00e9e du club, vous recevrez un casque personnel. \u00c0 vous de choisir votre canal pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 et de d\u00e9cider du volume. La couleur de votre masque r\u00e9v\u00e8le votre choix de musique et montre quel DJ est le plus populaire sur la piste. Plaisir garanti\u00a0! Le club diffuse \u00e9galement une musique douce, pour ceux qui pr\u00e9f\u00e8rent papoter au bar.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2872"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1618a7c-d57a-4ca8-8223-9e61d7ec33db",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/be50f54c-acb8-4811-bf2f-b6bcab9d3acf",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1ce405e-7bb0-4b27-ae6b-ed403acb4ac3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Abacho 2K18 - Silent Disco"
                ],
                "en": [
                    "Abacho 2K18 - Silent Disco"
                ],
                "es": [
                    "Abacho 2K18 - Silent Disco"
                ],
                "nl": [
                    "Abacho 2K18 - Silent Disco"
                ],
                "fr": [
                    "Abacho 2K18 - Silent Disco"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die erste Silent Disco Belgiens"
                ],
                "en": [
                    "Belgium's first silent disco"
                ],
                "es": [
                    "La primera discoteca silenciosa de B\u00e9lgica"
                ],
                "nl": [
                    "De eerste silent disco in Belgi\u00eb"
                ],
                "fr": [
                    "La premi\u00e8re silent disco de Belgique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-28T12:46:50+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/abacho2k18/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/abacho2k18silentdisco/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/625c80a1-e514-49ad-908d-e7f7fb0445a5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/069f540f-842f-47c3-ba75-45b1161da8ba",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/98af9653-60f7-46dc-9879-82bf0e768e50"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/20180330%20-%20Abacho%20-%20Silent%20Disco%20-%20002.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/20180330%20-%20Abacho%20-%20Silent%20Disco%20-%20002.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Silent disco",
                        "en": "Silent disco",
                        "es": "Silent disco",
                        "nl": "Silent disco",
                        "fr": "Silent disco"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/20180330%20-%20Abacho%20-%20Silent%20Disco%20-%20003.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/20180330%20-%20Abacho%20-%20Silent%20Disco%20-%20003.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Silent disco",
                        "en": "Silent disco",
                        "es": "Silent disco",
                        "nl": "Silent disco",
                        "fr": "Silent disco"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/20180330%20-%20Abacho%20-%20Silent%20Disco%20-%20001.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/20180330%20-%20Abacho%20-%20Silent%20Disco%20-%20001.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Silent disco",
                        "en": "Silent disco",
                        "es": "Silent disco",
                        "nl": "Silent disco",
                        "fr": "Silent disco"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/20180331%20-%20Abacho%20-%20Silent%20Disco%20-%20006.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/20180331%20-%20Abacho%20-%20Silent%20Disco%20-%20006.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Silent disco",
                        "en": "Silent disco",
                        "es": "Silent disco",
                        "nl": "Silent disco",
                        "fr": "Silent disco"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-07T15:27:51+00:00",
            "field_random_sort": [
                902
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6985cb67-c640-4804-a00e-ae4046445dd5",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2872",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/abacho-2k18-silent-disco",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8477",
                    "GEICO (Abacho 2K18)",
                    "785",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoogpoort 12/A",
                "created": "2018-05-07T15:10:21+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 496 982 498"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7228069956463 51.05560234009)"
                },
                "email": [
                    "toonporrez@icloud.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/904cd07c-fe7c-4314-ace9-156ba6af5887",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Abacho 2K18 (Geico)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2869",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2869",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eine Nacht im Abacho 2K18 ist ein einzigartiges Erlebnis. In der allerersten Silent Disco in Belgien. Dort kann man fantastisch zu seiner Lieblingsmusik tanzen \u2013 in einem stillen Raum.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Wenn Sie diesen Klub betreten, bekommen Sie einen eigenen Kopfh\u00f6rer. Sie k\u00f6nnen Ihren bevorzugten Musikkanal aussuchen und die Lautst\u00e4rke selbst bestimmen. Die Farbe Ihres Kopfh\u00f6rers verr\u00e4t Ihren Musikgeschmack und zeigt, welcher DJ auf der Tanzfl\u00e4che am beliebtesten ist. Garantierter Spa\u00df! Im Klub selbst ist leise Hintergrundmusik an, wenn man lieber an der Bar plaudern m\u00f6chte.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "A night out in Abacho 2K18 is a unique experience. It is the first silent disco in Belgium, where you can dance to your favourite music\u2026 in silence.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>In this club, you are given a pair of headphones when you arrive. Simply choose your favourite music channel and set the volume. The colour of your headphones reveals your music choice and shows which DJ is most popular on the dance floor. Tons of fun guaranteed! The club also plays music at a low volume for people who would rather chat at the bar.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Irse de fiesta en Abacho 2K18 es toda una experiencia. Este es la primera discoteca silenciosa de B\u00e9lgica. Y es el lugar ideal para disfrutar de su m\u00fasica favorita... en silencio.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Al entrar al club recibir\u00e1 unos auriculares. Podr\u00e1 elegir su propio canal de m\u00fasica y usted mismo determina el volumen. El color de los auriculares indica el tipo de m\u00fasica que est\u00e1 escuchando, as\u00ed el dj sabr\u00e1 qu\u00e9 m\u00fasica es la que m\u00e1s se baila en la pista. \u00a1Fiesta asegurada! En el club se escucha m\u00fasica tranquila, perfecto para aquellos que prefieran hablar un poquito en la barra.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Een nachtje stappen in Abacho 2K18 is een unieke ervaring. Je vindt er de allereerste silent disco in Belgi\u00eb. Je kunt er heerlijk dansen op je favoriete muziek\u2026 in stilte.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>In deze club krijg je bij het binnenkomen een eigen koptelefoon. Je kiest je favoriete muziekkanaal en bepaalt zelf het volume. De kleur van je koptelefoon verklapt je muziekkeuze, en toont welke DJ het populairst is op de dansvloer. Plezier verzekerd! In de club staat zachte muziek op, voor wie liever gezellig aan de bar keuvelt.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Passer une nuit \u00e0 Abacho 2K18 offre une exp\u00e9rience unique. C\u2019est l\u00e0 que se trouve la toute premi\u00e8re silent disco de Belgique. Venez y danser sur vos musiques pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es\u2026 en silence.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>\u00c0 l\u2019entr\u00e9e du club, vous recevrez un casque personnel. \u00c0 vous de choisir votre canal pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 et de d\u00e9cider du volume. La couleur de votre masque r\u00e9v\u00e8le votre choix de musique et montre quel DJ est le plus populaire sur la piste. Plaisir garanti\u00a0! Le club diffuse \u00e9galement une musique douce, pour ceux qui pr\u00e9f\u00e8rent papoter au bar.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2872"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1618a7c-d57a-4ca8-8223-9e61d7ec33db",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/be50f54c-acb8-4811-bf2f-b6bcab9d3acf",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1ce405e-7bb0-4b27-ae6b-ed403acb4ac3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Abacho 2K18 - Silent Disco"
                ],
                "en": [
                    "Abacho 2K18 - Silent Disco"
                ],
                "es": [
                    "Abacho 2K18 - Silent Disco"
                ],
                "nl": [
                    "Abacho 2K18 - Silent Disco"
                ],
                "fr": [
                    "Abacho 2K18 - Silent Disco"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die erste Silent Disco Belgiens"
                ],
                "en": [
                    "Belgium's first silent disco"
                ],
                "es": [
                    "La primera discoteca silenciosa de B\u00e9lgica"
                ],
                "nl": [
                    "De eerste silent disco in Belgi\u00eb"
                ],
                "fr": [
                    "La premi\u00e8re silent disco de Belgique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-28T12:46:50+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/abacho2k18/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/abacho2k18silentdisco/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/625c80a1-e514-49ad-908d-e7f7fb0445a5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/069f540f-842f-47c3-ba75-45b1161da8ba",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/98af9653-60f7-46dc-9879-82bf0e768e50"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/20180330%20-%20Abacho%20-%20Silent%20Disco%20-%20002.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/20180330%20-%20Abacho%20-%20Silent%20Disco%20-%20002.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Silent disco",
                        "en": "Silent disco",
                        "es": "Silent disco",
                        "nl": "Silent disco",
                        "fr": "Silent disco"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/20180330%20-%20Abacho%20-%20Silent%20Disco%20-%20003.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/20180330%20-%20Abacho%20-%20Silent%20Disco%20-%20003.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Silent disco",
                        "en": "Silent disco",
                        "es": "Silent disco",
                        "nl": "Silent disco",
                        "fr": "Silent disco"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/20180330%20-%20Abacho%20-%20Silent%20Disco%20-%20001.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/20180330%20-%20Abacho%20-%20Silent%20Disco%20-%20001.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Silent disco",
                        "en": "Silent disco",
                        "es": "Silent disco",
                        "nl": "Silent disco",
                        "fr": "Silent disco"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/20180331%20-%20Abacho%20-%20Silent%20Disco%20-%20006.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/20180331%20-%20Abacho%20-%20Silent%20Disco%20-%20006.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Silent disco",
                        "en": "Silent disco",
                        "es": "Silent disco",
                        "nl": "Silent disco",
                        "fr": "Silent disco"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-07T15:27:51+00:00",
            "field_random_sort": [
                902
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6985cb67-c640-4804-a00e-ae4046445dd5",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2872",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/abacho-2k18-silent-disco",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8477",
                    "GEICO (Abacho 2K18)",
                    "785",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoogpoort 12/A",
                "created": "2018-05-07T15:10:21+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 496 982 498"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7228069956463 51.05560234009)"
                },
                "email": [
                    "toonporrez@icloud.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/904cd07c-fe7c-4314-ace9-156ba6af5887",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Abacho 2K18 (Geico)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2869",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2869",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eine Nacht im Abacho 2K18 ist ein einzigartiges Erlebnis. In der allerersten Silent Disco in Belgien. Dort kann man fantastisch zu seiner Lieblingsmusik tanzen \u2013 in einem stillen Raum.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Wenn Sie diesen Klub betreten, bekommen Sie einen eigenen Kopfh\u00f6rer. Sie k\u00f6nnen Ihren bevorzugten Musikkanal aussuchen und die Lautst\u00e4rke selbst bestimmen. Die Farbe Ihres Kopfh\u00f6rers verr\u00e4t Ihren Musikgeschmack und zeigt, welcher DJ auf der Tanzfl\u00e4che am beliebtesten ist. Garantierter Spa\u00df! Im Klub selbst ist leise Hintergrundmusik an, wenn man lieber an der Bar plaudern m\u00f6chte.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "A night out in Abacho 2K18 is a unique experience. It is the first silent disco in Belgium, where you can dance to your favourite music\u2026 in silence.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>In this club, you are given a pair of headphones when you arrive. Simply choose your favourite music channel and set the volume. The colour of your headphones reveals your music choice and shows which DJ is most popular on the dance floor. Tons of fun guaranteed! The club also plays music at a low volume for people who would rather chat at the bar.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Irse de fiesta en Abacho 2K18 es toda una experiencia. Este es la primera discoteca silenciosa de B\u00e9lgica. Y es el lugar ideal para disfrutar de su m\u00fasica favorita... en silencio.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Al entrar al club recibir\u00e1 unos auriculares. Podr\u00e1 elegir su propio canal de m\u00fasica y usted mismo determina el volumen. El color de los auriculares indica el tipo de m\u00fasica que est\u00e1 escuchando, as\u00ed el dj sabr\u00e1 qu\u00e9 m\u00fasica es la que m\u00e1s se baila en la pista. \u00a1Fiesta asegurada! En el club se escucha m\u00fasica tranquila, perfecto para aquellos que prefieran hablar un poquito en la barra.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Een nachtje stappen in Abacho 2K18 is een unieke ervaring. Je vindt er de allereerste silent disco in Belgi\u00eb. Je kunt er heerlijk dansen op je favoriete muziek\u2026 in stilte.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>In deze club krijg je bij het binnenkomen een eigen koptelefoon. Je kiest je favoriete muziekkanaal en bepaalt zelf het volume. De kleur van je koptelefoon verklapt je muziekkeuze, en toont welke DJ het populairst is op de dansvloer. Plezier verzekerd! In de club staat zachte muziek op, voor wie liever gezellig aan de bar keuvelt.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Passer une nuit \u00e0 Abacho 2K18 offre une exp\u00e9rience unique. C\u2019est l\u00e0 que se trouve la toute premi\u00e8re silent disco de Belgique. Venez y danser sur vos musiques pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es\u2026 en silence.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>\u00c0 l\u2019entr\u00e9e du club, vous recevrez un casque personnel. \u00c0 vous de choisir votre canal pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 et de d\u00e9cider du volume. La couleur de votre masque r\u00e9v\u00e8le votre choix de musique et montre quel DJ est le plus populaire sur la piste. Plaisir garanti\u00a0! Le club diffuse \u00e9galement une musique douce, pour ceux qui pr\u00e9f\u00e8rent papoter au bar.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2872"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1618a7c-d57a-4ca8-8223-9e61d7ec33db",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/be50f54c-acb8-4811-bf2f-b6bcab9d3acf",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1ce405e-7bb0-4b27-ae6b-ed403acb4ac3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Abacho 2K18 - Silent Disco"
                ],
                "en": [
                    "Abacho 2K18 - Silent Disco"
                ],
                "es": [
                    "Abacho 2K18 - Silent Disco"
                ],
                "nl": [
                    "Abacho 2K18 - Silent Disco"
                ],
                "fr": [
                    "Abacho 2K18 - Silent Disco"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die erste Silent Disco Belgiens"
                ],
                "en": [
                    "Belgium's first silent disco"
                ],
                "es": [
                    "La primera discoteca silenciosa de B\u00e9lgica"
                ],
                "nl": [
                    "De eerste silent disco in Belgi\u00eb"
                ],
                "fr": [
                    "La premi\u00e8re silent disco de Belgique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-28T12:46:50+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/abacho2k18/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/abacho2k18silentdisco/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/625c80a1-e514-49ad-908d-e7f7fb0445a5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/069f540f-842f-47c3-ba75-45b1161da8ba",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/98af9653-60f7-46dc-9879-82bf0e768e50"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/20180330%20-%20Abacho%20-%20Silent%20Disco%20-%20002.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/20180330%20-%20Abacho%20-%20Silent%20Disco%20-%20002.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Silent disco",
                        "en": "Silent disco",
                        "es": "Silent disco",
                        "nl": "Silent disco",
                        "fr": "Silent disco"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/20180330%20-%20Abacho%20-%20Silent%20Disco%20-%20003.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/20180330%20-%20Abacho%20-%20Silent%20Disco%20-%20003.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Silent disco",
                        "en": "Silent disco",
                        "es": "Silent disco",
                        "nl": "Silent disco",
                        "fr": "Silent disco"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/20180330%20-%20Abacho%20-%20Silent%20Disco%20-%20001.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/20180330%20-%20Abacho%20-%20Silent%20Disco%20-%20001.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Silent disco",
                        "en": "Silent disco",
                        "es": "Silent disco",
                        "nl": "Silent disco",
                        "fr": "Silent disco"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/20180331%20-%20Abacho%20-%20Silent%20Disco%20-%20006.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/20180331%20-%20Abacho%20-%20Silent%20Disco%20-%20006.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Silent disco",
                        "en": "Silent disco",
                        "es": "Silent disco",
                        "nl": "Silent disco",
                        "fr": "Silent disco"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-07T15:27:51+00:00",
            "field_random_sort": [
                902
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6985cb67-c640-4804-a00e-ae4046445dd5",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2872",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/abacho-2k18-silent-disco",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8477",
                    "GEICO (Abacho 2K18)",
                    "785",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoogpoort 12/A",
                "created": "2018-05-07T15:10:21+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 496 982 498"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7228069956463 51.05560234009)"
                },
                "email": [
                    "toonporrez@icloud.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/904cd07c-fe7c-4314-ace9-156ba6af5887",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Abacho 2K18 (Geico)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2869",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2869",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eine Nacht im Abacho 2K18 ist ein einzigartiges Erlebnis. In der allerersten Silent Disco in Belgien. Dort kann man fantastisch zu seiner Lieblingsmusik tanzen \u2013 in einem stillen Raum.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Wenn Sie diesen Klub betreten, bekommen Sie einen eigenen Kopfh\u00f6rer. Sie k\u00f6nnen Ihren bevorzugten Musikkanal aussuchen und die Lautst\u00e4rke selbst bestimmen. Die Farbe Ihres Kopfh\u00f6rers verr\u00e4t Ihren Musikgeschmack und zeigt, welcher DJ auf der Tanzfl\u00e4che am beliebtesten ist. Garantierter Spa\u00df! Im Klub selbst ist leise Hintergrundmusik an, wenn man lieber an der Bar plaudern m\u00f6chte.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "A night out in Abacho 2K18 is a unique experience. It is the first silent disco in Belgium, where you can dance to your favourite music\u2026 in silence.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>In this club, you are given a pair of headphones when you arrive. Simply choose your favourite music channel and set the volume. The colour of your headphones reveals your music choice and shows which DJ is most popular on the dance floor. Tons of fun guaranteed! The club also plays music at a low volume for people who would rather chat at the bar.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Irse de fiesta en Abacho 2K18 es toda una experiencia. Este es la primera discoteca silenciosa de B\u00e9lgica. Y es el lugar ideal para disfrutar de su m\u00fasica favorita... en silencio.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Al entrar al club recibir\u00e1 unos auriculares. Podr\u00e1 elegir su propio canal de m\u00fasica y usted mismo determina el volumen. El color de los auriculares indica el tipo de m\u00fasica que est\u00e1 escuchando, as\u00ed el dj sabr\u00e1 qu\u00e9 m\u00fasica es la que m\u00e1s se baila en la pista. \u00a1Fiesta asegurada! En el club se escucha m\u00fasica tranquila, perfecto para aquellos que prefieran hablar un poquito en la barra.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Een nachtje stappen in Abacho 2K18 is een unieke ervaring. Je vindt er de allereerste silent disco in Belgi\u00eb. Je kunt er heerlijk dansen op je favoriete muziek\u2026 in stilte.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>In deze club krijg je bij het binnenkomen een eigen koptelefoon. Je kiest je favoriete muziekkanaal en bepaalt zelf het volume. De kleur van je koptelefoon verklapt je muziekkeuze, en toont welke DJ het populairst is op de dansvloer. Plezier verzekerd! In de club staat zachte muziek op, voor wie liever gezellig aan de bar keuvelt.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Passer une nuit \u00e0 Abacho 2K18 offre une exp\u00e9rience unique. C\u2019est l\u00e0 que se trouve la toute premi\u00e8re silent disco de Belgique. Venez y danser sur vos musiques pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es\u2026 en silence.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>\u00c0 l\u2019entr\u00e9e du club, vous recevrez un casque personnel. \u00c0 vous de choisir votre canal pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 et de d\u00e9cider du volume. La couleur de votre masque r\u00e9v\u00e8le votre choix de musique et montre quel DJ est le plus populaire sur la piste. Plaisir garanti\u00a0! Le club diffuse \u00e9galement une musique douce, pour ceux qui pr\u00e9f\u00e8rent papoter au bar.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2872"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1618a7c-d57a-4ca8-8223-9e61d7ec33db",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/be50f54c-acb8-4811-bf2f-b6bcab9d3acf",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1ce405e-7bb0-4b27-ae6b-ed403acb4ac3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Abacho 2K18 - Silent Disco"
                ],
                "en": [
                    "Abacho 2K18 - Silent Disco"
                ],
                "es": [
                    "Abacho 2K18 - Silent Disco"
                ],
                "nl": [
                    "Abacho 2K18 - Silent Disco"
                ],
                "fr": [
                    "Abacho 2K18 - Silent Disco"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die erste Silent Disco Belgiens"
                ],
                "en": [
                    "Belgium's first silent disco"
                ],
                "es": [
                    "La primera discoteca silenciosa de B\u00e9lgica"
                ],
                "nl": [
                    "De eerste silent disco in Belgi\u00eb"
                ],
                "fr": [
                    "La premi\u00e8re silent disco de Belgique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-28T12:46:50+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/abacho2k18/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/abacho2k18silentdisco/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/98af9653-60f7-46dc-9879-82bf0e768e50",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/87f7e1d1-df48-4d4b-896f-b7e3b4098b34"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC01887%20%282%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC01887%20%282%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Abt",
                        "en": "De Abt",
                        "es": "De Abt",
                        "nl": "De Abt",
                        "fr": "De Abt"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC01927%20%282%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC01927%20%282%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Abt",
                        "en": "De Abt",
                        "es": "De Abt",
                        "nl": "De Abt",
                        "fr": "De Abt"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC01948%20%282%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC01948%20%282%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Abt",
                        "en": "De Abt",
                        "es": "De Abt",
                        "nl": "De Abt",
                        "fr": "De Abt"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC01964%20%282%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC01964%20%282%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Abt",
                        "en": "De Abt",
                        "es": "De Abt",
                        "nl": "De Abt",
                        "fr": "De Abt"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC02055%20%282%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC02055%20%282%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Abt",
                        "en": "De Abt",
                        "es": "De Abt",
                        "nl": "De Abt",
                        "fr": "De Abt"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC01948%20%282%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC01948%20%282%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Abt ",
                        "en": "De Abt ",
                        "es": "De Abt ",
                        "nl": "De Abt ",
                        "fr": "De Abt "
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-04T10:09:19+00:00",
            "field_random_sort": [
                -270
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/33bc2520-cf91-453c-9e57-4e8edbc2577b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2864",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/de-abt",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8475",
                    "De Abt",
                    "775",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Lange Kruisstraat 4",
                "created": "2018-05-04T08:01:19+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 472 99 60 52"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7257913155431 51.05198715832)"
                },
                "email": [
                    "info@deabt.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e51a7767-feb4-4e76-a406-f7454236cfb6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Abt"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2863",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2863",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei De Abt geht es um ein Restaurant in historischer Lage in Gent, das Gem\u00fctlichkeit, Urspr\u00fcnglichkeit und Qualit\u00e4t ausstrahlt. Dieses gem\u00fctliche Lokal serviert Ihnen den ganzen Tag lang ein beeindruckendes Angebot an Alkoholischem. Neben seiner Speisekarte bietet das Bierlokal auch ein Lunchmen\u00fc an.",
                    "en": "De Abt is a restaurant in a historical location in Ghent where cosiness, authenticity and quality take centre stage. The meeting caf\u00e9 is open all day for a delicious drink. The bistro offers both an \u00e0 la carte menu and a lunch menu.",
                    "es": "De Abt es un restaurante con ubicaci\u00f3n hist\u00f3rica en Gante, emana tranquilidad, autenticidad y calidad. Un acogedor bar que est\u00e1 abierto todo el d\u00eda. En la brasserie se puede comer \u00e0 la carte pero tambi\u00e9n tiene un men\u00fa del d\u00eda.",
                    "nl": "De Abt is een restaurant op een historische locatie in Gent en straalt gezelligheid, authenticiteit en kwaliteit uit. In het praatcaf\u00e9 kun je de hele dag door terecht voor een drankje. De brasserie biedt naast een \u00e0 la carte menu ook een lunchmenu aan.",
                    "fr": "De Abt est un restaurant implant\u00e9 dans le c\u0153ur historique de Gand et qui irradie la convivialit\u00e9, l\u2019authenticit\u00e9 et la qualit\u00e9. Dans le praatcaf\u00e9 (caf\u00e9-conversation), on vous servira une boisson \u00e0 toute heure du jour. Quant \u00e0 la brasserie, elle propose un menu \u00e0 la carte, mais aussi un menu lunch."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2864"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Abt "
                ],
                "en": [
                    "De Abt "
                ],
                "es": [
                    "De Abt "
                ],
                "nl": [
                    "De Abt "
                ],
                "fr": [
                    "De Abt "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Sie haben diesen einzigartigen Bierkeller schon gesehen?"
                ],
                "en": [
                    "Have you spotted the unique beer cellar?"
                ],
                "es": [
                    "\u00bfHa encontrado la bodega de cerveza?"
                ],
                "nl": [
                    "Heb je de unieke bierkelder gespot?"
                ],
                "fr": [
                    "Avez-vous d\u00e9nich\u00e9 cette cave \u00e0 bi\u00e8res hors norme? "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-04T10:37:42+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/98af9653-60f7-46dc-9879-82bf0e768e50",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/87f7e1d1-df48-4d4b-896f-b7e3b4098b34"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC01887%20%282%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC01887%20%282%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Abt",
                        "en": "De Abt",
                        "es": "De Abt",
                        "nl": "De Abt",
                        "fr": "De Abt"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC01927%20%282%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC01927%20%282%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Abt",
                        "en": "De Abt",
                        "es": "De Abt",
                        "nl": "De Abt",
                        "fr": "De Abt"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC01948%20%282%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC01948%20%282%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Abt",
                        "en": "De Abt",
                        "es": "De Abt",
                        "nl": "De Abt",
                        "fr": "De Abt"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC01964%20%282%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC01964%20%282%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Abt",
                        "en": "De Abt",
                        "es": "De Abt",
                        "nl": "De Abt",
                        "fr": "De Abt"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC02055%20%282%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC02055%20%282%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Abt",
                        "en": "De Abt",
                        "es": "De Abt",
                        "nl": "De Abt",
                        "fr": "De Abt"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC01948%20%282%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC01948%20%282%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Abt ",
                        "en": "De Abt ",
                        "es": "De Abt ",
                        "nl": "De Abt ",
                        "fr": "De Abt "
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-04T10:09:19+00:00",
            "field_random_sort": [
                -270
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/33bc2520-cf91-453c-9e57-4e8edbc2577b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2864",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/de-abt",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8475",
                    "De Abt",
                    "775",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Lange Kruisstraat 4",
                "created": "2018-05-04T08:01:19+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 472 99 60 52"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7257913155431 51.05198715832)"
                },
                "email": [
                    "info@deabt.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e51a7767-feb4-4e76-a406-f7454236cfb6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Abt"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2863",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2863",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei De Abt geht es um ein Restaurant in historischer Lage in Gent, das Gem\u00fctlichkeit, Urspr\u00fcnglichkeit und Qualit\u00e4t ausstrahlt. Dieses gem\u00fctliche Lokal serviert Ihnen den ganzen Tag lang ein beeindruckendes Angebot an Alkoholischem. Neben seiner Speisekarte bietet das Bierlokal auch ein Lunchmen\u00fc an.",
                    "en": "De Abt is a restaurant in a historical location in Ghent where cosiness, authenticity and quality take centre stage. The meeting caf\u00e9 is open all day for a delicious drink. The bistro offers both an \u00e0 la carte menu and a lunch menu.",
                    "es": "De Abt es un restaurante con ubicaci\u00f3n hist\u00f3rica en Gante, emana tranquilidad, autenticidad y calidad. Un acogedor bar que est\u00e1 abierto todo el d\u00eda. En la brasserie se puede comer \u00e0 la carte pero tambi\u00e9n tiene un men\u00fa del d\u00eda.",
                    "nl": "De Abt is een restaurant op een historische locatie in Gent en straalt gezelligheid, authenticiteit en kwaliteit uit. In het praatcaf\u00e9 kun je de hele dag door terecht voor een drankje. De brasserie biedt naast een \u00e0 la carte menu ook een lunchmenu aan.",
                    "fr": "De Abt est un restaurant implant\u00e9 dans le c\u0153ur historique de Gand et qui irradie la convivialit\u00e9, l\u2019authenticit\u00e9 et la qualit\u00e9. Dans le praatcaf\u00e9 (caf\u00e9-conversation), on vous servira une boisson \u00e0 toute heure du jour. Quant \u00e0 la brasserie, elle propose un menu \u00e0 la carte, mais aussi un menu lunch."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2864"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Abt "
                ],
                "en": [
                    "De Abt "
                ],
                "es": [
                    "De Abt "
                ],
                "nl": [
                    "De Abt "
                ],
                "fr": [
                    "De Abt "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Sie haben diesen einzigartigen Bierkeller schon gesehen?"
                ],
                "en": [
                    "Have you spotted the unique beer cellar?"
                ],
                "es": [
                    "\u00bfHa encontrado la bodega de cerveza?"
                ],
                "nl": [
                    "Heb je de unieke bierkelder gespot?"
                ],
                "fr": [
                    "Avez-vous d\u00e9nich\u00e9 cette cave \u00e0 bi\u00e8res hors norme? "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-04T10:37:42+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/98af9653-60f7-46dc-9879-82bf0e768e50",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/87f7e1d1-df48-4d4b-896f-b7e3b4098b34"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC01887%20%282%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC01887%20%282%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Abt",
                        "en": "De Abt",
                        "es": "De Abt",
                        "nl": "De Abt",
                        "fr": "De Abt"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC01927%20%282%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC01927%20%282%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Abt",
                        "en": "De Abt",
                        "es": "De Abt",
                        "nl": "De Abt",
                        "fr": "De Abt"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC01948%20%282%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC01948%20%282%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Abt",
                        "en": "De Abt",
                        "es": "De Abt",
                        "nl": "De Abt",
                        "fr": "De Abt"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC01964%20%282%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC01964%20%282%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Abt",
                        "en": "De Abt",
                        "es": "De Abt",
                        "nl": "De Abt",
                        "fr": "De Abt"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC02055%20%282%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC02055%20%282%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Abt",
                        "en": "De Abt",
                        "es": "De Abt",
                        "nl": "De Abt",
                        "fr": "De Abt"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC01948%20%282%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC01948%20%282%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Abt ",
                        "en": "De Abt ",
                        "es": "De Abt ",
                        "nl": "De Abt ",
                        "fr": "De Abt "
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-04T10:09:19+00:00",
            "field_random_sort": [
                -270
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/33bc2520-cf91-453c-9e57-4e8edbc2577b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2864",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/de-abt",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8475",
                    "De Abt",
                    "775",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Lange Kruisstraat 4",
                "created": "2018-05-04T08:01:19+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 472 99 60 52"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7257913155431 51.05198715832)"
                },
                "email": [
                    "info@deabt.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e51a7767-feb4-4e76-a406-f7454236cfb6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Abt"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2863",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2863",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei De Abt geht es um ein Restaurant in historischer Lage in Gent, das Gem\u00fctlichkeit, Urspr\u00fcnglichkeit und Qualit\u00e4t ausstrahlt. Dieses gem\u00fctliche Lokal serviert Ihnen den ganzen Tag lang ein beeindruckendes Angebot an Alkoholischem. Neben seiner Speisekarte bietet das Bierlokal auch ein Lunchmen\u00fc an.",
                    "en": "De Abt is a restaurant in a historical location in Ghent where cosiness, authenticity and quality take centre stage. The meeting caf\u00e9 is open all day for a delicious drink. The bistro offers both an \u00e0 la carte menu and a lunch menu.",
                    "es": "De Abt es un restaurante con ubicaci\u00f3n hist\u00f3rica en Gante, emana tranquilidad, autenticidad y calidad. Un acogedor bar que est\u00e1 abierto todo el d\u00eda. En la brasserie se puede comer \u00e0 la carte pero tambi\u00e9n tiene un men\u00fa del d\u00eda.",
                    "nl": "De Abt is een restaurant op een historische locatie in Gent en straalt gezelligheid, authenticiteit en kwaliteit uit. In het praatcaf\u00e9 kun je de hele dag door terecht voor een drankje. De brasserie biedt naast een \u00e0 la carte menu ook een lunchmenu aan.",
                    "fr": "De Abt est un restaurant implant\u00e9 dans le c\u0153ur historique de Gand et qui irradie la convivialit\u00e9, l\u2019authenticit\u00e9 et la qualit\u00e9. Dans le praatcaf\u00e9 (caf\u00e9-conversation), on vous servira une boisson \u00e0 toute heure du jour. Quant \u00e0 la brasserie, elle propose un menu \u00e0 la carte, mais aussi un menu lunch."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2864"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Abt "
                ],
                "en": [
                    "De Abt "
                ],
                "es": [
                    "De Abt "
                ],
                "nl": [
                    "De Abt "
                ],
                "fr": [
                    "De Abt "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Sie haben diesen einzigartigen Bierkeller schon gesehen?"
                ],
                "en": [
                    "Have you spotted the unique beer cellar?"
                ],
                "es": [
                    "\u00bfHa encontrado la bodega de cerveza?"
                ],
                "nl": [
                    "Heb je de unieke bierkelder gespot?"
                ],
                "fr": [
                    "Avez-vous d\u00e9nich\u00e9 cette cave \u00e0 bi\u00e8res hors norme? "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-04T10:37:42+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/98af9653-60f7-46dc-9879-82bf0e768e50",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/87f7e1d1-df48-4d4b-896f-b7e3b4098b34"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC01887%20%282%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC01887%20%282%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Abt",
                        "en": "De Abt",
                        "es": "De Abt",
                        "nl": "De Abt",
                        "fr": "De Abt"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC01927%20%282%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC01927%20%282%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Abt",
                        "en": "De Abt",
                        "es": "De Abt",
                        "nl": "De Abt",
                        "fr": "De Abt"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC01948%20%282%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC01948%20%282%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Abt",
                        "en": "De Abt",
                        "es": "De Abt",
                        "nl": "De Abt",
                        "fr": "De Abt"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC01964%20%282%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC01964%20%282%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Abt",
                        "en": "De Abt",
                        "es": "De Abt",
                        "nl": "De Abt",
                        "fr": "De Abt"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC02055%20%282%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC02055%20%282%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Abt",
                        "en": "De Abt",
                        "es": "De Abt",
                        "nl": "De Abt",
                        "fr": "De Abt"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC01948%20%282%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC01948%20%282%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Abt ",
                        "en": "De Abt ",
                        "es": "De Abt ",
                        "nl": "De Abt ",
                        "fr": "De Abt "
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-04T10:09:19+00:00",
            "field_random_sort": [
                -270
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/33bc2520-cf91-453c-9e57-4e8edbc2577b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2864",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/de-abt",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8475",
                    "De Abt",
                    "775",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Lange Kruisstraat 4",
                "created": "2018-05-04T08:01:19+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 472 99 60 52"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7257913155431 51.05198715832)"
                },
                "email": [
                    "info@deabt.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e51a7767-feb4-4e76-a406-f7454236cfb6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Abt"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2863",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2863",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei De Abt geht es um ein Restaurant in historischer Lage in Gent, das Gem\u00fctlichkeit, Urspr\u00fcnglichkeit und Qualit\u00e4t ausstrahlt. Dieses gem\u00fctliche Lokal serviert Ihnen den ganzen Tag lang ein beeindruckendes Angebot an Alkoholischem. Neben seiner Speisekarte bietet das Bierlokal auch ein Lunchmen\u00fc an.",
                    "en": "De Abt is a restaurant in a historical location in Ghent where cosiness, authenticity and quality take centre stage. The meeting caf\u00e9 is open all day for a delicious drink. The bistro offers both an \u00e0 la carte menu and a lunch menu.",
                    "es": "De Abt es un restaurante con ubicaci\u00f3n hist\u00f3rica en Gante, emana tranquilidad, autenticidad y calidad. Un acogedor bar que est\u00e1 abierto todo el d\u00eda. En la brasserie se puede comer \u00e0 la carte pero tambi\u00e9n tiene un men\u00fa del d\u00eda.",
                    "nl": "De Abt is een restaurant op een historische locatie in Gent en straalt gezelligheid, authenticiteit en kwaliteit uit. In het praatcaf\u00e9 kun je de hele dag door terecht voor een drankje. De brasserie biedt naast een \u00e0 la carte menu ook een lunchmenu aan.",
                    "fr": "De Abt est un restaurant implant\u00e9 dans le c\u0153ur historique de Gand et qui irradie la convivialit\u00e9, l\u2019authenticit\u00e9 et la qualit\u00e9. Dans le praatcaf\u00e9 (caf\u00e9-conversation), on vous servira une boisson \u00e0 toute heure du jour. Quant \u00e0 la brasserie, elle propose un menu \u00e0 la carte, mais aussi un menu lunch."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2864"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Abt "
                ],
                "en": [
                    "De Abt "
                ],
                "es": [
                    "De Abt "
                ],
                "nl": [
                    "De Abt "
                ],
                "fr": [
                    "De Abt "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Sie haben diesen einzigartigen Bierkeller schon gesehen?"
                ],
                "en": [
                    "Have you spotted the unique beer cellar?"
                ],
                "es": [
                    "\u00bfHa encontrado la bodega de cerveza?"
                ],
                "nl": [
                    "Heb je de unieke bierkelder gespot?"
                ],
                "fr": [
                    "Avez-vous d\u00e9nich\u00e9 cette cave \u00e0 bi\u00e8res hors norme? "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-04T10:37:42+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/98af9653-60f7-46dc-9879-82bf0e768e50",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/87f7e1d1-df48-4d4b-896f-b7e3b4098b34"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC01887%20%282%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC01887%20%282%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Abt",
                        "en": "De Abt",
                        "es": "De Abt",
                        "nl": "De Abt",
                        "fr": "De Abt"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC01927%20%282%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC01927%20%282%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Abt",
                        "en": "De Abt",
                        "es": "De Abt",
                        "nl": "De Abt",
                        "fr": "De Abt"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC01948%20%282%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC01948%20%282%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Abt",
                        "en": "De Abt",
                        "es": "De Abt",
                        "nl": "De Abt",
                        "fr": "De Abt"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC01964%20%282%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC01964%20%282%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Abt",
                        "en": "De Abt",
                        "es": "De Abt",
                        "nl": "De Abt",
                        "fr": "De Abt"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC02055%20%282%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC02055%20%282%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Abt",
                        "en": "De Abt",
                        "es": "De Abt",
                        "nl": "De Abt",
                        "fr": "De Abt"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC01948%20%282%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC01948%20%282%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Abt ",
                        "en": "De Abt ",
                        "es": "De Abt ",
                        "nl": "De Abt ",
                        "fr": "De Abt "
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-04T10:09:19+00:00",
            "field_random_sort": [
                -270
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/33bc2520-cf91-453c-9e57-4e8edbc2577b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2864",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/de-abt",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8475",
                    "De Abt",
                    "775",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Lange Kruisstraat 4",
                "created": "2018-05-04T08:01:19+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 472 99 60 52"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7257913155431 51.05198715832)"
                },
                "email": [
                    "info@deabt.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e51a7767-feb4-4e76-a406-f7454236cfb6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Abt"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2863",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2863",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei De Abt geht es um ein Restaurant in historischer Lage in Gent, das Gem\u00fctlichkeit, Urspr\u00fcnglichkeit und Qualit\u00e4t ausstrahlt. Dieses gem\u00fctliche Lokal serviert Ihnen den ganzen Tag lang ein beeindruckendes Angebot an Alkoholischem. Neben seiner Speisekarte bietet das Bierlokal auch ein Lunchmen\u00fc an.",
                    "en": "De Abt is a restaurant in a historical location in Ghent where cosiness, authenticity and quality take centre stage. The meeting caf\u00e9 is open all day for a delicious drink. The bistro offers both an \u00e0 la carte menu and a lunch menu.",
                    "es": "De Abt es un restaurante con ubicaci\u00f3n hist\u00f3rica en Gante, emana tranquilidad, autenticidad y calidad. Un acogedor bar que est\u00e1 abierto todo el d\u00eda. En la brasserie se puede comer \u00e0 la carte pero tambi\u00e9n tiene un men\u00fa del d\u00eda.",
                    "nl": "De Abt is een restaurant op een historische locatie in Gent en straalt gezelligheid, authenticiteit en kwaliteit uit. In het praatcaf\u00e9 kun je de hele dag door terecht voor een drankje. De brasserie biedt naast een \u00e0 la carte menu ook een lunchmenu aan.",
                    "fr": "De Abt est un restaurant implant\u00e9 dans le c\u0153ur historique de Gand et qui irradie la convivialit\u00e9, l\u2019authenticit\u00e9 et la qualit\u00e9. Dans le praatcaf\u00e9 (caf\u00e9-conversation), on vous servira une boisson \u00e0 toute heure du jour. Quant \u00e0 la brasserie, elle propose un menu \u00e0 la carte, mais aussi un menu lunch."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2864"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Abt "
                ],
                "en": [
                    "De Abt "
                ],
                "es": [
                    "De Abt "
                ],
                "nl": [
                    "De Abt "
                ],
                "fr": [
                    "De Abt "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Sie haben diesen einzigartigen Bierkeller schon gesehen?"
                ],
                "en": [
                    "Have you spotted the unique beer cellar?"
                ],
                "es": [
                    "\u00bfHa encontrado la bodega de cerveza?"
                ],
                "nl": [
                    "Heb je de unieke bierkelder gespot?"
                ],
                "fr": [
                    "Avez-vous d\u00e9nich\u00e9 cette cave \u00e0 bi\u00e8res hors norme? "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-04T10:37:42+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5a4bc71d-dbf5-4bf3-a209-165423b747d6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/cfecec48-65e5-4a45-a123-7a9309de9dd0"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "en": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "es": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "nl": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "fr": "T\u00e9lescoshop 1939"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "en": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "es": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "nl": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "fr": "T\u00e9lescoshop 1939"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "en": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "es": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "nl": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "fr": "T\u00e9lescoshop 1939"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "en": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "es": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "nl": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "fr": "T\u00e9lescoshop 1939"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "en": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "es": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "nl": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "fr": "T\u00e9lescoshop 1939"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-03T13:54:20+00:00",
            "field_random_sort": [
                526
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4c98b475-6b17-430d-a4b4-5665ed79c5cc",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2861",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/telescoshop-1939",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8474",
                    "Dauchot, Annie (Telesco Shop 1939)",
                    "772",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Groentenmarkt 14",
                "created": "2018-04-27T07:51:08+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 225 20 56"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722267 51.056189)"
                },
                "email": [
                    "info@telescoshop.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fcf706f3-5e0c-47ec-b87c-0d941e939a77",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Telesco Shop 1939 (Dauchot Annie)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2830",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2830",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das Familiengesch\u00e4ft T\u00e9lescoshop ist eine feste Gr\u00f6\u00dfe mitten in Gent, das 1939 als Fachgesch\u00e4ft f\u00fcr Regenschirme gegr\u00fcndet wurde.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>Heute ist das Angebot sehr umfangreich und finden Sie hier nicht nur Regenschirme, sondern auch eine gro\u00dfe Auswahl an H\u00fcten, M\u00fctzen, Handschuhen, Schals, Handtaschen, Kleinlederwaren, Wanderst\u00f6cken, G\u00fcrteln und Hosentr\u00e4gern.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "T\u00e9lescoshop is a well-known family business in the heart of Ghent, which started out in 1939 as an umbrella shop.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span><span>Today it sells far more than just umbrellas: expect a wide selection of hats, caps, gloves, scarves, handbags, small leather goods, walking sticks, belts and braces.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El negocio familiar T\u00e9lescoshop es todo un valor establecido en el coraz\u00f3n de Gante. Vio la luz en 1939 como tienda de paraguas.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>Hoy la oferta es mucho m\u00e1s amplia, ya no solo venden paraguas sino tambi\u00e9n tienen sombreros, gorras, guantes, bufandas, chals, bolsos, marroquiner\u00eda, bastones, cinturones y tirantes.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Familiezaak T\u00e9lescoshop is een gevestigde waarde in hartje Gent en zag in 1939 het levenslicht als parapluwinkel.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span><span>Vandaag is het aanbod uitgebreid en vind je hier niet alleen paraplu\u2019s maar ook een ruim assortiment hoeden, petten, handschoenen, sjaals, handtassen, kleine lederwaren, wandelstokken, riemen en bretellen.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La boutique familiale T\u00e9lescoshop est une valeur s\u00fbre au c\u0153ur de Gand, qui a ouvert ses portes en 1939 en tant que magasin de parapluies.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span><span>Aujourd\u2019hui, l\u2019offre a \u00e9t\u00e9 \u00e9largie et vous y trouverez non seulement des parapluies, mais aussi un vaste assortiment de chapeaux, casquettes, gants, \u00e9charpes, sacs \u00e0 main, petite maroquinerie, cannes, ceintures et bretelles.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2861"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                [
                    286
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "T\u00e9lescoshop 1939"
                ],
                "en": [
                    "T\u00e9lescoshop 1939"
                ],
                "es": [
                    "T\u00e9lescoshop 1939"
                ],
                "nl": [
                    "T\u00e9lescoshop 1939"
                ],
                "fr": [
                    "T\u00e9lescoshop 1939"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Accessoires f\u00fcr sie und ihn"
                ],
                "en": [
                    "Accessories for him and her"
                ],
                "es": [
                    "Accesorios para \u00e9l y para ella"
                ],
                "nl": [
                    "Accessoires voor hem en haar"
                ],
                "fr": [
                    "Accessoires pour lui et elle"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-03T14:09:41+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5a4bc71d-dbf5-4bf3-a209-165423b747d6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/cfecec48-65e5-4a45-a123-7a9309de9dd0"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "en": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "es": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "nl": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "fr": "T\u00e9lescoshop 1939"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "en": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "es": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "nl": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "fr": "T\u00e9lescoshop 1939"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "en": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "es": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "nl": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "fr": "T\u00e9lescoshop 1939"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "en": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "es": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "nl": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "fr": "T\u00e9lescoshop 1939"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "en": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "es": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "nl": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "fr": "T\u00e9lescoshop 1939"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-03T13:54:20+00:00",
            "field_random_sort": [
                526
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4c98b475-6b17-430d-a4b4-5665ed79c5cc",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2861",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/telescoshop-1939",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8474",
                    "Dauchot, Annie (Telesco Shop 1939)",
                    "772",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Groentenmarkt 14",
                "created": "2018-04-27T07:51:08+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 225 20 56"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722267 51.056189)"
                },
                "email": [
                    "info@telescoshop.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fcf706f3-5e0c-47ec-b87c-0d941e939a77",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Telesco Shop 1939 (Dauchot Annie)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2830",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2830",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das Familiengesch\u00e4ft T\u00e9lescoshop ist eine feste Gr\u00f6\u00dfe mitten in Gent, das 1939 als Fachgesch\u00e4ft f\u00fcr Regenschirme gegr\u00fcndet wurde.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>Heute ist das Angebot sehr umfangreich und finden Sie hier nicht nur Regenschirme, sondern auch eine gro\u00dfe Auswahl an H\u00fcten, M\u00fctzen, Handschuhen, Schals, Handtaschen, Kleinlederwaren, Wanderst\u00f6cken, G\u00fcrteln und Hosentr\u00e4gern.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "T\u00e9lescoshop is a well-known family business in the heart of Ghent, which started out in 1939 as an umbrella shop.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span><span>Today it sells far more than just umbrellas: expect a wide selection of hats, caps, gloves, scarves, handbags, small leather goods, walking sticks, belts and braces.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El negocio familiar T\u00e9lescoshop es todo un valor establecido en el coraz\u00f3n de Gante. Vio la luz en 1939 como tienda de paraguas.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>Hoy la oferta es mucho m\u00e1s amplia, ya no solo venden paraguas sino tambi\u00e9n tienen sombreros, gorras, guantes, bufandas, chals, bolsos, marroquiner\u00eda, bastones, cinturones y tirantes.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Familiezaak T\u00e9lescoshop is een gevestigde waarde in hartje Gent en zag in 1939 het levenslicht als parapluwinkel.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span><span>Vandaag is het aanbod uitgebreid en vind je hier niet alleen paraplu\u2019s maar ook een ruim assortiment hoeden, petten, handschoenen, sjaals, handtassen, kleine lederwaren, wandelstokken, riemen en bretellen.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La boutique familiale T\u00e9lescoshop est une valeur s\u00fbre au c\u0153ur de Gand, qui a ouvert ses portes en 1939 en tant que magasin de parapluies.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span><span>Aujourd\u2019hui, l\u2019offre a \u00e9t\u00e9 \u00e9largie et vous y trouverez non seulement des parapluies, mais aussi un vaste assortiment de chapeaux, casquettes, gants, \u00e9charpes, sacs \u00e0 main, petite maroquinerie, cannes, ceintures et bretelles.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2861"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                [
                    286
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "T\u00e9lescoshop 1939"
                ],
                "en": [
                    "T\u00e9lescoshop 1939"
                ],
                "es": [
                    "T\u00e9lescoshop 1939"
                ],
                "nl": [
                    "T\u00e9lescoshop 1939"
                ],
                "fr": [
                    "T\u00e9lescoshop 1939"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Accessoires f\u00fcr sie und ihn"
                ],
                "en": [
                    "Accessories for him and her"
                ],
                "es": [
                    "Accesorios para \u00e9l y para ella"
                ],
                "nl": [
                    "Accessoires voor hem en haar"
                ],
                "fr": [
                    "Accessoires pour lui et elle"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-03T14:09:41+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5a4bc71d-dbf5-4bf3-a209-165423b747d6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/cfecec48-65e5-4a45-a123-7a9309de9dd0"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "en": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "es": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "nl": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "fr": "T\u00e9lescoshop 1939"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "en": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "es": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "nl": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "fr": "T\u00e9lescoshop 1939"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "en": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "es": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "nl": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "fr": "T\u00e9lescoshop 1939"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "en": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "es": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "nl": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "fr": "T\u00e9lescoshop 1939"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "en": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "es": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "nl": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "fr": "T\u00e9lescoshop 1939"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-03T13:54:20+00:00",
            "field_random_sort": [
                526
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4c98b475-6b17-430d-a4b4-5665ed79c5cc",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2861",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/telescoshop-1939",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8474",
                    "Dauchot, Annie (Telesco Shop 1939)",
                    "772",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Groentenmarkt 14",
                "created": "2018-04-27T07:51:08+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 225 20 56"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722267 51.056189)"
                },
                "email": [
                    "info@telescoshop.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fcf706f3-5e0c-47ec-b87c-0d941e939a77",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Telesco Shop 1939 (Dauchot Annie)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2830",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2830",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das Familiengesch\u00e4ft T\u00e9lescoshop ist eine feste Gr\u00f6\u00dfe mitten in Gent, das 1939 als Fachgesch\u00e4ft f\u00fcr Regenschirme gegr\u00fcndet wurde.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>Heute ist das Angebot sehr umfangreich und finden Sie hier nicht nur Regenschirme, sondern auch eine gro\u00dfe Auswahl an H\u00fcten, M\u00fctzen, Handschuhen, Schals, Handtaschen, Kleinlederwaren, Wanderst\u00f6cken, G\u00fcrteln und Hosentr\u00e4gern.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "T\u00e9lescoshop is a well-known family business in the heart of Ghent, which started out in 1939 as an umbrella shop.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span><span>Today it sells far more than just umbrellas: expect a wide selection of hats, caps, gloves, scarves, handbags, small leather goods, walking sticks, belts and braces.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El negocio familiar T\u00e9lescoshop es todo un valor establecido en el coraz\u00f3n de Gante. Vio la luz en 1939 como tienda de paraguas.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>Hoy la oferta es mucho m\u00e1s amplia, ya no solo venden paraguas sino tambi\u00e9n tienen sombreros, gorras, guantes, bufandas, chals, bolsos, marroquiner\u00eda, bastones, cinturones y tirantes.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Familiezaak T\u00e9lescoshop is een gevestigde waarde in hartje Gent en zag in 1939 het levenslicht als parapluwinkel.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span><span>Vandaag is het aanbod uitgebreid en vind je hier niet alleen paraplu\u2019s maar ook een ruim assortiment hoeden, petten, handschoenen, sjaals, handtassen, kleine lederwaren, wandelstokken, riemen en bretellen.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La boutique familiale T\u00e9lescoshop est une valeur s\u00fbre au c\u0153ur de Gand, qui a ouvert ses portes en 1939 en tant que magasin de parapluies.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span><span>Aujourd\u2019hui, l\u2019offre a \u00e9t\u00e9 \u00e9largie et vous y trouverez non seulement des parapluies, mais aussi un vaste assortiment de chapeaux, casquettes, gants, \u00e9charpes, sacs \u00e0 main, petite maroquinerie, cannes, ceintures et bretelles.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2861"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                [
                    286
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "T\u00e9lescoshop 1939"
                ],
                "en": [
                    "T\u00e9lescoshop 1939"
                ],
                "es": [
                    "T\u00e9lescoshop 1939"
                ],
                "nl": [
                    "T\u00e9lescoshop 1939"
                ],
                "fr": [
                    "T\u00e9lescoshop 1939"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Accessoires f\u00fcr sie und ihn"
                ],
                "en": [
                    "Accessories for him and her"
                ],
                "es": [
                    "Accesorios para \u00e9l y para ella"
                ],
                "nl": [
                    "Accessoires voor hem en haar"
                ],
                "fr": [
                    "Accessoires pour lui et elle"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-03T14:09:41+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5a4bc71d-dbf5-4bf3-a209-165423b747d6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/cfecec48-65e5-4a45-a123-7a9309de9dd0"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "en": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "es": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "nl": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "fr": "T\u00e9lescoshop 1939"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "en": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "es": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "nl": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "fr": "T\u00e9lescoshop 1939"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "en": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "es": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "nl": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "fr": "T\u00e9lescoshop 1939"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "en": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "es": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "nl": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "fr": "T\u00e9lescoshop 1939"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "en": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "es": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "nl": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "fr": "T\u00e9lescoshop 1939"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-03T13:54:20+00:00",
            "field_random_sort": [
                526
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4c98b475-6b17-430d-a4b4-5665ed79c5cc",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2861",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/telescoshop-1939",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8474",
                    "Dauchot, Annie (Telesco Shop 1939)",
                    "772",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Groentenmarkt 14",
                "created": "2018-04-27T07:51:08+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 225 20 56"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722267 51.056189)"
                },
                "email": [
                    "info@telescoshop.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fcf706f3-5e0c-47ec-b87c-0d941e939a77",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Telesco Shop 1939 (Dauchot Annie)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2830",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2830",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das Familiengesch\u00e4ft T\u00e9lescoshop ist eine feste Gr\u00f6\u00dfe mitten in Gent, das 1939 als Fachgesch\u00e4ft f\u00fcr Regenschirme gegr\u00fcndet wurde.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>Heute ist das Angebot sehr umfangreich und finden Sie hier nicht nur Regenschirme, sondern auch eine gro\u00dfe Auswahl an H\u00fcten, M\u00fctzen, Handschuhen, Schals, Handtaschen, Kleinlederwaren, Wanderst\u00f6cken, G\u00fcrteln und Hosentr\u00e4gern.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "T\u00e9lescoshop is a well-known family business in the heart of Ghent, which started out in 1939 as an umbrella shop.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span><span>Today it sells far more than just umbrellas: expect a wide selection of hats, caps, gloves, scarves, handbags, small leather goods, walking sticks, belts and braces.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El negocio familiar T\u00e9lescoshop es todo un valor establecido en el coraz\u00f3n de Gante. Vio la luz en 1939 como tienda de paraguas.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>Hoy la oferta es mucho m\u00e1s amplia, ya no solo venden paraguas sino tambi\u00e9n tienen sombreros, gorras, guantes, bufandas, chals, bolsos, marroquiner\u00eda, bastones, cinturones y tirantes.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Familiezaak T\u00e9lescoshop is een gevestigde waarde in hartje Gent en zag in 1939 het levenslicht als parapluwinkel.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span><span>Vandaag is het aanbod uitgebreid en vind je hier niet alleen paraplu\u2019s maar ook een ruim assortiment hoeden, petten, handschoenen, sjaals, handtassen, kleine lederwaren, wandelstokken, riemen en bretellen.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La boutique familiale T\u00e9lescoshop est une valeur s\u00fbre au c\u0153ur de Gand, qui a ouvert ses portes en 1939 en tant que magasin de parapluies.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span><span>Aujourd\u2019hui, l\u2019offre a \u00e9t\u00e9 \u00e9largie et vous y trouverez non seulement des parapluies, mais aussi un vaste assortiment de chapeaux, casquettes, gants, \u00e9charpes, sacs \u00e0 main, petite maroquinerie, cannes, ceintures et bretelles.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2861"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                [
                    286
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "T\u00e9lescoshop 1939"
                ],
                "en": [
                    "T\u00e9lescoshop 1939"
                ],
                "es": [
                    "T\u00e9lescoshop 1939"
                ],
                "nl": [
                    "T\u00e9lescoshop 1939"
                ],
                "fr": [
                    "T\u00e9lescoshop 1939"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Accessoires f\u00fcr sie und ihn"
                ],
                "en": [
                    "Accessories for him and her"
                ],
                "es": [
                    "Accesorios para \u00e9l y para ella"
                ],
                "nl": [
                    "Accessoires voor hem en haar"
                ],
                "fr": [
                    "Accessoires pour lui et elle"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-03T14:09:41+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5a4bc71d-dbf5-4bf3-a209-165423b747d6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/cfecec48-65e5-4a45-a123-7a9309de9dd0"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "en": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "es": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "nl": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "fr": "T\u00e9lescoshop 1939"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "en": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "es": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "nl": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "fr": "T\u00e9lescoshop 1939"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "en": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "es": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "nl": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "fr": "T\u00e9lescoshop 1939"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "en": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "es": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "nl": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "fr": "T\u00e9lescoshop 1939"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "en": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "es": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "nl": "T\u00e9lescoshop 1939",
                        "fr": "T\u00e9lescoshop 1939"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-03T13:54:20+00:00",
            "field_random_sort": [
                526
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4c98b475-6b17-430d-a4b4-5665ed79c5cc",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2861",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/telescoshop-1939",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8474",
                    "Dauchot, Annie (Telesco Shop 1939)",
                    "772",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Groentenmarkt 14",
                "created": "2018-04-27T07:51:08+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 225 20 56"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722267 51.056189)"
                },
                "email": [
                    "info@telescoshop.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fcf706f3-5e0c-47ec-b87c-0d941e939a77",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Telesco Shop 1939 (Dauchot Annie)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2830",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2830",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das Familiengesch\u00e4ft T\u00e9lescoshop ist eine feste Gr\u00f6\u00dfe mitten in Gent, das 1939 als Fachgesch\u00e4ft f\u00fcr Regenschirme gegr\u00fcndet wurde.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>Heute ist das Angebot sehr umfangreich und finden Sie hier nicht nur Regenschirme, sondern auch eine gro\u00dfe Auswahl an H\u00fcten, M\u00fctzen, Handschuhen, Schals, Handtaschen, Kleinlederwaren, Wanderst\u00f6cken, G\u00fcrteln und Hosentr\u00e4gern.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "T\u00e9lescoshop is a well-known family business in the heart of Ghent, which started out in 1939 as an umbrella shop.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span><span>Today it sells far more than just umbrellas: expect a wide selection of hats, caps, gloves, scarves, handbags, small leather goods, walking sticks, belts and braces.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El negocio familiar T\u00e9lescoshop es todo un valor establecido en el coraz\u00f3n de Gante. Vio la luz en 1939 como tienda de paraguas.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>Hoy la oferta es mucho m\u00e1s amplia, ya no solo venden paraguas sino tambi\u00e9n tienen sombreros, gorras, guantes, bufandas, chals, bolsos, marroquiner\u00eda, bastones, cinturones y tirantes.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Familiezaak T\u00e9lescoshop is een gevestigde waarde in hartje Gent en zag in 1939 het levenslicht als parapluwinkel.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span><span>Vandaag is het aanbod uitgebreid en vind je hier niet alleen paraplu\u2019s maar ook een ruim assortiment hoeden, petten, handschoenen, sjaals, handtassen, kleine lederwaren, wandelstokken, riemen en bretellen.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La boutique familiale T\u00e9lescoshop est une valeur s\u00fbre au c\u0153ur de Gand, qui a ouvert ses portes en 1939 en tant que magasin de parapluies.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span><span>Aujourd\u2019hui, l\u2019offre a \u00e9t\u00e9 \u00e9largie et vous y trouverez non seulement des parapluies, mais aussi un vaste assortiment de chapeaux, casquettes, gants, \u00e9charpes, sacs \u00e0 main, petite maroquinerie, cannes, ceintures et bretelles.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2861"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                [
                    286
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "T\u00e9lescoshop 1939"
                ],
                "en": [
                    "T\u00e9lescoshop 1939"
                ],
                "es": [
                    "T\u00e9lescoshop 1939"
                ],
                "nl": [
                    "T\u00e9lescoshop 1939"
                ],
                "fr": [
                    "T\u00e9lescoshop 1939"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Accessoires f\u00fcr sie und ihn"
                ],
                "en": [
                    "Accessories for him and her"
                ],
                "es": [
                    "Accesorios para \u00e9l y para ella"
                ],
                "nl": [
                    "Accessoires voor hem en haar"
                ],
                "fr": [
                    "Accessoires pour lui et elle"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-03T14:09:41+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/48b5119b-ea2c-4b75-ae37-5fe72209aea1",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4ea15aa0-dffa-44e8-a8c1-5ed053de5b28",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/62146cf1-1c4a-445e-87cf-6a72e99fcb3c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20LimerickGevelbreed.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20LimerickGevelbreed.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Limerick",
                        "en": "Limerick",
                        "es": "Limerick",
                        "nl": "Limerick",
                        "fr": "Limerick"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20_D6O6870%20Panorama2%20%28vivid%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20_D6O6870%20Panorama2%20%28vivid%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Limerick",
                        "en": "Limerick",
                        "es": "Limerick",
                        "nl": "Limerick",
                        "fr": "Limerick"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20LimerickGent-31.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20LimerickGent-31.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Limerick",
                        "en": "Limerick",
                        "es": "Limerick",
                        "nl": "Limerick",
                        "fr": "Limerick"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/00%20LimerickGevelbreed.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/00%20LimerickGevelbreed.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Limerick",
                        "en": "Limerick",
                        "es": "Limerick",
                        "nl": "Limerick",
                        "fr": "Limerick"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-03T13:23:27+00:00",
            "field_random_sort": [
                429
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/800dcea2-60d7-4b6f-90d8-9427b4c97f13",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2859",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/limerick",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8479",
                    "LIMERICK",
                    "771",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koningin Elisabethlaan 142",
                "created": "2018-04-27T07:47:44+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 222 17 57"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7126079153442 51.036982128525)"
                },
                "email": [
                    "gert@limerick.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f53eab51-2845-44d0-abb7-a465c48c66fd",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Limerick"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2829",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2829",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Buchhandlung Limerick f\u00fchrt niederl\u00e4ndische Literatur, Philosophie, Psychologie und Geschichte. Es gibt auch eine gro\u00dfe Auswahl an Literatur in Englisch, Franz\u00f6sisch, Deutsch und Schwedisch.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Die Buchhandlung verf\u00fcgt \u00fcber ein Literaturmuseum, in dem Sie die Schreibmaschinensammlung von Willem Frederik Hermans (einem niederl\u00e4ndischen Schriftsteller, 1921\u20131995) bewundern k\u00f6nnen.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Limerick is a bookshop where you will find literature in Dutch along with philosophy, psychology and history books. It also stocks a wide range of literature in English, French, German and Swedish.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>The bookshop has a museum of literature where you can admire the typewriter collection that used to belong to the Dutch writer Willem Frederik Hermans (1921-1995).</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Limerick es la librer\u00eda por excelencia para literatura neerlandesa, filosof\u00eda, psicolog\u00eda e historia. Tambi\u00e9n dispone de una gran oferta de literatura inglesa, francesa, alemana y sueca.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Dentro de la librer\u00eda tambi\u00e9n hay un museo literario donde podr\u00e1s ver la colecci\u00f3n de m\u00e1quinas de escribir de Willem Frederik Hermans (escritor holand\u00e9s, 1921-1995).</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij boekhandel Limerick kun je terecht voor Nederlandstalige literatuur, filosofie, psychologie en geschiedenis. Je vindt er ook een ruim aanbod Engelstalige, Franstalige, Duitstalige en Zweedstalige literatuur.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>De boekhandel heeft een literair museum waar je de collectie schrijfmachines van Willem Frederik Hermans (Nederlandse schrijver, 1921-1995) kunt bewonderen.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La librairie Limerick est l\u2019adresse id\u00e9ale pour tous vos ouvrages de litt\u00e9rature, philosophie, psychologie et histoire n\u00e9erlandaises. Vous y trouverez \u00e9galement une vaste offre litt\u00e9raire en anglais, fran\u00e7ais, allemand et su\u00e9dois.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>La librairie poss\u00e8de un mus\u00e9e litt\u00e9raire, o\u00f9 vous pourrez admirer la collection de machines \u00e0 \u00e9crire de Willem Frederik Hermans (\u00e9crivain n\u00e9erlandais, 1921-1995).</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2859"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                [
                    286
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Limerick"
                ],
                "en": [
                    "Limerick"
                ],
                "es": [
                    "Limerick"
                ],
                "nl": [
                    "Limerick"
                ],
                "fr": [
                    "Limerick"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Literarische Buchhandlung am Bahnhof Sint-Pieters"
                ],
                "en": [
                    "Literary bookshop at Sint-Pieters station"
                ],
                "es": [
                    "Librer\u00eda literaria cerca de la estaci\u00f3n Sint-Pieters"
                ],
                "nl": [
                    "Literaire boekhandel aan het Sint-Pietersstation"
                ],
                "fr": [
                    "Librairie litt\u00e9raire \u00e0 la gare Sint-Pieters"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-03T13:50:45+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/48b5119b-ea2c-4b75-ae37-5fe72209aea1",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4ea15aa0-dffa-44e8-a8c1-5ed053de5b28",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/62146cf1-1c4a-445e-87cf-6a72e99fcb3c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20LimerickGevelbreed.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20LimerickGevelbreed.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Limerick",
                        "en": "Limerick",
                        "es": "Limerick",
                        "nl": "Limerick",
                        "fr": "Limerick"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20_D6O6870%20Panorama2%20%28vivid%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20_D6O6870%20Panorama2%20%28vivid%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Limerick",
                        "en": "Limerick",
                        "es": "Limerick",
                        "nl": "Limerick",
                        "fr": "Limerick"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20LimerickGent-31.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20LimerickGent-31.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Limerick",
                        "en": "Limerick",
                        "es": "Limerick",
                        "nl": "Limerick",
                        "fr": "Limerick"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/00%20LimerickGevelbreed.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/00%20LimerickGevelbreed.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Limerick",
                        "en": "Limerick",
                        "es": "Limerick",
                        "nl": "Limerick",
                        "fr": "Limerick"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-03T13:23:27+00:00",
            "field_random_sort": [
                429
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/800dcea2-60d7-4b6f-90d8-9427b4c97f13",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2859",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/limerick",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8479",
                    "LIMERICK",
                    "771",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koningin Elisabethlaan 142",
                "created": "2018-04-27T07:47:44+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 222 17 57"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7126079153442 51.036982128525)"
                },
                "email": [
                    "gert@limerick.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f53eab51-2845-44d0-abb7-a465c48c66fd",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Limerick"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2829",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2829",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Buchhandlung Limerick f\u00fchrt niederl\u00e4ndische Literatur, Philosophie, Psychologie und Geschichte. Es gibt auch eine gro\u00dfe Auswahl an Literatur in Englisch, Franz\u00f6sisch, Deutsch und Schwedisch.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Die Buchhandlung verf\u00fcgt \u00fcber ein Literaturmuseum, in dem Sie die Schreibmaschinensammlung von Willem Frederik Hermans (einem niederl\u00e4ndischen Schriftsteller, 1921\u20131995) bewundern k\u00f6nnen.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Limerick is a bookshop where you will find literature in Dutch along with philosophy, psychology and history books. It also stocks a wide range of literature in English, French, German and Swedish.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>The bookshop has a museum of literature where you can admire the typewriter collection that used to belong to the Dutch writer Willem Frederik Hermans (1921-1995).</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Limerick es la librer\u00eda por excelencia para literatura neerlandesa, filosof\u00eda, psicolog\u00eda e historia. Tambi\u00e9n dispone de una gran oferta de literatura inglesa, francesa, alemana y sueca.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Dentro de la librer\u00eda tambi\u00e9n hay un museo literario donde podr\u00e1s ver la colecci\u00f3n de m\u00e1quinas de escribir de Willem Frederik Hermans (escritor holand\u00e9s, 1921-1995).</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij boekhandel Limerick kun je terecht voor Nederlandstalige literatuur, filosofie, psychologie en geschiedenis. Je vindt er ook een ruim aanbod Engelstalige, Franstalige, Duitstalige en Zweedstalige literatuur.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>De boekhandel heeft een literair museum waar je de collectie schrijfmachines van Willem Frederik Hermans (Nederlandse schrijver, 1921-1995) kunt bewonderen.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La librairie Limerick est l\u2019adresse id\u00e9ale pour tous vos ouvrages de litt\u00e9rature, philosophie, psychologie et histoire n\u00e9erlandaises. Vous y trouverez \u00e9galement une vaste offre litt\u00e9raire en anglais, fran\u00e7ais, allemand et su\u00e9dois.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>La librairie poss\u00e8de un mus\u00e9e litt\u00e9raire, o\u00f9 vous pourrez admirer la collection de machines \u00e0 \u00e9crire de Willem Frederik Hermans (\u00e9crivain n\u00e9erlandais, 1921-1995).</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2859"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                [
                    286
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Limerick"
                ],
                "en": [
                    "Limerick"
                ],
                "es": [
                    "Limerick"
                ],
                "nl": [
                    "Limerick"
                ],
                "fr": [
                    "Limerick"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Literarische Buchhandlung am Bahnhof Sint-Pieters"
                ],
                "en": [
                    "Literary bookshop at Sint-Pieters station"
                ],
                "es": [
                    "Librer\u00eda literaria cerca de la estaci\u00f3n Sint-Pieters"
                ],
                "nl": [
                    "Literaire boekhandel aan het Sint-Pietersstation"
                ],
                "fr": [
                    "Librairie litt\u00e9raire \u00e0 la gare Sint-Pieters"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-03T13:50:45+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/48b5119b-ea2c-4b75-ae37-5fe72209aea1",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4ea15aa0-dffa-44e8-a8c1-5ed053de5b28",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/62146cf1-1c4a-445e-87cf-6a72e99fcb3c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20LimerickGevelbreed.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20LimerickGevelbreed.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Limerick",
                        "en": "Limerick",
                        "es": "Limerick",
                        "nl": "Limerick",
                        "fr": "Limerick"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20_D6O6870%20Panorama2%20%28vivid%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20_D6O6870%20Panorama2%20%28vivid%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Limerick",
                        "en": "Limerick",
                        "es": "Limerick",
                        "nl": "Limerick",
                        "fr": "Limerick"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20LimerickGent-31.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20LimerickGent-31.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Limerick",
                        "en": "Limerick",
                        "es": "Limerick",
                        "nl": "Limerick",
                        "fr": "Limerick"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/00%20LimerickGevelbreed.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/00%20LimerickGevelbreed.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Limerick",
                        "en": "Limerick",
                        "es": "Limerick",
                        "nl": "Limerick",
                        "fr": "Limerick"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-03T13:23:27+00:00",
            "field_random_sort": [
                429
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/800dcea2-60d7-4b6f-90d8-9427b4c97f13",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2859",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/limerick",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8479",
                    "LIMERICK",
                    "771",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koningin Elisabethlaan 142",
                "created": "2018-04-27T07:47:44+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 222 17 57"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7126079153442 51.036982128525)"
                },
                "email": [
                    "gert@limerick.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f53eab51-2845-44d0-abb7-a465c48c66fd",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Limerick"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2829",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2829",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Buchhandlung Limerick f\u00fchrt niederl\u00e4ndische Literatur, Philosophie, Psychologie und Geschichte. Es gibt auch eine gro\u00dfe Auswahl an Literatur in Englisch, Franz\u00f6sisch, Deutsch und Schwedisch.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Die Buchhandlung verf\u00fcgt \u00fcber ein Literaturmuseum, in dem Sie die Schreibmaschinensammlung von Willem Frederik Hermans (einem niederl\u00e4ndischen Schriftsteller, 1921\u20131995) bewundern k\u00f6nnen.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Limerick is a bookshop where you will find literature in Dutch along with philosophy, psychology and history books. It also stocks a wide range of literature in English, French, German and Swedish.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>The bookshop has a museum of literature where you can admire the typewriter collection that used to belong to the Dutch writer Willem Frederik Hermans (1921-1995).</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Limerick es la librer\u00eda por excelencia para literatura neerlandesa, filosof\u00eda, psicolog\u00eda e historia. Tambi\u00e9n dispone de una gran oferta de literatura inglesa, francesa, alemana y sueca.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Dentro de la librer\u00eda tambi\u00e9n hay un museo literario donde podr\u00e1s ver la colecci\u00f3n de m\u00e1quinas de escribir de Willem Frederik Hermans (escritor holand\u00e9s, 1921-1995).</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij boekhandel Limerick kun je terecht voor Nederlandstalige literatuur, filosofie, psychologie en geschiedenis. Je vindt er ook een ruim aanbod Engelstalige, Franstalige, Duitstalige en Zweedstalige literatuur.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>De boekhandel heeft een literair museum waar je de collectie schrijfmachines van Willem Frederik Hermans (Nederlandse schrijver, 1921-1995) kunt bewonderen.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La librairie Limerick est l\u2019adresse id\u00e9ale pour tous vos ouvrages de litt\u00e9rature, philosophie, psychologie et histoire n\u00e9erlandaises. Vous y trouverez \u00e9galement une vaste offre litt\u00e9raire en anglais, fran\u00e7ais, allemand et su\u00e9dois.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>La librairie poss\u00e8de un mus\u00e9e litt\u00e9raire, o\u00f9 vous pourrez admirer la collection de machines \u00e0 \u00e9crire de Willem Frederik Hermans (\u00e9crivain n\u00e9erlandais, 1921-1995).</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2859"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                [
                    286
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Limerick"
                ],
                "en": [
                    "Limerick"
                ],
                "es": [
                    "Limerick"
                ],
                "nl": [
                    "Limerick"
                ],
                "fr": [
                    "Limerick"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Literarische Buchhandlung am Bahnhof Sint-Pieters"
                ],
                "en": [
                    "Literary bookshop at Sint-Pieters station"
                ],
                "es": [
                    "Librer\u00eda literaria cerca de la estaci\u00f3n Sint-Pieters"
                ],
                "nl": [
                    "Literaire boekhandel aan het Sint-Pietersstation"
                ],
                "fr": [
                    "Librairie litt\u00e9raire \u00e0 la gare Sint-Pieters"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-03T13:50:45+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/48b5119b-ea2c-4b75-ae37-5fe72209aea1",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4ea15aa0-dffa-44e8-a8c1-5ed053de5b28",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/62146cf1-1c4a-445e-87cf-6a72e99fcb3c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20LimerickGevelbreed.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20LimerickGevelbreed.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Limerick",
                        "en": "Limerick",
                        "es": "Limerick",
                        "nl": "Limerick",
                        "fr": "Limerick"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20_D6O6870%20Panorama2%20%28vivid%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20_D6O6870%20Panorama2%20%28vivid%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Limerick",
                        "en": "Limerick",
                        "es": "Limerick",
                        "nl": "Limerick",
                        "fr": "Limerick"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20LimerickGent-31.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20LimerickGent-31.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Limerick",
                        "en": "Limerick",
                        "es": "Limerick",
                        "nl": "Limerick",
                        "fr": "Limerick"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/00%20LimerickGevelbreed.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/00%20LimerickGevelbreed.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Limerick",
                        "en": "Limerick",
                        "es": "Limerick",
                        "nl": "Limerick",
                        "fr": "Limerick"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-03T13:23:27+00:00",
            "field_random_sort": [
                429
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/800dcea2-60d7-4b6f-90d8-9427b4c97f13",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2859",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/limerick",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8479",
                    "LIMERICK",
                    "771",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koningin Elisabethlaan 142",
                "created": "2018-04-27T07:47:44+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 222 17 57"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7126079153442 51.036982128525)"
                },
                "email": [
                    "gert@limerick.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f53eab51-2845-44d0-abb7-a465c48c66fd",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Limerick"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2829",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2829",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Buchhandlung Limerick f\u00fchrt niederl\u00e4ndische Literatur, Philosophie, Psychologie und Geschichte. Es gibt auch eine gro\u00dfe Auswahl an Literatur in Englisch, Franz\u00f6sisch, Deutsch und Schwedisch.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Die Buchhandlung verf\u00fcgt \u00fcber ein Literaturmuseum, in dem Sie die Schreibmaschinensammlung von Willem Frederik Hermans (einem niederl\u00e4ndischen Schriftsteller, 1921\u20131995) bewundern k\u00f6nnen.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Limerick is a bookshop where you will find literature in Dutch along with philosophy, psychology and history books. It also stocks a wide range of literature in English, French, German and Swedish.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>The bookshop has a museum of literature where you can admire the typewriter collection that used to belong to the Dutch writer Willem Frederik Hermans (1921-1995).</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Limerick es la librer\u00eda por excelencia para literatura neerlandesa, filosof\u00eda, psicolog\u00eda e historia. Tambi\u00e9n dispone de una gran oferta de literatura inglesa, francesa, alemana y sueca.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Dentro de la librer\u00eda tambi\u00e9n hay un museo literario donde podr\u00e1s ver la colecci\u00f3n de m\u00e1quinas de escribir de Willem Frederik Hermans (escritor holand\u00e9s, 1921-1995).</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij boekhandel Limerick kun je terecht voor Nederlandstalige literatuur, filosofie, psychologie en geschiedenis. Je vindt er ook een ruim aanbod Engelstalige, Franstalige, Duitstalige en Zweedstalige literatuur.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>De boekhandel heeft een literair museum waar je de collectie schrijfmachines van Willem Frederik Hermans (Nederlandse schrijver, 1921-1995) kunt bewonderen.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La librairie Limerick est l\u2019adresse id\u00e9ale pour tous vos ouvrages de litt\u00e9rature, philosophie, psychologie et histoire n\u00e9erlandaises. Vous y trouverez \u00e9galement une vaste offre litt\u00e9raire en anglais, fran\u00e7ais, allemand et su\u00e9dois.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>La librairie poss\u00e8de un mus\u00e9e litt\u00e9raire, o\u00f9 vous pourrez admirer la collection de machines \u00e0 \u00e9crire de Willem Frederik Hermans (\u00e9crivain n\u00e9erlandais, 1921-1995).</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2859"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                [
                    286
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Limerick"
                ],
                "en": [
                    "Limerick"
                ],
                "es": [
                    "Limerick"
                ],
                "nl": [
                    "Limerick"
                ],
                "fr": [
                    "Limerick"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Literarische Buchhandlung am Bahnhof Sint-Pieters"
                ],
                "en": [
                    "Literary bookshop at Sint-Pieters station"
                ],
                "es": [
                    "Librer\u00eda literaria cerca de la estaci\u00f3n Sint-Pieters"
                ],
                "nl": [
                    "Literaire boekhandel aan het Sint-Pietersstation"
                ],
                "fr": [
                    "Librairie litt\u00e9raire \u00e0 la gare Sint-Pieters"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-03T13:50:45+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/48b5119b-ea2c-4b75-ae37-5fe72209aea1",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4ea15aa0-dffa-44e8-a8c1-5ed053de5b28",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/62146cf1-1c4a-445e-87cf-6a72e99fcb3c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20LimerickGevelbreed.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20LimerickGevelbreed.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Limerick",
                        "en": "Limerick",
                        "es": "Limerick",
                        "nl": "Limerick",
                        "fr": "Limerick"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20_D6O6870%20Panorama2%20%28vivid%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20_D6O6870%20Panorama2%20%28vivid%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Limerick",
                        "en": "Limerick",
                        "es": "Limerick",
                        "nl": "Limerick",
                        "fr": "Limerick"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20LimerickGent-31.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20LimerickGent-31.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Limerick",
                        "en": "Limerick",
                        "es": "Limerick",
                        "nl": "Limerick",
                        "fr": "Limerick"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/00%20LimerickGevelbreed.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/00%20LimerickGevelbreed.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Limerick",
                        "en": "Limerick",
                        "es": "Limerick",
                        "nl": "Limerick",
                        "fr": "Limerick"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-03T13:23:27+00:00",
            "field_random_sort": [
                429
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/800dcea2-60d7-4b6f-90d8-9427b4c97f13",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2859",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/limerick",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8479",
                    "LIMERICK",
                    "771",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koningin Elisabethlaan 142",
                "created": "2018-04-27T07:47:44+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 222 17 57"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7126079153442 51.036982128525)"
                },
                "email": [
                    "gert@limerick.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f53eab51-2845-44d0-abb7-a465c48c66fd",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Limerick"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2829",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2829",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Buchhandlung Limerick f\u00fchrt niederl\u00e4ndische Literatur, Philosophie, Psychologie und Geschichte. Es gibt auch eine gro\u00dfe Auswahl an Literatur in Englisch, Franz\u00f6sisch, Deutsch und Schwedisch.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Die Buchhandlung verf\u00fcgt \u00fcber ein Literaturmuseum, in dem Sie die Schreibmaschinensammlung von Willem Frederik Hermans (einem niederl\u00e4ndischen Schriftsteller, 1921\u20131995) bewundern k\u00f6nnen.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Limerick is a bookshop where you will find literature in Dutch along with philosophy, psychology and history books. It also stocks a wide range of literature in English, French, German and Swedish.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>The bookshop has a museum of literature where you can admire the typewriter collection that used to belong to the Dutch writer Willem Frederik Hermans (1921-1995).</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Limerick es la librer\u00eda por excelencia para literatura neerlandesa, filosof\u00eda, psicolog\u00eda e historia. Tambi\u00e9n dispone de una gran oferta de literatura inglesa, francesa, alemana y sueca.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Dentro de la librer\u00eda tambi\u00e9n hay un museo literario donde podr\u00e1s ver la colecci\u00f3n de m\u00e1quinas de escribir de Willem Frederik Hermans (escritor holand\u00e9s, 1921-1995).</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij boekhandel Limerick kun je terecht voor Nederlandstalige literatuur, filosofie, psychologie en geschiedenis. Je vindt er ook een ruim aanbod Engelstalige, Franstalige, Duitstalige en Zweedstalige literatuur.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>De boekhandel heeft een literair museum waar je de collectie schrijfmachines van Willem Frederik Hermans (Nederlandse schrijver, 1921-1995) kunt bewonderen.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La librairie Limerick est l\u2019adresse id\u00e9ale pour tous vos ouvrages de litt\u00e9rature, philosophie, psychologie et histoire n\u00e9erlandaises. Vous y trouverez \u00e9galement une vaste offre litt\u00e9raire en anglais, fran\u00e7ais, allemand et su\u00e9dois.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>La librairie poss\u00e8de un mus\u00e9e litt\u00e9raire, o\u00f9 vous pourrez admirer la collection de machines \u00e0 \u00e9crire de Willem Frederik Hermans (\u00e9crivain n\u00e9erlandais, 1921-1995).</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2859"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                [
                    286
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Limerick"
                ],
                "en": [
                    "Limerick"
                ],
                "es": [
                    "Limerick"
                ],
                "nl": [
                    "Limerick"
                ],
                "fr": [
                    "Limerick"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Literarische Buchhandlung am Bahnhof Sint-Pieters"
                ],
                "en": [
                    "Literary bookshop at Sint-Pieters station"
                ],
                "es": [
                    "Librer\u00eda literaria cerca de la estaci\u00f3n Sint-Pieters"
                ],
                "nl": [
                    "Literaire boekhandel aan het Sint-Pietersstation"
                ],
                "fr": [
                    "Librairie litt\u00e9raire \u00e0 la gare Sint-Pieters"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-03T13:50:45+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e22b553-9ac0-4c0a-9ed5-730b60e1300d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Safarah.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Safarah.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Safarah Concept Boutique",
                        "en": "Safarah Concept Boutique",
                        "es": "Safarah Concept Boutique",
                        "nl": "Safarah Concept Boutique",
                        "fr": "Safarah Concept Boutique"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-03T12:34:17+00:00",
            "field_random_sort": [
                -241
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3a482e46-46be-46af-96f2-1c1c9a05d67b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2857",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/safarah-concept-boutique",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5447",
                    "Safarah Concept Boutique ()",
                    "387",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sluizeken 34",
                "created": "2018-04-19T12:46:42+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 93612033"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725242 51.05908)"
                },
                "email": [
                    "info@safarahconceptboutique.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5ca07f5a-3996-4ab3-b725-52e0219867da",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Safarah Concept Boutique"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2805",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2805",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Safarah Concept Boutique ist ein Paradies f\u00fcr Wohnstylisten, die beim Einrichten gern alle Grenzen ausreizen. Hier finden Sie eine Mischung aus Vintage-M\u00f6beln, Einrichtungs-Accessoires, handbedruckten Interieurstoffen, Mode und Geschenkartikeln. ",
                    "en": "Safarah Concept Boutique is a paradise for interior designers with an original mindset. Find a mixture of vintage furniture, interior accessories, hand-printed interior fabrics, fashion and gifts. ",
                    "es": "Safarah Concept Boutique es un para\u00edso para amantes del estilismo de interiores que buscan lo original. Aqu\u00ed encontrar\u00e1 una combinaci\u00f3n de muebles vintage, accesorios, textiles de hogar estampados a mano, moda y regalos.",
                    "nl": "Safarah Concept Boutique is een paradijs voor woonstylisten die out of the box inrichten. Hier vind je een mix van vintage meubels , interieur accessoires, handgeprinte interieurstoffen, mode en geschenken. ",
                    "fr": "Safarah Concept Boutique est un paradis pour les d\u00e9corateurs d\u2019int\u00e9rieur qui aiment sortir des sentiers battus. Vous trouverez dans cette boutique des meubles, accessoires de d\u00e9coration, tissus d\u2019int\u00e9rieurs imprim\u00e9s main, articles de mode et cadeaux vintage."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2857"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Safarah Concept Boutique"
                ],
                "en": [
                    "Safarah Concept Boutique"
                ],
                "es": [
                    "Safarah Concept Boutique"
                ],
                "nl": [
                    "Safarah Concept Boutique"
                ],
                "fr": [
                    "Safarah Concept Boutique"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Einrichtung, Mode und Geschenke"
                ],
                "en": [
                    "Interior, fashion and gifts"
                ],
                "es": [
                    "Interiorismo, moda y detalles"
                ],
                "nl": [
                    "Interieur, mode en geschenken"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9coration, mode et cadeaux"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:53:43+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e22b553-9ac0-4c0a-9ed5-730b60e1300d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Safarah.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Safarah.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Safarah Concept Boutique",
                        "en": "Safarah Concept Boutique",
                        "es": "Safarah Concept Boutique",
                        "nl": "Safarah Concept Boutique",
                        "fr": "Safarah Concept Boutique"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-03T12:34:17+00:00",
            "field_random_sort": [
                -241
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3a482e46-46be-46af-96f2-1c1c9a05d67b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2857",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/safarah-concept-boutique",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5447",
                    "Safarah Concept Boutique ()",
                    "387",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sluizeken 34",
                "created": "2018-04-19T12:46:42+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 93612033"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725242 51.05908)"
                },
                "email": [
                    "info@safarahconceptboutique.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5ca07f5a-3996-4ab3-b725-52e0219867da",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Safarah Concept Boutique"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2805",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2805",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Safarah Concept Boutique ist ein Paradies f\u00fcr Wohnstylisten, die beim Einrichten gern alle Grenzen ausreizen. Hier finden Sie eine Mischung aus Vintage-M\u00f6beln, Einrichtungs-Accessoires, handbedruckten Interieurstoffen, Mode und Geschenkartikeln. ",
                    "en": "Safarah Concept Boutique is a paradise for interior designers with an original mindset. Find a mixture of vintage furniture, interior accessories, hand-printed interior fabrics, fashion and gifts. ",
                    "es": "Safarah Concept Boutique es un para\u00edso para amantes del estilismo de interiores que buscan lo original. Aqu\u00ed encontrar\u00e1 una combinaci\u00f3n de muebles vintage, accesorios, textiles de hogar estampados a mano, moda y regalos.",
                    "nl": "Safarah Concept Boutique is een paradijs voor woonstylisten die out of the box inrichten. Hier vind je een mix van vintage meubels , interieur accessoires, handgeprinte interieurstoffen, mode en geschenken. ",
                    "fr": "Safarah Concept Boutique est un paradis pour les d\u00e9corateurs d\u2019int\u00e9rieur qui aiment sortir des sentiers battus. Vous trouverez dans cette boutique des meubles, accessoires de d\u00e9coration, tissus d\u2019int\u00e9rieurs imprim\u00e9s main, articles de mode et cadeaux vintage."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2857"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Safarah Concept Boutique"
                ],
                "en": [
                    "Safarah Concept Boutique"
                ],
                "es": [
                    "Safarah Concept Boutique"
                ],
                "nl": [
                    "Safarah Concept Boutique"
                ],
                "fr": [
                    "Safarah Concept Boutique"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Einrichtung, Mode und Geschenke"
                ],
                "en": [
                    "Interior, fashion and gifts"
                ],
                "es": [
                    "Interiorismo, moda y detalles"
                ],
                "nl": [
                    "Interieur, mode en geschenken"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9coration, mode et cadeaux"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:53:43+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e22b553-9ac0-4c0a-9ed5-730b60e1300d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Safarah.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Safarah.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Safarah Concept Boutique",
                        "en": "Safarah Concept Boutique",
                        "es": "Safarah Concept Boutique",
                        "nl": "Safarah Concept Boutique",
                        "fr": "Safarah Concept Boutique"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-03T12:34:17+00:00",
            "field_random_sort": [
                -241
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3a482e46-46be-46af-96f2-1c1c9a05d67b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2857",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/safarah-concept-boutique",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5447",
                    "Safarah Concept Boutique ()",
                    "387",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sluizeken 34",
                "created": "2018-04-19T12:46:42+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 93612033"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725242 51.05908)"
                },
                "email": [
                    "info@safarahconceptboutique.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5ca07f5a-3996-4ab3-b725-52e0219867da",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Safarah Concept Boutique"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2805",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2805",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Safarah Concept Boutique ist ein Paradies f\u00fcr Wohnstylisten, die beim Einrichten gern alle Grenzen ausreizen. Hier finden Sie eine Mischung aus Vintage-M\u00f6beln, Einrichtungs-Accessoires, handbedruckten Interieurstoffen, Mode und Geschenkartikeln. ",
                    "en": "Safarah Concept Boutique is a paradise for interior designers with an original mindset. Find a mixture of vintage furniture, interior accessories, hand-printed interior fabrics, fashion and gifts. ",
                    "es": "Safarah Concept Boutique es un para\u00edso para amantes del estilismo de interiores que buscan lo original. Aqu\u00ed encontrar\u00e1 una combinaci\u00f3n de muebles vintage, accesorios, textiles de hogar estampados a mano, moda y regalos.",
                    "nl": "Safarah Concept Boutique is een paradijs voor woonstylisten die out of the box inrichten. Hier vind je een mix van vintage meubels , interieur accessoires, handgeprinte interieurstoffen, mode en geschenken. ",
                    "fr": "Safarah Concept Boutique est un paradis pour les d\u00e9corateurs d\u2019int\u00e9rieur qui aiment sortir des sentiers battus. Vous trouverez dans cette boutique des meubles, accessoires de d\u00e9coration, tissus d\u2019int\u00e9rieurs imprim\u00e9s main, articles de mode et cadeaux vintage."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2857"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Safarah Concept Boutique"
                ],
                "en": [
                    "Safarah Concept Boutique"
                ],
                "es": [
                    "Safarah Concept Boutique"
                ],
                "nl": [
                    "Safarah Concept Boutique"
                ],
                "fr": [
                    "Safarah Concept Boutique"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Einrichtung, Mode und Geschenke"
                ],
                "en": [
                    "Interior, fashion and gifts"
                ],
                "es": [
                    "Interiorismo, moda y detalles"
                ],
                "nl": [
                    "Interieur, mode en geschenken"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9coration, mode et cadeaux"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:53:43+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e22b553-9ac0-4c0a-9ed5-730b60e1300d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Safarah.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Safarah.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Safarah Concept Boutique",
                        "en": "Safarah Concept Boutique",
                        "es": "Safarah Concept Boutique",
                        "nl": "Safarah Concept Boutique",
                        "fr": "Safarah Concept Boutique"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-03T12:34:17+00:00",
            "field_random_sort": [
                -241
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3a482e46-46be-46af-96f2-1c1c9a05d67b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2857",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/safarah-concept-boutique",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5447",
                    "Safarah Concept Boutique ()",
                    "387",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sluizeken 34",
                "created": "2018-04-19T12:46:42+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 93612033"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725242 51.05908)"
                },
                "email": [
                    "info@safarahconceptboutique.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5ca07f5a-3996-4ab3-b725-52e0219867da",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Safarah Concept Boutique"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2805",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2805",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Safarah Concept Boutique ist ein Paradies f\u00fcr Wohnstylisten, die beim Einrichten gern alle Grenzen ausreizen. Hier finden Sie eine Mischung aus Vintage-M\u00f6beln, Einrichtungs-Accessoires, handbedruckten Interieurstoffen, Mode und Geschenkartikeln. ",
                    "en": "Safarah Concept Boutique is a paradise for interior designers with an original mindset. Find a mixture of vintage furniture, interior accessories, hand-printed interior fabrics, fashion and gifts. ",
                    "es": "Safarah Concept Boutique es un para\u00edso para amantes del estilismo de interiores que buscan lo original. Aqu\u00ed encontrar\u00e1 una combinaci\u00f3n de muebles vintage, accesorios, textiles de hogar estampados a mano, moda y regalos.",
                    "nl": "Safarah Concept Boutique is een paradijs voor woonstylisten die out of the box inrichten. Hier vind je een mix van vintage meubels , interieur accessoires, handgeprinte interieurstoffen, mode en geschenken. ",
                    "fr": "Safarah Concept Boutique est un paradis pour les d\u00e9corateurs d\u2019int\u00e9rieur qui aiment sortir des sentiers battus. Vous trouverez dans cette boutique des meubles, accessoires de d\u00e9coration, tissus d\u2019int\u00e9rieurs imprim\u00e9s main, articles de mode et cadeaux vintage."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2857"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Safarah Concept Boutique"
                ],
                "en": [
                    "Safarah Concept Boutique"
                ],
                "es": [
                    "Safarah Concept Boutique"
                ],
                "nl": [
                    "Safarah Concept Boutique"
                ],
                "fr": [
                    "Safarah Concept Boutique"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Einrichtung, Mode und Geschenke"
                ],
                "en": [
                    "Interior, fashion and gifts"
                ],
                "es": [
                    "Interiorismo, moda y detalles"
                ],
                "nl": [
                    "Interieur, mode en geschenken"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9coration, mode et cadeaux"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:53:43+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e22b553-9ac0-4c0a-9ed5-730b60e1300d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Safarah.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Safarah.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Safarah Concept Boutique",
                        "en": "Safarah Concept Boutique",
                        "es": "Safarah Concept Boutique",
                        "nl": "Safarah Concept Boutique",
                        "fr": "Safarah Concept Boutique"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-03T12:34:17+00:00",
            "field_random_sort": [
                -241
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3a482e46-46be-46af-96f2-1c1c9a05d67b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2857",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/safarah-concept-boutique",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5447",
                    "Safarah Concept Boutique ()",
                    "387",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sluizeken 34",
                "created": "2018-04-19T12:46:42+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 93612033"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725242 51.05908)"
                },
                "email": [
                    "info@safarahconceptboutique.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5ca07f5a-3996-4ab3-b725-52e0219867da",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Safarah Concept Boutique"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2805",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2805",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Safarah Concept Boutique ist ein Paradies f\u00fcr Wohnstylisten, die beim Einrichten gern alle Grenzen ausreizen. Hier finden Sie eine Mischung aus Vintage-M\u00f6beln, Einrichtungs-Accessoires, handbedruckten Interieurstoffen, Mode und Geschenkartikeln. ",
                    "en": "Safarah Concept Boutique is a paradise for interior designers with an original mindset. Find a mixture of vintage furniture, interior accessories, hand-printed interior fabrics, fashion and gifts. ",
                    "es": "Safarah Concept Boutique es un para\u00edso para amantes del estilismo de interiores que buscan lo original. Aqu\u00ed encontrar\u00e1 una combinaci\u00f3n de muebles vintage, accesorios, textiles de hogar estampados a mano, moda y regalos.",
                    "nl": "Safarah Concept Boutique is een paradijs voor woonstylisten die out of the box inrichten. Hier vind je een mix van vintage meubels , interieur accessoires, handgeprinte interieurstoffen, mode en geschenken. ",
                    "fr": "Safarah Concept Boutique est un paradis pour les d\u00e9corateurs d\u2019int\u00e9rieur qui aiment sortir des sentiers battus. Vous trouverez dans cette boutique des meubles, accessoires de d\u00e9coration, tissus d\u2019int\u00e9rieurs imprim\u00e9s main, articles de mode et cadeaux vintage."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2857"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Safarah Concept Boutique"
                ],
                "en": [
                    "Safarah Concept Boutique"
                ],
                "es": [
                    "Safarah Concept Boutique"
                ],
                "nl": [
                    "Safarah Concept Boutique"
                ],
                "fr": [
                    "Safarah Concept Boutique"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Einrichtung, Mode und Geschenke"
                ],
                "en": [
                    "Interior, fashion and gifts"
                ],
                "es": [
                    "Interiorismo, moda y detalles"
                ],
                "nl": [
                    "Interieur, mode en geschenken"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9coration, mode et cadeaux"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:53:43+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bb934273-d6e6-4444-917d-85a7dc567279",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%2022563564_10214544979966431_1473662419_o.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%2022563564_10214544979966431_1473662419_o.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Osteria Al Sikulo ",
                        "en": "Osteria Al Sikulo ",
                        "es": "Osteria Al Sikulo ",
                        "nl": "Osteria Al Sikulo ",
                        "fr": "Osteria Al Sikulo "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%2019204782_10213378324440772_1108180074_o%20%281%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%2019204782_10213378324440772_1108180074_o%20%281%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Osteria Al Sikulo ",
                        "en": "Osteria Al Sikulo ",
                        "es": "Osteria Al Sikulo ",
                        "nl": "Osteria Al Sikulo ",
                        "fr": "Osteria Al Sikulo "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%2025435585_10215010486563805_1521958861_o.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%2025435585_10215010486563805_1521958861_o.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Osteria Al Sikulo ",
                        "en": "Osteria Al Sikulo ",
                        "es": "Osteria Al Sikulo ",
                        "nl": "Osteria Al Sikulo ",
                        "fr": "Osteria Al Sikulo "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/00%2019204782_10213378324440772_1108180074_o%20%281%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/00%2019204782_10213378324440772_1108180074_o%20%281%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Osteria Al Sikulo ",
                        "en": "Osteria Al Sikulo ",
                        "es": "Osteria Al Sikulo ",
                        "nl": "Osteria Al Sikulo ",
                        "fr": "Osteria Al Sikulo "
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-03T12:20:03+00:00",
            "field_random_sort": [
                -510
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1f8cdf4f-1332-472b-ae8d-32af60a50ea8",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2856",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/osteria-al-sikulo",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8623",
                    "Le Baccanti (Osteria Al Sikulo)",
                    "859",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Waaistraat 14",
                "created": "2018-04-19T12:39:51+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 224 20 55"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72578 51.057892)"
                },
                "email": [
                    "osteriaalsikulo@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1fb2bced-65ab-4ce6-ae2b-75e123cd78b2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Osteria Al Sikulo "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2804",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2804",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Osteria al Sikulo ist in einem historischen Geb\u00e4ude mitten in Gent untergebracht.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Hier kann man k\u00f6stliche sizilianische Gerichte genie\u00dfen und sich von einem guten Glas Wein aus Sizilien verf\u00fchren lassen. Die K\u00fcche hat sich der Tradition verschrieben, allerdings mit moderner Interpretation und mit frischen und zarten Aromen. Lassen Sie sich von D\u00fcften und Farben verf\u00fchren!</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Das Essen wird im mittelalterlichen Keller oder auf der Terrasse serviert.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Osteria al Sikulo is located in a historic house in the centre of Ghent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>Enjoy delicious Sicilian food and succumb to a glass of fine Sicilian wine. The dishes are faithful to tradition but a modern interpretation provides fresh, light tastes. Immerse yourself in the wonderful scents and colours!</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>Eat here in the mediaeval cellar or on the terrace.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Osteria al Sikulo se encuentra en una casa hist\u00f3rica en el centro de Gante.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Aqu\u00ed podemos disfrutar de deliciosas especialidades sicilianas y acompa\u00f1arlas con un buen vino de esa isla mediterr\u00e1nea. La cocina se mantiene fiel a la tradici\u00f3n pero con una interpretaci\u00f3n moderna que aporta frescos y ligeros matices. \u00a1Ad\u00e9ntrese en sus aromas, sabores y colores!</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Puede comer en el s\u00f3tano medieval o en la terraza.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Osteria al Sikulo is gelegen in een historisch huis in het centrum van Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>Hier kun je van heerlijke Siciliaanse gerechten genieten en je door een fijn glaasje wijn uit Sicili\u00eb laten verleiden. De keuken blijft trouw blijven aan de traditie maar met een moderne interpretatie met verse en lichte smaken. Laat je onderdompelen in haar geuren en kleuren!</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Je eet er in de middeleeuwse kelder of op het terras</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019Osteria al Sikulo se trouve dans une maison historique dans le centre de Gand.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Ici, vous pouvez d\u00e9guster de d\u00e9licieux plats siciliens et vous laisser s\u00e9duire par la Sicile gr\u00e2ce \u00e0 un bon verre de vin. La cuisine de ce restaurant reste fid\u00e8le \u00e0 la tradition, mais les chefs nous proposent leurs propres interpr\u00e9tations, \u00e0 partir de saveur fra\u00eeches et l\u00e9g\u00e8res. Laissez-vous emporter gr\u00e2ces \u00e0 ses parfums et ses couleurs\u00a0!</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Vous aurez l\u2019occasion de d\u00e9guster ces d\u00e9licieux plats dans la cave m\u00e9di\u00e9vale ou sur la jolie terrasse du restaurant.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2856"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Osteria Al Sikulo "
                ],
                "en": [
                    "Osteria Al Sikulo "
                ],
                "es": [
                    "Osteria Al Sikulo "
                ],
                "nl": [
                    "Osteria Al Sikulo "
                ],
                "fr": [
                    "Osteria Al Sikulo "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Sizilien auf dem Teller"
                ],
                "en": [
                    "Sicily on your plate"
                ],
                "es": [
                    "Sicilia en el plato"
                ],
                "nl": [
                    "Sicili\u00eb op je bord"
                ],
                "fr": [
                    "La Sicile dans votre assiette"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-03T12:29:32+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bb934273-d6e6-4444-917d-85a7dc567279",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%2022563564_10214544979966431_1473662419_o.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%2022563564_10214544979966431_1473662419_o.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Osteria Al Sikulo ",
                        "en": "Osteria Al Sikulo ",
                        "es": "Osteria Al Sikulo ",
                        "nl": "Osteria Al Sikulo ",
                        "fr": "Osteria Al Sikulo "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%2019204782_10213378324440772_1108180074_o%20%281%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%2019204782_10213378324440772_1108180074_o%20%281%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Osteria Al Sikulo ",
                        "en": "Osteria Al Sikulo ",
                        "es": "Osteria Al Sikulo ",
                        "nl": "Osteria Al Sikulo ",
                        "fr": "Osteria Al Sikulo "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%2025435585_10215010486563805_1521958861_o.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%2025435585_10215010486563805_1521958861_o.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Osteria Al Sikulo ",
                        "en": "Osteria Al Sikulo ",
                        "es": "Osteria Al Sikulo ",
                        "nl": "Osteria Al Sikulo ",
                        "fr": "Osteria Al Sikulo "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/00%2019204782_10213378324440772_1108180074_o%20%281%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/00%2019204782_10213378324440772_1108180074_o%20%281%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Osteria Al Sikulo ",
                        "en": "Osteria Al Sikulo ",
                        "es": "Osteria Al Sikulo ",
                        "nl": "Osteria Al Sikulo ",
                        "fr": "Osteria Al Sikulo "
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-03T12:20:03+00:00",
            "field_random_sort": [
                -510
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1f8cdf4f-1332-472b-ae8d-32af60a50ea8",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2856",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/osteria-al-sikulo",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8623",
                    "Le Baccanti (Osteria Al Sikulo)",
                    "859",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Waaistraat 14",
                "created": "2018-04-19T12:39:51+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 224 20 55"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72578 51.057892)"
                },
                "email": [
                    "osteriaalsikulo@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1fb2bced-65ab-4ce6-ae2b-75e123cd78b2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Osteria Al Sikulo "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2804",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2804",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Osteria al Sikulo ist in einem historischen Geb\u00e4ude mitten in Gent untergebracht.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Hier kann man k\u00f6stliche sizilianische Gerichte genie\u00dfen und sich von einem guten Glas Wein aus Sizilien verf\u00fchren lassen. Die K\u00fcche hat sich der Tradition verschrieben, allerdings mit moderner Interpretation und mit frischen und zarten Aromen. Lassen Sie sich von D\u00fcften und Farben verf\u00fchren!</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Das Essen wird im mittelalterlichen Keller oder auf der Terrasse serviert.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Osteria al Sikulo is located in a historic house in the centre of Ghent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>Enjoy delicious Sicilian food and succumb to a glass of fine Sicilian wine. The dishes are faithful to tradition but a modern interpretation provides fresh, light tastes. Immerse yourself in the wonderful scents and colours!</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>Eat here in the mediaeval cellar or on the terrace.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Osteria al Sikulo se encuentra en una casa hist\u00f3rica en el centro de Gante.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Aqu\u00ed podemos disfrutar de deliciosas especialidades sicilianas y acompa\u00f1arlas con un buen vino de esa isla mediterr\u00e1nea. La cocina se mantiene fiel a la tradici\u00f3n pero con una interpretaci\u00f3n moderna que aporta frescos y ligeros matices. \u00a1Ad\u00e9ntrese en sus aromas, sabores y colores!</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Puede comer en el s\u00f3tano medieval o en la terraza.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Osteria al Sikulo is gelegen in een historisch huis in het centrum van Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>Hier kun je van heerlijke Siciliaanse gerechten genieten en je door een fijn glaasje wijn uit Sicili\u00eb laten verleiden. De keuken blijft trouw blijven aan de traditie maar met een moderne interpretatie met verse en lichte smaken. Laat je onderdompelen in haar geuren en kleuren!</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Je eet er in de middeleeuwse kelder of op het terras</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019Osteria al Sikulo se trouve dans une maison historique dans le centre de Gand.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Ici, vous pouvez d\u00e9guster de d\u00e9licieux plats siciliens et vous laisser s\u00e9duire par la Sicile gr\u00e2ce \u00e0 un bon verre de vin. La cuisine de ce restaurant reste fid\u00e8le \u00e0 la tradition, mais les chefs nous proposent leurs propres interpr\u00e9tations, \u00e0 partir de saveur fra\u00eeches et l\u00e9g\u00e8res. Laissez-vous emporter gr\u00e2ces \u00e0 ses parfums et ses couleurs\u00a0!</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Vous aurez l\u2019occasion de d\u00e9guster ces d\u00e9licieux plats dans la cave m\u00e9di\u00e9vale ou sur la jolie terrasse du restaurant.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2856"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Osteria Al Sikulo "
                ],
                "en": [
                    "Osteria Al Sikulo "
                ],
                "es": [
                    "Osteria Al Sikulo "
                ],
                "nl": [
                    "Osteria Al Sikulo "
                ],
                "fr": [
                    "Osteria Al Sikulo "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Sizilien auf dem Teller"
                ],
                "en": [
                    "Sicily on your plate"
                ],
                "es": [
                    "Sicilia en el plato"
                ],
                "nl": [
                    "Sicili\u00eb op je bord"
                ],
                "fr": [
                    "La Sicile dans votre assiette"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-03T12:29:32+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bb934273-d6e6-4444-917d-85a7dc567279",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%2022563564_10214544979966431_1473662419_o.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%2022563564_10214544979966431_1473662419_o.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Osteria Al Sikulo ",
                        "en": "Osteria Al Sikulo ",
                        "es": "Osteria Al Sikulo ",
                        "nl": "Osteria Al Sikulo ",
                        "fr": "Osteria Al Sikulo "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%2019204782_10213378324440772_1108180074_o%20%281%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%2019204782_10213378324440772_1108180074_o%20%281%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Osteria Al Sikulo ",
                        "en": "Osteria Al Sikulo ",
                        "es": "Osteria Al Sikulo ",
                        "nl": "Osteria Al Sikulo ",
                        "fr": "Osteria Al Sikulo "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%2025435585_10215010486563805_1521958861_o.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%2025435585_10215010486563805_1521958861_o.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Osteria Al Sikulo ",
                        "en": "Osteria Al Sikulo ",
                        "es": "Osteria Al Sikulo ",
                        "nl": "Osteria Al Sikulo ",
                        "fr": "Osteria Al Sikulo "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/00%2019204782_10213378324440772_1108180074_o%20%281%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/00%2019204782_10213378324440772_1108180074_o%20%281%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Osteria Al Sikulo ",
                        "en": "Osteria Al Sikulo ",
                        "es": "Osteria Al Sikulo ",
                        "nl": "Osteria Al Sikulo ",
                        "fr": "Osteria Al Sikulo "
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-03T12:20:03+00:00",
            "field_random_sort": [
                -510
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1f8cdf4f-1332-472b-ae8d-32af60a50ea8",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2856",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/osteria-al-sikulo",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8623",
                    "Le Baccanti (Osteria Al Sikulo)",
                    "859",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Waaistraat 14",
                "created": "2018-04-19T12:39:51+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 224 20 55"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72578 51.057892)"
                },
                "email": [
                    "osteriaalsikulo@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1fb2bced-65ab-4ce6-ae2b-75e123cd78b2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Osteria Al Sikulo "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2804",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2804",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Osteria al Sikulo ist in einem historischen Geb\u00e4ude mitten in Gent untergebracht.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Hier kann man k\u00f6stliche sizilianische Gerichte genie\u00dfen und sich von einem guten Glas Wein aus Sizilien verf\u00fchren lassen. Die K\u00fcche hat sich der Tradition verschrieben, allerdings mit moderner Interpretation und mit frischen und zarten Aromen. Lassen Sie sich von D\u00fcften und Farben verf\u00fchren!</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Das Essen wird im mittelalterlichen Keller oder auf der Terrasse serviert.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Osteria al Sikulo is located in a historic house in the centre of Ghent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>Enjoy delicious Sicilian food and succumb to a glass of fine Sicilian wine. The dishes are faithful to tradition but a modern interpretation provides fresh, light tastes. Immerse yourself in the wonderful scents and colours!</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>Eat here in the mediaeval cellar or on the terrace.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Osteria al Sikulo se encuentra en una casa hist\u00f3rica en el centro de Gante.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Aqu\u00ed podemos disfrutar de deliciosas especialidades sicilianas y acompa\u00f1arlas con un buen vino de esa isla mediterr\u00e1nea. La cocina se mantiene fiel a la tradici\u00f3n pero con una interpretaci\u00f3n moderna que aporta frescos y ligeros matices. \u00a1Ad\u00e9ntrese en sus aromas, sabores y colores!</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Puede comer en el s\u00f3tano medieval o en la terraza.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Osteria al Sikulo is gelegen in een historisch huis in het centrum van Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>Hier kun je van heerlijke Siciliaanse gerechten genieten en je door een fijn glaasje wijn uit Sicili\u00eb laten verleiden. De keuken blijft trouw blijven aan de traditie maar met een moderne interpretatie met verse en lichte smaken. Laat je onderdompelen in haar geuren en kleuren!</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Je eet er in de middeleeuwse kelder of op het terras</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019Osteria al Sikulo se trouve dans une maison historique dans le centre de Gand.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Ici, vous pouvez d\u00e9guster de d\u00e9licieux plats siciliens et vous laisser s\u00e9duire par la Sicile gr\u00e2ce \u00e0 un bon verre de vin. La cuisine de ce restaurant reste fid\u00e8le \u00e0 la tradition, mais les chefs nous proposent leurs propres interpr\u00e9tations, \u00e0 partir de saveur fra\u00eeches et l\u00e9g\u00e8res. Laissez-vous emporter gr\u00e2ces \u00e0 ses parfums et ses couleurs\u00a0!</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Vous aurez l\u2019occasion de d\u00e9guster ces d\u00e9licieux plats dans la cave m\u00e9di\u00e9vale ou sur la jolie terrasse du restaurant.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2856"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Osteria Al Sikulo "
                ],
                "en": [
                    "Osteria Al Sikulo "
                ],
                "es": [
                    "Osteria Al Sikulo "
                ],
                "nl": [
                    "Osteria Al Sikulo "
                ],
                "fr": [
                    "Osteria Al Sikulo "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Sizilien auf dem Teller"
                ],
                "en": [
                    "Sicily on your plate"
                ],
                "es": [
                    "Sicilia en el plato"
                ],
                "nl": [
                    "Sicili\u00eb op je bord"
                ],
                "fr": [
                    "La Sicile dans votre assiette"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-03T12:29:32+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bb934273-d6e6-4444-917d-85a7dc567279",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%2022563564_10214544979966431_1473662419_o.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%2022563564_10214544979966431_1473662419_o.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Osteria Al Sikulo ",
                        "en": "Osteria Al Sikulo ",
                        "es": "Osteria Al Sikulo ",
                        "nl": "Osteria Al Sikulo ",
                        "fr": "Osteria Al Sikulo "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%2019204782_10213378324440772_1108180074_o%20%281%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%2019204782_10213378324440772_1108180074_o%20%281%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Osteria Al Sikulo ",
                        "en": "Osteria Al Sikulo ",
                        "es": "Osteria Al Sikulo ",
                        "nl": "Osteria Al Sikulo ",
                        "fr": "Osteria Al Sikulo "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%2025435585_10215010486563805_1521958861_o.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%2025435585_10215010486563805_1521958861_o.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Osteria Al Sikulo ",
                        "en": "Osteria Al Sikulo ",
                        "es": "Osteria Al Sikulo ",
                        "nl": "Osteria Al Sikulo ",
                        "fr": "Osteria Al Sikulo "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/00%2019204782_10213378324440772_1108180074_o%20%281%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/00%2019204782_10213378324440772_1108180074_o%20%281%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Osteria Al Sikulo ",
                        "en": "Osteria Al Sikulo ",
                        "es": "Osteria Al Sikulo ",
                        "nl": "Osteria Al Sikulo ",
                        "fr": "Osteria Al Sikulo "
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-03T12:20:03+00:00",
            "field_random_sort": [
                -510
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1f8cdf4f-1332-472b-ae8d-32af60a50ea8",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2856",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/osteria-al-sikulo",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8623",
                    "Le Baccanti (Osteria Al Sikulo)",
                    "859",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Waaistraat 14",
                "created": "2018-04-19T12:39:51+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 224 20 55"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72578 51.057892)"
                },
                "email": [
                    "osteriaalsikulo@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1fb2bced-65ab-4ce6-ae2b-75e123cd78b2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Osteria Al Sikulo "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2804",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2804",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Osteria al Sikulo ist in einem historischen Geb\u00e4ude mitten in Gent untergebracht.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Hier kann man k\u00f6stliche sizilianische Gerichte genie\u00dfen und sich von einem guten Glas Wein aus Sizilien verf\u00fchren lassen. Die K\u00fcche hat sich der Tradition verschrieben, allerdings mit moderner Interpretation und mit frischen und zarten Aromen. Lassen Sie sich von D\u00fcften und Farben verf\u00fchren!</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Das Essen wird im mittelalterlichen Keller oder auf der Terrasse serviert.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Osteria al Sikulo is located in a historic house in the centre of Ghent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>Enjoy delicious Sicilian food and succumb to a glass of fine Sicilian wine. The dishes are faithful to tradition but a modern interpretation provides fresh, light tastes. Immerse yourself in the wonderful scents and colours!</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>Eat here in the mediaeval cellar or on the terrace.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Osteria al Sikulo se encuentra en una casa hist\u00f3rica en el centro de Gante.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Aqu\u00ed podemos disfrutar de deliciosas especialidades sicilianas y acompa\u00f1arlas con un buen vino de esa isla mediterr\u00e1nea. La cocina se mantiene fiel a la tradici\u00f3n pero con una interpretaci\u00f3n moderna que aporta frescos y ligeros matices. \u00a1Ad\u00e9ntrese en sus aromas, sabores y colores!</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Puede comer en el s\u00f3tano medieval o en la terraza.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Osteria al Sikulo is gelegen in een historisch huis in het centrum van Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>Hier kun je van heerlijke Siciliaanse gerechten genieten en je door een fijn glaasje wijn uit Sicili\u00eb laten verleiden. De keuken blijft trouw blijven aan de traditie maar met een moderne interpretatie met verse en lichte smaken. Laat je onderdompelen in haar geuren en kleuren!</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Je eet er in de middeleeuwse kelder of op het terras</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019Osteria al Sikulo se trouve dans une maison historique dans le centre de Gand.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Ici, vous pouvez d\u00e9guster de d\u00e9licieux plats siciliens et vous laisser s\u00e9duire par la Sicile gr\u00e2ce \u00e0 un bon verre de vin. La cuisine de ce restaurant reste fid\u00e8le \u00e0 la tradition, mais les chefs nous proposent leurs propres interpr\u00e9tations, \u00e0 partir de saveur fra\u00eeches et l\u00e9g\u00e8res. Laissez-vous emporter gr\u00e2ces \u00e0 ses parfums et ses couleurs\u00a0!</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Vous aurez l\u2019occasion de d\u00e9guster ces d\u00e9licieux plats dans la cave m\u00e9di\u00e9vale ou sur la jolie terrasse du restaurant.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2856"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Osteria Al Sikulo "
                ],
                "en": [
                    "Osteria Al Sikulo "
                ],
                "es": [
                    "Osteria Al Sikulo "
                ],
                "nl": [
                    "Osteria Al Sikulo "
                ],
                "fr": [
                    "Osteria Al Sikulo "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Sizilien auf dem Teller"
                ],
                "en": [
                    "Sicily on your plate"
                ],
                "es": [
                    "Sicilia en el plato"
                ],
                "nl": [
                    "Sicili\u00eb op je bord"
                ],
                "fr": [
                    "La Sicile dans votre assiette"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-03T12:29:32+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bb934273-d6e6-4444-917d-85a7dc567279",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%2022563564_10214544979966431_1473662419_o.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%2022563564_10214544979966431_1473662419_o.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Osteria Al Sikulo ",
                        "en": "Osteria Al Sikulo ",
                        "es": "Osteria Al Sikulo ",
                        "nl": "Osteria Al Sikulo ",
                        "fr": "Osteria Al Sikulo "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%2019204782_10213378324440772_1108180074_o%20%281%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%2019204782_10213378324440772_1108180074_o%20%281%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Osteria Al Sikulo ",
                        "en": "Osteria Al Sikulo ",
                        "es": "Osteria Al Sikulo ",
                        "nl": "Osteria Al Sikulo ",
                        "fr": "Osteria Al Sikulo "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%2025435585_10215010486563805_1521958861_o.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%2025435585_10215010486563805_1521958861_o.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Osteria Al Sikulo ",
                        "en": "Osteria Al Sikulo ",
                        "es": "Osteria Al Sikulo ",
                        "nl": "Osteria Al Sikulo ",
                        "fr": "Osteria Al Sikulo "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/00%2019204782_10213378324440772_1108180074_o%20%281%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/00%2019204782_10213378324440772_1108180074_o%20%281%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Osteria Al Sikulo ",
                        "en": "Osteria Al Sikulo ",
                        "es": "Osteria Al Sikulo ",
                        "nl": "Osteria Al Sikulo ",
                        "fr": "Osteria Al Sikulo "
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-03T12:20:03+00:00",
            "field_random_sort": [
                -510
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1f8cdf4f-1332-472b-ae8d-32af60a50ea8",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2856",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/osteria-al-sikulo",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8623",
                    "Le Baccanti (Osteria Al Sikulo)",
                    "859",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Waaistraat 14",
                "created": "2018-04-19T12:39:51+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 224 20 55"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72578 51.057892)"
                },
                "email": [
                    "osteriaalsikulo@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1fb2bced-65ab-4ce6-ae2b-75e123cd78b2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Osteria Al Sikulo "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2804",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2804",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Osteria al Sikulo ist in einem historischen Geb\u00e4ude mitten in Gent untergebracht.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Hier kann man k\u00f6stliche sizilianische Gerichte genie\u00dfen und sich von einem guten Glas Wein aus Sizilien verf\u00fchren lassen. Die K\u00fcche hat sich der Tradition verschrieben, allerdings mit moderner Interpretation und mit frischen und zarten Aromen. Lassen Sie sich von D\u00fcften und Farben verf\u00fchren!</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Das Essen wird im mittelalterlichen Keller oder auf der Terrasse serviert.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Osteria al Sikulo is located in a historic house in the centre of Ghent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>Enjoy delicious Sicilian food and succumb to a glass of fine Sicilian wine. The dishes are faithful to tradition but a modern interpretation provides fresh, light tastes. Immerse yourself in the wonderful scents and colours!</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>Eat here in the mediaeval cellar or on the terrace.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Osteria al Sikulo se encuentra en una casa hist\u00f3rica en el centro de Gante.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Aqu\u00ed podemos disfrutar de deliciosas especialidades sicilianas y acompa\u00f1arlas con un buen vino de esa isla mediterr\u00e1nea. La cocina se mantiene fiel a la tradici\u00f3n pero con una interpretaci\u00f3n moderna que aporta frescos y ligeros matices. \u00a1Ad\u00e9ntrese en sus aromas, sabores y colores!</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Puede comer en el s\u00f3tano medieval o en la terraza.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Osteria al Sikulo is gelegen in een historisch huis in het centrum van Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>Hier kun je van heerlijke Siciliaanse gerechten genieten en je door een fijn glaasje wijn uit Sicili\u00eb laten verleiden. De keuken blijft trouw blijven aan de traditie maar met een moderne interpretatie met verse en lichte smaken. Laat je onderdompelen in haar geuren en kleuren!</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Je eet er in de middeleeuwse kelder of op het terras</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019Osteria al Sikulo se trouve dans une maison historique dans le centre de Gand.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Ici, vous pouvez d\u00e9guster de d\u00e9licieux plats siciliens et vous laisser s\u00e9duire par la Sicile gr\u00e2ce \u00e0 un bon verre de vin. La cuisine de ce restaurant reste fid\u00e8le \u00e0 la tradition, mais les chefs nous proposent leurs propres interpr\u00e9tations, \u00e0 partir de saveur fra\u00eeches et l\u00e9g\u00e8res. Laissez-vous emporter gr\u00e2ces \u00e0 ses parfums et ses couleurs\u00a0!</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Vous aurez l\u2019occasion de d\u00e9guster ces d\u00e9licieux plats dans la cave m\u00e9di\u00e9vale ou sur la jolie terrasse du restaurant.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2856"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Osteria Al Sikulo "
                ],
                "en": [
                    "Osteria Al Sikulo "
                ],
                "es": [
                    "Osteria Al Sikulo "
                ],
                "nl": [
                    "Osteria Al Sikulo "
                ],
                "fr": [
                    "Osteria Al Sikulo "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Sizilien auf dem Teller"
                ],
                "en": [
                    "Sicily on your plate"
                ],
                "es": [
                    "Sicilia en el plato"
                ],
                "nl": [
                    "Sicili\u00eb op je bord"
                ],
                "fr": [
                    "La Sicile dans votre assiette"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-03T12:29:32+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5b3264ea-b363-4581-af5e-ee8883e8ef29"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20Dezebra-CJT-13.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20Dezebra-CJT-13.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "en": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "es": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "nl": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "fr": "Jeugdlogies De Zebra's"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20Dezebra-CJT-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20Dezebra-CJT-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "en": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "es": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "nl": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "fr": "Jeugdlogies De Zebra's"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20DSC_0097bis.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20DSC_0097bis.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "en": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "es": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "nl": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "fr": "Jeugdlogies De Zebra's"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20Dezebra-CJT-24.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20Dezebra-CJT-24.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "en": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "es": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "nl": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "fr": "Jeugdlogies De Zebra's"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/00%20DSC_0097bis.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/00%20DSC_0097bis.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "en": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "es": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "nl": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "fr": "Jeugdlogies De Zebra's"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-03T11:57:29+00:00",
            "field_random_sort": [
                -434
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/38e281b9-8268-4236-99f5-8992d2f7add1",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2855",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/de-zebras-youth-accommodation",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Baudelohof 6",
                "created": "2018-04-19T12:50:37+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 474 41 04 49"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.73044 51.058263)"
                },
                "email": [
                    "verhuur@dezebras.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7fe206e0-1bc4-468f-9968-3634164f01b5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Zebra's jeugdverblijfplaats scoutsgroep"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2807",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2807",
                "modified": "2018-04-19T12:52:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese Jugendherberge mit 40 Betten, Sanit\u00e4ranlagen und ausgestatteter K\u00fcche befindet sich mitten in Gent. Es ist ein idealer Startpunkt, um die Stadt zu erkunden.",
                    "en": "This youth hostel in the heart of Ghent has space to sleep 40, with a bathroom and fitted kitchen. It is an ideal base for exploring the city.",
                    "es": "Este centro de alojamiento juvenil con 40 plazas, instalaciones sanitarias y cocina est\u00e1 en el centro de Gante. Base de operaciones perfecta para explorar la ciudad.",
                    "nl": "Dit jeugdverblijfcentrum met 40 slaapplaatsen, sanitair en ingerichte keuken ligt in het hartje van Gent. Het is een ideale uitvalsbasis om de stad te leren kennen.",
                    "fr": "Ce centre de jeunesse, qui propose 40 lits, des sanitaires et une cuisine \u00e9quip\u00e9e, se trouve au c\u0153ur de la ville de Gand. C\u2019est le point de d\u00e9part id\u00e9al pour d\u00e9couvrir la ville."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2855"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b225f370-834f-4905-bf7b-90ffbf82e1a4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Jugendherberge De Zebra\u2018s"
                ],
                "en": [
                    "De Zebra\u2019s youth accommodation"
                ],
                "es": [
                    "Albergue juvenil De Zebra\u2019s"
                ],
                "nl": [
                    "Jeugdlogies De Zebra's"
                ],
                "fr": [
                    "Auberge de jeunesse De Zebra's"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "\u00dcbernachtung im Pfadfinderraum"
                ],
                "en": [
                    "Spend the night in a Scouts dormitory"
                ],
                "es": [
                    "Alojamiento en un local de los scouts"
                ],
                "nl": [
                    "Overnachten in een scoutslokaal"
                ],
                "fr": [
                    "Passer la nuit dans un local de scouts"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eeb89ce8-5c36-4a7b-b7a2-13f36d270a98"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-03T12:10:30+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5b3264ea-b363-4581-af5e-ee8883e8ef29"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20Dezebra-CJT-13.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20Dezebra-CJT-13.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "en": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "es": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "nl": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "fr": "Jeugdlogies De Zebra's"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20Dezebra-CJT-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20Dezebra-CJT-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "en": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "es": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "nl": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "fr": "Jeugdlogies De Zebra's"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20DSC_0097bis.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20DSC_0097bis.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "en": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "es": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "nl": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "fr": "Jeugdlogies De Zebra's"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20Dezebra-CJT-24.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20Dezebra-CJT-24.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "en": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "es": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "nl": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "fr": "Jeugdlogies De Zebra's"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/00%20DSC_0097bis.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/00%20DSC_0097bis.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "en": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "es": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "nl": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "fr": "Jeugdlogies De Zebra's"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-03T11:57:29+00:00",
            "field_random_sort": [
                -434
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/38e281b9-8268-4236-99f5-8992d2f7add1",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2855",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/de-zebras-youth-accommodation",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Baudelohof 6",
                "created": "2018-04-19T12:50:37+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 474 41 04 49"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.73044 51.058263)"
                },
                "email": [
                    "verhuur@dezebras.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7fe206e0-1bc4-468f-9968-3634164f01b5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Zebra's jeugdverblijfplaats scoutsgroep"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2807",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2807",
                "modified": "2018-04-19T12:52:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese Jugendherberge mit 40 Betten, Sanit\u00e4ranlagen und ausgestatteter K\u00fcche befindet sich mitten in Gent. Es ist ein idealer Startpunkt, um die Stadt zu erkunden.",
                    "en": "This youth hostel in the heart of Ghent has space to sleep 40, with a bathroom and fitted kitchen. It is an ideal base for exploring the city.",
                    "es": "Este centro de alojamiento juvenil con 40 plazas, instalaciones sanitarias y cocina est\u00e1 en el centro de Gante. Base de operaciones perfecta para explorar la ciudad.",
                    "nl": "Dit jeugdverblijfcentrum met 40 slaapplaatsen, sanitair en ingerichte keuken ligt in het hartje van Gent. Het is een ideale uitvalsbasis om de stad te leren kennen.",
                    "fr": "Ce centre de jeunesse, qui propose 40 lits, des sanitaires et une cuisine \u00e9quip\u00e9e, se trouve au c\u0153ur de la ville de Gand. C\u2019est le point de d\u00e9part id\u00e9al pour d\u00e9couvrir la ville."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2855"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b225f370-834f-4905-bf7b-90ffbf82e1a4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Jugendherberge De Zebra\u2018s"
                ],
                "en": [
                    "De Zebra\u2019s youth accommodation"
                ],
                "es": [
                    "Albergue juvenil De Zebra\u2019s"
                ],
                "nl": [
                    "Jeugdlogies De Zebra's"
                ],
                "fr": [
                    "Auberge de jeunesse De Zebra's"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "\u00dcbernachtung im Pfadfinderraum"
                ],
                "en": [
                    "Spend the night in a Scouts dormitory"
                ],
                "es": [
                    "Alojamiento en un local de los scouts"
                ],
                "nl": [
                    "Overnachten in een scoutslokaal"
                ],
                "fr": [
                    "Passer la nuit dans un local de scouts"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eeb89ce8-5c36-4a7b-b7a2-13f36d270a98"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-03T12:10:30+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5b3264ea-b363-4581-af5e-ee8883e8ef29"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20Dezebra-CJT-13.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20Dezebra-CJT-13.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "en": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "es": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "nl": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "fr": "Jeugdlogies De Zebra's"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20Dezebra-CJT-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20Dezebra-CJT-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "en": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "es": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "nl": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "fr": "Jeugdlogies De Zebra's"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20DSC_0097bis.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20DSC_0097bis.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "en": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "es": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "nl": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "fr": "Jeugdlogies De Zebra's"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20Dezebra-CJT-24.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20Dezebra-CJT-24.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "en": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "es": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "nl": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "fr": "Jeugdlogies De Zebra's"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/00%20DSC_0097bis.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/00%20DSC_0097bis.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "en": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "es": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "nl": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "fr": "Jeugdlogies De Zebra's"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-03T11:57:29+00:00",
            "field_random_sort": [
                -434
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/38e281b9-8268-4236-99f5-8992d2f7add1",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2855",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/de-zebras-youth-accommodation",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Baudelohof 6",
                "created": "2018-04-19T12:50:37+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 474 41 04 49"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.73044 51.058263)"
                },
                "email": [
                    "verhuur@dezebras.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7fe206e0-1bc4-468f-9968-3634164f01b5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Zebra's jeugdverblijfplaats scoutsgroep"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2807",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2807",
                "modified": "2018-04-19T12:52:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese Jugendherberge mit 40 Betten, Sanit\u00e4ranlagen und ausgestatteter K\u00fcche befindet sich mitten in Gent. Es ist ein idealer Startpunkt, um die Stadt zu erkunden.",
                    "en": "This youth hostel in the heart of Ghent has space to sleep 40, with a bathroom and fitted kitchen. It is an ideal base for exploring the city.",
                    "es": "Este centro de alojamiento juvenil con 40 plazas, instalaciones sanitarias y cocina est\u00e1 en el centro de Gante. Base de operaciones perfecta para explorar la ciudad.",
                    "nl": "Dit jeugdverblijfcentrum met 40 slaapplaatsen, sanitair en ingerichte keuken ligt in het hartje van Gent. Het is een ideale uitvalsbasis om de stad te leren kennen.",
                    "fr": "Ce centre de jeunesse, qui propose 40 lits, des sanitaires et une cuisine \u00e9quip\u00e9e, se trouve au c\u0153ur de la ville de Gand. C\u2019est le point de d\u00e9part id\u00e9al pour d\u00e9couvrir la ville."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2855"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b225f370-834f-4905-bf7b-90ffbf82e1a4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Jugendherberge De Zebra\u2018s"
                ],
                "en": [
                    "De Zebra\u2019s youth accommodation"
                ],
                "es": [
                    "Albergue juvenil De Zebra\u2019s"
                ],
                "nl": [
                    "Jeugdlogies De Zebra's"
                ],
                "fr": [
                    "Auberge de jeunesse De Zebra's"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "\u00dcbernachtung im Pfadfinderraum"
                ],
                "en": [
                    "Spend the night in a Scouts dormitory"
                ],
                "es": [
                    "Alojamiento en un local de los scouts"
                ],
                "nl": [
                    "Overnachten in een scoutslokaal"
                ],
                "fr": [
                    "Passer la nuit dans un local de scouts"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eeb89ce8-5c36-4a7b-b7a2-13f36d270a98"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-03T12:10:30+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5b3264ea-b363-4581-af5e-ee8883e8ef29"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20Dezebra-CJT-13.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20Dezebra-CJT-13.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "en": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "es": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "nl": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "fr": "Jeugdlogies De Zebra's"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20Dezebra-CJT-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20Dezebra-CJT-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "en": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "es": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "nl": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "fr": "Jeugdlogies De Zebra's"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20DSC_0097bis.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20DSC_0097bis.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "en": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "es": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "nl": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "fr": "Jeugdlogies De Zebra's"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20Dezebra-CJT-24.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20Dezebra-CJT-24.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "en": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "es": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "nl": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "fr": "Jeugdlogies De Zebra's"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/00%20DSC_0097bis.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/00%20DSC_0097bis.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "en": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "es": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "nl": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "fr": "Jeugdlogies De Zebra's"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-03T11:57:29+00:00",
            "field_random_sort": [
                -434
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/38e281b9-8268-4236-99f5-8992d2f7add1",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2855",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/de-zebras-youth-accommodation",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Baudelohof 6",
                "created": "2018-04-19T12:50:37+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 474 41 04 49"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.73044 51.058263)"
                },
                "email": [
                    "verhuur@dezebras.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7fe206e0-1bc4-468f-9968-3634164f01b5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Zebra's jeugdverblijfplaats scoutsgroep"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2807",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2807",
                "modified": "2018-04-19T12:52:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese Jugendherberge mit 40 Betten, Sanit\u00e4ranlagen und ausgestatteter K\u00fcche befindet sich mitten in Gent. Es ist ein idealer Startpunkt, um die Stadt zu erkunden.",
                    "en": "This youth hostel in the heart of Ghent has space to sleep 40, with a bathroom and fitted kitchen. It is an ideal base for exploring the city.",
                    "es": "Este centro de alojamiento juvenil con 40 plazas, instalaciones sanitarias y cocina est\u00e1 en el centro de Gante. Base de operaciones perfecta para explorar la ciudad.",
                    "nl": "Dit jeugdverblijfcentrum met 40 slaapplaatsen, sanitair en ingerichte keuken ligt in het hartje van Gent. Het is een ideale uitvalsbasis om de stad te leren kennen.",
                    "fr": "Ce centre de jeunesse, qui propose 40 lits, des sanitaires et une cuisine \u00e9quip\u00e9e, se trouve au c\u0153ur de la ville de Gand. C\u2019est le point de d\u00e9part id\u00e9al pour d\u00e9couvrir la ville."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2855"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b225f370-834f-4905-bf7b-90ffbf82e1a4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Jugendherberge De Zebra\u2018s"
                ],
                "en": [
                    "De Zebra\u2019s youth accommodation"
                ],
                "es": [
                    "Albergue juvenil De Zebra\u2019s"
                ],
                "nl": [
                    "Jeugdlogies De Zebra's"
                ],
                "fr": [
                    "Auberge de jeunesse De Zebra's"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "\u00dcbernachtung im Pfadfinderraum"
                ],
                "en": [
                    "Spend the night in a Scouts dormitory"
                ],
                "es": [
                    "Alojamiento en un local de los scouts"
                ],
                "nl": [
                    "Overnachten in een scoutslokaal"
                ],
                "fr": [
                    "Passer la nuit dans un local de scouts"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eeb89ce8-5c36-4a7b-b7a2-13f36d270a98"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-03T12:10:30+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5b3264ea-b363-4581-af5e-ee8883e8ef29"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20Dezebra-CJT-13.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20Dezebra-CJT-13.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "en": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "es": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "nl": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "fr": "Jeugdlogies De Zebra's"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20Dezebra-CJT-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20Dezebra-CJT-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "en": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "es": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "nl": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "fr": "Jeugdlogies De Zebra's"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20DSC_0097bis.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20DSC_0097bis.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "en": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "es": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "nl": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "fr": "Jeugdlogies De Zebra's"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20Dezebra-CJT-24.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/00%20Dezebra-CJT-24.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "en": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "es": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "nl": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "fr": "Jeugdlogies De Zebra's"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/00%20DSC_0097bis.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/00%20DSC_0097bis.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "en": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "es": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "nl": "Jeugdlogies De Zebra's",
                        "fr": "Jeugdlogies De Zebra's"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-03T11:57:29+00:00",
            "field_random_sort": [
                -434
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/38e281b9-8268-4236-99f5-8992d2f7add1",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2855",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/de-zebras-youth-accommodation",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Baudelohof 6",
                "created": "2018-04-19T12:50:37+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 474 41 04 49"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.73044 51.058263)"
                },
                "email": [
                    "verhuur@dezebras.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7fe206e0-1bc4-468f-9968-3634164f01b5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Zebra's jeugdverblijfplaats scoutsgroep"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2807",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2807",
                "modified": "2018-04-19T12:52:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese Jugendherberge mit 40 Betten, Sanit\u00e4ranlagen und ausgestatteter K\u00fcche befindet sich mitten in Gent. Es ist ein idealer Startpunkt, um die Stadt zu erkunden.",
                    "en": "This youth hostel in the heart of Ghent has space to sleep 40, with a bathroom and fitted kitchen. It is an ideal base for exploring the city.",
                    "es": "Este centro de alojamiento juvenil con 40 plazas, instalaciones sanitarias y cocina est\u00e1 en el centro de Gante. Base de operaciones perfecta para explorar la ciudad.",
                    "nl": "Dit jeugdverblijfcentrum met 40 slaapplaatsen, sanitair en ingerichte keuken ligt in het hartje van Gent. Het is een ideale uitvalsbasis om de stad te leren kennen.",
                    "fr": "Ce centre de jeunesse, qui propose 40 lits, des sanitaires et une cuisine \u00e9quip\u00e9e, se trouve au c\u0153ur de la ville de Gand. C\u2019est le point de d\u00e9part id\u00e9al pour d\u00e9couvrir la ville."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2855"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b225f370-834f-4905-bf7b-90ffbf82e1a4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Jugendherberge De Zebra\u2018s"
                ],
                "en": [
                    "De Zebra\u2019s youth accommodation"
                ],
                "es": [
                    "Albergue juvenil De Zebra\u2019s"
                ],
                "nl": [
                    "Jeugdlogies De Zebra's"
                ],
                "fr": [
                    "Auberge de jeunesse De Zebra's"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "\u00dcbernachtung im Pfadfinderraum"
                ],
                "en": [
                    "Spend the night in a Scouts dormitory"
                ],
                "es": [
                    "Alojamiento en un local de los scouts"
                ],
                "nl": [
                    "Overnachten in een scoutslokaal"
                ],
                "fr": [
                    "Passer la nuit dans un local de scouts"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eeb89ce8-5c36-4a7b-b7a2-13f36d270a98"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-03T12:10:30+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/48b5119b-ea2c-4b75-ae37-5fe72209aea1"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_MG_3777.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_MG_3777.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "en": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "es": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "nl": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "fr": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Alix-augustus-%C2%A9STUDIONUNU-8406.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Alix-augustus-%C2%A9STUDIONUNU-8406.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "en": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "es": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "nl": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "fr": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/gianelimaphotography_alix_septembermenu-67.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/gianelimaphotography_alix_septembermenu-67.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "en": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "es": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "nl": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "fr": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Alix-augustus-%C2%A9STUDIONUNU-8406.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Alix-augustus-%C2%A9STUDIONUNU-8406.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "en": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "es": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "nl": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "fr": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-03T11:27:07+00:00",
            "field_random_sort": [
                -307
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/62b94e3e-640d-4fe8-b8b7-dbee7e70a728",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2854",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/alix-table-jardin-damis",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5204",
                    "ALIX TABLE & JARDIN D'AMIS (ALIX - TABLE & JARDIN D'AMIS)",
                    "385",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kortrijksesteenweg 206",
                "created": "2018-04-18T07:31:09+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 328 94 38"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71577 51.038931)"
                },
                "email": [
                    "info@alixtablejardin.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7fb83bd7-07bf-4676-820b-ae0998a87483",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Alix Table & Jardin d'Amis"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2755",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2755",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Zu Mittag, zu Abend essen, ganz originell feiern oder schlemmen, am Tisch oder im bezaubernden Garten. Zu zweit oder mit einer Gruppe. Bei Table & Jardin d\u2019Amis ist nichts unm\u00f6glich.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Bei Table &amp; Jardin d\u2019Amis gibt es unter der Woche immer ein Lunchmen\u00fc. Sonntags kann man im Winter drinnen brunchen und im Sommer drau\u00dfen ein Picknick genie\u00dfen. Wer die englische Art bevorzugt, kann sich f\u00fcr den Afternoon Tea entscheiden.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Have lunch, dinner, an original party or enjoy the good life at table or in the delightful garden. Whether you are a couple or a group, everything is possible at Table & Jardin d\u2019Amis.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>Table &amp; Jardin d\u2019Amis have a lunch menu during the week. On Sundays, you can enjoy an indoor brunch during the winter and a picnic in the summer months. If you like English traditions, there is afternoon tea as well.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Almuerzos, cenas, originales fiestas o simplemente disfrutar del buen vivir a la mesa o en el encantador jard\u00edn. En pareja o en grupo. En Table & Jardin d\u2019Amis todo es posible.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>En Table &amp; Jardin d\u2019Amis, durante la semana tiene un men\u00fa de almuerzo. Los domingos de invierno se puede tomar un buen brunch dentro y los de verano disfrutar de un picnic fuera. Y si quiere merendar como un lord ingl\u00e9s, est\u00e1 el <em>afternoon tea</em>.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Lunchen, dineren, origineel feesten of genieten van het goede leven, aan tafel of in de betoverende tuin. Met z\u2019n twee of in groep. Bij Table & Jardin d\u2019Amis is alles mogelijk.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>Bij Table &amp; Jardin d\u2019Amis vind je tijdens de week een lunchmenu. Op zondag kun je er tijdens de winter binnen brunchen en tijdens de zomer genieten van een picknick. Voor wie het graag op z\u2019n Engels heeft, is er de afternoon tea.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Prendre un lunch, d\u00eener, faire la f\u00eate ou profiter de la vie. \u00c0 table ou dans un jardin enchanteur. \u00c0 deux ou en groupe. Chez Table & Jardin d\u2019Amis, tout est possible.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Pendant toute la semaine, Table &amp; Jardin d\u2019Amis vous propose un d\u00e9licieux menu lunch. Le dimanche, vous pouvez venir prendre un brunch en hiver ou faire un pique-nique en \u00e9t\u00e9. Pour les plus <em>british</em> d\u2019entre vous, il est \u00e9galement possible d\u2019y d\u00e9guster l\u2019<em>afternoon tea</em>.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2854"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ddfc1ee-665a-4bd7-8c80-11c0324ae988",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/09963a0a-f793-4ebe-b7d3-4c0cc5e23e41",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d37d91a4-c225-450c-866a-51b9b7d3ba61",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis"
                ],
                "en": [
                    "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis"
                ],
                "es": [
                    "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis"
                ],
                "nl": [
                    "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis"
                ],
                "fr": [
                    "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Authentisch anders speisen"
                ],
                "en": [
                    "Authentic dining with a twist"
                ],
                "es": [
                    "Una mesa aut\u00e9ntica y especial"
                ],
                "nl": [
                    "Authentiek anders tafelen"
                ],
                "fr": [
                    "Pour un repas authentique et unique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-11T16:20:24+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/48b5119b-ea2c-4b75-ae37-5fe72209aea1"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_MG_3777.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_MG_3777.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "en": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "es": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "nl": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "fr": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Alix-augustus-%C2%A9STUDIONUNU-8406.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Alix-augustus-%C2%A9STUDIONUNU-8406.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "en": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "es": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "nl": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "fr": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/gianelimaphotography_alix_septembermenu-67.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/gianelimaphotography_alix_septembermenu-67.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "en": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "es": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "nl": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "fr": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Alix-augustus-%C2%A9STUDIONUNU-8406.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Alix-augustus-%C2%A9STUDIONUNU-8406.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "en": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "es": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "nl": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "fr": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-03T11:27:07+00:00",
            "field_random_sort": [
                -307
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/62b94e3e-640d-4fe8-b8b7-dbee7e70a728",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2854",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/alix-table-jardin-damis",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5204",
                    "ALIX TABLE & JARDIN D'AMIS (ALIX - TABLE & JARDIN D'AMIS)",
                    "385",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kortrijksesteenweg 206",
                "created": "2018-04-18T07:31:09+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 328 94 38"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71577 51.038931)"
                },
                "email": [
                    "info@alixtablejardin.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7fb83bd7-07bf-4676-820b-ae0998a87483",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Alix Table & Jardin d'Amis"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2755",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2755",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Zu Mittag, zu Abend essen, ganz originell feiern oder schlemmen, am Tisch oder im bezaubernden Garten. Zu zweit oder mit einer Gruppe. Bei Table & Jardin d\u2019Amis ist nichts unm\u00f6glich.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Bei Table &amp; Jardin d\u2019Amis gibt es unter der Woche immer ein Lunchmen\u00fc. Sonntags kann man im Winter drinnen brunchen und im Sommer drau\u00dfen ein Picknick genie\u00dfen. Wer die englische Art bevorzugt, kann sich f\u00fcr den Afternoon Tea entscheiden.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Have lunch, dinner, an original party or enjoy the good life at table or in the delightful garden. Whether you are a couple or a group, everything is possible at Table & Jardin d\u2019Amis.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>Table &amp; Jardin d\u2019Amis have a lunch menu during the week. On Sundays, you can enjoy an indoor brunch during the winter and a picnic in the summer months. If you like English traditions, there is afternoon tea as well.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Almuerzos, cenas, originales fiestas o simplemente disfrutar del buen vivir a la mesa o en el encantador jard\u00edn. En pareja o en grupo. En Table & Jardin d\u2019Amis todo es posible.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>En Table &amp; Jardin d\u2019Amis, durante la semana tiene un men\u00fa de almuerzo. Los domingos de invierno se puede tomar un buen brunch dentro y los de verano disfrutar de un picnic fuera. Y si quiere merendar como un lord ingl\u00e9s, est\u00e1 el <em>afternoon tea</em>.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Lunchen, dineren, origineel feesten of genieten van het goede leven, aan tafel of in de betoverende tuin. Met z\u2019n twee of in groep. Bij Table & Jardin d\u2019Amis is alles mogelijk.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>Bij Table &amp; Jardin d\u2019Amis vind je tijdens de week een lunchmenu. Op zondag kun je er tijdens de winter binnen brunchen en tijdens de zomer genieten van een picknick. Voor wie het graag op z\u2019n Engels heeft, is er de afternoon tea.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Prendre un lunch, d\u00eener, faire la f\u00eate ou profiter de la vie. \u00c0 table ou dans un jardin enchanteur. \u00c0 deux ou en groupe. Chez Table & Jardin d\u2019Amis, tout est possible.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Pendant toute la semaine, Table &amp; Jardin d\u2019Amis vous propose un d\u00e9licieux menu lunch. Le dimanche, vous pouvez venir prendre un brunch en hiver ou faire un pique-nique en \u00e9t\u00e9. Pour les plus <em>british</em> d\u2019entre vous, il est \u00e9galement possible d\u2019y d\u00e9guster l\u2019<em>afternoon tea</em>.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2854"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ddfc1ee-665a-4bd7-8c80-11c0324ae988",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/09963a0a-f793-4ebe-b7d3-4c0cc5e23e41",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d37d91a4-c225-450c-866a-51b9b7d3ba61",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis"
                ],
                "en": [
                    "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis"
                ],
                "es": [
                    "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis"
                ],
                "nl": [
                    "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis"
                ],
                "fr": [
                    "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Authentisch anders speisen"
                ],
                "en": [
                    "Authentic dining with a twist"
                ],
                "es": [
                    "Una mesa aut\u00e9ntica y especial"
                ],
                "nl": [
                    "Authentiek anders tafelen"
                ],
                "fr": [
                    "Pour un repas authentique et unique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-11T16:20:24+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/48b5119b-ea2c-4b75-ae37-5fe72209aea1"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_MG_3777.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_MG_3777.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "en": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "es": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "nl": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "fr": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Alix-augustus-%C2%A9STUDIONUNU-8406.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Alix-augustus-%C2%A9STUDIONUNU-8406.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "en": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "es": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "nl": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "fr": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/gianelimaphotography_alix_septembermenu-67.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/gianelimaphotography_alix_septembermenu-67.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "en": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "es": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "nl": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "fr": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Alix-augustus-%C2%A9STUDIONUNU-8406.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Alix-augustus-%C2%A9STUDIONUNU-8406.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "en": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "es": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "nl": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "fr": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-03T11:27:07+00:00",
            "field_random_sort": [
                -307
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/62b94e3e-640d-4fe8-b8b7-dbee7e70a728",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2854",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/alix-table-jardin-damis",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5204",
                    "ALIX TABLE & JARDIN D'AMIS (ALIX - TABLE & JARDIN D'AMIS)",
                    "385",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kortrijksesteenweg 206",
                "created": "2018-04-18T07:31:09+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 328 94 38"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71577 51.038931)"
                },
                "email": [
                    "info@alixtablejardin.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7fb83bd7-07bf-4676-820b-ae0998a87483",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Alix Table & Jardin d'Amis"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2755",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2755",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Zu Mittag, zu Abend essen, ganz originell feiern oder schlemmen, am Tisch oder im bezaubernden Garten. Zu zweit oder mit einer Gruppe. Bei Table & Jardin d\u2019Amis ist nichts unm\u00f6glich.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Bei Table &amp; Jardin d\u2019Amis gibt es unter der Woche immer ein Lunchmen\u00fc. Sonntags kann man im Winter drinnen brunchen und im Sommer drau\u00dfen ein Picknick genie\u00dfen. Wer die englische Art bevorzugt, kann sich f\u00fcr den Afternoon Tea entscheiden.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Have lunch, dinner, an original party or enjoy the good life at table or in the delightful garden. Whether you are a couple or a group, everything is possible at Table & Jardin d\u2019Amis.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>Table &amp; Jardin d\u2019Amis have a lunch menu during the week. On Sundays, you can enjoy an indoor brunch during the winter and a picnic in the summer months. If you like English traditions, there is afternoon tea as well.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Almuerzos, cenas, originales fiestas o simplemente disfrutar del buen vivir a la mesa o en el encantador jard\u00edn. En pareja o en grupo. En Table & Jardin d\u2019Amis todo es posible.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>En Table &amp; Jardin d\u2019Amis, durante la semana tiene un men\u00fa de almuerzo. Los domingos de invierno se puede tomar un buen brunch dentro y los de verano disfrutar de un picnic fuera. Y si quiere merendar como un lord ingl\u00e9s, est\u00e1 el <em>afternoon tea</em>.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Lunchen, dineren, origineel feesten of genieten van het goede leven, aan tafel of in de betoverende tuin. Met z\u2019n twee of in groep. Bij Table & Jardin d\u2019Amis is alles mogelijk.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>Bij Table &amp; Jardin d\u2019Amis vind je tijdens de week een lunchmenu. Op zondag kun je er tijdens de winter binnen brunchen en tijdens de zomer genieten van een picknick. Voor wie het graag op z\u2019n Engels heeft, is er de afternoon tea.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Prendre un lunch, d\u00eener, faire la f\u00eate ou profiter de la vie. \u00c0 table ou dans un jardin enchanteur. \u00c0 deux ou en groupe. Chez Table & Jardin d\u2019Amis, tout est possible.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Pendant toute la semaine, Table &amp; Jardin d\u2019Amis vous propose un d\u00e9licieux menu lunch. Le dimanche, vous pouvez venir prendre un brunch en hiver ou faire un pique-nique en \u00e9t\u00e9. Pour les plus <em>british</em> d\u2019entre vous, il est \u00e9galement possible d\u2019y d\u00e9guster l\u2019<em>afternoon tea</em>.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2854"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ddfc1ee-665a-4bd7-8c80-11c0324ae988",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/09963a0a-f793-4ebe-b7d3-4c0cc5e23e41",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d37d91a4-c225-450c-866a-51b9b7d3ba61",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis"
                ],
                "en": [
                    "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis"
                ],
                "es": [
                    "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis"
                ],
                "nl": [
                    "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis"
                ],
                "fr": [
                    "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Authentisch anders speisen"
                ],
                "en": [
                    "Authentic dining with a twist"
                ],
                "es": [
                    "Una mesa aut\u00e9ntica y especial"
                ],
                "nl": [
                    "Authentiek anders tafelen"
                ],
                "fr": [
                    "Pour un repas authentique et unique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-11T16:20:24+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/48b5119b-ea2c-4b75-ae37-5fe72209aea1"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_MG_3777.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_MG_3777.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "en": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "es": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "nl": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "fr": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Alix-augustus-%C2%A9STUDIONUNU-8406.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Alix-augustus-%C2%A9STUDIONUNU-8406.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "en": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "es": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "nl": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "fr": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/gianelimaphotography_alix_septembermenu-67.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/gianelimaphotography_alix_septembermenu-67.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "en": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "es": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "nl": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "fr": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Alix-augustus-%C2%A9STUDIONUNU-8406.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Alix-augustus-%C2%A9STUDIONUNU-8406.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "en": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "es": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "nl": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "fr": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-03T11:27:07+00:00",
            "field_random_sort": [
                -307
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/62b94e3e-640d-4fe8-b8b7-dbee7e70a728",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2854",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/alix-table-jardin-damis",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5204",
                    "ALIX TABLE & JARDIN D'AMIS (ALIX - TABLE & JARDIN D'AMIS)",
                    "385",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kortrijksesteenweg 206",
                "created": "2018-04-18T07:31:09+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 328 94 38"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71577 51.038931)"
                },
                "email": [
                    "info@alixtablejardin.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7fb83bd7-07bf-4676-820b-ae0998a87483",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Alix Table & Jardin d'Amis"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2755",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2755",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Zu Mittag, zu Abend essen, ganz originell feiern oder schlemmen, am Tisch oder im bezaubernden Garten. Zu zweit oder mit einer Gruppe. Bei Table & Jardin d\u2019Amis ist nichts unm\u00f6glich.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Bei Table &amp; Jardin d\u2019Amis gibt es unter der Woche immer ein Lunchmen\u00fc. Sonntags kann man im Winter drinnen brunchen und im Sommer drau\u00dfen ein Picknick genie\u00dfen. Wer die englische Art bevorzugt, kann sich f\u00fcr den Afternoon Tea entscheiden.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Have lunch, dinner, an original party or enjoy the good life at table or in the delightful garden. Whether you are a couple or a group, everything is possible at Table & Jardin d\u2019Amis.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>Table &amp; Jardin d\u2019Amis have a lunch menu during the week. On Sundays, you can enjoy an indoor brunch during the winter and a picnic in the summer months. If you like English traditions, there is afternoon tea as well.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Almuerzos, cenas, originales fiestas o simplemente disfrutar del buen vivir a la mesa o en el encantador jard\u00edn. En pareja o en grupo. En Table & Jardin d\u2019Amis todo es posible.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>En Table &amp; Jardin d\u2019Amis, durante la semana tiene un men\u00fa de almuerzo. Los domingos de invierno se puede tomar un buen brunch dentro y los de verano disfrutar de un picnic fuera. Y si quiere merendar como un lord ingl\u00e9s, est\u00e1 el <em>afternoon tea</em>.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Lunchen, dineren, origineel feesten of genieten van het goede leven, aan tafel of in de betoverende tuin. Met z\u2019n twee of in groep. Bij Table & Jardin d\u2019Amis is alles mogelijk.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>Bij Table &amp; Jardin d\u2019Amis vind je tijdens de week een lunchmenu. Op zondag kun je er tijdens de winter binnen brunchen en tijdens de zomer genieten van een picknick. Voor wie het graag op z\u2019n Engels heeft, is er de afternoon tea.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Prendre un lunch, d\u00eener, faire la f\u00eate ou profiter de la vie. \u00c0 table ou dans un jardin enchanteur. \u00c0 deux ou en groupe. Chez Table & Jardin d\u2019Amis, tout est possible.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Pendant toute la semaine, Table &amp; Jardin d\u2019Amis vous propose un d\u00e9licieux menu lunch. Le dimanche, vous pouvez venir prendre un brunch en hiver ou faire un pique-nique en \u00e9t\u00e9. Pour les plus <em>british</em> d\u2019entre vous, il est \u00e9galement possible d\u2019y d\u00e9guster l\u2019<em>afternoon tea</em>.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2854"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ddfc1ee-665a-4bd7-8c80-11c0324ae988",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/09963a0a-f793-4ebe-b7d3-4c0cc5e23e41",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d37d91a4-c225-450c-866a-51b9b7d3ba61",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis"
                ],
                "en": [
                    "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis"
                ],
                "es": [
                    "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis"
                ],
                "nl": [
                    "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis"
                ],
                "fr": [
                    "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Authentisch anders speisen"
                ],
                "en": [
                    "Authentic dining with a twist"
                ],
                "es": [
                    "Una mesa aut\u00e9ntica y especial"
                ],
                "nl": [
                    "Authentiek anders tafelen"
                ],
                "fr": [
                    "Pour un repas authentique et unique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-11T16:20:24+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/48b5119b-ea2c-4b75-ae37-5fe72209aea1"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_MG_3777.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_MG_3777.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "en": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "es": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "nl": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "fr": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Alix-augustus-%C2%A9STUDIONUNU-8406.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Alix-augustus-%C2%A9STUDIONUNU-8406.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "en": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "es": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "nl": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "fr": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/gianelimaphotography_alix_septembermenu-67.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/gianelimaphotography_alix_septembermenu-67.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "en": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "es": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "nl": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "fr": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Alix-augustus-%C2%A9STUDIONUNU-8406.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Alix-augustus-%C2%A9STUDIONUNU-8406.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "en": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "es": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "nl": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis",
                        "fr": "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-05-03T11:27:07+00:00",
            "field_random_sort": [
                -307
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/62b94e3e-640d-4fe8-b8b7-dbee7e70a728",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2854",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/alix-table-jardin-damis",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5204",
                    "ALIX TABLE & JARDIN D'AMIS (ALIX - TABLE & JARDIN D'AMIS)",
                    "385",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kortrijksesteenweg 206",
                "created": "2018-04-18T07:31:09+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 328 94 38"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71577 51.038931)"
                },
                "email": [
                    "info@alixtablejardin.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7fb83bd7-07bf-4676-820b-ae0998a87483",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Alix Table & Jardin d'Amis"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2755",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2755",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Zu Mittag, zu Abend essen, ganz originell feiern oder schlemmen, am Tisch oder im bezaubernden Garten. Zu zweit oder mit einer Gruppe. Bei Table & Jardin d\u2019Amis ist nichts unm\u00f6glich.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Bei Table &amp; Jardin d\u2019Amis gibt es unter der Woche immer ein Lunchmen\u00fc. Sonntags kann man im Winter drinnen brunchen und im Sommer drau\u00dfen ein Picknick genie\u00dfen. Wer die englische Art bevorzugt, kann sich f\u00fcr den Afternoon Tea entscheiden.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Have lunch, dinner, an original party or enjoy the good life at table or in the delightful garden. Whether you are a couple or a group, everything is possible at Table & Jardin d\u2019Amis.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>Table &amp; Jardin d\u2019Amis have a lunch menu during the week. On Sundays, you can enjoy an indoor brunch during the winter and a picnic in the summer months. If you like English traditions, there is afternoon tea as well.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Almuerzos, cenas, originales fiestas o simplemente disfrutar del buen vivir a la mesa o en el encantador jard\u00edn. En pareja o en grupo. En Table & Jardin d\u2019Amis todo es posible.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>En Table &amp; Jardin d\u2019Amis, durante la semana tiene un men\u00fa de almuerzo. Los domingos de invierno se puede tomar un buen brunch dentro y los de verano disfrutar de un picnic fuera. Y si quiere merendar como un lord ingl\u00e9s, est\u00e1 el <em>afternoon tea</em>.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Lunchen, dineren, origineel feesten of genieten van het goede leven, aan tafel of in de betoverende tuin. Met z\u2019n twee of in groep. Bij Table & Jardin d\u2019Amis is alles mogelijk.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>Bij Table &amp; Jardin d\u2019Amis vind je tijdens de week een lunchmenu. Op zondag kun je er tijdens de winter binnen brunchen en tijdens de zomer genieten van een picknick. Voor wie het graag op z\u2019n Engels heeft, is er de afternoon tea.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Prendre un lunch, d\u00eener, faire la f\u00eate ou profiter de la vie. \u00c0 table ou dans un jardin enchanteur. \u00c0 deux ou en groupe. Chez Table & Jardin d\u2019Amis, tout est possible.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Pendant toute la semaine, Table &amp; Jardin d\u2019Amis vous propose un d\u00e9licieux menu lunch. Le dimanche, vous pouvez venir prendre un brunch en hiver ou faire un pique-nique en \u00e9t\u00e9. Pour les plus <em>british</em> d\u2019entre vous, il est \u00e9galement possible d\u2019y d\u00e9guster l\u2019<em>afternoon tea</em>.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2854"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ddfc1ee-665a-4bd7-8c80-11c0324ae988",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/09963a0a-f793-4ebe-b7d3-4c0cc5e23e41",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d37d91a4-c225-450c-866a-51b9b7d3ba61",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis"
                ],
                "en": [
                    "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis"
                ],
                "es": [
                    "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis"
                ],
                "nl": [
                    "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis"
                ],
                "fr": [
                    "Alix \u2013 Table & Jardin d\u2019Amis"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Authentisch anders speisen"
                ],
                "en": [
                    "Authentic dining with a twist"
                ],
                "es": [
                    "Una mesa aut\u00e9ntica y especial"
                ],
                "nl": [
                    "Authentiek anders tafelen"
                ],
                "fr": [
                    "Pour un repas authentique et unique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-11T16:20:24+00:00",
            "subjectOf": []
        }
    ],
    "lastPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=63",
    "previousPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=6",
    "nextPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=8",
    "@id": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=7",
    "firstPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi"
}