{
    "@type": "hydra:PartialCollectionView",
    "@context": [
        {
            "related": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:relation"
            },
            "created": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:created"
            },
            "schema": "http://schema.org/",
            "page": {
                "@type": "@id",
                "@id": "foaf:page"
            },
            "lastPage": "hydra:last",
            "dcterms": "http://purl.org/dc/terms/",
            "articleBody": {
                "@id": "schema:articleBody",
                "@container": "@language"
            },
            "member": "hydra:member",
            "nextPage": "hydra:next",
            "name": {
                "@id": "schema:name",
                "@container": "@language"
            },
            "description": {
                "@id": "schema:description",
                "@container": "@language"
            },
            "subject": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:subject"
            },
            "firstPage": "hydra:first",
            "@vocab": "http://schema.org/",
            "caption": {
                "@id": "schema:caption",
                "@container": "@language"
            },
            "hydra": "http://www.w3.org/ns/hydra/core#",
            "geosparql": "http://www.opengis.net/ont/geosparql#",
            "changed": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:modified"
            },
            "foaf": "http://xmlns.com/foaf/0.1/",
            "asWKT": {
                "@type": "geosparql:wktLiteral",
                "@id": "geosparql:asWKT"
            }
        }
    ],
    "member": [
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/adc44365-2fea-4c27-8b0d-5de29bd8a60e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/touche_gent-gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/touche_gent-gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Touch\u00e9 Gent",
                        "en": "Touch\u00e9 Gent",
                        "es": "Touch\u00e9 Gent",
                        "nl": "Touch\u00e9 Gent",
                        "fr": "Touch\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/touchee-gent.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/touchee-gent.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Touch\u00e9 Gent",
                        "en": "Touch\u00e9 Gent",
                        "es": "Touch\u00e9 Gent",
                        "nl": "Touch\u00e9 Gent",
                        "fr": "Touch\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/touchee-gent-10.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/touchee-gent-10.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Touch\u00e9 Gent",
                        "en": "Touch\u00e9 Gent",
                        "es": "Touch\u00e9 Gent",
                        "nl": "Touch\u00e9 Gent",
                        "fr": "Touch\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/touche_gent-gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/touche_gent-gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Touch\u00e9 Gent",
                        "en": "Touch\u00e9 Gent",
                        "es": "Touch\u00e9 Gent",
                        "nl": "Touch\u00e9 Gent",
                        "fr": "Touch\u00e9 Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-05-13T08:27:30+00:00",
            "field_random_sort": [
                766
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ff8781c2-51c4-4abc-ab41-748c62bfec18",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2055",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/touche-gent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1066",
                    "Touch\u00e9 - Gent (Touch\u00e9)",
                    "352",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kalandestraat 1",
                "created": "2016-05-13T08:17:55+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292331422"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725188 51.052412)"
                },
                "email": [
                    "info@touche-gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6edf31b6-2d2b-4cb6-a549-b110b54397eb",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Touch\u00e9 Gent "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/981",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/981",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Wer elegante, moderne Damenschuhe und passende Accessoires von u. a. belgischen K\u00fcnstlern wie Atelier Content, Theess, Thiron und Sebastien liebt, muss hier gewesen sein. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Im ersten Stock gibt es ein Outlet.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This is the place to find stylish, contemporary ladies\u2019 shoes and accessories to go with them, including Belgian designs by Atelier Content, Theess, Thiron, Sebastien and others. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>There is an outlet on the first floor.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Elegantes y modernos zapatos de mujer y accesorios a juego de dise\u00f1adores entre los que hay nombres belgas como Atelier Content, Theess, Thiron o Sebastien. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En el primer piso hay un outlet.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hier vind je stijlvolle, eigentijdse damesschoenen en bijpassende accessoires van o.a. Belgische ontwerpers zoals Atelier Content, Theess, Thiron en Sebastien. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Op de eerste verdieping is er een outlet.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Vous trouverez ici des chaussures pour dames modernes et \u00e9l\u00e9gantes ainsi que les accessoires de cr\u00e9ateurs belges tels qu\u2019Atelier Content, Theess, Thiron et Sebastien. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vous trouverez un outlet au premier \u00e9tage.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2055"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Touch\u00e9 Gent "
                ],
                "en": [
                    "Touch\u00e9 Gent "
                ],
                "es": [
                    "Touch\u00e9 Gent "
                ],
                "nl": [
                    "Touch\u00e9 Gent "
                ],
                "fr": [
                    "Touch\u00e9 Gent "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Elegantes Schuhgesch\u00e4ft"
                ],
                "en": [
                    "Stylish shoe shop"
                ],
                "es": [
                    "Una estilosa zapater\u00eda"
                ],
                "nl": [
                    "Stijlvolle damesschoenen en accessoires"
                ],
                "fr": [
                    "\u00c9l\u00e9gant magasin de chaussures"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:52:52+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Touche-Gent-297918160727/?fref=ts",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/adc44365-2fea-4c27-8b0d-5de29bd8a60e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/touche_gent-gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/touche_gent-gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Touch\u00e9 Gent",
                        "en": "Touch\u00e9 Gent",
                        "es": "Touch\u00e9 Gent",
                        "nl": "Touch\u00e9 Gent",
                        "fr": "Touch\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/touchee-gent.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/touchee-gent.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Touch\u00e9 Gent",
                        "en": "Touch\u00e9 Gent",
                        "es": "Touch\u00e9 Gent",
                        "nl": "Touch\u00e9 Gent",
                        "fr": "Touch\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/touchee-gent-10.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/touchee-gent-10.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Touch\u00e9 Gent",
                        "en": "Touch\u00e9 Gent",
                        "es": "Touch\u00e9 Gent",
                        "nl": "Touch\u00e9 Gent",
                        "fr": "Touch\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/touche_gent-gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/touche_gent-gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Touch\u00e9 Gent",
                        "en": "Touch\u00e9 Gent",
                        "es": "Touch\u00e9 Gent",
                        "nl": "Touch\u00e9 Gent",
                        "fr": "Touch\u00e9 Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-05-13T08:27:30+00:00",
            "field_random_sort": [
                766
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ff8781c2-51c4-4abc-ab41-748c62bfec18",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2055",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/touche-gent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1066",
                    "Touch\u00e9 - Gent (Touch\u00e9)",
                    "352",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kalandestraat 1",
                "created": "2016-05-13T08:17:55+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292331422"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725188 51.052412)"
                },
                "email": [
                    "info@touche-gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6edf31b6-2d2b-4cb6-a549-b110b54397eb",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Touch\u00e9 Gent "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/981",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/981",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Wer elegante, moderne Damenschuhe und passende Accessoires von u. a. belgischen K\u00fcnstlern wie Atelier Content, Theess, Thiron und Sebastien liebt, muss hier gewesen sein. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Im ersten Stock gibt es ein Outlet.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This is the place to find stylish, contemporary ladies\u2019 shoes and accessories to go with them, including Belgian designs by Atelier Content, Theess, Thiron, Sebastien and others. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>There is an outlet on the first floor.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Elegantes y modernos zapatos de mujer y accesorios a juego de dise\u00f1adores entre los que hay nombres belgas como Atelier Content, Theess, Thiron o Sebastien. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En el primer piso hay un outlet.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hier vind je stijlvolle, eigentijdse damesschoenen en bijpassende accessoires van o.a. Belgische ontwerpers zoals Atelier Content, Theess, Thiron en Sebastien. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Op de eerste verdieping is er een outlet.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Vous trouverez ici des chaussures pour dames modernes et \u00e9l\u00e9gantes ainsi que les accessoires de cr\u00e9ateurs belges tels qu\u2019Atelier Content, Theess, Thiron et Sebastien. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vous trouverez un outlet au premier \u00e9tage.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2055"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Touch\u00e9 Gent "
                ],
                "en": [
                    "Touch\u00e9 Gent "
                ],
                "es": [
                    "Touch\u00e9 Gent "
                ],
                "nl": [
                    "Touch\u00e9 Gent "
                ],
                "fr": [
                    "Touch\u00e9 Gent "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Elegantes Schuhgesch\u00e4ft"
                ],
                "en": [
                    "Stylish shoe shop"
                ],
                "es": [
                    "Una estilosa zapater\u00eda"
                ],
                "nl": [
                    "Stijlvolle damesschoenen en accessoires"
                ],
                "fr": [
                    "\u00c9l\u00e9gant magasin de chaussures"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:52:52+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Touche-Gent-297918160727/?fref=ts",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/adc44365-2fea-4c27-8b0d-5de29bd8a60e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/touche_gent-gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/touche_gent-gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Touch\u00e9 Gent",
                        "en": "Touch\u00e9 Gent",
                        "es": "Touch\u00e9 Gent",
                        "nl": "Touch\u00e9 Gent",
                        "fr": "Touch\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/touchee-gent.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/touchee-gent.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Touch\u00e9 Gent",
                        "en": "Touch\u00e9 Gent",
                        "es": "Touch\u00e9 Gent",
                        "nl": "Touch\u00e9 Gent",
                        "fr": "Touch\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/touchee-gent-10.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/touchee-gent-10.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Touch\u00e9 Gent",
                        "en": "Touch\u00e9 Gent",
                        "es": "Touch\u00e9 Gent",
                        "nl": "Touch\u00e9 Gent",
                        "fr": "Touch\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/touche_gent-gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/touche_gent-gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Touch\u00e9 Gent",
                        "en": "Touch\u00e9 Gent",
                        "es": "Touch\u00e9 Gent",
                        "nl": "Touch\u00e9 Gent",
                        "fr": "Touch\u00e9 Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-05-13T08:27:30+00:00",
            "field_random_sort": [
                766
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ff8781c2-51c4-4abc-ab41-748c62bfec18",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2055",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/touche-gent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1066",
                    "Touch\u00e9 - Gent (Touch\u00e9)",
                    "352",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kalandestraat 1",
                "created": "2016-05-13T08:17:55+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292331422"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725188 51.052412)"
                },
                "email": [
                    "info@touche-gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6edf31b6-2d2b-4cb6-a549-b110b54397eb",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Touch\u00e9 Gent "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/981",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/981",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Wer elegante, moderne Damenschuhe und passende Accessoires von u. a. belgischen K\u00fcnstlern wie Atelier Content, Theess, Thiron und Sebastien liebt, muss hier gewesen sein. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Im ersten Stock gibt es ein Outlet.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This is the place to find stylish, contemporary ladies\u2019 shoes and accessories to go with them, including Belgian designs by Atelier Content, Theess, Thiron, Sebastien and others. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>There is an outlet on the first floor.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Elegantes y modernos zapatos de mujer y accesorios a juego de dise\u00f1adores entre los que hay nombres belgas como Atelier Content, Theess, Thiron o Sebastien. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En el primer piso hay un outlet.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hier vind je stijlvolle, eigentijdse damesschoenen en bijpassende accessoires van o.a. Belgische ontwerpers zoals Atelier Content, Theess, Thiron en Sebastien. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Op de eerste verdieping is er een outlet.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Vous trouverez ici des chaussures pour dames modernes et \u00e9l\u00e9gantes ainsi que les accessoires de cr\u00e9ateurs belges tels qu\u2019Atelier Content, Theess, Thiron et Sebastien. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vous trouverez un outlet au premier \u00e9tage.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2055"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Touch\u00e9 Gent "
                ],
                "en": [
                    "Touch\u00e9 Gent "
                ],
                "es": [
                    "Touch\u00e9 Gent "
                ],
                "nl": [
                    "Touch\u00e9 Gent "
                ],
                "fr": [
                    "Touch\u00e9 Gent "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Elegantes Schuhgesch\u00e4ft"
                ],
                "en": [
                    "Stylish shoe shop"
                ],
                "es": [
                    "Una estilosa zapater\u00eda"
                ],
                "nl": [
                    "Stijlvolle damesschoenen en accessoires"
                ],
                "fr": [
                    "\u00c9l\u00e9gant magasin de chaussures"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:52:52+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Touche-Gent-297918160727/?fref=ts",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/adc44365-2fea-4c27-8b0d-5de29bd8a60e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/touche_gent-gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/touche_gent-gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Touch\u00e9 Gent",
                        "en": "Touch\u00e9 Gent",
                        "es": "Touch\u00e9 Gent",
                        "nl": "Touch\u00e9 Gent",
                        "fr": "Touch\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/touchee-gent.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/touchee-gent.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Touch\u00e9 Gent",
                        "en": "Touch\u00e9 Gent",
                        "es": "Touch\u00e9 Gent",
                        "nl": "Touch\u00e9 Gent",
                        "fr": "Touch\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/touchee-gent-10.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/touchee-gent-10.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Touch\u00e9 Gent",
                        "en": "Touch\u00e9 Gent",
                        "es": "Touch\u00e9 Gent",
                        "nl": "Touch\u00e9 Gent",
                        "fr": "Touch\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/touche_gent-gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/touche_gent-gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Touch\u00e9 Gent",
                        "en": "Touch\u00e9 Gent",
                        "es": "Touch\u00e9 Gent",
                        "nl": "Touch\u00e9 Gent",
                        "fr": "Touch\u00e9 Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-05-13T08:27:30+00:00",
            "field_random_sort": [
                766
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ff8781c2-51c4-4abc-ab41-748c62bfec18",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2055",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/touche-gent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1066",
                    "Touch\u00e9 - Gent (Touch\u00e9)",
                    "352",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kalandestraat 1",
                "created": "2016-05-13T08:17:55+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292331422"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725188 51.052412)"
                },
                "email": [
                    "info@touche-gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6edf31b6-2d2b-4cb6-a549-b110b54397eb",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Touch\u00e9 Gent "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/981",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/981",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Wer elegante, moderne Damenschuhe und passende Accessoires von u. a. belgischen K\u00fcnstlern wie Atelier Content, Theess, Thiron und Sebastien liebt, muss hier gewesen sein. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Im ersten Stock gibt es ein Outlet.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This is the place to find stylish, contemporary ladies\u2019 shoes and accessories to go with them, including Belgian designs by Atelier Content, Theess, Thiron, Sebastien and others. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>There is an outlet on the first floor.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Elegantes y modernos zapatos de mujer y accesorios a juego de dise\u00f1adores entre los que hay nombres belgas como Atelier Content, Theess, Thiron o Sebastien. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En el primer piso hay un outlet.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hier vind je stijlvolle, eigentijdse damesschoenen en bijpassende accessoires van o.a. Belgische ontwerpers zoals Atelier Content, Theess, Thiron en Sebastien. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Op de eerste verdieping is er een outlet.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Vous trouverez ici des chaussures pour dames modernes et \u00e9l\u00e9gantes ainsi que les accessoires de cr\u00e9ateurs belges tels qu\u2019Atelier Content, Theess, Thiron et Sebastien. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vous trouverez un outlet au premier \u00e9tage.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2055"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Touch\u00e9 Gent "
                ],
                "en": [
                    "Touch\u00e9 Gent "
                ],
                "es": [
                    "Touch\u00e9 Gent "
                ],
                "nl": [
                    "Touch\u00e9 Gent "
                ],
                "fr": [
                    "Touch\u00e9 Gent "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Elegantes Schuhgesch\u00e4ft"
                ],
                "en": [
                    "Stylish shoe shop"
                ],
                "es": [
                    "Una estilosa zapater\u00eda"
                ],
                "nl": [
                    "Stijlvolle damesschoenen en accessoires"
                ],
                "fr": [
                    "\u00c9l\u00e9gant magasin de chaussures"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:52:52+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Touche-Gent-297918160727/?fref=ts",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/adc44365-2fea-4c27-8b0d-5de29bd8a60e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/touche_gent-gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/touche_gent-gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Touch\u00e9 Gent",
                        "en": "Touch\u00e9 Gent",
                        "es": "Touch\u00e9 Gent",
                        "nl": "Touch\u00e9 Gent",
                        "fr": "Touch\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/touchee-gent.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/touchee-gent.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Touch\u00e9 Gent",
                        "en": "Touch\u00e9 Gent",
                        "es": "Touch\u00e9 Gent",
                        "nl": "Touch\u00e9 Gent",
                        "fr": "Touch\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/touchee-gent-10.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/touchee-gent-10.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Touch\u00e9 Gent",
                        "en": "Touch\u00e9 Gent",
                        "es": "Touch\u00e9 Gent",
                        "nl": "Touch\u00e9 Gent",
                        "fr": "Touch\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/touche_gent-gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/touche_gent-gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Touch\u00e9 Gent",
                        "en": "Touch\u00e9 Gent",
                        "es": "Touch\u00e9 Gent",
                        "nl": "Touch\u00e9 Gent",
                        "fr": "Touch\u00e9 Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-05-13T08:27:30+00:00",
            "field_random_sort": [
                766
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ff8781c2-51c4-4abc-ab41-748c62bfec18",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2055",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/touche-gent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1066",
                    "Touch\u00e9 - Gent (Touch\u00e9)",
                    "352",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kalandestraat 1",
                "created": "2016-05-13T08:17:55+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292331422"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725188 51.052412)"
                },
                "email": [
                    "info@touche-gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6edf31b6-2d2b-4cb6-a549-b110b54397eb",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Touch\u00e9 Gent "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/981",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/981",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Wer elegante, moderne Damenschuhe und passende Accessoires von u. a. belgischen K\u00fcnstlern wie Atelier Content, Theess, Thiron und Sebastien liebt, muss hier gewesen sein. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Im ersten Stock gibt es ein Outlet.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This is the place to find stylish, contemporary ladies\u2019 shoes and accessories to go with them, including Belgian designs by Atelier Content, Theess, Thiron, Sebastien and others. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>There is an outlet on the first floor.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Elegantes y modernos zapatos de mujer y accesorios a juego de dise\u00f1adores entre los que hay nombres belgas como Atelier Content, Theess, Thiron o Sebastien. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En el primer piso hay un outlet.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hier vind je stijlvolle, eigentijdse damesschoenen en bijpassende accessoires van o.a. Belgische ontwerpers zoals Atelier Content, Theess, Thiron en Sebastien. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Op de eerste verdieping is er een outlet.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Vous trouverez ici des chaussures pour dames modernes et \u00e9l\u00e9gantes ainsi que les accessoires de cr\u00e9ateurs belges tels qu\u2019Atelier Content, Theess, Thiron et Sebastien. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vous trouverez un outlet au premier \u00e9tage.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2055"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Touch\u00e9 Gent "
                ],
                "en": [
                    "Touch\u00e9 Gent "
                ],
                "es": [
                    "Touch\u00e9 Gent "
                ],
                "nl": [
                    "Touch\u00e9 Gent "
                ],
                "fr": [
                    "Touch\u00e9 Gent "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Elegantes Schuhgesch\u00e4ft"
                ],
                "en": [
                    "Stylish shoe shop"
                ],
                "es": [
                    "Una estilosa zapater\u00eda"
                ],
                "nl": [
                    "Stijlvolle damesschoenen en accessoires"
                ],
                "fr": [
                    "\u00c9l\u00e9gant magasin de chaussures"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:52:52+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Touche-Gent-297918160727/?fref=ts",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5505bc3e-ad03-476a-b919-42e92dc229e2",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3b97dbc-6c08-4b3a-bcf2-a3b2cbe30908",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e3b00f9-1ab3-4572-9644-da9e3ae58496"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/barbe_gallery.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/barbe_gallery.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "en": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "es": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "nl": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "fr": "Barb\u00e9 Urbain gallery"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/barbe_gallery2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/barbe_gallery2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "en": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "es": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "nl": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "fr": "Barb\u00e9 Urbain gallery"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/barbe_gallery.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/barbe_gallery.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "en": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "es": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "nl": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "fr": "Barb\u00e9 Urbain gallery"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-05-13T07:58:58+00:00",
            "field_random_sort": [
                714
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/0754f733-2d37-4fe4-8364-0e99b82739ab",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2095",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/barbe-urbain-gallery",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Penitentenstraat 29",
                "created": "2016-05-13T07:43:30+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32471029401"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726704 51.058078)"
                },
                "email": [
                    "oliver@barbe-urbain.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6b47289b-6ac3-4795-9ded-b925bd2d5d77",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Barb\u00e9 Urbain gallery"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/980",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/980",
                "modified": "2018-02-28T09:30:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese zeitgen\u00f6ssische Kunstgalerie zeigt Werk von vielversprechenden K\u00fcnstlern.",
                    "en": "This contemporary art gallery exhibits work by promising artists.",
                    "es": "Esta galer\u00eda contempor\u00e1nea expone obras de prometedores artistas j\u00f3venes.",
                    "nl": "Deze hedendaagse kunstgalerij stelt werk van beloftevolle artiesten tentoon.",
                    "fr": "Cette galerie d\u2019art contemporain expose les \u0153uvres d\u2019artistes tr\u00e8s prometteurs."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2095"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/45777238-c6bd-4545-ac57-bf06eb0a0f34",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/bb592fd8-c090-4e69-8c13-d542ea4687e2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Barb\u00e9 Urbain gallery"
                ],
                "en": [
                    "Barb\u00e9 Urbain gallery"
                ],
                "es": [
                    "Barb\u00e9 Urbain gallery"
                ],
                "nl": [
                    "Barb\u00e9 Urbain gallery"
                ],
                "fr": [
                    "Barb\u00e9 Urbain gallery"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Der Ort f\u00fcr Antiquit\u00e4ten, Tr\u00f6del und Kunst"
                ],
                "en": [
                    "Antiques, collectibles are art all around"
                ],
                "es": [
                    "Barrio de antig\u00fcedades, curiosidades y arte"
                ],
                "nl": [
                    "Deze buurt ademt antiek, brocante en kunst"
                ],
                "fr": [
                    "Le quartier de l'art, des brocantes et antiquit\u00e9s"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-20T15:59:41+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/BarbeGallery/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/barb%C3%A9-gallery/5464b14a498eccad794f8e72?fbLoginFail...",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5505bc3e-ad03-476a-b919-42e92dc229e2",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3b97dbc-6c08-4b3a-bcf2-a3b2cbe30908",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e3b00f9-1ab3-4572-9644-da9e3ae58496"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/barbe_gallery.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/barbe_gallery.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "en": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "es": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "nl": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "fr": "Barb\u00e9 Urbain gallery"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/barbe_gallery2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/barbe_gallery2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "en": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "es": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "nl": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "fr": "Barb\u00e9 Urbain gallery"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/barbe_gallery.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/barbe_gallery.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "en": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "es": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "nl": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "fr": "Barb\u00e9 Urbain gallery"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-05-13T07:58:58+00:00",
            "field_random_sort": [
                714
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/0754f733-2d37-4fe4-8364-0e99b82739ab",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2095",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/barbe-urbain-gallery",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Penitentenstraat 29",
                "created": "2016-05-13T07:43:30+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32471029401"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726704 51.058078)"
                },
                "email": [
                    "oliver@barbe-urbain.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6b47289b-6ac3-4795-9ded-b925bd2d5d77",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Barb\u00e9 Urbain gallery"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/980",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/980",
                "modified": "2018-02-28T09:30:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese zeitgen\u00f6ssische Kunstgalerie zeigt Werk von vielversprechenden K\u00fcnstlern.",
                    "en": "This contemporary art gallery exhibits work by promising artists.",
                    "es": "Esta galer\u00eda contempor\u00e1nea expone obras de prometedores artistas j\u00f3venes.",
                    "nl": "Deze hedendaagse kunstgalerij stelt werk van beloftevolle artiesten tentoon.",
                    "fr": "Cette galerie d\u2019art contemporain expose les \u0153uvres d\u2019artistes tr\u00e8s prometteurs."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2095"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/45777238-c6bd-4545-ac57-bf06eb0a0f34",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/bb592fd8-c090-4e69-8c13-d542ea4687e2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Barb\u00e9 Urbain gallery"
                ],
                "en": [
                    "Barb\u00e9 Urbain gallery"
                ],
                "es": [
                    "Barb\u00e9 Urbain gallery"
                ],
                "nl": [
                    "Barb\u00e9 Urbain gallery"
                ],
                "fr": [
                    "Barb\u00e9 Urbain gallery"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Der Ort f\u00fcr Antiquit\u00e4ten, Tr\u00f6del und Kunst"
                ],
                "en": [
                    "Antiques, collectibles are art all around"
                ],
                "es": [
                    "Barrio de antig\u00fcedades, curiosidades y arte"
                ],
                "nl": [
                    "Deze buurt ademt antiek, brocante en kunst"
                ],
                "fr": [
                    "Le quartier de l'art, des brocantes et antiquit\u00e9s"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-20T15:59:41+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/BarbeGallery/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/barb%C3%A9-gallery/5464b14a498eccad794f8e72?fbLoginFail...",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5505bc3e-ad03-476a-b919-42e92dc229e2",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3b97dbc-6c08-4b3a-bcf2-a3b2cbe30908",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e3b00f9-1ab3-4572-9644-da9e3ae58496"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/barbe_gallery.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/barbe_gallery.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "en": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "es": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "nl": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "fr": "Barb\u00e9 Urbain gallery"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/barbe_gallery2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/barbe_gallery2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "en": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "es": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "nl": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "fr": "Barb\u00e9 Urbain gallery"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/barbe_gallery.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/barbe_gallery.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "en": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "es": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "nl": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "fr": "Barb\u00e9 Urbain gallery"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-05-13T07:58:58+00:00",
            "field_random_sort": [
                714
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/0754f733-2d37-4fe4-8364-0e99b82739ab",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2095",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/barbe-urbain-gallery",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Penitentenstraat 29",
                "created": "2016-05-13T07:43:30+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32471029401"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726704 51.058078)"
                },
                "email": [
                    "oliver@barbe-urbain.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6b47289b-6ac3-4795-9ded-b925bd2d5d77",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Barb\u00e9 Urbain gallery"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/980",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/980",
                "modified": "2018-02-28T09:30:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese zeitgen\u00f6ssische Kunstgalerie zeigt Werk von vielversprechenden K\u00fcnstlern.",
                    "en": "This contemporary art gallery exhibits work by promising artists.",
                    "es": "Esta galer\u00eda contempor\u00e1nea expone obras de prometedores artistas j\u00f3venes.",
                    "nl": "Deze hedendaagse kunstgalerij stelt werk van beloftevolle artiesten tentoon.",
                    "fr": "Cette galerie d\u2019art contemporain expose les \u0153uvres d\u2019artistes tr\u00e8s prometteurs."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2095"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/45777238-c6bd-4545-ac57-bf06eb0a0f34",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/bb592fd8-c090-4e69-8c13-d542ea4687e2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Barb\u00e9 Urbain gallery"
                ],
                "en": [
                    "Barb\u00e9 Urbain gallery"
                ],
                "es": [
                    "Barb\u00e9 Urbain gallery"
                ],
                "nl": [
                    "Barb\u00e9 Urbain gallery"
                ],
                "fr": [
                    "Barb\u00e9 Urbain gallery"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Der Ort f\u00fcr Antiquit\u00e4ten, Tr\u00f6del und Kunst"
                ],
                "en": [
                    "Antiques, collectibles are art all around"
                ],
                "es": [
                    "Barrio de antig\u00fcedades, curiosidades y arte"
                ],
                "nl": [
                    "Deze buurt ademt antiek, brocante en kunst"
                ],
                "fr": [
                    "Le quartier de l'art, des brocantes et antiquit\u00e9s"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-20T15:59:41+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/BarbeGallery/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/barb%C3%A9-gallery/5464b14a498eccad794f8e72?fbLoginFail...",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5505bc3e-ad03-476a-b919-42e92dc229e2",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3b97dbc-6c08-4b3a-bcf2-a3b2cbe30908",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e3b00f9-1ab3-4572-9644-da9e3ae58496"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/barbe_gallery.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/barbe_gallery.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "en": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "es": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "nl": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "fr": "Barb\u00e9 Urbain gallery"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/barbe_gallery2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/barbe_gallery2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "en": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "es": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "nl": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "fr": "Barb\u00e9 Urbain gallery"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/barbe_gallery.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/barbe_gallery.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "en": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "es": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "nl": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "fr": "Barb\u00e9 Urbain gallery"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-05-13T07:58:58+00:00",
            "field_random_sort": [
                714
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/0754f733-2d37-4fe4-8364-0e99b82739ab",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2095",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/barbe-urbain-gallery",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Penitentenstraat 29",
                "created": "2016-05-13T07:43:30+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32471029401"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726704 51.058078)"
                },
                "email": [
                    "oliver@barbe-urbain.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6b47289b-6ac3-4795-9ded-b925bd2d5d77",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Barb\u00e9 Urbain gallery"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/980",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/980",
                "modified": "2018-02-28T09:30:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese zeitgen\u00f6ssische Kunstgalerie zeigt Werk von vielversprechenden K\u00fcnstlern.",
                    "en": "This contemporary art gallery exhibits work by promising artists.",
                    "es": "Esta galer\u00eda contempor\u00e1nea expone obras de prometedores artistas j\u00f3venes.",
                    "nl": "Deze hedendaagse kunstgalerij stelt werk van beloftevolle artiesten tentoon.",
                    "fr": "Cette galerie d\u2019art contemporain expose les \u0153uvres d\u2019artistes tr\u00e8s prometteurs."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2095"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/45777238-c6bd-4545-ac57-bf06eb0a0f34",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/bb592fd8-c090-4e69-8c13-d542ea4687e2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Barb\u00e9 Urbain gallery"
                ],
                "en": [
                    "Barb\u00e9 Urbain gallery"
                ],
                "es": [
                    "Barb\u00e9 Urbain gallery"
                ],
                "nl": [
                    "Barb\u00e9 Urbain gallery"
                ],
                "fr": [
                    "Barb\u00e9 Urbain gallery"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Der Ort f\u00fcr Antiquit\u00e4ten, Tr\u00f6del und Kunst"
                ],
                "en": [
                    "Antiques, collectibles are art all around"
                ],
                "es": [
                    "Barrio de antig\u00fcedades, curiosidades y arte"
                ],
                "nl": [
                    "Deze buurt ademt antiek, brocante en kunst"
                ],
                "fr": [
                    "Le quartier de l'art, des brocantes et antiquit\u00e9s"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-20T15:59:41+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/BarbeGallery/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/barb%C3%A9-gallery/5464b14a498eccad794f8e72?fbLoginFail...",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5505bc3e-ad03-476a-b919-42e92dc229e2",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3b97dbc-6c08-4b3a-bcf2-a3b2cbe30908",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e3b00f9-1ab3-4572-9644-da9e3ae58496"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/barbe_gallery.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/barbe_gallery.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "en": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "es": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "nl": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "fr": "Barb\u00e9 Urbain gallery"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/barbe_gallery2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/barbe_gallery2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "en": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "es": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "nl": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "fr": "Barb\u00e9 Urbain gallery"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/barbe_gallery.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/barbe_gallery.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "en": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "es": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "nl": "Barb\u00e9 Urbain gallery",
                        "fr": "Barb\u00e9 Urbain gallery"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-05-13T07:58:58+00:00",
            "field_random_sort": [
                714
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/0754f733-2d37-4fe4-8364-0e99b82739ab",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2095",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/barbe-urbain-gallery",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Penitentenstraat 29",
                "created": "2016-05-13T07:43:30+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32471029401"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726704 51.058078)"
                },
                "email": [
                    "oliver@barbe-urbain.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6b47289b-6ac3-4795-9ded-b925bd2d5d77",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Barb\u00e9 Urbain gallery"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/980",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/980",
                "modified": "2018-02-28T09:30:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese zeitgen\u00f6ssische Kunstgalerie zeigt Werk von vielversprechenden K\u00fcnstlern.",
                    "en": "This contemporary art gallery exhibits work by promising artists.",
                    "es": "Esta galer\u00eda contempor\u00e1nea expone obras de prometedores artistas j\u00f3venes.",
                    "nl": "Deze hedendaagse kunstgalerij stelt werk van beloftevolle artiesten tentoon.",
                    "fr": "Cette galerie d\u2019art contemporain expose les \u0153uvres d\u2019artistes tr\u00e8s prometteurs."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2095"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/45777238-c6bd-4545-ac57-bf06eb0a0f34",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/bb592fd8-c090-4e69-8c13-d542ea4687e2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Barb\u00e9 Urbain gallery"
                ],
                "en": [
                    "Barb\u00e9 Urbain gallery"
                ],
                "es": [
                    "Barb\u00e9 Urbain gallery"
                ],
                "nl": [
                    "Barb\u00e9 Urbain gallery"
                ],
                "fr": [
                    "Barb\u00e9 Urbain gallery"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Der Ort f\u00fcr Antiquit\u00e4ten, Tr\u00f6del und Kunst"
                ],
                "en": [
                    "Antiques, collectibles are art all around"
                ],
                "es": [
                    "Barrio de antig\u00fcedades, curiosidades y arte"
                ],
                "nl": [
                    "Deze buurt ademt antiek, brocante en kunst"
                ],
                "fr": [
                    "Le quartier de l'art, des brocantes et antiquit\u00e9s"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-20T15:59:41+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/BarbeGallery/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/barb%C3%A9-gallery/5464b14a498eccad794f8e72?fbLoginFail...",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/70c4b219-aceb-40a9-b031-9a3586016e18",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4b356397-2d05-4f11-8ad4-d6dfd4a07397",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3223585-062c-49b5-97cc-862411b062fa"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/keizerpark.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/keizerpark.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Keizerpark",
                        "en": "Keizerpark",
                        "es": "Keizerpark",
                        "nl": "Keizerpark",
                        "fr": "Keizerpark"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/keizerpark_6.jpg.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/keizerpark_6.jpg.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Keizerpark",
                        "en": "Keizerpark",
                        "es": "Keizerpark",
                        "nl": "Keizerpark",
                        "fr": "Keizerpark"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/keizerpark-winter.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/keizerpark-winter.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Keizerpark",
                        "en": "Keizerpark",
                        "es": "Keizerpark",
                        "nl": "Keizerpark",
                        "fr": "Keizerpark"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/keizerpark_3.jpg.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/keizerpark_3.jpg.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Keizerpark",
                        "en": "Keizerpark",
                        "es": "Keizerpark",
                        "nl": "Keizerpark",
                        "fr": "Keizerpark"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-06-16T13:15:09+00:00",
            "field_random_sort": [
                723
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9823e680-5b31-4b51-9a48-c281bbad31eb",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2233",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/keizerpark",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Brusselsesteenweg",
                "created": "2014-06-16T13:08:50+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.740843 51.041503)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/206b3f30-a71a-4a4b-a01d-ce7436cb9534",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Keizerpark"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Ledeberg (Gent)",
                "page": "https://visit.gent.be/node/879",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/879",
                "modified": "2018-02-28T09:30:08+00:00",
                "postalCode": "9050"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der Keizerpark ist ein moderner Park. Wegen der beiden Fahrradbr\u00fccken ist der Keizerpark f\u00fcr Spazierg\u00e4nger und Radler ein wichtiger Knotenpunkt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dort kann man angeln, inlineskaten, Basketball spielen, grillen und picknicken. F\u00fcr die ganz Kleinen gibt es einen Spielplatz.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Keizerpark is a modern park. The two cycle bridges make the Keizerpark an important intersection for walkers and cyclists. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>It is a place to fish, skate, play basketball and have a barbecue or a picnic. There is a playground for small children.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Keizerpark es un parque moderno. Sus dos puentes para bicis lo convierten en un importante punto de conexi\u00f3n para paseantes y ciclistas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Se puede pescar, patinar, jugar al baloncesto o hacer picnics y barbacoas. Para los m\u00e1s peque\u00f1os hay tambi\u00e9n zona de juego.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Het keizerpark is een modern park. De twee fietsbruggen maken van het Keizerpark een belangrijk knooppunt voor wandelaars en fietsers. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Er is mogelijkheid tot vissen, skaten, basketten, barbecue\u00ebn en picknicken. Voor de allerkleinsten is er een speelplein.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le Keizerpark est un parc bien de son temps. Les deux passerelles pour v\u00e9los en font un important point-n\u0153ud pour les promeneurs et les cyclistes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Il est possible d\u2019y p\u00eacher ou d\u2019y faire du skate-board, du basket, des barbecues et des pique-niques.\u00a0<span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Il y a une plaine de jeux pour les tout-petits.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2233"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/be5590d1-b888-46c4-b55e-783de312f6d5",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d37d91a4-c225-450c-866a-51b9b7d3ba61",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2ddd30e4-16e3-44bb-8dfd-c7c4be7d9329",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9dd111d3-92e0-42aa-9e6d-c5a40d705de8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Keizerpark"
                ],
                "en": [
                    "Keizerpark"
                ],
                "es": [
                    "Keizerpark"
                ],
                "nl": [
                    "Keizerpark"
                ],
                "fr": [
                    "Keizerpark"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gr\u00fcne Lunge am Stadtrand"
                ],
                "en": [
                    "Green lung on the outskirts"
                ],
                "es": [
                    "El pulm\u00f3n verde en el linde de la ciudad"
                ],
                "nl": [
                    "Groene long aan de rand van de stad"
                ],
                "fr": [
                    "Poumon vert aux abords de la ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-21T10:18:14+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Keizerpark-98519941824/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/keizerpark/4bb4f3280fb7b713b7b9bf8a",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d3368254-Reviews-Keizerpark-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/70c4b219-aceb-40a9-b031-9a3586016e18",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4b356397-2d05-4f11-8ad4-d6dfd4a07397",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3223585-062c-49b5-97cc-862411b062fa"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/keizerpark.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/keizerpark.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Keizerpark",
                        "en": "Keizerpark",
                        "es": "Keizerpark",
                        "nl": "Keizerpark",
                        "fr": "Keizerpark"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/keizerpark_6.jpg.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/keizerpark_6.jpg.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Keizerpark",
                        "en": "Keizerpark",
                        "es": "Keizerpark",
                        "nl": "Keizerpark",
                        "fr": "Keizerpark"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/keizerpark-winter.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/keizerpark-winter.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Keizerpark",
                        "en": "Keizerpark",
                        "es": "Keizerpark",
                        "nl": "Keizerpark",
                        "fr": "Keizerpark"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/keizerpark_3.jpg.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/keizerpark_3.jpg.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Keizerpark",
                        "en": "Keizerpark",
                        "es": "Keizerpark",
                        "nl": "Keizerpark",
                        "fr": "Keizerpark"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-06-16T13:15:09+00:00",
            "field_random_sort": [
                723
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9823e680-5b31-4b51-9a48-c281bbad31eb",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2233",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/keizerpark",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Brusselsesteenweg",
                "created": "2014-06-16T13:08:50+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.740843 51.041503)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/206b3f30-a71a-4a4b-a01d-ce7436cb9534",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Keizerpark"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Ledeberg (Gent)",
                "page": "https://visit.gent.be/node/879",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/879",
                "modified": "2018-02-28T09:30:08+00:00",
                "postalCode": "9050"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der Keizerpark ist ein moderner Park. Wegen der beiden Fahrradbr\u00fccken ist der Keizerpark f\u00fcr Spazierg\u00e4nger und Radler ein wichtiger Knotenpunkt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dort kann man angeln, inlineskaten, Basketball spielen, grillen und picknicken. F\u00fcr die ganz Kleinen gibt es einen Spielplatz.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Keizerpark is a modern park. The two cycle bridges make the Keizerpark an important intersection for walkers and cyclists. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>It is a place to fish, skate, play basketball and have a barbecue or a picnic. There is a playground for small children.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Keizerpark es un parque moderno. Sus dos puentes para bicis lo convierten en un importante punto de conexi\u00f3n para paseantes y ciclistas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Se puede pescar, patinar, jugar al baloncesto o hacer picnics y barbacoas. Para los m\u00e1s peque\u00f1os hay tambi\u00e9n zona de juego.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Het keizerpark is een modern park. De twee fietsbruggen maken van het Keizerpark een belangrijk knooppunt voor wandelaars en fietsers. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Er is mogelijkheid tot vissen, skaten, basketten, barbecue\u00ebn en picknicken. Voor de allerkleinsten is er een speelplein.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le Keizerpark est un parc bien de son temps. Les deux passerelles pour v\u00e9los en font un important point-n\u0153ud pour les promeneurs et les cyclistes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Il est possible d\u2019y p\u00eacher ou d\u2019y faire du skate-board, du basket, des barbecues et des pique-niques.\u00a0<span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Il y a une plaine de jeux pour les tout-petits.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2233"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/be5590d1-b888-46c4-b55e-783de312f6d5",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d37d91a4-c225-450c-866a-51b9b7d3ba61",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2ddd30e4-16e3-44bb-8dfd-c7c4be7d9329",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9dd111d3-92e0-42aa-9e6d-c5a40d705de8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Keizerpark"
                ],
                "en": [
                    "Keizerpark"
                ],
                "es": [
                    "Keizerpark"
                ],
                "nl": [
                    "Keizerpark"
                ],
                "fr": [
                    "Keizerpark"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gr\u00fcne Lunge am Stadtrand"
                ],
                "en": [
                    "Green lung on the outskirts"
                ],
                "es": [
                    "El pulm\u00f3n verde en el linde de la ciudad"
                ],
                "nl": [
                    "Groene long aan de rand van de stad"
                ],
                "fr": [
                    "Poumon vert aux abords de la ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-21T10:18:14+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Keizerpark-98519941824/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/keizerpark/4bb4f3280fb7b713b7b9bf8a",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d3368254-Reviews-Keizerpark-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/70c4b219-aceb-40a9-b031-9a3586016e18",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4b356397-2d05-4f11-8ad4-d6dfd4a07397",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3223585-062c-49b5-97cc-862411b062fa"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/keizerpark.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/keizerpark.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Keizerpark",
                        "en": "Keizerpark",
                        "es": "Keizerpark",
                        "nl": "Keizerpark",
                        "fr": "Keizerpark"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/keizerpark_6.jpg.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/keizerpark_6.jpg.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Keizerpark",
                        "en": "Keizerpark",
                        "es": "Keizerpark",
                        "nl": "Keizerpark",
                        "fr": "Keizerpark"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/keizerpark-winter.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/keizerpark-winter.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Keizerpark",
                        "en": "Keizerpark",
                        "es": "Keizerpark",
                        "nl": "Keizerpark",
                        "fr": "Keizerpark"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/keizerpark_3.jpg.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/keizerpark_3.jpg.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Keizerpark",
                        "en": "Keizerpark",
                        "es": "Keizerpark",
                        "nl": "Keizerpark",
                        "fr": "Keizerpark"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-06-16T13:15:09+00:00",
            "field_random_sort": [
                723
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9823e680-5b31-4b51-9a48-c281bbad31eb",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2233",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/keizerpark",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Brusselsesteenweg",
                "created": "2014-06-16T13:08:50+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.740843 51.041503)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/206b3f30-a71a-4a4b-a01d-ce7436cb9534",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Keizerpark"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Ledeberg (Gent)",
                "page": "https://visit.gent.be/node/879",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/879",
                "modified": "2018-02-28T09:30:08+00:00",
                "postalCode": "9050"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der Keizerpark ist ein moderner Park. Wegen der beiden Fahrradbr\u00fccken ist der Keizerpark f\u00fcr Spazierg\u00e4nger und Radler ein wichtiger Knotenpunkt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dort kann man angeln, inlineskaten, Basketball spielen, grillen und picknicken. F\u00fcr die ganz Kleinen gibt es einen Spielplatz.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Keizerpark is a modern park. The two cycle bridges make the Keizerpark an important intersection for walkers and cyclists. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>It is a place to fish, skate, play basketball and have a barbecue or a picnic. There is a playground for small children.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Keizerpark es un parque moderno. Sus dos puentes para bicis lo convierten en un importante punto de conexi\u00f3n para paseantes y ciclistas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Se puede pescar, patinar, jugar al baloncesto o hacer picnics y barbacoas. Para los m\u00e1s peque\u00f1os hay tambi\u00e9n zona de juego.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Het keizerpark is een modern park. De twee fietsbruggen maken van het Keizerpark een belangrijk knooppunt voor wandelaars en fietsers. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Er is mogelijkheid tot vissen, skaten, basketten, barbecue\u00ebn en picknicken. Voor de allerkleinsten is er een speelplein.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le Keizerpark est un parc bien de son temps. Les deux passerelles pour v\u00e9los en font un important point-n\u0153ud pour les promeneurs et les cyclistes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Il est possible d\u2019y p\u00eacher ou d\u2019y faire du skate-board, du basket, des barbecues et des pique-niques.\u00a0<span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Il y a une plaine de jeux pour les tout-petits.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2233"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/be5590d1-b888-46c4-b55e-783de312f6d5",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d37d91a4-c225-450c-866a-51b9b7d3ba61",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2ddd30e4-16e3-44bb-8dfd-c7c4be7d9329",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9dd111d3-92e0-42aa-9e6d-c5a40d705de8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Keizerpark"
                ],
                "en": [
                    "Keizerpark"
                ],
                "es": [
                    "Keizerpark"
                ],
                "nl": [
                    "Keizerpark"
                ],
                "fr": [
                    "Keizerpark"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gr\u00fcne Lunge am Stadtrand"
                ],
                "en": [
                    "Green lung on the outskirts"
                ],
                "es": [
                    "El pulm\u00f3n verde en el linde de la ciudad"
                ],
                "nl": [
                    "Groene long aan de rand van de stad"
                ],
                "fr": [
                    "Poumon vert aux abords de la ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-21T10:18:14+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Keizerpark-98519941824/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/keizerpark/4bb4f3280fb7b713b7b9bf8a",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d3368254-Reviews-Keizerpark-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/70c4b219-aceb-40a9-b031-9a3586016e18",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4b356397-2d05-4f11-8ad4-d6dfd4a07397",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3223585-062c-49b5-97cc-862411b062fa"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/keizerpark.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/keizerpark.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Keizerpark",
                        "en": "Keizerpark",
                        "es": "Keizerpark",
                        "nl": "Keizerpark",
                        "fr": "Keizerpark"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/keizerpark_6.jpg.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/keizerpark_6.jpg.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Keizerpark",
                        "en": "Keizerpark",
                        "es": "Keizerpark",
                        "nl": "Keizerpark",
                        "fr": "Keizerpark"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/keizerpark-winter.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/keizerpark-winter.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Keizerpark",
                        "en": "Keizerpark",
                        "es": "Keizerpark",
                        "nl": "Keizerpark",
                        "fr": "Keizerpark"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/keizerpark_3.jpg.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/keizerpark_3.jpg.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Keizerpark",
                        "en": "Keizerpark",
                        "es": "Keizerpark",
                        "nl": "Keizerpark",
                        "fr": "Keizerpark"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-06-16T13:15:09+00:00",
            "field_random_sort": [
                723
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9823e680-5b31-4b51-9a48-c281bbad31eb",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2233",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/keizerpark",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Brusselsesteenweg",
                "created": "2014-06-16T13:08:50+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.740843 51.041503)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/206b3f30-a71a-4a4b-a01d-ce7436cb9534",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Keizerpark"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Ledeberg (Gent)",
                "page": "https://visit.gent.be/node/879",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/879",
                "modified": "2018-02-28T09:30:08+00:00",
                "postalCode": "9050"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der Keizerpark ist ein moderner Park. Wegen der beiden Fahrradbr\u00fccken ist der Keizerpark f\u00fcr Spazierg\u00e4nger und Radler ein wichtiger Knotenpunkt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dort kann man angeln, inlineskaten, Basketball spielen, grillen und picknicken. F\u00fcr die ganz Kleinen gibt es einen Spielplatz.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Keizerpark is a modern park. The two cycle bridges make the Keizerpark an important intersection for walkers and cyclists. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>It is a place to fish, skate, play basketball and have a barbecue or a picnic. There is a playground for small children.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Keizerpark es un parque moderno. Sus dos puentes para bicis lo convierten en un importante punto de conexi\u00f3n para paseantes y ciclistas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Se puede pescar, patinar, jugar al baloncesto o hacer picnics y barbacoas. Para los m\u00e1s peque\u00f1os hay tambi\u00e9n zona de juego.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Het keizerpark is een modern park. De twee fietsbruggen maken van het Keizerpark een belangrijk knooppunt voor wandelaars en fietsers. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Er is mogelijkheid tot vissen, skaten, basketten, barbecue\u00ebn en picknicken. Voor de allerkleinsten is er een speelplein.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le Keizerpark est un parc bien de son temps. Les deux passerelles pour v\u00e9los en font un important point-n\u0153ud pour les promeneurs et les cyclistes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Il est possible d\u2019y p\u00eacher ou d\u2019y faire du skate-board, du basket, des barbecues et des pique-niques.\u00a0<span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Il y a une plaine de jeux pour les tout-petits.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2233"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/be5590d1-b888-46c4-b55e-783de312f6d5",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d37d91a4-c225-450c-866a-51b9b7d3ba61",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2ddd30e4-16e3-44bb-8dfd-c7c4be7d9329",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9dd111d3-92e0-42aa-9e6d-c5a40d705de8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Keizerpark"
                ],
                "en": [
                    "Keizerpark"
                ],
                "es": [
                    "Keizerpark"
                ],
                "nl": [
                    "Keizerpark"
                ],
                "fr": [
                    "Keizerpark"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gr\u00fcne Lunge am Stadtrand"
                ],
                "en": [
                    "Green lung on the outskirts"
                ],
                "es": [
                    "El pulm\u00f3n verde en el linde de la ciudad"
                ],
                "nl": [
                    "Groene long aan de rand van de stad"
                ],
                "fr": [
                    "Poumon vert aux abords de la ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-21T10:18:14+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Keizerpark-98519941824/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/keizerpark/4bb4f3280fb7b713b7b9bf8a",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d3368254-Reviews-Keizerpark-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3ff72c6a-627c-4fe9-b04d-9be28b75f64a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/78ed55b1-0ada-4281-9e58-99e85e13b14b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f018a983-3450-457c-9b3a-b14e41dcdd17"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003916.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003916.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentbrugse Meersen",
                        "en": "Gentbrugse Meersen",
                        "es": "Gentbrugse Meersen",
                        "nl": "Gentbrugse Meersen",
                        "fr": "Gentbrugse Meersen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks29-DT006370.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks29-DT006370.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentbrugse Meersen",
                        "en": "Gentbrugse Meersen",
                        "es": "Gentbrugse Meersen",
                        "nl": "Gentbrugse Meersen",
                        "fr": "Gentbrugse Meersen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003912.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003912.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentbrugse Meersen",
                        "en": "Gentbrugse Meersen",
                        "es": "Gentbrugse Meersen",
                        "nl": "Gentbrugse Meersen",
                        "fr": "Gentbrugse Meersen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/gentbrugse_meersen_12_van_54.jpg.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/gentbrugse_meersen_12_van_54.jpg.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentbrugse Meersen",
                        "en": "Gentbrugse Meersen",
                        "es": "Gentbrugse Meersen",
                        "nl": "Gentbrugse Meersen",
                        "fr": "Gentbrugse Meersen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/gentbrugse_meersen_25_van_54.jpg.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/gentbrugse_meersen_25_van_54.jpg.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentbrugse Meersen",
                        "en": "Gentbrugse Meersen",
                        "es": "Gentbrugse Meersen",
                        "nl": "Gentbrugse Meersen",
                        "fr": "Gentbrugse Meersen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003917.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003917.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentbrugse Meersen",
                        "en": "Gentbrugse Meersen",
                        "es": "Gentbrugse Meersen",
                        "nl": "Gentbrugse Meersen",
                        "fr": "Gentbrugse Meersen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks03%20-DT003918.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks03%20-DT003918.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentbrugse Meersen",
                        "en": "Gentbrugse Meersen",
                        "es": "Gentbrugse Meersen",
                        "nl": "Gentbrugse Meersen Gent",
                        "fr": "Gentbrugse Meersen"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-05-12T08:39:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                781
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/fd7f802c-8a8c-46f5-909e-c947a5a6c067",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1476",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/gentbrugse-meersen",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Driebeekstraat",
                "created": "2016-05-12T08:25:22+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.759056 51.044783)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3acfa351-7e2e-44cf-950d-8936ebde95cd",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Gentbrugse Meersen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gentbrugge",
                "page": "https://visit.gent.be/node/978",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/978",
                "modified": "2018-02-28T09:30:16+00:00",
                "postalCode": "9050"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Gentbrugse Meersen ist ein Park- und Naturgebiet, das st\u00e4ndig weiterentwickelt wird.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ein Ort zum Sporttreiben, Spielen, G\u00e4rtnern und Picknicken. Bei einem Waldspaziergang kommen Sie an offenen Gew\u00e4ssern vorbei, wo sich verschiedene Wasserv\u00f6gel eingerichtet haben. Ein St\u00fcck wilder Natur am Stadtrand.\u00a0</p>\n\n<p>Der Barfu\u00dfpfad ist ein 1 km langer Weg, der nicht k\u00fcnstlich angelegt wurde. Er besteht aus einem nat\u00fcrlichen Untergrund und ist immer Ausdruck des jeweiligen Wetters und der jeweiligen Jahreszeit. Eine richtige Wohltat f\u00fcr Ihre F\u00fc\u00dfe!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Gentbrugse Meersen is a park and nature reserve that is still being created. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>You can come here for sports, play, gardening and picnics. Take a walk in the woods and discover stretches of open water populated by water birds. A piece of wild nature close to the city.\u00a0</p>\n\n<p>The barefoot path is a 1-km long footpath that has not been laid artificially. It is a natural path which changes along with the weather and the seasons. A real treat for your feet!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Gentbrugse Meersen es un parque y \u00e1rea natural en pleno desarrollo. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aqu\u00ed podemos hacer deporte, jugar, cultivar un huerto o hacer picnics. Paseando por sus bosques pasamos por humedales que son el hogar de aves acu\u00e1ticas. Un lugar para vivir el campo y la naturaleza al lado de la ciudad.\u00a0</p>\n\n<p>El sendero para caminar descalzo es 1 km de largo y no tiene nada artificial. Est\u00e1 compuesto de tierra natural y evoluciona con el tiempo y las estaciones. \u00a1Realmente un mimo para sus pies!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De Gentbrugse Meersen is een park- en natuurgebied dat volop in ontwikkeling is. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Je kunt er terecht om te sporten, spelen, tuinieren en picknicken. Tijdens een boswandeling kom je langs plekken met open water waar watervogels zich thuisvoelen. Een brok wilde natuur vlakbij de stad.\u00a0</p>\n\n<p>Het \u201cblotevoetenpad\u201d is een 1 km lang pad dat niet kunstmatig werd aangelegd. Het bestaat uit een natuurlijke ondergrond en evolueert mee met het weer en de seizoenen. Een verwenning voor je voeten!\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le Gentbrugse Meersen est une r\u00e9serve naturelle en plein d\u00e9veloppement. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vous pouvez y faire du sport, jouer, jardiner et pique-niquer. En vous baladant dans les bois, vous longerez des plans d\u2019eau o\u00f9 les oiseaux aquatiques se sentent comme chez eux. Une portion de nature sauvage \u00e0 une encablure de la ville.\u00a0</p>\n\n<p>Le \u00absentier pieds nus\u00bb est un sentier de 1 km qui n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 am\u00e9nag\u00e9 de mani\u00e8re artificielle. Il consiste en une surface naturelle et \u00e9volue avec le temps et les saisons. Un plaisir pour les pieds!\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1476"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/079c5998-b712-45a5-8e3f-a3790f432c43",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ddf15df4-5c3f-4461-a430-6960004f398a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/be5590d1-b888-46c4-b55e-783de312f6d5",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9dd111d3-92e0-42aa-9e6d-c5a40d705de8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Gentbrugse Meersen"
                ],
                "en": [
                    "Gentbrugse Meersen"
                ],
                "es": [
                    "Gentbrugse Meersen"
                ],
                "nl": [
                    "Gentbrugse Meersen"
                ],
                "fr": [
                    "Gentbrugse Meersen"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Im Gr\u00fcnen entspannen oder Sport treiben"
                ],
                "en": [
                    "Relax or exercise in nature, adventure guaranteed!"
                ],
                "es": [
                    "Disfrute o haga deporte en plena naturaleza"
                ],
                "nl": [
                    "Genieten of avontuurlijk sporten in het groen"
                ],
                "fr": [
                    "Des sports d'aventure dans un \u00e9crin de verdure"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T13:28:46+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Gentbrugse-Meersen/339434949861261?ref=br_rs",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d12397645-Reviews-Gentbrugse_Meersen-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3ff72c6a-627c-4fe9-b04d-9be28b75f64a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/78ed55b1-0ada-4281-9e58-99e85e13b14b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f018a983-3450-457c-9b3a-b14e41dcdd17"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003916.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003916.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentbrugse Meersen",
                        "en": "Gentbrugse Meersen",
                        "es": "Gentbrugse Meersen",
                        "nl": "Gentbrugse Meersen",
                        "fr": "Gentbrugse Meersen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks29-DT006370.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks29-DT006370.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentbrugse Meersen",
                        "en": "Gentbrugse Meersen",
                        "es": "Gentbrugse Meersen",
                        "nl": "Gentbrugse Meersen",
                        "fr": "Gentbrugse Meersen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003912.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003912.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentbrugse Meersen",
                        "en": "Gentbrugse Meersen",
                        "es": "Gentbrugse Meersen",
                        "nl": "Gentbrugse Meersen",
                        "fr": "Gentbrugse Meersen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/gentbrugse_meersen_12_van_54.jpg.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/gentbrugse_meersen_12_van_54.jpg.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentbrugse Meersen",
                        "en": "Gentbrugse Meersen",
                        "es": "Gentbrugse Meersen",
                        "nl": "Gentbrugse Meersen",
                        "fr": "Gentbrugse Meersen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/gentbrugse_meersen_25_van_54.jpg.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/gentbrugse_meersen_25_van_54.jpg.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentbrugse Meersen",
                        "en": "Gentbrugse Meersen",
                        "es": "Gentbrugse Meersen",
                        "nl": "Gentbrugse Meersen",
                        "fr": "Gentbrugse Meersen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003917.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003917.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentbrugse Meersen",
                        "en": "Gentbrugse Meersen",
                        "es": "Gentbrugse Meersen",
                        "nl": "Gentbrugse Meersen",
                        "fr": "Gentbrugse Meersen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks03%20-DT003918.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks03%20-DT003918.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentbrugse Meersen",
                        "en": "Gentbrugse Meersen",
                        "es": "Gentbrugse Meersen",
                        "nl": "Gentbrugse Meersen Gent",
                        "fr": "Gentbrugse Meersen"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-05-12T08:39:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                781
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/fd7f802c-8a8c-46f5-909e-c947a5a6c067",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1476",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/gentbrugse-meersen",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Driebeekstraat",
                "created": "2016-05-12T08:25:22+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.759056 51.044783)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3acfa351-7e2e-44cf-950d-8936ebde95cd",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Gentbrugse Meersen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gentbrugge",
                "page": "https://visit.gent.be/node/978",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/978",
                "modified": "2018-02-28T09:30:16+00:00",
                "postalCode": "9050"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Gentbrugse Meersen ist ein Park- und Naturgebiet, das st\u00e4ndig weiterentwickelt wird.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ein Ort zum Sporttreiben, Spielen, G\u00e4rtnern und Picknicken. Bei einem Waldspaziergang kommen Sie an offenen Gew\u00e4ssern vorbei, wo sich verschiedene Wasserv\u00f6gel eingerichtet haben. Ein St\u00fcck wilder Natur am Stadtrand.\u00a0</p>\n\n<p>Der Barfu\u00dfpfad ist ein 1 km langer Weg, der nicht k\u00fcnstlich angelegt wurde. Er besteht aus einem nat\u00fcrlichen Untergrund und ist immer Ausdruck des jeweiligen Wetters und der jeweiligen Jahreszeit. Eine richtige Wohltat f\u00fcr Ihre F\u00fc\u00dfe!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Gentbrugse Meersen is a park and nature reserve that is still being created. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>You can come here for sports, play, gardening and picnics. Take a walk in the woods and discover stretches of open water populated by water birds. A piece of wild nature close to the city.\u00a0</p>\n\n<p>The barefoot path is a 1-km long footpath that has not been laid artificially. It is a natural path which changes along with the weather and the seasons. A real treat for your feet!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Gentbrugse Meersen es un parque y \u00e1rea natural en pleno desarrollo. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aqu\u00ed podemos hacer deporte, jugar, cultivar un huerto o hacer picnics. Paseando por sus bosques pasamos por humedales que son el hogar de aves acu\u00e1ticas. Un lugar para vivir el campo y la naturaleza al lado de la ciudad.\u00a0</p>\n\n<p>El sendero para caminar descalzo es 1 km de largo y no tiene nada artificial. Est\u00e1 compuesto de tierra natural y evoluciona con el tiempo y las estaciones. \u00a1Realmente un mimo para sus pies!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De Gentbrugse Meersen is een park- en natuurgebied dat volop in ontwikkeling is. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Je kunt er terecht om te sporten, spelen, tuinieren en picknicken. Tijdens een boswandeling kom je langs plekken met open water waar watervogels zich thuisvoelen. Een brok wilde natuur vlakbij de stad.\u00a0</p>\n\n<p>Het \u201cblotevoetenpad\u201d is een 1 km lang pad dat niet kunstmatig werd aangelegd. Het bestaat uit een natuurlijke ondergrond en evolueert mee met het weer en de seizoenen. Een verwenning voor je voeten!\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le Gentbrugse Meersen est une r\u00e9serve naturelle en plein d\u00e9veloppement. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vous pouvez y faire du sport, jouer, jardiner et pique-niquer. En vous baladant dans les bois, vous longerez des plans d\u2019eau o\u00f9 les oiseaux aquatiques se sentent comme chez eux. Une portion de nature sauvage \u00e0 une encablure de la ville.\u00a0</p>\n\n<p>Le \u00absentier pieds nus\u00bb est un sentier de 1 km qui n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 am\u00e9nag\u00e9 de mani\u00e8re artificielle. Il consiste en une surface naturelle et \u00e9volue avec le temps et les saisons. Un plaisir pour les pieds!\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1476"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/079c5998-b712-45a5-8e3f-a3790f432c43",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ddf15df4-5c3f-4461-a430-6960004f398a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/be5590d1-b888-46c4-b55e-783de312f6d5",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9dd111d3-92e0-42aa-9e6d-c5a40d705de8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Gentbrugse Meersen"
                ],
                "en": [
                    "Gentbrugse Meersen"
                ],
                "es": [
                    "Gentbrugse Meersen"
                ],
                "nl": [
                    "Gentbrugse Meersen"
                ],
                "fr": [
                    "Gentbrugse Meersen"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Im Gr\u00fcnen entspannen oder Sport treiben"
                ],
                "en": [
                    "Relax or exercise in nature, adventure guaranteed!"
                ],
                "es": [
                    "Disfrute o haga deporte en plena naturaleza"
                ],
                "nl": [
                    "Genieten of avontuurlijk sporten in het groen"
                ],
                "fr": [
                    "Des sports d'aventure dans un \u00e9crin de verdure"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T13:28:46+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Gentbrugse-Meersen/339434949861261?ref=br_rs",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d12397645-Reviews-Gentbrugse_Meersen-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3ff72c6a-627c-4fe9-b04d-9be28b75f64a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/78ed55b1-0ada-4281-9e58-99e85e13b14b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f018a983-3450-457c-9b3a-b14e41dcdd17"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003916.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003916.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentbrugse Meersen",
                        "en": "Gentbrugse Meersen",
                        "es": "Gentbrugse Meersen",
                        "nl": "Gentbrugse Meersen",
                        "fr": "Gentbrugse Meersen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks29-DT006370.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks29-DT006370.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentbrugse Meersen",
                        "en": "Gentbrugse Meersen",
                        "es": "Gentbrugse Meersen",
                        "nl": "Gentbrugse Meersen",
                        "fr": "Gentbrugse Meersen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003912.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003912.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentbrugse Meersen",
                        "en": "Gentbrugse Meersen",
                        "es": "Gentbrugse Meersen",
                        "nl": "Gentbrugse Meersen",
                        "fr": "Gentbrugse Meersen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/gentbrugse_meersen_12_van_54.jpg.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/gentbrugse_meersen_12_van_54.jpg.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentbrugse Meersen",
                        "en": "Gentbrugse Meersen",
                        "es": "Gentbrugse Meersen",
                        "nl": "Gentbrugse Meersen",
                        "fr": "Gentbrugse Meersen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/gentbrugse_meersen_25_van_54.jpg.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/gentbrugse_meersen_25_van_54.jpg.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentbrugse Meersen",
                        "en": "Gentbrugse Meersen",
                        "es": "Gentbrugse Meersen",
                        "nl": "Gentbrugse Meersen",
                        "fr": "Gentbrugse Meersen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003917.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003917.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentbrugse Meersen",
                        "en": "Gentbrugse Meersen",
                        "es": "Gentbrugse Meersen",
                        "nl": "Gentbrugse Meersen",
                        "fr": "Gentbrugse Meersen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks03%20-DT003918.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks03%20-DT003918.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentbrugse Meersen",
                        "en": "Gentbrugse Meersen",
                        "es": "Gentbrugse Meersen",
                        "nl": "Gentbrugse Meersen Gent",
                        "fr": "Gentbrugse Meersen"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-05-12T08:39:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                781
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/fd7f802c-8a8c-46f5-909e-c947a5a6c067",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1476",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/gentbrugse-meersen",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Driebeekstraat",
                "created": "2016-05-12T08:25:22+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.759056 51.044783)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3acfa351-7e2e-44cf-950d-8936ebde95cd",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Gentbrugse Meersen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gentbrugge",
                "page": "https://visit.gent.be/node/978",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/978",
                "modified": "2018-02-28T09:30:16+00:00",
                "postalCode": "9050"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Gentbrugse Meersen ist ein Park- und Naturgebiet, das st\u00e4ndig weiterentwickelt wird.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ein Ort zum Sporttreiben, Spielen, G\u00e4rtnern und Picknicken. Bei einem Waldspaziergang kommen Sie an offenen Gew\u00e4ssern vorbei, wo sich verschiedene Wasserv\u00f6gel eingerichtet haben. Ein St\u00fcck wilder Natur am Stadtrand.\u00a0</p>\n\n<p>Der Barfu\u00dfpfad ist ein 1 km langer Weg, der nicht k\u00fcnstlich angelegt wurde. Er besteht aus einem nat\u00fcrlichen Untergrund und ist immer Ausdruck des jeweiligen Wetters und der jeweiligen Jahreszeit. Eine richtige Wohltat f\u00fcr Ihre F\u00fc\u00dfe!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Gentbrugse Meersen is a park and nature reserve that is still being created. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>You can come here for sports, play, gardening and picnics. Take a walk in the woods and discover stretches of open water populated by water birds. A piece of wild nature close to the city.\u00a0</p>\n\n<p>The barefoot path is a 1-km long footpath that has not been laid artificially. It is a natural path which changes along with the weather and the seasons. A real treat for your feet!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Gentbrugse Meersen es un parque y \u00e1rea natural en pleno desarrollo. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aqu\u00ed podemos hacer deporte, jugar, cultivar un huerto o hacer picnics. Paseando por sus bosques pasamos por humedales que son el hogar de aves acu\u00e1ticas. Un lugar para vivir el campo y la naturaleza al lado de la ciudad.\u00a0</p>\n\n<p>El sendero para caminar descalzo es 1 km de largo y no tiene nada artificial. Est\u00e1 compuesto de tierra natural y evoluciona con el tiempo y las estaciones. \u00a1Realmente un mimo para sus pies!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De Gentbrugse Meersen is een park- en natuurgebied dat volop in ontwikkeling is. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Je kunt er terecht om te sporten, spelen, tuinieren en picknicken. Tijdens een boswandeling kom je langs plekken met open water waar watervogels zich thuisvoelen. Een brok wilde natuur vlakbij de stad.\u00a0</p>\n\n<p>Het \u201cblotevoetenpad\u201d is een 1 km lang pad dat niet kunstmatig werd aangelegd. Het bestaat uit een natuurlijke ondergrond en evolueert mee met het weer en de seizoenen. Een verwenning voor je voeten!\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le Gentbrugse Meersen est une r\u00e9serve naturelle en plein d\u00e9veloppement. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vous pouvez y faire du sport, jouer, jardiner et pique-niquer. En vous baladant dans les bois, vous longerez des plans d\u2019eau o\u00f9 les oiseaux aquatiques se sentent comme chez eux. Une portion de nature sauvage \u00e0 une encablure de la ville.\u00a0</p>\n\n<p>Le \u00absentier pieds nus\u00bb est un sentier de 1 km qui n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 am\u00e9nag\u00e9 de mani\u00e8re artificielle. Il consiste en une surface naturelle et \u00e9volue avec le temps et les saisons. Un plaisir pour les pieds!\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1476"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/079c5998-b712-45a5-8e3f-a3790f432c43",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ddf15df4-5c3f-4461-a430-6960004f398a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/be5590d1-b888-46c4-b55e-783de312f6d5",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9dd111d3-92e0-42aa-9e6d-c5a40d705de8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Gentbrugse Meersen"
                ],
                "en": [
                    "Gentbrugse Meersen"
                ],
                "es": [
                    "Gentbrugse Meersen"
                ],
                "nl": [
                    "Gentbrugse Meersen"
                ],
                "fr": [
                    "Gentbrugse Meersen"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Im Gr\u00fcnen entspannen oder Sport treiben"
                ],
                "en": [
                    "Relax or exercise in nature, adventure guaranteed!"
                ],
                "es": [
                    "Disfrute o haga deporte en plena naturaleza"
                ],
                "nl": [
                    "Genieten of avontuurlijk sporten in het groen"
                ],
                "fr": [
                    "Des sports d'aventure dans un \u00e9crin de verdure"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T13:28:46+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Gentbrugse-Meersen/339434949861261?ref=br_rs",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d12397645-Reviews-Gentbrugse_Meersen-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3ff72c6a-627c-4fe9-b04d-9be28b75f64a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/78ed55b1-0ada-4281-9e58-99e85e13b14b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f018a983-3450-457c-9b3a-b14e41dcdd17"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003916.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003916.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentbrugse Meersen",
                        "en": "Gentbrugse Meersen",
                        "es": "Gentbrugse Meersen",
                        "nl": "Gentbrugse Meersen",
                        "fr": "Gentbrugse Meersen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks29-DT006370.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks29-DT006370.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentbrugse Meersen",
                        "en": "Gentbrugse Meersen",
                        "es": "Gentbrugse Meersen",
                        "nl": "Gentbrugse Meersen",
                        "fr": "Gentbrugse Meersen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003912.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003912.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentbrugse Meersen",
                        "en": "Gentbrugse Meersen",
                        "es": "Gentbrugse Meersen",
                        "nl": "Gentbrugse Meersen",
                        "fr": "Gentbrugse Meersen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/gentbrugse_meersen_12_van_54.jpg.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/gentbrugse_meersen_12_van_54.jpg.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentbrugse Meersen",
                        "en": "Gentbrugse Meersen",
                        "es": "Gentbrugse Meersen",
                        "nl": "Gentbrugse Meersen",
                        "fr": "Gentbrugse Meersen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/gentbrugse_meersen_25_van_54.jpg.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/gentbrugse_meersen_25_van_54.jpg.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentbrugse Meersen",
                        "en": "Gentbrugse Meersen",
                        "es": "Gentbrugse Meersen",
                        "nl": "Gentbrugse Meersen",
                        "fr": "Gentbrugse Meersen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003917.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003917.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentbrugse Meersen",
                        "en": "Gentbrugse Meersen",
                        "es": "Gentbrugse Meersen",
                        "nl": "Gentbrugse Meersen",
                        "fr": "Gentbrugse Meersen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks03%20-DT003918.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks03%20-DT003918.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentbrugse Meersen",
                        "en": "Gentbrugse Meersen",
                        "es": "Gentbrugse Meersen",
                        "nl": "Gentbrugse Meersen Gent",
                        "fr": "Gentbrugse Meersen"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-05-12T08:39:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                781
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/fd7f802c-8a8c-46f5-909e-c947a5a6c067",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1476",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/gentbrugse-meersen",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Driebeekstraat",
                "created": "2016-05-12T08:25:22+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.759056 51.044783)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3acfa351-7e2e-44cf-950d-8936ebde95cd",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Gentbrugse Meersen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gentbrugge",
                "page": "https://visit.gent.be/node/978",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/978",
                "modified": "2018-02-28T09:30:16+00:00",
                "postalCode": "9050"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Gentbrugse Meersen ist ein Park- und Naturgebiet, das st\u00e4ndig weiterentwickelt wird.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ein Ort zum Sporttreiben, Spielen, G\u00e4rtnern und Picknicken. Bei einem Waldspaziergang kommen Sie an offenen Gew\u00e4ssern vorbei, wo sich verschiedene Wasserv\u00f6gel eingerichtet haben. Ein St\u00fcck wilder Natur am Stadtrand.\u00a0</p>\n\n<p>Der Barfu\u00dfpfad ist ein 1 km langer Weg, der nicht k\u00fcnstlich angelegt wurde. Er besteht aus einem nat\u00fcrlichen Untergrund und ist immer Ausdruck des jeweiligen Wetters und der jeweiligen Jahreszeit. Eine richtige Wohltat f\u00fcr Ihre F\u00fc\u00dfe!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Gentbrugse Meersen is a park and nature reserve that is still being created. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>You can come here for sports, play, gardening and picnics. Take a walk in the woods and discover stretches of open water populated by water birds. A piece of wild nature close to the city.\u00a0</p>\n\n<p>The barefoot path is a 1-km long footpath that has not been laid artificially. It is a natural path which changes along with the weather and the seasons. A real treat for your feet!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Gentbrugse Meersen es un parque y \u00e1rea natural en pleno desarrollo. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aqu\u00ed podemos hacer deporte, jugar, cultivar un huerto o hacer picnics. Paseando por sus bosques pasamos por humedales que son el hogar de aves acu\u00e1ticas. Un lugar para vivir el campo y la naturaleza al lado de la ciudad.\u00a0</p>\n\n<p>El sendero para caminar descalzo es 1 km de largo y no tiene nada artificial. Est\u00e1 compuesto de tierra natural y evoluciona con el tiempo y las estaciones. \u00a1Realmente un mimo para sus pies!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De Gentbrugse Meersen is een park- en natuurgebied dat volop in ontwikkeling is. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Je kunt er terecht om te sporten, spelen, tuinieren en picknicken. Tijdens een boswandeling kom je langs plekken met open water waar watervogels zich thuisvoelen. Een brok wilde natuur vlakbij de stad.\u00a0</p>\n\n<p>Het \u201cblotevoetenpad\u201d is een 1 km lang pad dat niet kunstmatig werd aangelegd. Het bestaat uit een natuurlijke ondergrond en evolueert mee met het weer en de seizoenen. Een verwenning voor je voeten!\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le Gentbrugse Meersen est une r\u00e9serve naturelle en plein d\u00e9veloppement. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vous pouvez y faire du sport, jouer, jardiner et pique-niquer. En vous baladant dans les bois, vous longerez des plans d\u2019eau o\u00f9 les oiseaux aquatiques se sentent comme chez eux. Une portion de nature sauvage \u00e0 une encablure de la ville.\u00a0</p>\n\n<p>Le \u00absentier pieds nus\u00bb est un sentier de 1 km qui n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 am\u00e9nag\u00e9 de mani\u00e8re artificielle. Il consiste en une surface naturelle et \u00e9volue avec le temps et les saisons. Un plaisir pour les pieds!\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1476"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/079c5998-b712-45a5-8e3f-a3790f432c43",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ddf15df4-5c3f-4461-a430-6960004f398a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/be5590d1-b888-46c4-b55e-783de312f6d5",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9dd111d3-92e0-42aa-9e6d-c5a40d705de8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Gentbrugse Meersen"
                ],
                "en": [
                    "Gentbrugse Meersen"
                ],
                "es": [
                    "Gentbrugse Meersen"
                ],
                "nl": [
                    "Gentbrugse Meersen"
                ],
                "fr": [
                    "Gentbrugse Meersen"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Im Gr\u00fcnen entspannen oder Sport treiben"
                ],
                "en": [
                    "Relax or exercise in nature, adventure guaranteed!"
                ],
                "es": [
                    "Disfrute o haga deporte en plena naturaleza"
                ],
                "nl": [
                    "Genieten of avontuurlijk sporten in het groen"
                ],
                "fr": [
                    "Des sports d'aventure dans un \u00e9crin de verdure"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T13:28:46+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Gentbrugse-Meersen/339434949861261?ref=br_rs",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d12397645-Reviews-Gentbrugse_Meersen-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3ff72c6a-627c-4fe9-b04d-9be28b75f64a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/78ed55b1-0ada-4281-9e58-99e85e13b14b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f018a983-3450-457c-9b3a-b14e41dcdd17"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003916.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003916.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentbrugse Meersen",
                        "en": "Gentbrugse Meersen",
                        "es": "Gentbrugse Meersen",
                        "nl": "Gentbrugse Meersen",
                        "fr": "Gentbrugse Meersen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks29-DT006370.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks29-DT006370.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentbrugse Meersen",
                        "en": "Gentbrugse Meersen",
                        "es": "Gentbrugse Meersen",
                        "nl": "Gentbrugse Meersen",
                        "fr": "Gentbrugse Meersen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003912.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003912.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentbrugse Meersen",
                        "en": "Gentbrugse Meersen",
                        "es": "Gentbrugse Meersen",
                        "nl": "Gentbrugse Meersen",
                        "fr": "Gentbrugse Meersen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/gentbrugse_meersen_12_van_54.jpg.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/gentbrugse_meersen_12_van_54.jpg.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentbrugse Meersen",
                        "en": "Gentbrugse Meersen",
                        "es": "Gentbrugse Meersen",
                        "nl": "Gentbrugse Meersen",
                        "fr": "Gentbrugse Meersen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/gentbrugse_meersen_25_van_54.jpg.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/gentbrugse_meersen_25_van_54.jpg.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentbrugse Meersen",
                        "en": "Gentbrugse Meersen",
                        "es": "Gentbrugse Meersen",
                        "nl": "Gentbrugse Meersen",
                        "fr": "Gentbrugse Meersen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003917.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003917.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentbrugse Meersen",
                        "en": "Gentbrugse Meersen",
                        "es": "Gentbrugse Meersen",
                        "nl": "Gentbrugse Meersen",
                        "fr": "Gentbrugse Meersen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks03%20-DT003918.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks03%20-DT003918.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentbrugse Meersen",
                        "en": "Gentbrugse Meersen",
                        "es": "Gentbrugse Meersen",
                        "nl": "Gentbrugse Meersen Gent",
                        "fr": "Gentbrugse Meersen"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-05-12T08:39:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                781
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/fd7f802c-8a8c-46f5-909e-c947a5a6c067",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1476",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/gentbrugse-meersen",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Driebeekstraat",
                "created": "2016-05-12T08:25:22+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.759056 51.044783)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3acfa351-7e2e-44cf-950d-8936ebde95cd",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Gentbrugse Meersen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gentbrugge",
                "page": "https://visit.gent.be/node/978",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/978",
                "modified": "2018-02-28T09:30:16+00:00",
                "postalCode": "9050"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Gentbrugse Meersen ist ein Park- und Naturgebiet, das st\u00e4ndig weiterentwickelt wird.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ein Ort zum Sporttreiben, Spielen, G\u00e4rtnern und Picknicken. Bei einem Waldspaziergang kommen Sie an offenen Gew\u00e4ssern vorbei, wo sich verschiedene Wasserv\u00f6gel eingerichtet haben. Ein St\u00fcck wilder Natur am Stadtrand.\u00a0</p>\n\n<p>Der Barfu\u00dfpfad ist ein 1 km langer Weg, der nicht k\u00fcnstlich angelegt wurde. Er besteht aus einem nat\u00fcrlichen Untergrund und ist immer Ausdruck des jeweiligen Wetters und der jeweiligen Jahreszeit. Eine richtige Wohltat f\u00fcr Ihre F\u00fc\u00dfe!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Gentbrugse Meersen is a park and nature reserve that is still being created. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>You can come here for sports, play, gardening and picnics. Take a walk in the woods and discover stretches of open water populated by water birds. A piece of wild nature close to the city.\u00a0</p>\n\n<p>The barefoot path is a 1-km long footpath that has not been laid artificially. It is a natural path which changes along with the weather and the seasons. A real treat for your feet!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Gentbrugse Meersen es un parque y \u00e1rea natural en pleno desarrollo. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aqu\u00ed podemos hacer deporte, jugar, cultivar un huerto o hacer picnics. Paseando por sus bosques pasamos por humedales que son el hogar de aves acu\u00e1ticas. Un lugar para vivir el campo y la naturaleza al lado de la ciudad.\u00a0</p>\n\n<p>El sendero para caminar descalzo es 1 km de largo y no tiene nada artificial. Est\u00e1 compuesto de tierra natural y evoluciona con el tiempo y las estaciones. \u00a1Realmente un mimo para sus pies!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De Gentbrugse Meersen is een park- en natuurgebied dat volop in ontwikkeling is. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Je kunt er terecht om te sporten, spelen, tuinieren en picknicken. Tijdens een boswandeling kom je langs plekken met open water waar watervogels zich thuisvoelen. Een brok wilde natuur vlakbij de stad.\u00a0</p>\n\n<p>Het \u201cblotevoetenpad\u201d is een 1 km lang pad dat niet kunstmatig werd aangelegd. Het bestaat uit een natuurlijke ondergrond en evolueert mee met het weer en de seizoenen. Een verwenning voor je voeten!\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le Gentbrugse Meersen est une r\u00e9serve naturelle en plein d\u00e9veloppement. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vous pouvez y faire du sport, jouer, jardiner et pique-niquer. En vous baladant dans les bois, vous longerez des plans d\u2019eau o\u00f9 les oiseaux aquatiques se sentent comme chez eux. Une portion de nature sauvage \u00e0 une encablure de la ville.\u00a0</p>\n\n<p>Le \u00absentier pieds nus\u00bb est un sentier de 1 km qui n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 am\u00e9nag\u00e9 de mani\u00e8re artificielle. Il consiste en une surface naturelle et \u00e9volue avec le temps et les saisons. Un plaisir pour les pieds!\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1476"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/079c5998-b712-45a5-8e3f-a3790f432c43",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ddf15df4-5c3f-4461-a430-6960004f398a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/be5590d1-b888-46c4-b55e-783de312f6d5",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9dd111d3-92e0-42aa-9e6d-c5a40d705de8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Gentbrugse Meersen"
                ],
                "en": [
                    "Gentbrugse Meersen"
                ],
                "es": [
                    "Gentbrugse Meersen"
                ],
                "nl": [
                    "Gentbrugse Meersen"
                ],
                "fr": [
                    "Gentbrugse Meersen"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Im Gr\u00fcnen entspannen oder Sport treiben"
                ],
                "en": [
                    "Relax or exercise in nature, adventure guaranteed!"
                ],
                "es": [
                    "Disfrute o haga deporte en plena naturaleza"
                ],
                "nl": [
                    "Genieten of avontuurlijk sporten in het groen"
                ],
                "fr": [
                    "Des sports d'aventure dans un \u00e9crin de verdure"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T13:28:46+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Gentbrugse-Meersen/339434949861261?ref=br_rs",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d12397645-Reviews-Gentbrugse_Meersen-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a3a4a9e7-fc0f-49bc-afaa-449ad7d8f1dd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3feb305a-a190-47ff-8ed3-03c99a7bccb7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7dc10bd0-27d0-4ae5-b72e-a37677141b44"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sint-baafskouterpark-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sint-baafskouterpark-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Baafskouterpark Gent",
                        "en": "Sint-Baafskouterpark Gent",
                        "es": "Sint-Baafskouterpark Gent",
                        "nl": "Sint-Baafskouterpark Gent",
                        "fr": "Sint-Baafskouterpark Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sint-baafskouterpark-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sint-baafskouterpark-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Baafskouterpark Gent",
                        "en": "Sint-Baafskouterpark Gent",
                        "es": "Sint-Baafskouterpark Gent",
                        "nl": "Sint-Baafskouterpark Gent",
                        "fr": "Sint-Baafskouterpark Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-11-24T13:22:43+00:00",
            "field_random_sort": [
                -374
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f88b1f3b-95e7-4d2a-bc7c-6d522efb386c",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2240",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/sint-baafskouterpark",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Rozebroekslag",
                "created": "2014-11-24T13:13:08+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.759803 51.06036)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/4fddbda5-1cd5-4ff2-869e-8d6c73db438b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sint-Baafskouterpark"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Sint-Amandsberg (Gent)",
                "page": "https://visit.gent.be/node/899",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/899",
                "modified": "2018-02-28T09:30:08+00:00",
                "postalCode": "9040"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieser Park geh\u00f6rt zu einem Gebiet, das man auch unter dem Namen Rozebroeken oder Sint-Baafskouter kennt und das ehemalige Spaziergebiet f\u00fcr die M\u00f6nche der St.-Bavo-Abtei war. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ein richtig sch\u00f6ner gr\u00fcner Flecken mit Spielpl\u00e4tzen und Platz zum Picknicken. Dort gibt es auch das Sport- und Freizeitzentrum Rozebroeken (mit Badeanlage).\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Diese einladende Wildnis wurde so nat\u00fcrlich wie nur m\u00f6glich angelegt, wobei die vorhandene Anpflanzung erhalten geblieben ist. Rasenovale laden zum Feiern, Spielen oder Picknicken ein. Ein Weg aus Schotterrasen reiht sie aneinander. Es gibt Spielpl\u00e4tze, eine nat\u00fcrliche Spielzone mit einem Spielh\u00fcgel und einen Spielwald. Ganz in der N\u00e4he liegt ein Teich, den man auf einem losen Steg \u00fcberqueren kann. Um die Schule herum, die sich in dem Gebiet befindet, wurden ein Naturgarten, ein Naturlehrgarten und ein Wildblumenweg angelegt.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Hunde d\u00fcrfen sich auf der Hundeweide austoben.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This park is part of an area known as the Rozebroeken or Sint-Baafskouter, which was formerly the country retreat for monks from St Bavo\u2019s Abbey. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>A lovely area of greenery with playgrounds and picnic spots. This is also where you will find Rozebroeken sports and recreation centre (with a swimming pool complex).\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>This \u2018Pretty Wilderness\u2019 was created to be as natural as possible, with existing plants being kept. Grassy ovals are great spots for parties, games and picnics. A path made out of drivable grass links them to each other. There are playgrounds, a natural play zone with a play hill, and a play forest. Nearby you will find a lake which you can walk around, or over, via a wooden platform. Around the local school there is a nature garden, wildlife garden and wild flower path.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>There is also an area for dog walking.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este parque forma parte de un espacio conocido como Rozebroeken o Sint-Baafskouter y fue en tiempos una quinta perteneciente a los monjes de la Abad\u00eda de San Bav\u00f3n. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Es una buena \u00e1rea verde con zonas de juego y sitio para picnics. Aqu\u00ed tambi\u00e9n est\u00e1 el centro deportivo y recreativo de Rozebroeken (con piscina y anexos).\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>En esta \u2018Prettige Wildernis\u2019 (divertida selva) se ha mantenido, en medida de lo posible, su disposici\u00f3n natural con la existente vegetaci\u00f3n. Los \u00f3valos con c\u00e9sped son perfectos para organizar fiestas, jugar o para hacer un picnic. Un camino con rejillas de c\u00e9sped une las diferentes partes. Hay peque\u00f1as zonas de juego infantil, una zona natural con una gran colina y un bosque de juego. Cerca hay un lago por el que puede pasear o que puede cruzar con una pasadera. Alrededor del colegio, que est\u00e1 situado en esta zona, hay un jard\u00edn natural, un jard\u00edn con plantas locales y un camino con flores salvajes.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Para los perros hay una zona de esparcimiento.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit park maakt deel uit van een gebied dat bekend staat als de Rozebroeken of de Sint-Baafskouter en was vroeger het buitenverblijf voor de monniken van de Sint-Baafsabdij. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Een mooi stukje groen met speelpleinen en plaats om te picknicken. Je vindt er ook het sport- en recreatiecentrum Rozebroeken (met zwembadcomplex).\u00a0</p>\n\n<p>Deze \u2018Prettige Wildernis\u2019 is zo natuurlijk mogelijk aangelegd, met behoud van bestaande beplanting. Grasovalen nodigen uit tot feesten, spelen of picknicken. Een pad in grindgazon rijgt ze aan elkaar. Er zijn speelpleintjes, een natuurlijke speelzone met een speelheuvel en een speelbos. Vlakbij ligt een vijver waar je omheen of via een vlonder over kunt lopen. Rond de school die in het gebied ligt, zijn een natuurtuin, heemtuin en wildebloemenpad aangelegd.\u00a0</p>\n\n<p>Honden kunnen terecht in een hondenlosloopweide.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ce parc, qui fait partie d\u2019une zone connue sous le nom de Rozebroeken ou Sint-Baafskouter, \u00e9tait jadis la r\u00e9sidence secondaire des moines de l\u2019Abbaye Saint-Bavon. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Un bel \u00e9crin de verdure avec plaines de jeux et espace pour pique-niquer. Vous y trouverez aussi le centre de sport et de r\u00e9cr\u00e9ation Rozebroeken (avec piscine).\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Cette beaut\u00e9 sauvage, baptis\u00e9e \u00abPrettige Wildernis\u00bb, est am\u00e9nag\u00e9e le plus naturellement possible, dans le respect de la v\u00e9g\u00e9tation existante. Les ovales d\u2019herbe invitent \u00e0 la f\u00eate, au jeu ou au pique-nique, reli\u00e9s entre eux par un sentier en gazon carrossable. On y trouve des plaines de jeux, une aire de jeu naturelle avec colline et bois. Tout pr\u00e8s se trouve un \u00e9tang que l\u2019on peut contourner ou traverser via une rampe. Autour de l\u2019\u00e9cole situ\u00e9e dans la zone, un jardin naturel, un jardin sauvage et un sentier de fleurs sauvages ont \u00e9t\u00e9 am\u00e9nag\u00e9s.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Les chiens peuvent circuler sans laisse dans une pelouse qui leur est r\u00e9serv\u00e9e.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2240"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/be5590d1-b888-46c4-b55e-783de312f6d5",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d37d91a4-c225-450c-866a-51b9b7d3ba61",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9dd111d3-92e0-42aa-9e6d-c5a40d705de8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Sint-Baafskouterpark"
                ],
                "en": [
                    "Sint-Baafskouterpark"
                ],
                "es": [
                    "Sint-Baafskouterpark"
                ],
                "nl": [
                    "Sint-Baafskouterpark"
                ],
                "fr": [
                    "Sint-Baafskouterpark"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "F\u00fcr abenteuerlichen Spielespa\u00df"
                ],
                "en": [
                    "Fun and games for adventurers"
                ],
                "es": [
                    "Para divertirse jugando y vivir muchas aventuras"
                ],
                "nl": [
                    "Voor avontuurlijk speelplezier"
                ],
                "fr": [
                    "Pour des jeux pleins d'aventure"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-21T10:12:34+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a3a4a9e7-fc0f-49bc-afaa-449ad7d8f1dd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3feb305a-a190-47ff-8ed3-03c99a7bccb7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7dc10bd0-27d0-4ae5-b72e-a37677141b44"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sint-baafskouterpark-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sint-baafskouterpark-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Baafskouterpark Gent",
                        "en": "Sint-Baafskouterpark Gent",
                        "es": "Sint-Baafskouterpark Gent",
                        "nl": "Sint-Baafskouterpark Gent",
                        "fr": "Sint-Baafskouterpark Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sint-baafskouterpark-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sint-baafskouterpark-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Baafskouterpark Gent",
                        "en": "Sint-Baafskouterpark Gent",
                        "es": "Sint-Baafskouterpark Gent",
                        "nl": "Sint-Baafskouterpark Gent",
                        "fr": "Sint-Baafskouterpark Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-11-24T13:22:43+00:00",
            "field_random_sort": [
                -374
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f88b1f3b-95e7-4d2a-bc7c-6d522efb386c",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2240",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/sint-baafskouterpark",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Rozebroekslag",
                "created": "2014-11-24T13:13:08+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.759803 51.06036)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/4fddbda5-1cd5-4ff2-869e-8d6c73db438b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sint-Baafskouterpark"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Sint-Amandsberg (Gent)",
                "page": "https://visit.gent.be/node/899",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/899",
                "modified": "2018-02-28T09:30:08+00:00",
                "postalCode": "9040"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieser Park geh\u00f6rt zu einem Gebiet, das man auch unter dem Namen Rozebroeken oder Sint-Baafskouter kennt und das ehemalige Spaziergebiet f\u00fcr die M\u00f6nche der St.-Bavo-Abtei war. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ein richtig sch\u00f6ner gr\u00fcner Flecken mit Spielpl\u00e4tzen und Platz zum Picknicken. Dort gibt es auch das Sport- und Freizeitzentrum Rozebroeken (mit Badeanlage).\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Diese einladende Wildnis wurde so nat\u00fcrlich wie nur m\u00f6glich angelegt, wobei die vorhandene Anpflanzung erhalten geblieben ist. Rasenovale laden zum Feiern, Spielen oder Picknicken ein. Ein Weg aus Schotterrasen reiht sie aneinander. Es gibt Spielpl\u00e4tze, eine nat\u00fcrliche Spielzone mit einem Spielh\u00fcgel und einen Spielwald. Ganz in der N\u00e4he liegt ein Teich, den man auf einem losen Steg \u00fcberqueren kann. Um die Schule herum, die sich in dem Gebiet befindet, wurden ein Naturgarten, ein Naturlehrgarten und ein Wildblumenweg angelegt.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Hunde d\u00fcrfen sich auf der Hundeweide austoben.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This park is part of an area known as the Rozebroeken or Sint-Baafskouter, which was formerly the country retreat for monks from St Bavo\u2019s Abbey. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>A lovely area of greenery with playgrounds and picnic spots. This is also where you will find Rozebroeken sports and recreation centre (with a swimming pool complex).\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>This \u2018Pretty Wilderness\u2019 was created to be as natural as possible, with existing plants being kept. Grassy ovals are great spots for parties, games and picnics. A path made out of drivable grass links them to each other. There are playgrounds, a natural play zone with a play hill, and a play forest. Nearby you will find a lake which you can walk around, or over, via a wooden platform. Around the local school there is a nature garden, wildlife garden and wild flower path.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>There is also an area for dog walking.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este parque forma parte de un espacio conocido como Rozebroeken o Sint-Baafskouter y fue en tiempos una quinta perteneciente a los monjes de la Abad\u00eda de San Bav\u00f3n. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Es una buena \u00e1rea verde con zonas de juego y sitio para picnics. Aqu\u00ed tambi\u00e9n est\u00e1 el centro deportivo y recreativo de Rozebroeken (con piscina y anexos).\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>En esta \u2018Prettige Wildernis\u2019 (divertida selva) se ha mantenido, en medida de lo posible, su disposici\u00f3n natural con la existente vegetaci\u00f3n. Los \u00f3valos con c\u00e9sped son perfectos para organizar fiestas, jugar o para hacer un picnic. Un camino con rejillas de c\u00e9sped une las diferentes partes. Hay peque\u00f1as zonas de juego infantil, una zona natural con una gran colina y un bosque de juego. Cerca hay un lago por el que puede pasear o que puede cruzar con una pasadera. Alrededor del colegio, que est\u00e1 situado en esta zona, hay un jard\u00edn natural, un jard\u00edn con plantas locales y un camino con flores salvajes.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Para los perros hay una zona de esparcimiento.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit park maakt deel uit van een gebied dat bekend staat als de Rozebroeken of de Sint-Baafskouter en was vroeger het buitenverblijf voor de monniken van de Sint-Baafsabdij. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Een mooi stukje groen met speelpleinen en plaats om te picknicken. Je vindt er ook het sport- en recreatiecentrum Rozebroeken (met zwembadcomplex).\u00a0</p>\n\n<p>Deze \u2018Prettige Wildernis\u2019 is zo natuurlijk mogelijk aangelegd, met behoud van bestaande beplanting. Grasovalen nodigen uit tot feesten, spelen of picknicken. Een pad in grindgazon rijgt ze aan elkaar. Er zijn speelpleintjes, een natuurlijke speelzone met een speelheuvel en een speelbos. Vlakbij ligt een vijver waar je omheen of via een vlonder over kunt lopen. Rond de school die in het gebied ligt, zijn een natuurtuin, heemtuin en wildebloemenpad aangelegd.\u00a0</p>\n\n<p>Honden kunnen terecht in een hondenlosloopweide.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ce parc, qui fait partie d\u2019une zone connue sous le nom de Rozebroeken ou Sint-Baafskouter, \u00e9tait jadis la r\u00e9sidence secondaire des moines de l\u2019Abbaye Saint-Bavon. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Un bel \u00e9crin de verdure avec plaines de jeux et espace pour pique-niquer. Vous y trouverez aussi le centre de sport et de r\u00e9cr\u00e9ation Rozebroeken (avec piscine).\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Cette beaut\u00e9 sauvage, baptis\u00e9e \u00abPrettige Wildernis\u00bb, est am\u00e9nag\u00e9e le plus naturellement possible, dans le respect de la v\u00e9g\u00e9tation existante. Les ovales d\u2019herbe invitent \u00e0 la f\u00eate, au jeu ou au pique-nique, reli\u00e9s entre eux par un sentier en gazon carrossable. On y trouve des plaines de jeux, une aire de jeu naturelle avec colline et bois. Tout pr\u00e8s se trouve un \u00e9tang que l\u2019on peut contourner ou traverser via une rampe. Autour de l\u2019\u00e9cole situ\u00e9e dans la zone, un jardin naturel, un jardin sauvage et un sentier de fleurs sauvages ont \u00e9t\u00e9 am\u00e9nag\u00e9s.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Les chiens peuvent circuler sans laisse dans une pelouse qui leur est r\u00e9serv\u00e9e.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2240"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/be5590d1-b888-46c4-b55e-783de312f6d5",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d37d91a4-c225-450c-866a-51b9b7d3ba61",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9dd111d3-92e0-42aa-9e6d-c5a40d705de8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Sint-Baafskouterpark"
                ],
                "en": [
                    "Sint-Baafskouterpark"
                ],
                "es": [
                    "Sint-Baafskouterpark"
                ],
                "nl": [
                    "Sint-Baafskouterpark"
                ],
                "fr": [
                    "Sint-Baafskouterpark"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "F\u00fcr abenteuerlichen Spielespa\u00df"
                ],
                "en": [
                    "Fun and games for adventurers"
                ],
                "es": [
                    "Para divertirse jugando y vivir muchas aventuras"
                ],
                "nl": [
                    "Voor avontuurlijk speelplezier"
                ],
                "fr": [
                    "Pour des jeux pleins d'aventure"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-21T10:12:34+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a3a4a9e7-fc0f-49bc-afaa-449ad7d8f1dd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3feb305a-a190-47ff-8ed3-03c99a7bccb7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7dc10bd0-27d0-4ae5-b72e-a37677141b44"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sint-baafskouterpark-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sint-baafskouterpark-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Baafskouterpark Gent",
                        "en": "Sint-Baafskouterpark Gent",
                        "es": "Sint-Baafskouterpark Gent",
                        "nl": "Sint-Baafskouterpark Gent",
                        "fr": "Sint-Baafskouterpark Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sint-baafskouterpark-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sint-baafskouterpark-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Baafskouterpark Gent",
                        "en": "Sint-Baafskouterpark Gent",
                        "es": "Sint-Baafskouterpark Gent",
                        "nl": "Sint-Baafskouterpark Gent",
                        "fr": "Sint-Baafskouterpark Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-11-24T13:22:43+00:00",
            "field_random_sort": [
                -374
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f88b1f3b-95e7-4d2a-bc7c-6d522efb386c",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2240",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/sint-baafskouterpark",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Rozebroekslag",
                "created": "2014-11-24T13:13:08+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.759803 51.06036)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/4fddbda5-1cd5-4ff2-869e-8d6c73db438b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sint-Baafskouterpark"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Sint-Amandsberg (Gent)",
                "page": "https://visit.gent.be/node/899",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/899",
                "modified": "2018-02-28T09:30:08+00:00",
                "postalCode": "9040"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieser Park geh\u00f6rt zu einem Gebiet, das man auch unter dem Namen Rozebroeken oder Sint-Baafskouter kennt und das ehemalige Spaziergebiet f\u00fcr die M\u00f6nche der St.-Bavo-Abtei war. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ein richtig sch\u00f6ner gr\u00fcner Flecken mit Spielpl\u00e4tzen und Platz zum Picknicken. Dort gibt es auch das Sport- und Freizeitzentrum Rozebroeken (mit Badeanlage).\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Diese einladende Wildnis wurde so nat\u00fcrlich wie nur m\u00f6glich angelegt, wobei die vorhandene Anpflanzung erhalten geblieben ist. Rasenovale laden zum Feiern, Spielen oder Picknicken ein. Ein Weg aus Schotterrasen reiht sie aneinander. Es gibt Spielpl\u00e4tze, eine nat\u00fcrliche Spielzone mit einem Spielh\u00fcgel und einen Spielwald. Ganz in der N\u00e4he liegt ein Teich, den man auf einem losen Steg \u00fcberqueren kann. Um die Schule herum, die sich in dem Gebiet befindet, wurden ein Naturgarten, ein Naturlehrgarten und ein Wildblumenweg angelegt.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Hunde d\u00fcrfen sich auf der Hundeweide austoben.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This park is part of an area known as the Rozebroeken or Sint-Baafskouter, which was formerly the country retreat for monks from St Bavo\u2019s Abbey. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>A lovely area of greenery with playgrounds and picnic spots. This is also where you will find Rozebroeken sports and recreation centre (with a swimming pool complex).\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>This \u2018Pretty Wilderness\u2019 was created to be as natural as possible, with existing plants being kept. Grassy ovals are great spots for parties, games and picnics. A path made out of drivable grass links them to each other. There are playgrounds, a natural play zone with a play hill, and a play forest. Nearby you will find a lake which you can walk around, or over, via a wooden platform. Around the local school there is a nature garden, wildlife garden and wild flower path.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>There is also an area for dog walking.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este parque forma parte de un espacio conocido como Rozebroeken o Sint-Baafskouter y fue en tiempos una quinta perteneciente a los monjes de la Abad\u00eda de San Bav\u00f3n. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Es una buena \u00e1rea verde con zonas de juego y sitio para picnics. Aqu\u00ed tambi\u00e9n est\u00e1 el centro deportivo y recreativo de Rozebroeken (con piscina y anexos).\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>En esta \u2018Prettige Wildernis\u2019 (divertida selva) se ha mantenido, en medida de lo posible, su disposici\u00f3n natural con la existente vegetaci\u00f3n. Los \u00f3valos con c\u00e9sped son perfectos para organizar fiestas, jugar o para hacer un picnic. Un camino con rejillas de c\u00e9sped une las diferentes partes. Hay peque\u00f1as zonas de juego infantil, una zona natural con una gran colina y un bosque de juego. Cerca hay un lago por el que puede pasear o que puede cruzar con una pasadera. Alrededor del colegio, que est\u00e1 situado en esta zona, hay un jard\u00edn natural, un jard\u00edn con plantas locales y un camino con flores salvajes.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Para los perros hay una zona de esparcimiento.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit park maakt deel uit van een gebied dat bekend staat als de Rozebroeken of de Sint-Baafskouter en was vroeger het buitenverblijf voor de monniken van de Sint-Baafsabdij. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Een mooi stukje groen met speelpleinen en plaats om te picknicken. Je vindt er ook het sport- en recreatiecentrum Rozebroeken (met zwembadcomplex).\u00a0</p>\n\n<p>Deze \u2018Prettige Wildernis\u2019 is zo natuurlijk mogelijk aangelegd, met behoud van bestaande beplanting. Grasovalen nodigen uit tot feesten, spelen of picknicken. Een pad in grindgazon rijgt ze aan elkaar. Er zijn speelpleintjes, een natuurlijke speelzone met een speelheuvel en een speelbos. Vlakbij ligt een vijver waar je omheen of via een vlonder over kunt lopen. Rond de school die in het gebied ligt, zijn een natuurtuin, heemtuin en wildebloemenpad aangelegd.\u00a0</p>\n\n<p>Honden kunnen terecht in een hondenlosloopweide.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ce parc, qui fait partie d\u2019une zone connue sous le nom de Rozebroeken ou Sint-Baafskouter, \u00e9tait jadis la r\u00e9sidence secondaire des moines de l\u2019Abbaye Saint-Bavon. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Un bel \u00e9crin de verdure avec plaines de jeux et espace pour pique-niquer. Vous y trouverez aussi le centre de sport et de r\u00e9cr\u00e9ation Rozebroeken (avec piscine).\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Cette beaut\u00e9 sauvage, baptis\u00e9e \u00abPrettige Wildernis\u00bb, est am\u00e9nag\u00e9e le plus naturellement possible, dans le respect de la v\u00e9g\u00e9tation existante. Les ovales d\u2019herbe invitent \u00e0 la f\u00eate, au jeu ou au pique-nique, reli\u00e9s entre eux par un sentier en gazon carrossable. On y trouve des plaines de jeux, une aire de jeu naturelle avec colline et bois. Tout pr\u00e8s se trouve un \u00e9tang que l\u2019on peut contourner ou traverser via une rampe. Autour de l\u2019\u00e9cole situ\u00e9e dans la zone, un jardin naturel, un jardin sauvage et un sentier de fleurs sauvages ont \u00e9t\u00e9 am\u00e9nag\u00e9s.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Les chiens peuvent circuler sans laisse dans une pelouse qui leur est r\u00e9serv\u00e9e.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2240"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/be5590d1-b888-46c4-b55e-783de312f6d5",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d37d91a4-c225-450c-866a-51b9b7d3ba61",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9dd111d3-92e0-42aa-9e6d-c5a40d705de8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Sint-Baafskouterpark"
                ],
                "en": [
                    "Sint-Baafskouterpark"
                ],
                "es": [
                    "Sint-Baafskouterpark"
                ],
                "nl": [
                    "Sint-Baafskouterpark"
                ],
                "fr": [
                    "Sint-Baafskouterpark"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "F\u00fcr abenteuerlichen Spielespa\u00df"
                ],
                "en": [
                    "Fun and games for adventurers"
                ],
                "es": [
                    "Para divertirse jugando y vivir muchas aventuras"
                ],
                "nl": [
                    "Voor avontuurlijk speelplezier"
                ],
                "fr": [
                    "Pour des jeux pleins d'aventure"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-21T10:12:34+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a3a4a9e7-fc0f-49bc-afaa-449ad7d8f1dd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3feb305a-a190-47ff-8ed3-03c99a7bccb7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7dc10bd0-27d0-4ae5-b72e-a37677141b44"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sint-baafskouterpark-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sint-baafskouterpark-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Baafskouterpark Gent",
                        "en": "Sint-Baafskouterpark Gent",
                        "es": "Sint-Baafskouterpark Gent",
                        "nl": "Sint-Baafskouterpark Gent",
                        "fr": "Sint-Baafskouterpark Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sint-baafskouterpark-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sint-baafskouterpark-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Baafskouterpark Gent",
                        "en": "Sint-Baafskouterpark Gent",
                        "es": "Sint-Baafskouterpark Gent",
                        "nl": "Sint-Baafskouterpark Gent",
                        "fr": "Sint-Baafskouterpark Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-11-24T13:22:43+00:00",
            "field_random_sort": [
                -374
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f88b1f3b-95e7-4d2a-bc7c-6d522efb386c",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2240",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/sint-baafskouterpark",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Rozebroekslag",
                "created": "2014-11-24T13:13:08+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.759803 51.06036)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/4fddbda5-1cd5-4ff2-869e-8d6c73db438b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sint-Baafskouterpark"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Sint-Amandsberg (Gent)",
                "page": "https://visit.gent.be/node/899",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/899",
                "modified": "2018-02-28T09:30:08+00:00",
                "postalCode": "9040"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieser Park geh\u00f6rt zu einem Gebiet, das man auch unter dem Namen Rozebroeken oder Sint-Baafskouter kennt und das ehemalige Spaziergebiet f\u00fcr die M\u00f6nche der St.-Bavo-Abtei war. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ein richtig sch\u00f6ner gr\u00fcner Flecken mit Spielpl\u00e4tzen und Platz zum Picknicken. Dort gibt es auch das Sport- und Freizeitzentrum Rozebroeken (mit Badeanlage).\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Diese einladende Wildnis wurde so nat\u00fcrlich wie nur m\u00f6glich angelegt, wobei die vorhandene Anpflanzung erhalten geblieben ist. Rasenovale laden zum Feiern, Spielen oder Picknicken ein. Ein Weg aus Schotterrasen reiht sie aneinander. Es gibt Spielpl\u00e4tze, eine nat\u00fcrliche Spielzone mit einem Spielh\u00fcgel und einen Spielwald. Ganz in der N\u00e4he liegt ein Teich, den man auf einem losen Steg \u00fcberqueren kann. Um die Schule herum, die sich in dem Gebiet befindet, wurden ein Naturgarten, ein Naturlehrgarten und ein Wildblumenweg angelegt.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Hunde d\u00fcrfen sich auf der Hundeweide austoben.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This park is part of an area known as the Rozebroeken or Sint-Baafskouter, which was formerly the country retreat for monks from St Bavo\u2019s Abbey. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>A lovely area of greenery with playgrounds and picnic spots. This is also where you will find Rozebroeken sports and recreation centre (with a swimming pool complex).\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>This \u2018Pretty Wilderness\u2019 was created to be as natural as possible, with existing plants being kept. Grassy ovals are great spots for parties, games and picnics. A path made out of drivable grass links them to each other. There are playgrounds, a natural play zone with a play hill, and a play forest. Nearby you will find a lake which you can walk around, or over, via a wooden platform. Around the local school there is a nature garden, wildlife garden and wild flower path.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>There is also an area for dog walking.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este parque forma parte de un espacio conocido como Rozebroeken o Sint-Baafskouter y fue en tiempos una quinta perteneciente a los monjes de la Abad\u00eda de San Bav\u00f3n. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Es una buena \u00e1rea verde con zonas de juego y sitio para picnics. Aqu\u00ed tambi\u00e9n est\u00e1 el centro deportivo y recreativo de Rozebroeken (con piscina y anexos).\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>En esta \u2018Prettige Wildernis\u2019 (divertida selva) se ha mantenido, en medida de lo posible, su disposici\u00f3n natural con la existente vegetaci\u00f3n. Los \u00f3valos con c\u00e9sped son perfectos para organizar fiestas, jugar o para hacer un picnic. Un camino con rejillas de c\u00e9sped une las diferentes partes. Hay peque\u00f1as zonas de juego infantil, una zona natural con una gran colina y un bosque de juego. Cerca hay un lago por el que puede pasear o que puede cruzar con una pasadera. Alrededor del colegio, que est\u00e1 situado en esta zona, hay un jard\u00edn natural, un jard\u00edn con plantas locales y un camino con flores salvajes.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Para los perros hay una zona de esparcimiento.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit park maakt deel uit van een gebied dat bekend staat als de Rozebroeken of de Sint-Baafskouter en was vroeger het buitenverblijf voor de monniken van de Sint-Baafsabdij. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Een mooi stukje groen met speelpleinen en plaats om te picknicken. Je vindt er ook het sport- en recreatiecentrum Rozebroeken (met zwembadcomplex).\u00a0</p>\n\n<p>Deze \u2018Prettige Wildernis\u2019 is zo natuurlijk mogelijk aangelegd, met behoud van bestaande beplanting. Grasovalen nodigen uit tot feesten, spelen of picknicken. Een pad in grindgazon rijgt ze aan elkaar. Er zijn speelpleintjes, een natuurlijke speelzone met een speelheuvel en een speelbos. Vlakbij ligt een vijver waar je omheen of via een vlonder over kunt lopen. Rond de school die in het gebied ligt, zijn een natuurtuin, heemtuin en wildebloemenpad aangelegd.\u00a0</p>\n\n<p>Honden kunnen terecht in een hondenlosloopweide.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ce parc, qui fait partie d\u2019une zone connue sous le nom de Rozebroeken ou Sint-Baafskouter, \u00e9tait jadis la r\u00e9sidence secondaire des moines de l\u2019Abbaye Saint-Bavon. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Un bel \u00e9crin de verdure avec plaines de jeux et espace pour pique-niquer. Vous y trouverez aussi le centre de sport et de r\u00e9cr\u00e9ation Rozebroeken (avec piscine).\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Cette beaut\u00e9 sauvage, baptis\u00e9e \u00abPrettige Wildernis\u00bb, est am\u00e9nag\u00e9e le plus naturellement possible, dans le respect de la v\u00e9g\u00e9tation existante. Les ovales d\u2019herbe invitent \u00e0 la f\u00eate, au jeu ou au pique-nique, reli\u00e9s entre eux par un sentier en gazon carrossable. On y trouve des plaines de jeux, une aire de jeu naturelle avec colline et bois. Tout pr\u00e8s se trouve un \u00e9tang que l\u2019on peut contourner ou traverser via une rampe. Autour de l\u2019\u00e9cole situ\u00e9e dans la zone, un jardin naturel, un jardin sauvage et un sentier de fleurs sauvages ont \u00e9t\u00e9 am\u00e9nag\u00e9s.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Les chiens peuvent circuler sans laisse dans une pelouse qui leur est r\u00e9serv\u00e9e.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2240"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/be5590d1-b888-46c4-b55e-783de312f6d5",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d37d91a4-c225-450c-866a-51b9b7d3ba61",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9dd111d3-92e0-42aa-9e6d-c5a40d705de8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Sint-Baafskouterpark"
                ],
                "en": [
                    "Sint-Baafskouterpark"
                ],
                "es": [
                    "Sint-Baafskouterpark"
                ],
                "nl": [
                    "Sint-Baafskouterpark"
                ],
                "fr": [
                    "Sint-Baafskouterpark"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "F\u00fcr abenteuerlichen Spielespa\u00df"
                ],
                "en": [
                    "Fun and games for adventurers"
                ],
                "es": [
                    "Para divertirse jugando y vivir muchas aventuras"
                ],
                "nl": [
                    "Voor avontuurlijk speelplezier"
                ],
                "fr": [
                    "Pour des jeux pleins d'aventure"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-21T10:12:34+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                [
                    1682
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6beb2eac-d5e0-4bfd-a1a0-2c8f62254e2f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d222acf6-988d-4fca-a095-b181c51a759d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gomez-bar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gomez-bar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gomez Gent",
                        "en": "Gomez Gent",
                        "es": "Gomez Gent",
                        "nl": "Gomez Gent",
                        "fr": "Gomez Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gomez-plafond.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gomez-plafond.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gomez Gent",
                        "en": "Gomez Gent",
                        "es": "Gomez Gent",
                        "nl": "Gomez Gent",
                        "fr": "Gomez Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gomez-bar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gomez-bar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gomez Gent",
                        "en": "Gomez Gent",
                        "es": "Gomez Gent",
                        "nl": "Gomez Gent",
                        "fr": "Gomez Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-05-11T13:39:19+00:00",
            "field_random_sort": [
                -596
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ec452438-a721-490a-b4db-d6b5d6033b79",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1750",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/gomez",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "982",
                    "GOMEZ",
                    "292",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oude beestenmarkt 4",
                "created": "2016-05-11T13:09:20+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293912277"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.731021 51.054361)"
                },
                "email": [
                    "hello@cafegomez.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9ac4fd8b-95c2-4d35-a68f-4203dd173db4",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Gomez"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/976",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/976",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hier k\u00f6nnen Sie den Abend mit einem Aperitif angehen lassen, kleine Gerichte genie\u00dfen und gern eine Nacht durchzechen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Blickfang ist hier die Decke, bei der man sich von russischen Knast-Tattoos hat inspirieren lassen.</p>\n\n<p>Beim Namen liegt der Gedanke an den fr\u00fcheren portugiesischen Fu\u00dfballstar Nuno Gomes nat\u00fcrlich nahe.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Start the evening here with an aperitif, enjoy little dishes and let the night unfold around you. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The ceiling is a real eye-catcher, inspired by Russian prison tattoos.</p>\n\n<p>The name is a tribute to the former Portuguese star footballer Nuno Gomes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Aqu\u00ed podemos empezar la noche con un aperitivo, disfrutar de peque\u00f1os platos o tomar unas copas.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Una de las cosas que llaman la atenci\u00f3n es el techo con decoraci\u00f3n inspirada en tatuajes de presidiarios rusos.</p>\n\n<p>El nombre es un gui\u00f1o a una veterana estrella portuguesa del f\u00fatbol, Nuno Gomes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hier kun je de avond inzetten met een aperitief, genieten van kleine gerechten en een nachtje doorzakken. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Blikvanger van de zaak is het op Russische \u2018prison tattoos\u2019 ge\u00efnspireerde plafond.\u00a0</p>\n\n<p>De naam is een knipoog naar de voormalige Portugese stervoetballer Nuno Gomes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ici, vous pouvez entamer la soir\u00e9e autour d\u2019un ap\u00e9ritif, savourer de bons petits plats et vous enivrer jusqu\u2019au petit matin. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>L\u2019\u00e9tablissement ne passe pas inaper\u00e7u avec son plafond inspir\u00e9 des \u00abtattoos\u00bb de prisonniers russes.</p>\n\n<p>Le nom est un clin d\u2019\u0153il \u00e0 l\u2019ancienne star du football portugais, Nuno Gomes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1750"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1ce405e-7bb0-4b27-ae6b-ed403acb4ac3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Gomez "
                ],
                "en": [
                    "Gomez "
                ],
                "es": [
                    "Gomez "
                ],
                "nl": [
                    "Gomez "
                ],
                "fr": [
                    "Gomez "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ungezwungener Ort f\u00fcr Drinks oder frische Tapas"
                ],
                "en": [
                    "Relaxed hotspot for a drink or fresh tapas"
                ],
                "es": [
                    "Un lugar tranquilo para una copa o tapas frescas"
                ],
                "nl": [
                    "Ongedwongen plaats voor een drankje of verse tapas"
                ],
                "fr": [
                    "Lieu simple pour une boisson ou des tapas fra\u00eeches"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-15T07:47:55+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Caf%C3%A9-Gomez-1505294916421304/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/gomez/5453f0d1498e21f358fcea9d",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d7367610-Reviews-Cafe_Gomez-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                [
                    1682
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6beb2eac-d5e0-4bfd-a1a0-2c8f62254e2f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d222acf6-988d-4fca-a095-b181c51a759d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gomez-bar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gomez-bar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gomez Gent",
                        "en": "Gomez Gent",
                        "es": "Gomez Gent",
                        "nl": "Gomez Gent",
                        "fr": "Gomez Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gomez-plafond.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gomez-plafond.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gomez Gent",
                        "en": "Gomez Gent",
                        "es": "Gomez Gent",
                        "nl": "Gomez Gent",
                        "fr": "Gomez Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gomez-bar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gomez-bar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gomez Gent",
                        "en": "Gomez Gent",
                        "es": "Gomez Gent",
                        "nl": "Gomez Gent",
                        "fr": "Gomez Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-05-11T13:39:19+00:00",
            "field_random_sort": [
                -596
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ec452438-a721-490a-b4db-d6b5d6033b79",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1750",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/gomez",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "982",
                    "GOMEZ",
                    "292",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oude beestenmarkt 4",
                "created": "2016-05-11T13:09:20+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293912277"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.731021 51.054361)"
                },
                "email": [
                    "hello@cafegomez.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9ac4fd8b-95c2-4d35-a68f-4203dd173db4",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Gomez"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/976",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/976",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hier k\u00f6nnen Sie den Abend mit einem Aperitif angehen lassen, kleine Gerichte genie\u00dfen und gern eine Nacht durchzechen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Blickfang ist hier die Decke, bei der man sich von russischen Knast-Tattoos hat inspirieren lassen.</p>\n\n<p>Beim Namen liegt der Gedanke an den fr\u00fcheren portugiesischen Fu\u00dfballstar Nuno Gomes nat\u00fcrlich nahe.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Start the evening here with an aperitif, enjoy little dishes and let the night unfold around you. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The ceiling is a real eye-catcher, inspired by Russian prison tattoos.</p>\n\n<p>The name is a tribute to the former Portuguese star footballer Nuno Gomes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Aqu\u00ed podemos empezar la noche con un aperitivo, disfrutar de peque\u00f1os platos o tomar unas copas.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Una de las cosas que llaman la atenci\u00f3n es el techo con decoraci\u00f3n inspirada en tatuajes de presidiarios rusos.</p>\n\n<p>El nombre es un gui\u00f1o a una veterana estrella portuguesa del f\u00fatbol, Nuno Gomes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hier kun je de avond inzetten met een aperitief, genieten van kleine gerechten en een nachtje doorzakken. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Blikvanger van de zaak is het op Russische \u2018prison tattoos\u2019 ge\u00efnspireerde plafond.\u00a0</p>\n\n<p>De naam is een knipoog naar de voormalige Portugese stervoetballer Nuno Gomes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ici, vous pouvez entamer la soir\u00e9e autour d\u2019un ap\u00e9ritif, savourer de bons petits plats et vous enivrer jusqu\u2019au petit matin. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>L\u2019\u00e9tablissement ne passe pas inaper\u00e7u avec son plafond inspir\u00e9 des \u00abtattoos\u00bb de prisonniers russes.</p>\n\n<p>Le nom est un clin d\u2019\u0153il \u00e0 l\u2019ancienne star du football portugais, Nuno Gomes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1750"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1ce405e-7bb0-4b27-ae6b-ed403acb4ac3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Gomez "
                ],
                "en": [
                    "Gomez "
                ],
                "es": [
                    "Gomez "
                ],
                "nl": [
                    "Gomez "
                ],
                "fr": [
                    "Gomez "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ungezwungener Ort f\u00fcr Drinks oder frische Tapas"
                ],
                "en": [
                    "Relaxed hotspot for a drink or fresh tapas"
                ],
                "es": [
                    "Un lugar tranquilo para una copa o tapas frescas"
                ],
                "nl": [
                    "Ongedwongen plaats voor een drankje of verse tapas"
                ],
                "fr": [
                    "Lieu simple pour une boisson ou des tapas fra\u00eeches"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-15T07:47:55+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Caf%C3%A9-Gomez-1505294916421304/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/gomez/5453f0d1498e21f358fcea9d",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d7367610-Reviews-Cafe_Gomez-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                [
                    1682
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6beb2eac-d5e0-4bfd-a1a0-2c8f62254e2f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d222acf6-988d-4fca-a095-b181c51a759d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gomez-bar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gomez-bar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gomez Gent",
                        "en": "Gomez Gent",
                        "es": "Gomez Gent",
                        "nl": "Gomez Gent",
                        "fr": "Gomez Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gomez-plafond.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gomez-plafond.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gomez Gent",
                        "en": "Gomez Gent",
                        "es": "Gomez Gent",
                        "nl": "Gomez Gent",
                        "fr": "Gomez Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gomez-bar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gomez-bar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gomez Gent",
                        "en": "Gomez Gent",
                        "es": "Gomez Gent",
                        "nl": "Gomez Gent",
                        "fr": "Gomez Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-05-11T13:39:19+00:00",
            "field_random_sort": [
                -596
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ec452438-a721-490a-b4db-d6b5d6033b79",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1750",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/gomez",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "982",
                    "GOMEZ",
                    "292",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oude beestenmarkt 4",
                "created": "2016-05-11T13:09:20+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293912277"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.731021 51.054361)"
                },
                "email": [
                    "hello@cafegomez.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9ac4fd8b-95c2-4d35-a68f-4203dd173db4",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Gomez"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/976",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/976",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hier k\u00f6nnen Sie den Abend mit einem Aperitif angehen lassen, kleine Gerichte genie\u00dfen und gern eine Nacht durchzechen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Blickfang ist hier die Decke, bei der man sich von russischen Knast-Tattoos hat inspirieren lassen.</p>\n\n<p>Beim Namen liegt der Gedanke an den fr\u00fcheren portugiesischen Fu\u00dfballstar Nuno Gomes nat\u00fcrlich nahe.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Start the evening here with an aperitif, enjoy little dishes and let the night unfold around you. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The ceiling is a real eye-catcher, inspired by Russian prison tattoos.</p>\n\n<p>The name is a tribute to the former Portuguese star footballer Nuno Gomes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Aqu\u00ed podemos empezar la noche con un aperitivo, disfrutar de peque\u00f1os platos o tomar unas copas.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Una de las cosas que llaman la atenci\u00f3n es el techo con decoraci\u00f3n inspirada en tatuajes de presidiarios rusos.</p>\n\n<p>El nombre es un gui\u00f1o a una veterana estrella portuguesa del f\u00fatbol, Nuno Gomes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hier kun je de avond inzetten met een aperitief, genieten van kleine gerechten en een nachtje doorzakken. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Blikvanger van de zaak is het op Russische \u2018prison tattoos\u2019 ge\u00efnspireerde plafond.\u00a0</p>\n\n<p>De naam is een knipoog naar de voormalige Portugese stervoetballer Nuno Gomes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ici, vous pouvez entamer la soir\u00e9e autour d\u2019un ap\u00e9ritif, savourer de bons petits plats et vous enivrer jusqu\u2019au petit matin. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>L\u2019\u00e9tablissement ne passe pas inaper\u00e7u avec son plafond inspir\u00e9 des \u00abtattoos\u00bb de prisonniers russes.</p>\n\n<p>Le nom est un clin d\u2019\u0153il \u00e0 l\u2019ancienne star du football portugais, Nuno Gomes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1750"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1ce405e-7bb0-4b27-ae6b-ed403acb4ac3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Gomez "
                ],
                "en": [
                    "Gomez "
                ],
                "es": [
                    "Gomez "
                ],
                "nl": [
                    "Gomez "
                ],
                "fr": [
                    "Gomez "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ungezwungener Ort f\u00fcr Drinks oder frische Tapas"
                ],
                "en": [
                    "Relaxed hotspot for a drink or fresh tapas"
                ],
                "es": [
                    "Un lugar tranquilo para una copa o tapas frescas"
                ],
                "nl": [
                    "Ongedwongen plaats voor een drankje of verse tapas"
                ],
                "fr": [
                    "Lieu simple pour une boisson ou des tapas fra\u00eeches"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-15T07:47:55+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Caf%C3%A9-Gomez-1505294916421304/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/gomez/5453f0d1498e21f358fcea9d",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d7367610-Reviews-Cafe_Gomez-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                [
                    1682
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6beb2eac-d5e0-4bfd-a1a0-2c8f62254e2f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d222acf6-988d-4fca-a095-b181c51a759d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gomez-bar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gomez-bar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gomez Gent",
                        "en": "Gomez Gent",
                        "es": "Gomez Gent",
                        "nl": "Gomez Gent",
                        "fr": "Gomez Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gomez-plafond.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gomez-plafond.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gomez Gent",
                        "en": "Gomez Gent",
                        "es": "Gomez Gent",
                        "nl": "Gomez Gent",
                        "fr": "Gomez Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gomez-bar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gomez-bar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gomez Gent",
                        "en": "Gomez Gent",
                        "es": "Gomez Gent",
                        "nl": "Gomez Gent",
                        "fr": "Gomez Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-05-11T13:39:19+00:00",
            "field_random_sort": [
                -596
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ec452438-a721-490a-b4db-d6b5d6033b79",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1750",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/gomez",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "982",
                    "GOMEZ",
                    "292",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oude beestenmarkt 4",
                "created": "2016-05-11T13:09:20+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293912277"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.731021 51.054361)"
                },
                "email": [
                    "hello@cafegomez.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9ac4fd8b-95c2-4d35-a68f-4203dd173db4",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Gomez"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/976",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/976",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hier k\u00f6nnen Sie den Abend mit einem Aperitif angehen lassen, kleine Gerichte genie\u00dfen und gern eine Nacht durchzechen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Blickfang ist hier die Decke, bei der man sich von russischen Knast-Tattoos hat inspirieren lassen.</p>\n\n<p>Beim Namen liegt der Gedanke an den fr\u00fcheren portugiesischen Fu\u00dfballstar Nuno Gomes nat\u00fcrlich nahe.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Start the evening here with an aperitif, enjoy little dishes and let the night unfold around you. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The ceiling is a real eye-catcher, inspired by Russian prison tattoos.</p>\n\n<p>The name is a tribute to the former Portuguese star footballer Nuno Gomes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Aqu\u00ed podemos empezar la noche con un aperitivo, disfrutar de peque\u00f1os platos o tomar unas copas.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Una de las cosas que llaman la atenci\u00f3n es el techo con decoraci\u00f3n inspirada en tatuajes de presidiarios rusos.</p>\n\n<p>El nombre es un gui\u00f1o a una veterana estrella portuguesa del f\u00fatbol, Nuno Gomes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hier kun je de avond inzetten met een aperitief, genieten van kleine gerechten en een nachtje doorzakken. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Blikvanger van de zaak is het op Russische \u2018prison tattoos\u2019 ge\u00efnspireerde plafond.\u00a0</p>\n\n<p>De naam is een knipoog naar de voormalige Portugese stervoetballer Nuno Gomes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ici, vous pouvez entamer la soir\u00e9e autour d\u2019un ap\u00e9ritif, savourer de bons petits plats et vous enivrer jusqu\u2019au petit matin. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>L\u2019\u00e9tablissement ne passe pas inaper\u00e7u avec son plafond inspir\u00e9 des \u00abtattoos\u00bb de prisonniers russes.</p>\n\n<p>Le nom est un clin d\u2019\u0153il \u00e0 l\u2019ancienne star du football portugais, Nuno Gomes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1750"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1ce405e-7bb0-4b27-ae6b-ed403acb4ac3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Gomez "
                ],
                "en": [
                    "Gomez "
                ],
                "es": [
                    "Gomez "
                ],
                "nl": [
                    "Gomez "
                ],
                "fr": [
                    "Gomez "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ungezwungener Ort f\u00fcr Drinks oder frische Tapas"
                ],
                "en": [
                    "Relaxed hotspot for a drink or fresh tapas"
                ],
                "es": [
                    "Un lugar tranquilo para una copa o tapas frescas"
                ],
                "nl": [
                    "Ongedwongen plaats voor een drankje of verse tapas"
                ],
                "fr": [
                    "Lieu simple pour une boisson ou des tapas fra\u00eeches"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-15T07:47:55+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Caf%C3%A9-Gomez-1505294916421304/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/gomez/5453f0d1498e21f358fcea9d",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d7367610-Reviews-Cafe_Gomez-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                [
                    1682
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6beb2eac-d5e0-4bfd-a1a0-2c8f62254e2f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d222acf6-988d-4fca-a095-b181c51a759d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gomez-bar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gomez-bar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gomez Gent",
                        "en": "Gomez Gent",
                        "es": "Gomez Gent",
                        "nl": "Gomez Gent",
                        "fr": "Gomez Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gomez-plafond.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gomez-plafond.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gomez Gent",
                        "en": "Gomez Gent",
                        "es": "Gomez Gent",
                        "nl": "Gomez Gent",
                        "fr": "Gomez Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gomez-bar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gomez-bar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gomez Gent",
                        "en": "Gomez Gent",
                        "es": "Gomez Gent",
                        "nl": "Gomez Gent",
                        "fr": "Gomez Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-05-11T13:39:19+00:00",
            "field_random_sort": [
                -596
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ec452438-a721-490a-b4db-d6b5d6033b79",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1750",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/gomez",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "982",
                    "GOMEZ",
                    "292",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oude beestenmarkt 4",
                "created": "2016-05-11T13:09:20+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293912277"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.731021 51.054361)"
                },
                "email": [
                    "hello@cafegomez.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9ac4fd8b-95c2-4d35-a68f-4203dd173db4",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Gomez"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/976",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/976",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hier k\u00f6nnen Sie den Abend mit einem Aperitif angehen lassen, kleine Gerichte genie\u00dfen und gern eine Nacht durchzechen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Blickfang ist hier die Decke, bei der man sich von russischen Knast-Tattoos hat inspirieren lassen.</p>\n\n<p>Beim Namen liegt der Gedanke an den fr\u00fcheren portugiesischen Fu\u00dfballstar Nuno Gomes nat\u00fcrlich nahe.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Start the evening here with an aperitif, enjoy little dishes and let the night unfold around you. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The ceiling is a real eye-catcher, inspired by Russian prison tattoos.</p>\n\n<p>The name is a tribute to the former Portuguese star footballer Nuno Gomes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Aqu\u00ed podemos empezar la noche con un aperitivo, disfrutar de peque\u00f1os platos o tomar unas copas.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Una de las cosas que llaman la atenci\u00f3n es el techo con decoraci\u00f3n inspirada en tatuajes de presidiarios rusos.</p>\n\n<p>El nombre es un gui\u00f1o a una veterana estrella portuguesa del f\u00fatbol, Nuno Gomes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hier kun je de avond inzetten met een aperitief, genieten van kleine gerechten en een nachtje doorzakken. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Blikvanger van de zaak is het op Russische \u2018prison tattoos\u2019 ge\u00efnspireerde plafond.\u00a0</p>\n\n<p>De naam is een knipoog naar de voormalige Portugese stervoetballer Nuno Gomes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ici, vous pouvez entamer la soir\u00e9e autour d\u2019un ap\u00e9ritif, savourer de bons petits plats et vous enivrer jusqu\u2019au petit matin. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>L\u2019\u00e9tablissement ne passe pas inaper\u00e7u avec son plafond inspir\u00e9 des \u00abtattoos\u00bb de prisonniers russes.</p>\n\n<p>Le nom est un clin d\u2019\u0153il \u00e0 l\u2019ancienne star du football portugais, Nuno Gomes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1750"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1ce405e-7bb0-4b27-ae6b-ed403acb4ac3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Gomez "
                ],
                "en": [
                    "Gomez "
                ],
                "es": [
                    "Gomez "
                ],
                "nl": [
                    "Gomez "
                ],
                "fr": [
                    "Gomez "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ungezwungener Ort f\u00fcr Drinks oder frische Tapas"
                ],
                "en": [
                    "Relaxed hotspot for a drink or fresh tapas"
                ],
                "es": [
                    "Un lugar tranquilo para una copa o tapas frescas"
                ],
                "nl": [
                    "Ongedwongen plaats voor een drankje of verse tapas"
                ],
                "fr": [
                    "Lieu simple pour une boisson ou des tapas fra\u00eeches"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-15T07:47:55+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Caf%C3%A9-Gomez-1505294916421304/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/gomez/5453f0d1498e21f358fcea9d",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d7367610-Reviews-Cafe_Gomez-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/74b684c0-020a-49f4-a432-302da9f3c771"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Coffee Gent",
                        "en": "Coffee Gent",
                        "es": "Coffee Gent",
                        "nl": "Clouds in my coffee Gent",
                        "fr": "Coffee Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Coffee Gent",
                        "en": "Coffee Gent",
                        "es": "Coffee Gent",
                        "nl": "Clouds in my coffee Gent",
                        "fr": "Coffee Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Coffee Gent",
                        "en": "Coffee Gent",
                        "es": "Coffee Gent",
                        "nl": "Clouds in my coffee Gent",
                        "fr": "Coffee Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Coffee Gent",
                        "en": "Coffee Gent",
                        "es": "Coffee Gent",
                        "nl": "Clouds in my coffee Gent",
                        "fr": "Coffee Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Coffee Gent",
                        "en": "Coffee Gent",
                        "es": "Coffee Gent",
                        "nl": "Clouds in my coffee Gent",
                        "fr": "Coffee Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Coffee Gent",
                        "en": "Coffee Gent",
                        "es": "Coffee Gent",
                        "nl": "Clouds in my coffee Gent",
                        "fr": "Coffee Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Clouds%20in%20my%20coffee-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Clouds%20in%20my%20coffee-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Clouds in my coffee Gent",
                        "en": "Clouds in my coffee Gent",
                        "es": "Clouds in my coffee Gent",
                        "nl": "Clouds in my coffee Gent",
                        "fr": "Clouds in my coffee Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-05-11T12:58:29+00:00",
            "field_random_sort": [
                239
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/eff9e51a-b057-4f7c-a47b-8df3ef5ff4fa",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1749",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/clouds-my-coffee",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1055",
                    null,
                    "135",
                    null,
                    1
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Dendermondsesteenweg 104",
                "created": "2016-05-11T12:40:22+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293368434"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.742948 51.054707)"
                },
                "email": [
                    "hello@clouds9000.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2cbe0c1a-5316-4a55-8a0e-9a898a470c7d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Clouds in my coffee "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/975",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/975",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dies ist der ideale Ort, um ganz entspannt in einer abwechslungsreichen Umgebung zu fr\u00fchst\u00fccken.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Entscheiden Sie sich f\u00fcr eines der zahlreichen Fr\u00fchst\u00fccksangebote, oder w\u00e4hlen Sie \u00e0 la carte.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Den ganzen Tag steht Kaffee f\u00fcr Sie bereit.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p>Kinderfreundlich.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The ideal place for a relaxed breakfast in a colourful neighbourhood. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Go for one of the delicious breakfast menus or just pick whatever takes your fancy.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Hot coffee ready for you all day.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p>Children are welcome.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El sitio perfecto para un desayuno relajado en un colorido barrio.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Pruebe cualquiera de sus deliciosas combinaciones o simplemente lo que m\u00e1s le atraiga de la carta.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>El caf\u00e9 est\u00e1 todo el d\u00eda a su disposici\u00f3n.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p>Apto para ni\u00f1os.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De ideale plek voor een relaxed ontbijt in een kleurrijke buurt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Kies voor een van de lekkere ontbijtformules of gewoon waar je zin in hebt. \u2019s Middags kun je er genieten van een seizoensge\u00efnspireerde lunch.\u00a0</p>\n\n<p>De hele dag staat er koffie voor je klaar.\u00a0Kinderen welkom.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le lieu id\u00e9al pour fl\u00e9marder devant un bon petit-d\u00e9jeuner dans un quartier haut en couleur. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Optez pour l\u2019une des d\u00e9licieuses formules petit-d\u00e9jeuner ou tout simplement pour ce qui vous fera envie.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Du caf\u00e9 est \u00e0 votre disposition toute la journ\u00e9e.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p>Les enfants sont les bienvenus.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1749"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>Tagungsraum mit Tisch, der 25 Personen Platz bietet; WLAN und Wasser kostenlos. Beamer, Getr\u00e4nke, Fr\u00fchst\u00fcck, Lunch oder Kaffee mit Kuchen k\u00f6nnen Sie dazu bestellen.</p>\r\n",
                    "en": "<p>There is also a meeting room with a large table (for 25 people), with free Wi-Fi and water. On request you can also book an OHP, drinks, breakfast, lunch or coffee and cake.</p>\r\n",
                    "es": [],
                    "nl": "<p>Vergaderruimte met lange tafel voor 25 personen met gratis wifi en water. Op aanvraag kun je een beamer, drank, ontbijt, lunch of koffie en cake bestellen.</p>\r\n",
                    "fr": "<p>Espace de r\u00e9union avec longue table pour 25 personnes, eau et wi-fi gratuit. Vous pouvez, sur demande, commander un vid\u00e9oprojecteur, des boissons, un petit-d\u00e9jeuner, un lunch ou du caf\u00e9 accompagn\u00e9 de cake.</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Clouds in my coffee "
                ],
                "en": [
                    "Clouds in my coffee "
                ],
                "es": [
                    "Clouds in my coffee "
                ],
                "nl": [
                    "Clouds in my coffee "
                ],
                "fr": [
                    "Clouds in my coffee "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kulinarischer Genuss in einem Multikultiviertel"
                ],
                "en": [
                    "Culinary treats in a multicultural neighbourhood"
                ],
                "es": [
                    "Deliciosa comida en un barrio multicultural"
                ],
                "nl": [
                    "Culinair genieten in een multiculturele buurt"
                ],
                "fr": [
                    "Plaisirs culinaires dans un quartier multiculturel"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-14T12:09:29+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/cloudsinmycoffee9000/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/clouds-in-my-coffee/4ff6961d45b019248cf7200f",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d4179697-Reviews-Clouds_in_My_Coffee-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/74b684c0-020a-49f4-a432-302da9f3c771"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Coffee Gent",
                        "en": "Coffee Gent",
                        "es": "Coffee Gent",
                        "nl": "Clouds in my coffee Gent",
                        "fr": "Coffee Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Coffee Gent",
                        "en": "Coffee Gent",
                        "es": "Coffee Gent",
                        "nl": "Clouds in my coffee Gent",
                        "fr": "Coffee Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Coffee Gent",
                        "en": "Coffee Gent",
                        "es": "Coffee Gent",
                        "nl": "Clouds in my coffee Gent",
                        "fr": "Coffee Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Coffee Gent",
                        "en": "Coffee Gent",
                        "es": "Coffee Gent",
                        "nl": "Clouds in my coffee Gent",
                        "fr": "Coffee Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Coffee Gent",
                        "en": "Coffee Gent",
                        "es": "Coffee Gent",
                        "nl": "Clouds in my coffee Gent",
                        "fr": "Coffee Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Coffee Gent",
                        "en": "Coffee Gent",
                        "es": "Coffee Gent",
                        "nl": "Clouds in my coffee Gent",
                        "fr": "Coffee Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Clouds%20in%20my%20coffee-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Clouds%20in%20my%20coffee-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Clouds in my coffee Gent",
                        "en": "Clouds in my coffee Gent",
                        "es": "Clouds in my coffee Gent",
                        "nl": "Clouds in my coffee Gent",
                        "fr": "Clouds in my coffee Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-05-11T12:58:29+00:00",
            "field_random_sort": [
                239
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/eff9e51a-b057-4f7c-a47b-8df3ef5ff4fa",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1749",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/clouds-my-coffee",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1055",
                    null,
                    "135",
                    null,
                    1
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Dendermondsesteenweg 104",
                "created": "2016-05-11T12:40:22+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293368434"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.742948 51.054707)"
                },
                "email": [
                    "hello@clouds9000.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2cbe0c1a-5316-4a55-8a0e-9a898a470c7d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Clouds in my coffee "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/975",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/975",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dies ist der ideale Ort, um ganz entspannt in einer abwechslungsreichen Umgebung zu fr\u00fchst\u00fccken.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Entscheiden Sie sich f\u00fcr eines der zahlreichen Fr\u00fchst\u00fccksangebote, oder w\u00e4hlen Sie \u00e0 la carte.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Den ganzen Tag steht Kaffee f\u00fcr Sie bereit.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p>Kinderfreundlich.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The ideal place for a relaxed breakfast in a colourful neighbourhood. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Go for one of the delicious breakfast menus or just pick whatever takes your fancy.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Hot coffee ready for you all day.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p>Children are welcome.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El sitio perfecto para un desayuno relajado en un colorido barrio.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Pruebe cualquiera de sus deliciosas combinaciones o simplemente lo que m\u00e1s le atraiga de la carta.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>El caf\u00e9 est\u00e1 todo el d\u00eda a su disposici\u00f3n.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p>Apto para ni\u00f1os.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De ideale plek voor een relaxed ontbijt in een kleurrijke buurt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Kies voor een van de lekkere ontbijtformules of gewoon waar je zin in hebt. \u2019s Middags kun je er genieten van een seizoensge\u00efnspireerde lunch.\u00a0</p>\n\n<p>De hele dag staat er koffie voor je klaar.\u00a0Kinderen welkom.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le lieu id\u00e9al pour fl\u00e9marder devant un bon petit-d\u00e9jeuner dans un quartier haut en couleur. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Optez pour l\u2019une des d\u00e9licieuses formules petit-d\u00e9jeuner ou tout simplement pour ce qui vous fera envie.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Du caf\u00e9 est \u00e0 votre disposition toute la journ\u00e9e.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p>Les enfants sont les bienvenus.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1749"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>Tagungsraum mit Tisch, der 25 Personen Platz bietet; WLAN und Wasser kostenlos. Beamer, Getr\u00e4nke, Fr\u00fchst\u00fcck, Lunch oder Kaffee mit Kuchen k\u00f6nnen Sie dazu bestellen.</p>\r\n",
                    "en": "<p>There is also a meeting room with a large table (for 25 people), with free Wi-Fi and water. On request you can also book an OHP, drinks, breakfast, lunch or coffee and cake.</p>\r\n",
                    "es": [],
                    "nl": "<p>Vergaderruimte met lange tafel voor 25 personen met gratis wifi en water. Op aanvraag kun je een beamer, drank, ontbijt, lunch of koffie en cake bestellen.</p>\r\n",
                    "fr": "<p>Espace de r\u00e9union avec longue table pour 25 personnes, eau et wi-fi gratuit. Vous pouvez, sur demande, commander un vid\u00e9oprojecteur, des boissons, un petit-d\u00e9jeuner, un lunch ou du caf\u00e9 accompagn\u00e9 de cake.</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Clouds in my coffee "
                ],
                "en": [
                    "Clouds in my coffee "
                ],
                "es": [
                    "Clouds in my coffee "
                ],
                "nl": [
                    "Clouds in my coffee "
                ],
                "fr": [
                    "Clouds in my coffee "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kulinarischer Genuss in einem Multikultiviertel"
                ],
                "en": [
                    "Culinary treats in a multicultural neighbourhood"
                ],
                "es": [
                    "Deliciosa comida en un barrio multicultural"
                ],
                "nl": [
                    "Culinair genieten in een multiculturele buurt"
                ],
                "fr": [
                    "Plaisirs culinaires dans un quartier multiculturel"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-14T12:09:29+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/cloudsinmycoffee9000/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/clouds-in-my-coffee/4ff6961d45b019248cf7200f",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d4179697-Reviews-Clouds_in_My_Coffee-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/74b684c0-020a-49f4-a432-302da9f3c771"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Coffee Gent",
                        "en": "Coffee Gent",
                        "es": "Coffee Gent",
                        "nl": "Clouds in my coffee Gent",
                        "fr": "Coffee Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Coffee Gent",
                        "en": "Coffee Gent",
                        "es": "Coffee Gent",
                        "nl": "Clouds in my coffee Gent",
                        "fr": "Coffee Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Coffee Gent",
                        "en": "Coffee Gent",
                        "es": "Coffee Gent",
                        "nl": "Clouds in my coffee Gent",
                        "fr": "Coffee Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Coffee Gent",
                        "en": "Coffee Gent",
                        "es": "Coffee Gent",
                        "nl": "Clouds in my coffee Gent",
                        "fr": "Coffee Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Coffee Gent",
                        "en": "Coffee Gent",
                        "es": "Coffee Gent",
                        "nl": "Clouds in my coffee Gent",
                        "fr": "Coffee Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Coffee Gent",
                        "en": "Coffee Gent",
                        "es": "Coffee Gent",
                        "nl": "Clouds in my coffee Gent",
                        "fr": "Coffee Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Clouds%20in%20my%20coffee-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Clouds%20in%20my%20coffee-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Clouds in my coffee Gent",
                        "en": "Clouds in my coffee Gent",
                        "es": "Clouds in my coffee Gent",
                        "nl": "Clouds in my coffee Gent",
                        "fr": "Clouds in my coffee Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-05-11T12:58:29+00:00",
            "field_random_sort": [
                239
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/eff9e51a-b057-4f7c-a47b-8df3ef5ff4fa",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1749",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/clouds-my-coffee",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1055",
                    null,
                    "135",
                    null,
                    1
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Dendermondsesteenweg 104",
                "created": "2016-05-11T12:40:22+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293368434"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.742948 51.054707)"
                },
                "email": [
                    "hello@clouds9000.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2cbe0c1a-5316-4a55-8a0e-9a898a470c7d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Clouds in my coffee "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/975",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/975",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dies ist der ideale Ort, um ganz entspannt in einer abwechslungsreichen Umgebung zu fr\u00fchst\u00fccken.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Entscheiden Sie sich f\u00fcr eines der zahlreichen Fr\u00fchst\u00fccksangebote, oder w\u00e4hlen Sie \u00e0 la carte.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Den ganzen Tag steht Kaffee f\u00fcr Sie bereit.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p>Kinderfreundlich.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The ideal place for a relaxed breakfast in a colourful neighbourhood. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Go for one of the delicious breakfast menus or just pick whatever takes your fancy.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Hot coffee ready for you all day.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p>Children are welcome.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El sitio perfecto para un desayuno relajado en un colorido barrio.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Pruebe cualquiera de sus deliciosas combinaciones o simplemente lo que m\u00e1s le atraiga de la carta.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>El caf\u00e9 est\u00e1 todo el d\u00eda a su disposici\u00f3n.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p>Apto para ni\u00f1os.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De ideale plek voor een relaxed ontbijt in een kleurrijke buurt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Kies voor een van de lekkere ontbijtformules of gewoon waar je zin in hebt. \u2019s Middags kun je er genieten van een seizoensge\u00efnspireerde lunch.\u00a0</p>\n\n<p>De hele dag staat er koffie voor je klaar.\u00a0Kinderen welkom.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le lieu id\u00e9al pour fl\u00e9marder devant un bon petit-d\u00e9jeuner dans un quartier haut en couleur. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Optez pour l\u2019une des d\u00e9licieuses formules petit-d\u00e9jeuner ou tout simplement pour ce qui vous fera envie.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Du caf\u00e9 est \u00e0 votre disposition toute la journ\u00e9e.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p>Les enfants sont les bienvenus.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1749"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>Tagungsraum mit Tisch, der 25 Personen Platz bietet; WLAN und Wasser kostenlos. Beamer, Getr\u00e4nke, Fr\u00fchst\u00fcck, Lunch oder Kaffee mit Kuchen k\u00f6nnen Sie dazu bestellen.</p>\r\n",
                    "en": "<p>There is also a meeting room with a large table (for 25 people), with free Wi-Fi and water. On request you can also book an OHP, drinks, breakfast, lunch or coffee and cake.</p>\r\n",
                    "es": [],
                    "nl": "<p>Vergaderruimte met lange tafel voor 25 personen met gratis wifi en water. Op aanvraag kun je een beamer, drank, ontbijt, lunch of koffie en cake bestellen.</p>\r\n",
                    "fr": "<p>Espace de r\u00e9union avec longue table pour 25 personnes, eau et wi-fi gratuit. Vous pouvez, sur demande, commander un vid\u00e9oprojecteur, des boissons, un petit-d\u00e9jeuner, un lunch ou du caf\u00e9 accompagn\u00e9 de cake.</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Clouds in my coffee "
                ],
                "en": [
                    "Clouds in my coffee "
                ],
                "es": [
                    "Clouds in my coffee "
                ],
                "nl": [
                    "Clouds in my coffee "
                ],
                "fr": [
                    "Clouds in my coffee "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kulinarischer Genuss in einem Multikultiviertel"
                ],
                "en": [
                    "Culinary treats in a multicultural neighbourhood"
                ],
                "es": [
                    "Deliciosa comida en un barrio multicultural"
                ],
                "nl": [
                    "Culinair genieten in een multiculturele buurt"
                ],
                "fr": [
                    "Plaisirs culinaires dans un quartier multiculturel"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-14T12:09:29+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/cloudsinmycoffee9000/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/clouds-in-my-coffee/4ff6961d45b019248cf7200f",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d4179697-Reviews-Clouds_in_My_Coffee-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/74b684c0-020a-49f4-a432-302da9f3c771"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Coffee Gent",
                        "en": "Coffee Gent",
                        "es": "Coffee Gent",
                        "nl": "Clouds in my coffee Gent",
                        "fr": "Coffee Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Coffee Gent",
                        "en": "Coffee Gent",
                        "es": "Coffee Gent",
                        "nl": "Clouds in my coffee Gent",
                        "fr": "Coffee Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Coffee Gent",
                        "en": "Coffee Gent",
                        "es": "Coffee Gent",
                        "nl": "Clouds in my coffee Gent",
                        "fr": "Coffee Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Coffee Gent",
                        "en": "Coffee Gent",
                        "es": "Coffee Gent",
                        "nl": "Clouds in my coffee Gent",
                        "fr": "Coffee Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Coffee Gent",
                        "en": "Coffee Gent",
                        "es": "Coffee Gent",
                        "nl": "Clouds in my coffee Gent",
                        "fr": "Coffee Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Coffee Gent",
                        "en": "Coffee Gent",
                        "es": "Coffee Gent",
                        "nl": "Clouds in my coffee Gent",
                        "fr": "Coffee Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Clouds%20in%20my%20coffee-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Clouds%20in%20my%20coffee-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Clouds in my coffee Gent",
                        "en": "Clouds in my coffee Gent",
                        "es": "Clouds in my coffee Gent",
                        "nl": "Clouds in my coffee Gent",
                        "fr": "Clouds in my coffee Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-05-11T12:58:29+00:00",
            "field_random_sort": [
                239
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/eff9e51a-b057-4f7c-a47b-8df3ef5ff4fa",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1749",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/clouds-my-coffee",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1055",
                    null,
                    "135",
                    null,
                    1
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Dendermondsesteenweg 104",
                "created": "2016-05-11T12:40:22+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293368434"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.742948 51.054707)"
                },
                "email": [
                    "hello@clouds9000.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2cbe0c1a-5316-4a55-8a0e-9a898a470c7d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Clouds in my coffee "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/975",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/975",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dies ist der ideale Ort, um ganz entspannt in einer abwechslungsreichen Umgebung zu fr\u00fchst\u00fccken.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Entscheiden Sie sich f\u00fcr eines der zahlreichen Fr\u00fchst\u00fccksangebote, oder w\u00e4hlen Sie \u00e0 la carte.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Den ganzen Tag steht Kaffee f\u00fcr Sie bereit.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p>Kinderfreundlich.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The ideal place for a relaxed breakfast in a colourful neighbourhood. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Go for one of the delicious breakfast menus or just pick whatever takes your fancy.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Hot coffee ready for you all day.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p>Children are welcome.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El sitio perfecto para un desayuno relajado en un colorido barrio.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Pruebe cualquiera de sus deliciosas combinaciones o simplemente lo que m\u00e1s le atraiga de la carta.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>El caf\u00e9 est\u00e1 todo el d\u00eda a su disposici\u00f3n.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p>Apto para ni\u00f1os.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De ideale plek voor een relaxed ontbijt in een kleurrijke buurt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Kies voor een van de lekkere ontbijtformules of gewoon waar je zin in hebt. \u2019s Middags kun je er genieten van een seizoensge\u00efnspireerde lunch.\u00a0</p>\n\n<p>De hele dag staat er koffie voor je klaar.\u00a0Kinderen welkom.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le lieu id\u00e9al pour fl\u00e9marder devant un bon petit-d\u00e9jeuner dans un quartier haut en couleur. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Optez pour l\u2019une des d\u00e9licieuses formules petit-d\u00e9jeuner ou tout simplement pour ce qui vous fera envie.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Du caf\u00e9 est \u00e0 votre disposition toute la journ\u00e9e.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p>Les enfants sont les bienvenus.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1749"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>Tagungsraum mit Tisch, der 25 Personen Platz bietet; WLAN und Wasser kostenlos. Beamer, Getr\u00e4nke, Fr\u00fchst\u00fcck, Lunch oder Kaffee mit Kuchen k\u00f6nnen Sie dazu bestellen.</p>\r\n",
                    "en": "<p>There is also a meeting room with a large table (for 25 people), with free Wi-Fi and water. On request you can also book an OHP, drinks, breakfast, lunch or coffee and cake.</p>\r\n",
                    "es": [],
                    "nl": "<p>Vergaderruimte met lange tafel voor 25 personen met gratis wifi en water. Op aanvraag kun je een beamer, drank, ontbijt, lunch of koffie en cake bestellen.</p>\r\n",
                    "fr": "<p>Espace de r\u00e9union avec longue table pour 25 personnes, eau et wi-fi gratuit. Vous pouvez, sur demande, commander un vid\u00e9oprojecteur, des boissons, un petit-d\u00e9jeuner, un lunch ou du caf\u00e9 accompagn\u00e9 de cake.</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Clouds in my coffee "
                ],
                "en": [
                    "Clouds in my coffee "
                ],
                "es": [
                    "Clouds in my coffee "
                ],
                "nl": [
                    "Clouds in my coffee "
                ],
                "fr": [
                    "Clouds in my coffee "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kulinarischer Genuss in einem Multikultiviertel"
                ],
                "en": [
                    "Culinary treats in a multicultural neighbourhood"
                ],
                "es": [
                    "Deliciosa comida en un barrio multicultural"
                ],
                "nl": [
                    "Culinair genieten in een multiculturele buurt"
                ],
                "fr": [
                    "Plaisirs culinaires dans un quartier multiculturel"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-14T12:09:29+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/cloudsinmycoffee9000/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/clouds-in-my-coffee/4ff6961d45b019248cf7200f",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d4179697-Reviews-Clouds_in_My_Coffee-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/74b684c0-020a-49f4-a432-302da9f3c771"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Coffee Gent",
                        "en": "Coffee Gent",
                        "es": "Coffee Gent",
                        "nl": "Clouds in my coffee Gent",
                        "fr": "Coffee Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Coffee Gent",
                        "en": "Coffee Gent",
                        "es": "Coffee Gent",
                        "nl": "Clouds in my coffee Gent",
                        "fr": "Coffee Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Coffee Gent",
                        "en": "Coffee Gent",
                        "es": "Coffee Gent",
                        "nl": "Clouds in my coffee Gent",
                        "fr": "Coffee Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Coffee Gent",
                        "en": "Coffee Gent",
                        "es": "Coffee Gent",
                        "nl": "Clouds in my coffee Gent",
                        "fr": "Coffee Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Coffee Gent",
                        "en": "Coffee Gent",
                        "es": "Coffee Gent",
                        "nl": "Clouds in my coffee Gent",
                        "fr": "Coffee Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Clouds%20in%20my%20coffee-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Coffee Gent",
                        "en": "Coffee Gent",
                        "es": "Coffee Gent",
                        "nl": "Clouds in my coffee Gent",
                        "fr": "Coffee Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Clouds%20in%20my%20coffee-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Clouds%20in%20my%20coffee-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Clouds in my coffee Gent",
                        "en": "Clouds in my coffee Gent",
                        "es": "Clouds in my coffee Gent",
                        "nl": "Clouds in my coffee Gent",
                        "fr": "Clouds in my coffee Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-05-11T12:58:29+00:00",
            "field_random_sort": [
                239
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/eff9e51a-b057-4f7c-a47b-8df3ef5ff4fa",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1749",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/clouds-my-coffee",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1055",
                    null,
                    "135",
                    null,
                    1
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Dendermondsesteenweg 104",
                "created": "2016-05-11T12:40:22+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293368434"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.742948 51.054707)"
                },
                "email": [
                    "hello@clouds9000.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2cbe0c1a-5316-4a55-8a0e-9a898a470c7d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Clouds in my coffee "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/975",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/975",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dies ist der ideale Ort, um ganz entspannt in einer abwechslungsreichen Umgebung zu fr\u00fchst\u00fccken.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Entscheiden Sie sich f\u00fcr eines der zahlreichen Fr\u00fchst\u00fccksangebote, oder w\u00e4hlen Sie \u00e0 la carte.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Den ganzen Tag steht Kaffee f\u00fcr Sie bereit.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p>Kinderfreundlich.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The ideal place for a relaxed breakfast in a colourful neighbourhood. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Go for one of the delicious breakfast menus or just pick whatever takes your fancy.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Hot coffee ready for you all day.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p>Children are welcome.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El sitio perfecto para un desayuno relajado en un colorido barrio.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Pruebe cualquiera de sus deliciosas combinaciones o simplemente lo que m\u00e1s le atraiga de la carta.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>El caf\u00e9 est\u00e1 todo el d\u00eda a su disposici\u00f3n.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p>Apto para ni\u00f1os.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De ideale plek voor een relaxed ontbijt in een kleurrijke buurt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Kies voor een van de lekkere ontbijtformules of gewoon waar je zin in hebt. \u2019s Middags kun je er genieten van een seizoensge\u00efnspireerde lunch.\u00a0</p>\n\n<p>De hele dag staat er koffie voor je klaar.\u00a0Kinderen welkom.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le lieu id\u00e9al pour fl\u00e9marder devant un bon petit-d\u00e9jeuner dans un quartier haut en couleur. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Optez pour l\u2019une des d\u00e9licieuses formules petit-d\u00e9jeuner ou tout simplement pour ce qui vous fera envie.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Du caf\u00e9 est \u00e0 votre disposition toute la journ\u00e9e.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p>Les enfants sont les bienvenus.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1749"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>Tagungsraum mit Tisch, der 25 Personen Platz bietet; WLAN und Wasser kostenlos. Beamer, Getr\u00e4nke, Fr\u00fchst\u00fcck, Lunch oder Kaffee mit Kuchen k\u00f6nnen Sie dazu bestellen.</p>\r\n",
                    "en": "<p>There is also a meeting room with a large table (for 25 people), with free Wi-Fi and water. On request you can also book an OHP, drinks, breakfast, lunch or coffee and cake.</p>\r\n",
                    "es": [],
                    "nl": "<p>Vergaderruimte met lange tafel voor 25 personen met gratis wifi en water. Op aanvraag kun je een beamer, drank, ontbijt, lunch of koffie en cake bestellen.</p>\r\n",
                    "fr": "<p>Espace de r\u00e9union avec longue table pour 25 personnes, eau et wi-fi gratuit. Vous pouvez, sur demande, commander un vid\u00e9oprojecteur, des boissons, un petit-d\u00e9jeuner, un lunch ou du caf\u00e9 accompagn\u00e9 de cake.</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Clouds in my coffee "
                ],
                "en": [
                    "Clouds in my coffee "
                ],
                "es": [
                    "Clouds in my coffee "
                ],
                "nl": [
                    "Clouds in my coffee "
                ],
                "fr": [
                    "Clouds in my coffee "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kulinarischer Genuss in einem Multikultiviertel"
                ],
                "en": [
                    "Culinary treats in a multicultural neighbourhood"
                ],
                "es": [
                    "Deliciosa comida en un barrio multicultural"
                ],
                "nl": [
                    "Culinair genieten in een multiculturele buurt"
                ],
                "fr": [
                    "Plaisirs culinaires dans un quartier multiculturel"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-14T12:09:29+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/cloudsinmycoffee9000/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/clouds-in-my-coffee/4ff6961d45b019248cf7200f",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d4179697-Reviews-Clouds_in_My_Coffee-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3feb305a-a190-47ff-8ed3-03c99a7bccb7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d47387f0-6ac5-4b54-9e19-4f3ac124039e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/baravins-bar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/baravins-bar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Baravins Gent",
                        "en": "Baravins Gent",
                        "es": "Baravins Gent",
                        "nl": "Baravins Gent",
                        "fr": "Baravins Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/baravins-interieur.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/baravins-interieur.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Baravins Gent",
                        "en": "Baravins Gent",
                        "es": "Baravins Gent",
                        "nl": "Baravins Gent",
                        "fr": "Baravins Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/baravins-interieur3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/baravins-interieur3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Baravins Gent",
                        "en": "Baravins Gent",
                        "es": "Baravins Gent",
                        "nl": "Baravins Gent",
                        "fr": "Baravins Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/baravins-bar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/baravins-bar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Baravins Gent",
                        "en": "Baravins Gent",
                        "es": "Baravins Gent",
                        "nl": "Baravins Gent",
                        "fr": "Baravins Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-05-11T12:28:46+00:00",
            "field_random_sort": [
                753
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/701e964c-16ff-4624-b1d8-f934a259f461",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1748",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/baravins",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "971",
                    "T WYNHUYS (Baravins)",
                    "105",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Steendam 53",
                "created": "2016-01-27T12:08:40+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293240085"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.730628 51.057279)"
                },
                "email": [
                    "info@baravins.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/4ea767f8-6706-4b44-84a9-94aec3eab248",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Baravins"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/952",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/952",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eine hippe, trendige und modern ausgestattete Bar.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Auf der eigenwilligen Weinkarte werden Weine kleiner Familienweing\u00fcter angeboten wie die fl\u00e4mische Landweine von Weingut Waes, hergestellt nach den bew\u00e4hrten Prinzipien Tradition, Authentizit\u00e4t und Qualit\u00e4t. Es gibt aber auch andere Getr\u00e4nke und verschiedene leckere H\u00e4ppchen.</p>\n\n<p>Am Wochenende k\u00f6nnen Sie hier auch lunchen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Hip, trendy bar with modern furnishings.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The quirky wine list gives you a choice of wines from small, family vintners such as the Flemish local wines made by Wijndomein Waes on the principles of tradition, authenticity and quality. Other drinks and a selection of snacks are also available.</p>\n\n<p>You can also have lunch here at weekends.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Vinoteca moderna, sofisticada y de moda. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Su especial carta ofrece vinos producidos por peque\u00f1as bodegas familiares como los vinos flamencos de Wijndomein Waes, producido seg\u00fan los principios de tradici\u00f3n, autenticidad y calidad. Dispone tambi\u00e9n de otras bebidas as\u00ed como de una buena selecci\u00f3n de peque\u00f1os platos.</p>\n\n<p>Asimismo, sirve almuerzos los fines de semana.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hip, trendy en modern ingerichte bar. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De eigenzinnige wijnkaart laat je kiezen uit wijnen afkomstig van kleine familiale wijnhuizen zoals de Vlaamse landwijnen van Wijndomein Waes gemaakt volgens de principes traditie, authenticiteit en kwaliteit. Ook andere dranken en een assortiment aan hapjes beschikbaar.\u00a0</p>\n\n<p>Tijdens het weekend kun je hier ook lunchen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Bar branch\u00e9, tendance et moderne.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La carte \u00e0 vins exclusive vous propose une s\u00e9lection de vins issus de petites maisons familiales comme les vins de pays flamand de Wijndomein Waes, en vertu des principes de tradition, d\u2019authenticit\u00e9 et de qualit\u00e9. D\u2019autres boissons et un assortiment d\u2019amuse-bouche sont \u00e9galement disponibles.</p>\n\n<p>Le week-end, venez-y pour un lunch.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1748"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Baravins"
                ],
                "en": [
                    "Baravins"
                ],
                "es": [
                    "Baravins"
                ],
                "nl": [
                    "Baravins"
                ],
                "fr": [
                    "Baravins"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Neues von kleinen famili\u00e4ren Weinh\u00e4usern kosten"
                ],
                "en": [
                    "Taste new flavours from small family estates"
                ],
                "es": [
                    "Descubra los nuevos sabores en las casas de vino"
                ],
                "nl": [
                    "Proef nieuwe smaken van kleine familiale wijnhuizen"
                ],
                "fr": [
                    "Go\u00fbtez de nouvelles saveurs de vignobles familiaux"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T09:45:42+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/baravinsgent/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/baravins/5343a0e9498e9d546451529d",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/baravins/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d7196121-Reviews-Baravins-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3feb305a-a190-47ff-8ed3-03c99a7bccb7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d47387f0-6ac5-4b54-9e19-4f3ac124039e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/baravins-bar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/baravins-bar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Baravins Gent",
                        "en": "Baravins Gent",
                        "es": "Baravins Gent",
                        "nl": "Baravins Gent",
                        "fr": "Baravins Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/baravins-interieur.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/baravins-interieur.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Baravins Gent",
                        "en": "Baravins Gent",
                        "es": "Baravins Gent",
                        "nl": "Baravins Gent",
                        "fr": "Baravins Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/baravins-interieur3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/baravins-interieur3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Baravins Gent",
                        "en": "Baravins Gent",
                        "es": "Baravins Gent",
                        "nl": "Baravins Gent",
                        "fr": "Baravins Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/baravins-bar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/baravins-bar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Baravins Gent",
                        "en": "Baravins Gent",
                        "es": "Baravins Gent",
                        "nl": "Baravins Gent",
                        "fr": "Baravins Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-05-11T12:28:46+00:00",
            "field_random_sort": [
                753
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/701e964c-16ff-4624-b1d8-f934a259f461",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1748",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/baravins",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "971",
                    "T WYNHUYS (Baravins)",
                    "105",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Steendam 53",
                "created": "2016-01-27T12:08:40+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293240085"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.730628 51.057279)"
                },
                "email": [
                    "info@baravins.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/4ea767f8-6706-4b44-84a9-94aec3eab248",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Baravins"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/952",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/952",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eine hippe, trendige und modern ausgestattete Bar.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Auf der eigenwilligen Weinkarte werden Weine kleiner Familienweing\u00fcter angeboten wie die fl\u00e4mische Landweine von Weingut Waes, hergestellt nach den bew\u00e4hrten Prinzipien Tradition, Authentizit\u00e4t und Qualit\u00e4t. Es gibt aber auch andere Getr\u00e4nke und verschiedene leckere H\u00e4ppchen.</p>\n\n<p>Am Wochenende k\u00f6nnen Sie hier auch lunchen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Hip, trendy bar with modern furnishings.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The quirky wine list gives you a choice of wines from small, family vintners such as the Flemish local wines made by Wijndomein Waes on the principles of tradition, authenticity and quality. Other drinks and a selection of snacks are also available.</p>\n\n<p>You can also have lunch here at weekends.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Vinoteca moderna, sofisticada y de moda. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Su especial carta ofrece vinos producidos por peque\u00f1as bodegas familiares como los vinos flamencos de Wijndomein Waes, producido seg\u00fan los principios de tradici\u00f3n, autenticidad y calidad. Dispone tambi\u00e9n de otras bebidas as\u00ed como de una buena selecci\u00f3n de peque\u00f1os platos.</p>\n\n<p>Asimismo, sirve almuerzos los fines de semana.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hip, trendy en modern ingerichte bar. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De eigenzinnige wijnkaart laat je kiezen uit wijnen afkomstig van kleine familiale wijnhuizen zoals de Vlaamse landwijnen van Wijndomein Waes gemaakt volgens de principes traditie, authenticiteit en kwaliteit. Ook andere dranken en een assortiment aan hapjes beschikbaar.\u00a0</p>\n\n<p>Tijdens het weekend kun je hier ook lunchen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Bar branch\u00e9, tendance et moderne.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La carte \u00e0 vins exclusive vous propose une s\u00e9lection de vins issus de petites maisons familiales comme les vins de pays flamand de Wijndomein Waes, en vertu des principes de tradition, d\u2019authenticit\u00e9 et de qualit\u00e9. D\u2019autres boissons et un assortiment d\u2019amuse-bouche sont \u00e9galement disponibles.</p>\n\n<p>Le week-end, venez-y pour un lunch.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1748"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Baravins"
                ],
                "en": [
                    "Baravins"
                ],
                "es": [
                    "Baravins"
                ],
                "nl": [
                    "Baravins"
                ],
                "fr": [
                    "Baravins"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Neues von kleinen famili\u00e4ren Weinh\u00e4usern kosten"
                ],
                "en": [
                    "Taste new flavours from small family estates"
                ],
                "es": [
                    "Descubra los nuevos sabores en las casas de vino"
                ],
                "nl": [
                    "Proef nieuwe smaken van kleine familiale wijnhuizen"
                ],
                "fr": [
                    "Go\u00fbtez de nouvelles saveurs de vignobles familiaux"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T09:45:42+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/baravinsgent/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/baravins/5343a0e9498e9d546451529d",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/baravins/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d7196121-Reviews-Baravins-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3feb305a-a190-47ff-8ed3-03c99a7bccb7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d47387f0-6ac5-4b54-9e19-4f3ac124039e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/baravins-bar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/baravins-bar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Baravins Gent",
                        "en": "Baravins Gent",
                        "es": "Baravins Gent",
                        "nl": "Baravins Gent",
                        "fr": "Baravins Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/baravins-interieur.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/baravins-interieur.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Baravins Gent",
                        "en": "Baravins Gent",
                        "es": "Baravins Gent",
                        "nl": "Baravins Gent",
                        "fr": "Baravins Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/baravins-interieur3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/baravins-interieur3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Baravins Gent",
                        "en": "Baravins Gent",
                        "es": "Baravins Gent",
                        "nl": "Baravins Gent",
                        "fr": "Baravins Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/baravins-bar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/baravins-bar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Baravins Gent",
                        "en": "Baravins Gent",
                        "es": "Baravins Gent",
                        "nl": "Baravins Gent",
                        "fr": "Baravins Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-05-11T12:28:46+00:00",
            "field_random_sort": [
                753
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/701e964c-16ff-4624-b1d8-f934a259f461",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1748",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/baravins",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "971",
                    "T WYNHUYS (Baravins)",
                    "105",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Steendam 53",
                "created": "2016-01-27T12:08:40+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293240085"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.730628 51.057279)"
                },
                "email": [
                    "info@baravins.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/4ea767f8-6706-4b44-84a9-94aec3eab248",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Baravins"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/952",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/952",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eine hippe, trendige und modern ausgestattete Bar.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Auf der eigenwilligen Weinkarte werden Weine kleiner Familienweing\u00fcter angeboten wie die fl\u00e4mische Landweine von Weingut Waes, hergestellt nach den bew\u00e4hrten Prinzipien Tradition, Authentizit\u00e4t und Qualit\u00e4t. Es gibt aber auch andere Getr\u00e4nke und verschiedene leckere H\u00e4ppchen.</p>\n\n<p>Am Wochenende k\u00f6nnen Sie hier auch lunchen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Hip, trendy bar with modern furnishings.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The quirky wine list gives you a choice of wines from small, family vintners such as the Flemish local wines made by Wijndomein Waes on the principles of tradition, authenticity and quality. Other drinks and a selection of snacks are also available.</p>\n\n<p>You can also have lunch here at weekends.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Vinoteca moderna, sofisticada y de moda. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Su especial carta ofrece vinos producidos por peque\u00f1as bodegas familiares como los vinos flamencos de Wijndomein Waes, producido seg\u00fan los principios de tradici\u00f3n, autenticidad y calidad. Dispone tambi\u00e9n de otras bebidas as\u00ed como de una buena selecci\u00f3n de peque\u00f1os platos.</p>\n\n<p>Asimismo, sirve almuerzos los fines de semana.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hip, trendy en modern ingerichte bar. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De eigenzinnige wijnkaart laat je kiezen uit wijnen afkomstig van kleine familiale wijnhuizen zoals de Vlaamse landwijnen van Wijndomein Waes gemaakt volgens de principes traditie, authenticiteit en kwaliteit. Ook andere dranken en een assortiment aan hapjes beschikbaar.\u00a0</p>\n\n<p>Tijdens het weekend kun je hier ook lunchen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Bar branch\u00e9, tendance et moderne.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La carte \u00e0 vins exclusive vous propose une s\u00e9lection de vins issus de petites maisons familiales comme les vins de pays flamand de Wijndomein Waes, en vertu des principes de tradition, d\u2019authenticit\u00e9 et de qualit\u00e9. D\u2019autres boissons et un assortiment d\u2019amuse-bouche sont \u00e9galement disponibles.</p>\n\n<p>Le week-end, venez-y pour un lunch.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1748"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Baravins"
                ],
                "en": [
                    "Baravins"
                ],
                "es": [
                    "Baravins"
                ],
                "nl": [
                    "Baravins"
                ],
                "fr": [
                    "Baravins"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Neues von kleinen famili\u00e4ren Weinh\u00e4usern kosten"
                ],
                "en": [
                    "Taste new flavours from small family estates"
                ],
                "es": [
                    "Descubra los nuevos sabores en las casas de vino"
                ],
                "nl": [
                    "Proef nieuwe smaken van kleine familiale wijnhuizen"
                ],
                "fr": [
                    "Go\u00fbtez de nouvelles saveurs de vignobles familiaux"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T09:45:42+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/baravinsgent/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/baravins/5343a0e9498e9d546451529d",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/baravins/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d7196121-Reviews-Baravins-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3feb305a-a190-47ff-8ed3-03c99a7bccb7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d47387f0-6ac5-4b54-9e19-4f3ac124039e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/baravins-bar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/baravins-bar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Baravins Gent",
                        "en": "Baravins Gent",
                        "es": "Baravins Gent",
                        "nl": "Baravins Gent",
                        "fr": "Baravins Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/baravins-interieur.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/baravins-interieur.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Baravins Gent",
                        "en": "Baravins Gent",
                        "es": "Baravins Gent",
                        "nl": "Baravins Gent",
                        "fr": "Baravins Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/baravins-interieur3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/baravins-interieur3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Baravins Gent",
                        "en": "Baravins Gent",
                        "es": "Baravins Gent",
                        "nl": "Baravins Gent",
                        "fr": "Baravins Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/baravins-bar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/baravins-bar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Baravins Gent",
                        "en": "Baravins Gent",
                        "es": "Baravins Gent",
                        "nl": "Baravins Gent",
                        "fr": "Baravins Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-05-11T12:28:46+00:00",
            "field_random_sort": [
                753
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/701e964c-16ff-4624-b1d8-f934a259f461",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1748",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/baravins",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "971",
                    "T WYNHUYS (Baravins)",
                    "105",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Steendam 53",
                "created": "2016-01-27T12:08:40+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293240085"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.730628 51.057279)"
                },
                "email": [
                    "info@baravins.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/4ea767f8-6706-4b44-84a9-94aec3eab248",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Baravins"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/952",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/952",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eine hippe, trendige und modern ausgestattete Bar.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Auf der eigenwilligen Weinkarte werden Weine kleiner Familienweing\u00fcter angeboten wie die fl\u00e4mische Landweine von Weingut Waes, hergestellt nach den bew\u00e4hrten Prinzipien Tradition, Authentizit\u00e4t und Qualit\u00e4t. Es gibt aber auch andere Getr\u00e4nke und verschiedene leckere H\u00e4ppchen.</p>\n\n<p>Am Wochenende k\u00f6nnen Sie hier auch lunchen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Hip, trendy bar with modern furnishings.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The quirky wine list gives you a choice of wines from small, family vintners such as the Flemish local wines made by Wijndomein Waes on the principles of tradition, authenticity and quality. Other drinks and a selection of snacks are also available.</p>\n\n<p>You can also have lunch here at weekends.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Vinoteca moderna, sofisticada y de moda. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Su especial carta ofrece vinos producidos por peque\u00f1as bodegas familiares como los vinos flamencos de Wijndomein Waes, producido seg\u00fan los principios de tradici\u00f3n, autenticidad y calidad. Dispone tambi\u00e9n de otras bebidas as\u00ed como de una buena selecci\u00f3n de peque\u00f1os platos.</p>\n\n<p>Asimismo, sirve almuerzos los fines de semana.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hip, trendy en modern ingerichte bar. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De eigenzinnige wijnkaart laat je kiezen uit wijnen afkomstig van kleine familiale wijnhuizen zoals de Vlaamse landwijnen van Wijndomein Waes gemaakt volgens de principes traditie, authenticiteit en kwaliteit. Ook andere dranken en een assortiment aan hapjes beschikbaar.\u00a0</p>\n\n<p>Tijdens het weekend kun je hier ook lunchen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Bar branch\u00e9, tendance et moderne.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La carte \u00e0 vins exclusive vous propose une s\u00e9lection de vins issus de petites maisons familiales comme les vins de pays flamand de Wijndomein Waes, en vertu des principes de tradition, d\u2019authenticit\u00e9 et de qualit\u00e9. D\u2019autres boissons et un assortiment d\u2019amuse-bouche sont \u00e9galement disponibles.</p>\n\n<p>Le week-end, venez-y pour un lunch.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1748"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Baravins"
                ],
                "en": [
                    "Baravins"
                ],
                "es": [
                    "Baravins"
                ],
                "nl": [
                    "Baravins"
                ],
                "fr": [
                    "Baravins"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Neues von kleinen famili\u00e4ren Weinh\u00e4usern kosten"
                ],
                "en": [
                    "Taste new flavours from small family estates"
                ],
                "es": [
                    "Descubra los nuevos sabores en las casas de vino"
                ],
                "nl": [
                    "Proef nieuwe smaken van kleine familiale wijnhuizen"
                ],
                "fr": [
                    "Go\u00fbtez de nouvelles saveurs de vignobles familiaux"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T09:45:42+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/baravinsgent/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/baravins/5343a0e9498e9d546451529d",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/baravins/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d7196121-Reviews-Baravins-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3feb305a-a190-47ff-8ed3-03c99a7bccb7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d47387f0-6ac5-4b54-9e19-4f3ac124039e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/baravins-bar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/baravins-bar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Baravins Gent",
                        "en": "Baravins Gent",
                        "es": "Baravins Gent",
                        "nl": "Baravins Gent",
                        "fr": "Baravins Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/baravins-interieur.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/baravins-interieur.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Baravins Gent",
                        "en": "Baravins Gent",
                        "es": "Baravins Gent",
                        "nl": "Baravins Gent",
                        "fr": "Baravins Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/baravins-interieur3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/baravins-interieur3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Baravins Gent",
                        "en": "Baravins Gent",
                        "es": "Baravins Gent",
                        "nl": "Baravins Gent",
                        "fr": "Baravins Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/baravins-bar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/baravins-bar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Baravins Gent",
                        "en": "Baravins Gent",
                        "es": "Baravins Gent",
                        "nl": "Baravins Gent",
                        "fr": "Baravins Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-05-11T12:28:46+00:00",
            "field_random_sort": [
                753
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/701e964c-16ff-4624-b1d8-f934a259f461",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1748",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/baravins",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "971",
                    "T WYNHUYS (Baravins)",
                    "105",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Steendam 53",
                "created": "2016-01-27T12:08:40+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293240085"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.730628 51.057279)"
                },
                "email": [
                    "info@baravins.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/4ea767f8-6706-4b44-84a9-94aec3eab248",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Baravins"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/952",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/952",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eine hippe, trendige und modern ausgestattete Bar.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Auf der eigenwilligen Weinkarte werden Weine kleiner Familienweing\u00fcter angeboten wie die fl\u00e4mische Landweine von Weingut Waes, hergestellt nach den bew\u00e4hrten Prinzipien Tradition, Authentizit\u00e4t und Qualit\u00e4t. Es gibt aber auch andere Getr\u00e4nke und verschiedene leckere H\u00e4ppchen.</p>\n\n<p>Am Wochenende k\u00f6nnen Sie hier auch lunchen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Hip, trendy bar with modern furnishings.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The quirky wine list gives you a choice of wines from small, family vintners such as the Flemish local wines made by Wijndomein Waes on the principles of tradition, authenticity and quality. Other drinks and a selection of snacks are also available.</p>\n\n<p>You can also have lunch here at weekends.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Vinoteca moderna, sofisticada y de moda. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Su especial carta ofrece vinos producidos por peque\u00f1as bodegas familiares como los vinos flamencos de Wijndomein Waes, producido seg\u00fan los principios de tradici\u00f3n, autenticidad y calidad. Dispone tambi\u00e9n de otras bebidas as\u00ed como de una buena selecci\u00f3n de peque\u00f1os platos.</p>\n\n<p>Asimismo, sirve almuerzos los fines de semana.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hip, trendy en modern ingerichte bar. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De eigenzinnige wijnkaart laat je kiezen uit wijnen afkomstig van kleine familiale wijnhuizen zoals de Vlaamse landwijnen van Wijndomein Waes gemaakt volgens de principes traditie, authenticiteit en kwaliteit. Ook andere dranken en een assortiment aan hapjes beschikbaar.\u00a0</p>\n\n<p>Tijdens het weekend kun je hier ook lunchen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Bar branch\u00e9, tendance et moderne.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La carte \u00e0 vins exclusive vous propose une s\u00e9lection de vins issus de petites maisons familiales comme les vins de pays flamand de Wijndomein Waes, en vertu des principes de tradition, d\u2019authenticit\u00e9 et de qualit\u00e9. D\u2019autres boissons et un assortiment d\u2019amuse-bouche sont \u00e9galement disponibles.</p>\n\n<p>Le week-end, venez-y pour un lunch.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1748"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Baravins"
                ],
                "en": [
                    "Baravins"
                ],
                "es": [
                    "Baravins"
                ],
                "nl": [
                    "Baravins"
                ],
                "fr": [
                    "Baravins"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Neues von kleinen famili\u00e4ren Weinh\u00e4usern kosten"
                ],
                "en": [
                    "Taste new flavours from small family estates"
                ],
                "es": [
                    "Descubra los nuevos sabores en las casas de vino"
                ],
                "nl": [
                    "Proef nieuwe smaken van kleine familiale wijnhuizen"
                ],
                "fr": [
                    "Go\u00fbtez de nouvelles saveurs de vignobles familiaux"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T09:45:42+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/baravinsgent/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/baravins/5343a0e9498e9d546451529d",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/baravins/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d7196121-Reviews-Baravins-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e3b00f9-1ab3-4572-9644-da9e3ae58496",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f99ed969-05d5-422e-9575-8d191ca27009",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e172f1fd-cb4a-4954-b4dd-92de753884ed"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/neuf_mille-zaal.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/neuf_mille-zaal.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Neuf Mille Gent",
                        "en": "Neuf Mille Gent",
                        "es": "Neuf Mille Gent",
                        "nl": "Neuf Mille Gent",
                        "fr": "Neuf Mille Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004840.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004840.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Neuf Mille Gent",
                        "en": "Neuf Mille Gent",
                        "es": "Neuf Mille Gent",
                        "nl": "Neuf Mille Gent",
                        "fr": "Neuf Mille Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004887.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004887.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Neuf Mille Gent",
                        "en": "Neuf Mille Gent",
                        "es": "Neuf Mille Gent",
                        "nl": "Neuf Mille Gent",
                        "fr": "Neuf Mille Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/neuf_mille-zaal.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/neuf_mille-zaal.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Neuf Mille Gent",
                        "en": "Neuf Mille Gent",
                        "es": "Neuf Mille Gent",
                        "nl": "Neuf Mille Gent",
                        "fr": "Neuf Mille Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-02-16T11:52:29+00:00",
            "field_random_sort": [
                -340
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/081936ab-99cb-4c27-8157-4879a35e45ff",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1747",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/neuf-mille",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1096",
                    "NEUF MILLE INVESTMENTS (Neuf Mille)",
                    "257",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudburg 54",
                "created": "2016-02-16T11:45:24+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293912052"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724438 51.058432)"
                },
                "email": [
                    "contact@neuf-mille.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ed5a8dd2-eccd-4c4a-ae1c-1b38f07df7b2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Neuf Mille"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/965",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/965",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Neuf Mille liegt in Oudburg.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In der Bar/Lounge k\u00f6nnen Sie sich ein Getr\u00e4nk mit oder ohne H\u00e4ppchen genehmigen.<br />\nDas Restaurant bietet Lunchmen\u00fcs, Men\u00fcs f\u00fcr besondere Anl\u00e4sse und das \"9000\"-Monatsmen\u00fc an. Nat\u00fcrlich k\u00f6nnen Sie auch \u00e0 la carte speisen. Der \"Chef's Table\" bietet 6 bis 13 Personen Platz. An diesem exklusiven Tisch mit Blick in die K\u00fcche k\u00f6nnen Sie Men\u00fcs von 3 bis 7 G\u00e4ngen genie\u00dfen, die ganz nach Ihren W\u00fcnschen zusammengestellt werden.<br />\nUm Reservierung wird gebeten.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Neuf Mille is located in Oudburg.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Enjoy a drink with or without snacks in the bar/lounge.\u00a0<br />\nThe restaurant offers lunch menus, menus for special occasions and the \u201c9000\u201d menu of the month. You can also eat \u00e0 la carte. The \u201cChef\u2019s Table\u201d can accommodate 6 to 13 people. At this exclusive table overlooking the kitchen, you can enjoy a three to seven-course meal composed entirely according to your wishes.\u00a0<br />\nPlease make a reservation if possible.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Neuf Mille est\u00e1 en Oudburg.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En el bar/lounge podr\u00e1 disfrutar de una copa con o sin tapa.<br />\nEl restaurante sirve diferentes men\u00fas: para comer, para ocasiones especiales y el men\u00fa mensual \u201c9000\u201d. Tambi\u00e9n se puede comer a la carta. En la \u201cChef\u2019s Table\u201d hay sitio para 6 a 13 personas. En esta mesa exclusiva con vistas a la cocina podr\u00e1 disfrutar de un men\u00fa de 3 a 7 elaboraciones, compuesto a su gusto.<br />\nLe rogamos que reserve con antelaci\u00f3n.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Het restaurant biedt lunchmenu\u2019s, menu\u2019s voor speciale gelegenheden en het \u201c9000\u201d maandmenu. Je kunt er ook \u00e0 la carte eten. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In de bar/lounge kun je genieten van een drankje met of zonder hapje.\u00a0De \u201cChef\u2019s Table\u201d biedt plaats aan 6 tot 13 personen. Aan deze exclusieve tafel met zicht op de keuken geniet je van een menu van 3 tot 7 gangen, helemaal naar jouw wensen samengesteld.\u00a0</p>\n\n<p>Reservatie gewenst.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Neuf Mille est situ\u00e9 dans l\u2019Oudburg.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dans ce bar-lounge, vous pouvez siroter un verre avec la possibilit\u00e9 de grignoter.\u00a0<br />\nLe restaurant propose des menus lunchs, des menus pour occasions sp\u00e9ciales et le menu du mois \"9000\". Vous pouvez aussi y manger \u00e0 la carte. La \"Table du Chef\" peut accueillir de 6 \u00e0 13 convives. \u00c0 cette table exclusive avec vue sur la cuisine, vous savourerez un menu 3 \u00e0 7 services, enti\u00e8rement compos\u00e9 selon vos d\u00e9sirs.\u00a0<br />\nR\u00e9servation souhait\u00e9e.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1747"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>Samstagnachmittags und montags nur f\u00fcr gro\u00dfe Gruppen ge\u00f6ffnet</p>\r\n",
                    "en": "<p>Only open on Saturday afternoons and Mondays for large groups.</p>\r\n",
                    "es": "<p>Los s\u00e1bados por la tarde y los lunes solo abierto para grandes grupos</p>\r\n",
                    "nl": "<p>Zaterdagmiddag en maandag enkel open voor grote groepen</p>\r\n",
                    "fr": "<p>Le samedi apr\u00e8s-midi et le lundi, uniquement ouvert aux grands groupes</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Neuf Mille "
                ],
                "en": [
                    "Neuf Mille "
                ],
                "es": [
                    "Neuf Mille "
                ],
                "nl": [
                    "Neuf Mille "
                ],
                "fr": [
                    "Neuf Mille "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Restaurant im pulsierenden Oudburg"
                ],
                "en": [
                    "Restaurant at the bubbly Oudburg"
                ],
                "es": [
                    "Restaurante en el animado Oudburg"
                ],
                "nl": [
                    "Restaurant in het bruisende Oudburg "
                ],
                "fr": [
                    "Restaurant dans le quartier anim\u00e9 Oudburg"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-17T08:56:39+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/restaurantneufmille/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/neuf-mille/53ce62d2498e559f4934cb66",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d7276956-Reviews-Neuf_Mille-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e3b00f9-1ab3-4572-9644-da9e3ae58496",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f99ed969-05d5-422e-9575-8d191ca27009",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e172f1fd-cb4a-4954-b4dd-92de753884ed"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/neuf_mille-zaal.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/neuf_mille-zaal.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Neuf Mille Gent",
                        "en": "Neuf Mille Gent",
                        "es": "Neuf Mille Gent",
                        "nl": "Neuf Mille Gent",
                        "fr": "Neuf Mille Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004840.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004840.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Neuf Mille Gent",
                        "en": "Neuf Mille Gent",
                        "es": "Neuf Mille Gent",
                        "nl": "Neuf Mille Gent",
                        "fr": "Neuf Mille Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004887.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004887.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Neuf Mille Gent",
                        "en": "Neuf Mille Gent",
                        "es": "Neuf Mille Gent",
                        "nl": "Neuf Mille Gent",
                        "fr": "Neuf Mille Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/neuf_mille-zaal.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/neuf_mille-zaal.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Neuf Mille Gent",
                        "en": "Neuf Mille Gent",
                        "es": "Neuf Mille Gent",
                        "nl": "Neuf Mille Gent",
                        "fr": "Neuf Mille Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-02-16T11:52:29+00:00",
            "field_random_sort": [
                -340
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/081936ab-99cb-4c27-8157-4879a35e45ff",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1747",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/neuf-mille",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1096",
                    "NEUF MILLE INVESTMENTS (Neuf Mille)",
                    "257",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudburg 54",
                "created": "2016-02-16T11:45:24+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293912052"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724438 51.058432)"
                },
                "email": [
                    "contact@neuf-mille.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ed5a8dd2-eccd-4c4a-ae1c-1b38f07df7b2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Neuf Mille"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/965",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/965",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Neuf Mille liegt in Oudburg.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In der Bar/Lounge k\u00f6nnen Sie sich ein Getr\u00e4nk mit oder ohne H\u00e4ppchen genehmigen.<br />\nDas Restaurant bietet Lunchmen\u00fcs, Men\u00fcs f\u00fcr besondere Anl\u00e4sse und das \"9000\"-Monatsmen\u00fc an. Nat\u00fcrlich k\u00f6nnen Sie auch \u00e0 la carte speisen. Der \"Chef's Table\" bietet 6 bis 13 Personen Platz. An diesem exklusiven Tisch mit Blick in die K\u00fcche k\u00f6nnen Sie Men\u00fcs von 3 bis 7 G\u00e4ngen genie\u00dfen, die ganz nach Ihren W\u00fcnschen zusammengestellt werden.<br />\nUm Reservierung wird gebeten.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Neuf Mille is located in Oudburg.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Enjoy a drink with or without snacks in the bar/lounge.\u00a0<br />\nThe restaurant offers lunch menus, menus for special occasions and the \u201c9000\u201d menu of the month. You can also eat \u00e0 la carte. The \u201cChef\u2019s Table\u201d can accommodate 6 to 13 people. At this exclusive table overlooking the kitchen, you can enjoy a three to seven-course meal composed entirely according to your wishes.\u00a0<br />\nPlease make a reservation if possible.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Neuf Mille est\u00e1 en Oudburg.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En el bar/lounge podr\u00e1 disfrutar de una copa con o sin tapa.<br />\nEl restaurante sirve diferentes men\u00fas: para comer, para ocasiones especiales y el men\u00fa mensual \u201c9000\u201d. Tambi\u00e9n se puede comer a la carta. En la \u201cChef\u2019s Table\u201d hay sitio para 6 a 13 personas. En esta mesa exclusiva con vistas a la cocina podr\u00e1 disfrutar de un men\u00fa de 3 a 7 elaboraciones, compuesto a su gusto.<br />\nLe rogamos que reserve con antelaci\u00f3n.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Het restaurant biedt lunchmenu\u2019s, menu\u2019s voor speciale gelegenheden en het \u201c9000\u201d maandmenu. Je kunt er ook \u00e0 la carte eten. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In de bar/lounge kun je genieten van een drankje met of zonder hapje.\u00a0De \u201cChef\u2019s Table\u201d biedt plaats aan 6 tot 13 personen. Aan deze exclusieve tafel met zicht op de keuken geniet je van een menu van 3 tot 7 gangen, helemaal naar jouw wensen samengesteld.\u00a0</p>\n\n<p>Reservatie gewenst.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Neuf Mille est situ\u00e9 dans l\u2019Oudburg.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dans ce bar-lounge, vous pouvez siroter un verre avec la possibilit\u00e9 de grignoter.\u00a0<br />\nLe restaurant propose des menus lunchs, des menus pour occasions sp\u00e9ciales et le menu du mois \"9000\". Vous pouvez aussi y manger \u00e0 la carte. La \"Table du Chef\" peut accueillir de 6 \u00e0 13 convives. \u00c0 cette table exclusive avec vue sur la cuisine, vous savourerez un menu 3 \u00e0 7 services, enti\u00e8rement compos\u00e9 selon vos d\u00e9sirs.\u00a0<br />\nR\u00e9servation souhait\u00e9e.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1747"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>Samstagnachmittags und montags nur f\u00fcr gro\u00dfe Gruppen ge\u00f6ffnet</p>\r\n",
                    "en": "<p>Only open on Saturday afternoons and Mondays for large groups.</p>\r\n",
                    "es": "<p>Los s\u00e1bados por la tarde y los lunes solo abierto para grandes grupos</p>\r\n",
                    "nl": "<p>Zaterdagmiddag en maandag enkel open voor grote groepen</p>\r\n",
                    "fr": "<p>Le samedi apr\u00e8s-midi et le lundi, uniquement ouvert aux grands groupes</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Neuf Mille "
                ],
                "en": [
                    "Neuf Mille "
                ],
                "es": [
                    "Neuf Mille "
                ],
                "nl": [
                    "Neuf Mille "
                ],
                "fr": [
                    "Neuf Mille "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Restaurant im pulsierenden Oudburg"
                ],
                "en": [
                    "Restaurant at the bubbly Oudburg"
                ],
                "es": [
                    "Restaurante en el animado Oudburg"
                ],
                "nl": [
                    "Restaurant in het bruisende Oudburg "
                ],
                "fr": [
                    "Restaurant dans le quartier anim\u00e9 Oudburg"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-17T08:56:39+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/restaurantneufmille/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/neuf-mille/53ce62d2498e559f4934cb66",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d7276956-Reviews-Neuf_Mille-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e3b00f9-1ab3-4572-9644-da9e3ae58496",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f99ed969-05d5-422e-9575-8d191ca27009",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e172f1fd-cb4a-4954-b4dd-92de753884ed"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/neuf_mille-zaal.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/neuf_mille-zaal.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Neuf Mille Gent",
                        "en": "Neuf Mille Gent",
                        "es": "Neuf Mille Gent",
                        "nl": "Neuf Mille Gent",
                        "fr": "Neuf Mille Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004840.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004840.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Neuf Mille Gent",
                        "en": "Neuf Mille Gent",
                        "es": "Neuf Mille Gent",
                        "nl": "Neuf Mille Gent",
                        "fr": "Neuf Mille Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004887.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004887.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Neuf Mille Gent",
                        "en": "Neuf Mille Gent",
                        "es": "Neuf Mille Gent",
                        "nl": "Neuf Mille Gent",
                        "fr": "Neuf Mille Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/neuf_mille-zaal.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/neuf_mille-zaal.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Neuf Mille Gent",
                        "en": "Neuf Mille Gent",
                        "es": "Neuf Mille Gent",
                        "nl": "Neuf Mille Gent",
                        "fr": "Neuf Mille Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-02-16T11:52:29+00:00",
            "field_random_sort": [
                -340
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/081936ab-99cb-4c27-8157-4879a35e45ff",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1747",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/neuf-mille",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1096",
                    "NEUF MILLE INVESTMENTS (Neuf Mille)",
                    "257",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudburg 54",
                "created": "2016-02-16T11:45:24+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293912052"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724438 51.058432)"
                },
                "email": [
                    "contact@neuf-mille.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ed5a8dd2-eccd-4c4a-ae1c-1b38f07df7b2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Neuf Mille"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/965",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/965",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Neuf Mille liegt in Oudburg.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In der Bar/Lounge k\u00f6nnen Sie sich ein Getr\u00e4nk mit oder ohne H\u00e4ppchen genehmigen.<br />\nDas Restaurant bietet Lunchmen\u00fcs, Men\u00fcs f\u00fcr besondere Anl\u00e4sse und das \"9000\"-Monatsmen\u00fc an. Nat\u00fcrlich k\u00f6nnen Sie auch \u00e0 la carte speisen. Der \"Chef's Table\" bietet 6 bis 13 Personen Platz. An diesem exklusiven Tisch mit Blick in die K\u00fcche k\u00f6nnen Sie Men\u00fcs von 3 bis 7 G\u00e4ngen genie\u00dfen, die ganz nach Ihren W\u00fcnschen zusammengestellt werden.<br />\nUm Reservierung wird gebeten.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Neuf Mille is located in Oudburg.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Enjoy a drink with or without snacks in the bar/lounge.\u00a0<br />\nThe restaurant offers lunch menus, menus for special occasions and the \u201c9000\u201d menu of the month. You can also eat \u00e0 la carte. The \u201cChef\u2019s Table\u201d can accommodate 6 to 13 people. At this exclusive table overlooking the kitchen, you can enjoy a three to seven-course meal composed entirely according to your wishes.\u00a0<br />\nPlease make a reservation if possible.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Neuf Mille est\u00e1 en Oudburg.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En el bar/lounge podr\u00e1 disfrutar de una copa con o sin tapa.<br />\nEl restaurante sirve diferentes men\u00fas: para comer, para ocasiones especiales y el men\u00fa mensual \u201c9000\u201d. Tambi\u00e9n se puede comer a la carta. En la \u201cChef\u2019s Table\u201d hay sitio para 6 a 13 personas. En esta mesa exclusiva con vistas a la cocina podr\u00e1 disfrutar de un men\u00fa de 3 a 7 elaboraciones, compuesto a su gusto.<br />\nLe rogamos que reserve con antelaci\u00f3n.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Het restaurant biedt lunchmenu\u2019s, menu\u2019s voor speciale gelegenheden en het \u201c9000\u201d maandmenu. Je kunt er ook \u00e0 la carte eten. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In de bar/lounge kun je genieten van een drankje met of zonder hapje.\u00a0De \u201cChef\u2019s Table\u201d biedt plaats aan 6 tot 13 personen. Aan deze exclusieve tafel met zicht op de keuken geniet je van een menu van 3 tot 7 gangen, helemaal naar jouw wensen samengesteld.\u00a0</p>\n\n<p>Reservatie gewenst.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Neuf Mille est situ\u00e9 dans l\u2019Oudburg.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dans ce bar-lounge, vous pouvez siroter un verre avec la possibilit\u00e9 de grignoter.\u00a0<br />\nLe restaurant propose des menus lunchs, des menus pour occasions sp\u00e9ciales et le menu du mois \"9000\". Vous pouvez aussi y manger \u00e0 la carte. La \"Table du Chef\" peut accueillir de 6 \u00e0 13 convives. \u00c0 cette table exclusive avec vue sur la cuisine, vous savourerez un menu 3 \u00e0 7 services, enti\u00e8rement compos\u00e9 selon vos d\u00e9sirs.\u00a0<br />\nR\u00e9servation souhait\u00e9e.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1747"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>Samstagnachmittags und montags nur f\u00fcr gro\u00dfe Gruppen ge\u00f6ffnet</p>\r\n",
                    "en": "<p>Only open on Saturday afternoons and Mondays for large groups.</p>\r\n",
                    "es": "<p>Los s\u00e1bados por la tarde y los lunes solo abierto para grandes grupos</p>\r\n",
                    "nl": "<p>Zaterdagmiddag en maandag enkel open voor grote groepen</p>\r\n",
                    "fr": "<p>Le samedi apr\u00e8s-midi et le lundi, uniquement ouvert aux grands groupes</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Neuf Mille "
                ],
                "en": [
                    "Neuf Mille "
                ],
                "es": [
                    "Neuf Mille "
                ],
                "nl": [
                    "Neuf Mille "
                ],
                "fr": [
                    "Neuf Mille "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Restaurant im pulsierenden Oudburg"
                ],
                "en": [
                    "Restaurant at the bubbly Oudburg"
                ],
                "es": [
                    "Restaurante en el animado Oudburg"
                ],
                "nl": [
                    "Restaurant in het bruisende Oudburg "
                ],
                "fr": [
                    "Restaurant dans le quartier anim\u00e9 Oudburg"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-17T08:56:39+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/restaurantneufmille/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/neuf-mille/53ce62d2498e559f4934cb66",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d7276956-Reviews-Neuf_Mille-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e3b00f9-1ab3-4572-9644-da9e3ae58496",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f99ed969-05d5-422e-9575-8d191ca27009",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e172f1fd-cb4a-4954-b4dd-92de753884ed"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/neuf_mille-zaal.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/neuf_mille-zaal.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Neuf Mille Gent",
                        "en": "Neuf Mille Gent",
                        "es": "Neuf Mille Gent",
                        "nl": "Neuf Mille Gent",
                        "fr": "Neuf Mille Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004840.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004840.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Neuf Mille Gent",
                        "en": "Neuf Mille Gent",
                        "es": "Neuf Mille Gent",
                        "nl": "Neuf Mille Gent",
                        "fr": "Neuf Mille Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004887.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004887.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Neuf Mille Gent",
                        "en": "Neuf Mille Gent",
                        "es": "Neuf Mille Gent",
                        "nl": "Neuf Mille Gent",
                        "fr": "Neuf Mille Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/neuf_mille-zaal.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/neuf_mille-zaal.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Neuf Mille Gent",
                        "en": "Neuf Mille Gent",
                        "es": "Neuf Mille Gent",
                        "nl": "Neuf Mille Gent",
                        "fr": "Neuf Mille Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-02-16T11:52:29+00:00",
            "field_random_sort": [
                -340
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/081936ab-99cb-4c27-8157-4879a35e45ff",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1747",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/neuf-mille",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1096",
                    "NEUF MILLE INVESTMENTS (Neuf Mille)",
                    "257",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudburg 54",
                "created": "2016-02-16T11:45:24+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293912052"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724438 51.058432)"
                },
                "email": [
                    "contact@neuf-mille.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ed5a8dd2-eccd-4c4a-ae1c-1b38f07df7b2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Neuf Mille"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/965",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/965",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Neuf Mille liegt in Oudburg.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In der Bar/Lounge k\u00f6nnen Sie sich ein Getr\u00e4nk mit oder ohne H\u00e4ppchen genehmigen.<br />\nDas Restaurant bietet Lunchmen\u00fcs, Men\u00fcs f\u00fcr besondere Anl\u00e4sse und das \"9000\"-Monatsmen\u00fc an. Nat\u00fcrlich k\u00f6nnen Sie auch \u00e0 la carte speisen. Der \"Chef's Table\" bietet 6 bis 13 Personen Platz. An diesem exklusiven Tisch mit Blick in die K\u00fcche k\u00f6nnen Sie Men\u00fcs von 3 bis 7 G\u00e4ngen genie\u00dfen, die ganz nach Ihren W\u00fcnschen zusammengestellt werden.<br />\nUm Reservierung wird gebeten.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Neuf Mille is located in Oudburg.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Enjoy a drink with or without snacks in the bar/lounge.\u00a0<br />\nThe restaurant offers lunch menus, menus for special occasions and the \u201c9000\u201d menu of the month. You can also eat \u00e0 la carte. The \u201cChef\u2019s Table\u201d can accommodate 6 to 13 people. At this exclusive table overlooking the kitchen, you can enjoy a three to seven-course meal composed entirely according to your wishes.\u00a0<br />\nPlease make a reservation if possible.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Neuf Mille est\u00e1 en Oudburg.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En el bar/lounge podr\u00e1 disfrutar de una copa con o sin tapa.<br />\nEl restaurante sirve diferentes men\u00fas: para comer, para ocasiones especiales y el men\u00fa mensual \u201c9000\u201d. Tambi\u00e9n se puede comer a la carta. En la \u201cChef\u2019s Table\u201d hay sitio para 6 a 13 personas. En esta mesa exclusiva con vistas a la cocina podr\u00e1 disfrutar de un men\u00fa de 3 a 7 elaboraciones, compuesto a su gusto.<br />\nLe rogamos que reserve con antelaci\u00f3n.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Het restaurant biedt lunchmenu\u2019s, menu\u2019s voor speciale gelegenheden en het \u201c9000\u201d maandmenu. Je kunt er ook \u00e0 la carte eten. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In de bar/lounge kun je genieten van een drankje met of zonder hapje.\u00a0De \u201cChef\u2019s Table\u201d biedt plaats aan 6 tot 13 personen. Aan deze exclusieve tafel met zicht op de keuken geniet je van een menu van 3 tot 7 gangen, helemaal naar jouw wensen samengesteld.\u00a0</p>\n\n<p>Reservatie gewenst.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Neuf Mille est situ\u00e9 dans l\u2019Oudburg.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dans ce bar-lounge, vous pouvez siroter un verre avec la possibilit\u00e9 de grignoter.\u00a0<br />\nLe restaurant propose des menus lunchs, des menus pour occasions sp\u00e9ciales et le menu du mois \"9000\". Vous pouvez aussi y manger \u00e0 la carte. La \"Table du Chef\" peut accueillir de 6 \u00e0 13 convives. \u00c0 cette table exclusive avec vue sur la cuisine, vous savourerez un menu 3 \u00e0 7 services, enti\u00e8rement compos\u00e9 selon vos d\u00e9sirs.\u00a0<br />\nR\u00e9servation souhait\u00e9e.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1747"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>Samstagnachmittags und montags nur f\u00fcr gro\u00dfe Gruppen ge\u00f6ffnet</p>\r\n",
                    "en": "<p>Only open on Saturday afternoons and Mondays for large groups.</p>\r\n",
                    "es": "<p>Los s\u00e1bados por la tarde y los lunes solo abierto para grandes grupos</p>\r\n",
                    "nl": "<p>Zaterdagmiddag en maandag enkel open voor grote groepen</p>\r\n",
                    "fr": "<p>Le samedi apr\u00e8s-midi et le lundi, uniquement ouvert aux grands groupes</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Neuf Mille "
                ],
                "en": [
                    "Neuf Mille "
                ],
                "es": [
                    "Neuf Mille "
                ],
                "nl": [
                    "Neuf Mille "
                ],
                "fr": [
                    "Neuf Mille "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Restaurant im pulsierenden Oudburg"
                ],
                "en": [
                    "Restaurant at the bubbly Oudburg"
                ],
                "es": [
                    "Restaurante en el animado Oudburg"
                ],
                "nl": [
                    "Restaurant in het bruisende Oudburg "
                ],
                "fr": [
                    "Restaurant dans le quartier anim\u00e9 Oudburg"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-17T08:56:39+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/restaurantneufmille/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/neuf-mille/53ce62d2498e559f4934cb66",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d7276956-Reviews-Neuf_Mille-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e3b00f9-1ab3-4572-9644-da9e3ae58496",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f99ed969-05d5-422e-9575-8d191ca27009",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e172f1fd-cb4a-4954-b4dd-92de753884ed"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/neuf_mille-zaal.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/neuf_mille-zaal.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Neuf Mille Gent",
                        "en": "Neuf Mille Gent",
                        "es": "Neuf Mille Gent",
                        "nl": "Neuf Mille Gent",
                        "fr": "Neuf Mille Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004840.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004840.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Neuf Mille Gent",
                        "en": "Neuf Mille Gent",
                        "es": "Neuf Mille Gent",
                        "nl": "Neuf Mille Gent",
                        "fr": "Neuf Mille Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004887.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004887.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Neuf Mille Gent",
                        "en": "Neuf Mille Gent",
                        "es": "Neuf Mille Gent",
                        "nl": "Neuf Mille Gent",
                        "fr": "Neuf Mille Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/neuf_mille-zaal.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/neuf_mille-zaal.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Neuf Mille Gent",
                        "en": "Neuf Mille Gent",
                        "es": "Neuf Mille Gent",
                        "nl": "Neuf Mille Gent",
                        "fr": "Neuf Mille Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-02-16T11:52:29+00:00",
            "field_random_sort": [
                -340
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/081936ab-99cb-4c27-8157-4879a35e45ff",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1747",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/neuf-mille",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1096",
                    "NEUF MILLE INVESTMENTS (Neuf Mille)",
                    "257",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudburg 54",
                "created": "2016-02-16T11:45:24+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293912052"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724438 51.058432)"
                },
                "email": [
                    "contact@neuf-mille.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ed5a8dd2-eccd-4c4a-ae1c-1b38f07df7b2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Neuf Mille"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/965",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/965",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Neuf Mille liegt in Oudburg.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In der Bar/Lounge k\u00f6nnen Sie sich ein Getr\u00e4nk mit oder ohne H\u00e4ppchen genehmigen.<br />\nDas Restaurant bietet Lunchmen\u00fcs, Men\u00fcs f\u00fcr besondere Anl\u00e4sse und das \"9000\"-Monatsmen\u00fc an. Nat\u00fcrlich k\u00f6nnen Sie auch \u00e0 la carte speisen. Der \"Chef's Table\" bietet 6 bis 13 Personen Platz. An diesem exklusiven Tisch mit Blick in die K\u00fcche k\u00f6nnen Sie Men\u00fcs von 3 bis 7 G\u00e4ngen genie\u00dfen, die ganz nach Ihren W\u00fcnschen zusammengestellt werden.<br />\nUm Reservierung wird gebeten.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Neuf Mille is located in Oudburg.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Enjoy a drink with or without snacks in the bar/lounge.\u00a0<br />\nThe restaurant offers lunch menus, menus for special occasions and the \u201c9000\u201d menu of the month. You can also eat \u00e0 la carte. The \u201cChef\u2019s Table\u201d can accommodate 6 to 13 people. At this exclusive table overlooking the kitchen, you can enjoy a three to seven-course meal composed entirely according to your wishes.\u00a0<br />\nPlease make a reservation if possible.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Neuf Mille est\u00e1 en Oudburg.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En el bar/lounge podr\u00e1 disfrutar de una copa con o sin tapa.<br />\nEl restaurante sirve diferentes men\u00fas: para comer, para ocasiones especiales y el men\u00fa mensual \u201c9000\u201d. Tambi\u00e9n se puede comer a la carta. En la \u201cChef\u2019s Table\u201d hay sitio para 6 a 13 personas. En esta mesa exclusiva con vistas a la cocina podr\u00e1 disfrutar de un men\u00fa de 3 a 7 elaboraciones, compuesto a su gusto.<br />\nLe rogamos que reserve con antelaci\u00f3n.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Het restaurant biedt lunchmenu\u2019s, menu\u2019s voor speciale gelegenheden en het \u201c9000\u201d maandmenu. Je kunt er ook \u00e0 la carte eten. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In de bar/lounge kun je genieten van een drankje met of zonder hapje.\u00a0De \u201cChef\u2019s Table\u201d biedt plaats aan 6 tot 13 personen. Aan deze exclusieve tafel met zicht op de keuken geniet je van een menu van 3 tot 7 gangen, helemaal naar jouw wensen samengesteld.\u00a0</p>\n\n<p>Reservatie gewenst.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Neuf Mille est situ\u00e9 dans l\u2019Oudburg.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dans ce bar-lounge, vous pouvez siroter un verre avec la possibilit\u00e9 de grignoter.\u00a0<br />\nLe restaurant propose des menus lunchs, des menus pour occasions sp\u00e9ciales et le menu du mois \"9000\". Vous pouvez aussi y manger \u00e0 la carte. La \"Table du Chef\" peut accueillir de 6 \u00e0 13 convives. \u00c0 cette table exclusive avec vue sur la cuisine, vous savourerez un menu 3 \u00e0 7 services, enti\u00e8rement compos\u00e9 selon vos d\u00e9sirs.\u00a0<br />\nR\u00e9servation souhait\u00e9e.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1747"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>Samstagnachmittags und montags nur f\u00fcr gro\u00dfe Gruppen ge\u00f6ffnet</p>\r\n",
                    "en": "<p>Only open on Saturday afternoons and Mondays for large groups.</p>\r\n",
                    "es": "<p>Los s\u00e1bados por la tarde y los lunes solo abierto para grandes grupos</p>\r\n",
                    "nl": "<p>Zaterdagmiddag en maandag enkel open voor grote groepen</p>\r\n",
                    "fr": "<p>Le samedi apr\u00e8s-midi et le lundi, uniquement ouvert aux grands groupes</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Neuf Mille "
                ],
                "en": [
                    "Neuf Mille "
                ],
                "es": [
                    "Neuf Mille "
                ],
                "nl": [
                    "Neuf Mille "
                ],
                "fr": [
                    "Neuf Mille "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Restaurant im pulsierenden Oudburg"
                ],
                "en": [
                    "Restaurant at the bubbly Oudburg"
                ],
                "es": [
                    "Restaurante en el animado Oudburg"
                ],
                "nl": [
                    "Restaurant in het bruisende Oudburg "
                ],
                "fr": [
                    "Restaurant dans le quartier anim\u00e9 Oudburg"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-17T08:56:39+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/restaurantneufmille/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/neuf-mille/53ce62d2498e559f4934cb66",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d7276956-Reviews-Neuf_Mille-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/aa04791c-1300-40bb-b11d-fa5dd1ab0324",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e09c3614-2265-4fa2-b1f8-cc0894dcca5e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a3e73ec2-8c3c-4a4c-bed2-e2d6e2fa0bf8"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Verhaegen",
                        "en": "Hotel Verhaegen",
                        "es": "Hotel Verhaegen",
                        "nl": "Hotel Verhaegen",
                        "fr": "Hotel Verhaegen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Verhaegen",
                        "en": "Hotel Verhaegen",
                        "es": "Hotel Verhaegen",
                        "nl": "Hotel Verhaegen",
                        "fr": "Hotel Verhaegen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Verhaegen",
                        "en": "Hotel Verhaegen",
                        "es": "Hotel Verhaegen",
                        "nl": "Hotel Verhaegen",
                        "fr": "Hotel Verhaegen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Verhaegen",
                        "en": "Hotel Verhaegen",
                        "es": "Hotel Verhaegen",
                        "nl": "Hotel Verhaegen",
                        "fr": "Hotel Verhaegen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Verhaegen",
                        "en": "Hotel Verhaegen",
                        "es": "Hotel Verhaegen",
                        "nl": "Hotel Verhaegen",
                        "fr": "Hotel Verhaegen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Verhaegen",
                        "en": "Hotel Verhaegen",
                        "es": "Hotel Verhaegen",
                        "nl": "Hotel Verhaegen",
                        "fr": "Hotel Verhaegen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Verhaegen",
                        "en": "Hotel Verhaegen",
                        "es": "Hotel Verhaegen",
                        "nl": "Hotel Verhaegen",
                        "fr": "Hotel Verhaegen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Verhaegen",
                        "en": "Hotel Verhaegen",
                        "es": "Hotel Verhaegen",
                        "nl": "Hotel Verhaegen",
                        "fr": "Hotel Verhaegen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-9.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-9.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Verhaegen",
                        "en": "Hotel Verhaegen",
                        "es": "Hotel Verhaegen",
                        "nl": "Hotel Verhaegen",
                        "fr": "Hotel Verhaegen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Hotel-Verhaegen-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Hotel-Verhaegen-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Verhaegen",
                        "en": "Hotel Verhaegen",
                        "es": "Hotel Verhaegen",
                        "nl": "Hotel Verhaegen",
                        "fr": "Hotel Verhaegen"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-02-16T11:20:46+00:00",
            "field_random_sort": [
                430
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/67ef002f-1642-4905-9979-ce565458066b",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1475",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/hotel-verhaegen",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oude Houtlei 10",
                "created": "2016-02-16T11:11:01+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292650760"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.66557 51.050775)"
                },
                "email": [
                    "info@hotelverhaegen.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3197d7be-0d16-43d6-9d73-f811f7708aac",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Hotel Verhaegen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/964",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/964",
                "modified": "2018-02-28T09:30:14+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hotel Verhaegen ist mitten in Gent in einem Geb\u00e4ude aus dem 18. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Jahrhundert untergebracht. Die Einrichtung der vier Zimmer kombiniert traditionelle Stilelemente des Geb\u00e4udes mit der Moderne. Jedes Zimmer verf\u00fcgt \u00fcber ein Badezimmer. Der Privatsalon und der ummauerte Innengarten stehen den G\u00e4sten zur Verf\u00fcgung.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Hotel Verhaegen is located in the 18th century listed building in the heart of Ghent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The interior, with four rooms, combines traditional elements of the building with a modern style. Each room has its own bathroom. The private lounge and walled courtyard are accessible to guests.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Hotel Verhaegen est\u00e1 ubicado en un edificio protegido que data del siglo 18 en pleno centro de Gante. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El interior, con 4 habitaciones, combina elementos tradicionales del edificio con un estilo moderno. Cada habitaci\u00f3n tiene su propio cuarto de ba\u00f1o. El sal\u00f3n privado y el jard\u00edn interior amurallado est\u00e1n a disposici\u00f3n de los hu\u00e9spedes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hotel Verhaegen is gelegen in een 18de-eeuws geklasseerd pand in het hartje van Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het interieur van de vier kamers combineert traditionele elementen van het gebouw met een moderne stijl. Iedere kamer heeft een eigen badkamer. De priv\u00e9salon en de ommuurde binnentuin staan ter beschikking van de gasten.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019H\u00f4tel Verhaegen est situ\u00e9 au c\u0153ur de Gand, dans un immeuble class\u00e9 du 18e si\u00e8cle. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La d\u00e9coration des quatre chambres combine des \u00e9l\u00e9ments traditionnels du b\u00e2timent \u00e0 un style moderne. Chaque chambre poss\u00e8de sa propre salle de bain. Le salon priv\u00e9 et le jardin int\u00e9rieur sont \u00e0 la disposition des clients.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1475"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ed2d4242-ce66-4f4f-9849-28cefdac27e6",
                [
                    424
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hotel Verhaegen"
                ],
                "en": [
                    "Hotel Verhaegen"
                ],
                "es": [
                    "Hotel Verhaegen"
                ],
                "nl": [
                    "Hotel Verhaegen"
                ],
                "fr": [
                    "Hotel Verhaegen"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "In Stadtpalais aus dem 18. Jh. nobel \u00fcbernachten"
                ],
                "en": [
                    "Sleep in luxury in an 18th century city palace"
                ],
                "es": [
                    "Pernoctaci\u00f3n de lujo en un palacio del s. XVIII"
                ],
                "nl": [
                    "Luxueus slapen in een 18de-eeuws stadspaleis"
                ],
                "fr": [
                    "Luxueux s\u00e9jour dans un palais du 18e si\u00e8cle"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c37e3650-0ab3-4ce2-9a02-63e895569ea5"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-07-09T07:39:57+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Chambres-Dh%C3%B4tes-h%C3%B4tel-Verhaegen/157857314271206",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/verhaegen-hotel-ghent/4bd1aae85e0cce725ecea184",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d664261-Reviews-Chambres_D_hotes_Hotel_Verhaegen-Ghent_East_Flanders_Province.h",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/aa04791c-1300-40bb-b11d-fa5dd1ab0324",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e09c3614-2265-4fa2-b1f8-cc0894dcca5e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a3e73ec2-8c3c-4a4c-bed2-e2d6e2fa0bf8"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Verhaegen",
                        "en": "Hotel Verhaegen",
                        "es": "Hotel Verhaegen",
                        "nl": "Hotel Verhaegen",
                        "fr": "Hotel Verhaegen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Verhaegen",
                        "en": "Hotel Verhaegen",
                        "es": "Hotel Verhaegen",
                        "nl": "Hotel Verhaegen",
                        "fr": "Hotel Verhaegen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Verhaegen",
                        "en": "Hotel Verhaegen",
                        "es": "Hotel Verhaegen",
                        "nl": "Hotel Verhaegen",
                        "fr": "Hotel Verhaegen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Verhaegen",
                        "en": "Hotel Verhaegen",
                        "es": "Hotel Verhaegen",
                        "nl": "Hotel Verhaegen",
                        "fr": "Hotel Verhaegen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Verhaegen",
                        "en": "Hotel Verhaegen",
                        "es": "Hotel Verhaegen",
                        "nl": "Hotel Verhaegen",
                        "fr": "Hotel Verhaegen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Verhaegen",
                        "en": "Hotel Verhaegen",
                        "es": "Hotel Verhaegen",
                        "nl": "Hotel Verhaegen",
                        "fr": "Hotel Verhaegen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Verhaegen",
                        "en": "Hotel Verhaegen",
                        "es": "Hotel Verhaegen",
                        "nl": "Hotel Verhaegen",
                        "fr": "Hotel Verhaegen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Verhaegen",
                        "en": "Hotel Verhaegen",
                        "es": "Hotel Verhaegen",
                        "nl": "Hotel Verhaegen",
                        "fr": "Hotel Verhaegen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-9.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-9.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Verhaegen",
                        "en": "Hotel Verhaegen",
                        "es": "Hotel Verhaegen",
                        "nl": "Hotel Verhaegen",
                        "fr": "Hotel Verhaegen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Hotel-Verhaegen-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Hotel-Verhaegen-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Verhaegen",
                        "en": "Hotel Verhaegen",
                        "es": "Hotel Verhaegen",
                        "nl": "Hotel Verhaegen",
                        "fr": "Hotel Verhaegen"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-02-16T11:20:46+00:00",
            "field_random_sort": [
                430
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/67ef002f-1642-4905-9979-ce565458066b",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1475",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/hotel-verhaegen",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oude Houtlei 10",
                "created": "2016-02-16T11:11:01+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292650760"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.66557 51.050775)"
                },
                "email": [
                    "info@hotelverhaegen.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3197d7be-0d16-43d6-9d73-f811f7708aac",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Hotel Verhaegen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/964",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/964",
                "modified": "2018-02-28T09:30:14+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hotel Verhaegen ist mitten in Gent in einem Geb\u00e4ude aus dem 18. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Jahrhundert untergebracht. Die Einrichtung der vier Zimmer kombiniert traditionelle Stilelemente des Geb\u00e4udes mit der Moderne. Jedes Zimmer verf\u00fcgt \u00fcber ein Badezimmer. Der Privatsalon und der ummauerte Innengarten stehen den G\u00e4sten zur Verf\u00fcgung.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Hotel Verhaegen is located in the 18th century listed building in the heart of Ghent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The interior, with four rooms, combines traditional elements of the building with a modern style. Each room has its own bathroom. The private lounge and walled courtyard are accessible to guests.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Hotel Verhaegen est\u00e1 ubicado en un edificio protegido que data del siglo 18 en pleno centro de Gante. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El interior, con 4 habitaciones, combina elementos tradicionales del edificio con un estilo moderno. Cada habitaci\u00f3n tiene su propio cuarto de ba\u00f1o. El sal\u00f3n privado y el jard\u00edn interior amurallado est\u00e1n a disposici\u00f3n de los hu\u00e9spedes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hotel Verhaegen is gelegen in een 18de-eeuws geklasseerd pand in het hartje van Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het interieur van de vier kamers combineert traditionele elementen van het gebouw met een moderne stijl. Iedere kamer heeft een eigen badkamer. De priv\u00e9salon en de ommuurde binnentuin staan ter beschikking van de gasten.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019H\u00f4tel Verhaegen est situ\u00e9 au c\u0153ur de Gand, dans un immeuble class\u00e9 du 18e si\u00e8cle. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La d\u00e9coration des quatre chambres combine des \u00e9l\u00e9ments traditionnels du b\u00e2timent \u00e0 un style moderne. Chaque chambre poss\u00e8de sa propre salle de bain. Le salon priv\u00e9 et le jardin int\u00e9rieur sont \u00e0 la disposition des clients.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1475"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ed2d4242-ce66-4f4f-9849-28cefdac27e6",
                [
                    424
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hotel Verhaegen"
                ],
                "en": [
                    "Hotel Verhaegen"
                ],
                "es": [
                    "Hotel Verhaegen"
                ],
                "nl": [
                    "Hotel Verhaegen"
                ],
                "fr": [
                    "Hotel Verhaegen"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "In Stadtpalais aus dem 18. Jh. nobel \u00fcbernachten"
                ],
                "en": [
                    "Sleep in luxury in an 18th century city palace"
                ],
                "es": [
                    "Pernoctaci\u00f3n de lujo en un palacio del s. XVIII"
                ],
                "nl": [
                    "Luxueus slapen in een 18de-eeuws stadspaleis"
                ],
                "fr": [
                    "Luxueux s\u00e9jour dans un palais du 18e si\u00e8cle"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c37e3650-0ab3-4ce2-9a02-63e895569ea5"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-07-09T07:39:57+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Chambres-Dh%C3%B4tes-h%C3%B4tel-Verhaegen/157857314271206",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/verhaegen-hotel-ghent/4bd1aae85e0cce725ecea184",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d664261-Reviews-Chambres_D_hotes_Hotel_Verhaegen-Ghent_East_Flanders_Province.h",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/aa04791c-1300-40bb-b11d-fa5dd1ab0324",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e09c3614-2265-4fa2-b1f8-cc0894dcca5e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a3e73ec2-8c3c-4a4c-bed2-e2d6e2fa0bf8"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Verhaegen",
                        "en": "Hotel Verhaegen",
                        "es": "Hotel Verhaegen",
                        "nl": "Hotel Verhaegen",
                        "fr": "Hotel Verhaegen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Verhaegen",
                        "en": "Hotel Verhaegen",
                        "es": "Hotel Verhaegen",
                        "nl": "Hotel Verhaegen",
                        "fr": "Hotel Verhaegen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Verhaegen",
                        "en": "Hotel Verhaegen",
                        "es": "Hotel Verhaegen",
                        "nl": "Hotel Verhaegen",
                        "fr": "Hotel Verhaegen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Verhaegen",
                        "en": "Hotel Verhaegen",
                        "es": "Hotel Verhaegen",
                        "nl": "Hotel Verhaegen",
                        "fr": "Hotel Verhaegen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Verhaegen",
                        "en": "Hotel Verhaegen",
                        "es": "Hotel Verhaegen",
                        "nl": "Hotel Verhaegen",
                        "fr": "Hotel Verhaegen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Verhaegen",
                        "en": "Hotel Verhaegen",
                        "es": "Hotel Verhaegen",
                        "nl": "Hotel Verhaegen",
                        "fr": "Hotel Verhaegen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Verhaegen",
                        "en": "Hotel Verhaegen",
                        "es": "Hotel Verhaegen",
                        "nl": "Hotel Verhaegen",
                        "fr": "Hotel Verhaegen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Verhaegen",
                        "en": "Hotel Verhaegen",
                        "es": "Hotel Verhaegen",
                        "nl": "Hotel Verhaegen",
                        "fr": "Hotel Verhaegen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-9.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-9.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Verhaegen",
                        "en": "Hotel Verhaegen",
                        "es": "Hotel Verhaegen",
                        "nl": "Hotel Verhaegen",
                        "fr": "Hotel Verhaegen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Hotel-Verhaegen-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Hotel-Verhaegen-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Verhaegen",
                        "en": "Hotel Verhaegen",
                        "es": "Hotel Verhaegen",
                        "nl": "Hotel Verhaegen",
                        "fr": "Hotel Verhaegen"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-02-16T11:20:46+00:00",
            "field_random_sort": [
                430
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/67ef002f-1642-4905-9979-ce565458066b",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1475",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/hotel-verhaegen",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oude Houtlei 10",
                "created": "2016-02-16T11:11:01+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292650760"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.66557 51.050775)"
                },
                "email": [
                    "info@hotelverhaegen.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3197d7be-0d16-43d6-9d73-f811f7708aac",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Hotel Verhaegen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/964",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/964",
                "modified": "2018-02-28T09:30:14+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hotel Verhaegen ist mitten in Gent in einem Geb\u00e4ude aus dem 18. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Jahrhundert untergebracht. Die Einrichtung der vier Zimmer kombiniert traditionelle Stilelemente des Geb\u00e4udes mit der Moderne. Jedes Zimmer verf\u00fcgt \u00fcber ein Badezimmer. Der Privatsalon und der ummauerte Innengarten stehen den G\u00e4sten zur Verf\u00fcgung.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Hotel Verhaegen is located in the 18th century listed building in the heart of Ghent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The interior, with four rooms, combines traditional elements of the building with a modern style. Each room has its own bathroom. The private lounge and walled courtyard are accessible to guests.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Hotel Verhaegen est\u00e1 ubicado en un edificio protegido que data del siglo 18 en pleno centro de Gante. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El interior, con 4 habitaciones, combina elementos tradicionales del edificio con un estilo moderno. Cada habitaci\u00f3n tiene su propio cuarto de ba\u00f1o. El sal\u00f3n privado y el jard\u00edn interior amurallado est\u00e1n a disposici\u00f3n de los hu\u00e9spedes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hotel Verhaegen is gelegen in een 18de-eeuws geklasseerd pand in het hartje van Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het interieur van de vier kamers combineert traditionele elementen van het gebouw met een moderne stijl. Iedere kamer heeft een eigen badkamer. De priv\u00e9salon en de ommuurde binnentuin staan ter beschikking van de gasten.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019H\u00f4tel Verhaegen est situ\u00e9 au c\u0153ur de Gand, dans un immeuble class\u00e9 du 18e si\u00e8cle. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La d\u00e9coration des quatre chambres combine des \u00e9l\u00e9ments traditionnels du b\u00e2timent \u00e0 un style moderne. Chaque chambre poss\u00e8de sa propre salle de bain. Le salon priv\u00e9 et le jardin int\u00e9rieur sont \u00e0 la disposition des clients.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1475"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ed2d4242-ce66-4f4f-9849-28cefdac27e6",
                [
                    424
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hotel Verhaegen"
                ],
                "en": [
                    "Hotel Verhaegen"
                ],
                "es": [
                    "Hotel Verhaegen"
                ],
                "nl": [
                    "Hotel Verhaegen"
                ],
                "fr": [
                    "Hotel Verhaegen"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "In Stadtpalais aus dem 18. Jh. nobel \u00fcbernachten"
                ],
                "en": [
                    "Sleep in luxury in an 18th century city palace"
                ],
                "es": [
                    "Pernoctaci\u00f3n de lujo en un palacio del s. XVIII"
                ],
                "nl": [
                    "Luxueus slapen in een 18de-eeuws stadspaleis"
                ],
                "fr": [
                    "Luxueux s\u00e9jour dans un palais du 18e si\u00e8cle"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c37e3650-0ab3-4ce2-9a02-63e895569ea5"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-07-09T07:39:57+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Chambres-Dh%C3%B4tes-h%C3%B4tel-Verhaegen/157857314271206",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/verhaegen-hotel-ghent/4bd1aae85e0cce725ecea184",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d664261-Reviews-Chambres_D_hotes_Hotel_Verhaegen-Ghent_East_Flanders_Province.h",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/aa04791c-1300-40bb-b11d-fa5dd1ab0324",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e09c3614-2265-4fa2-b1f8-cc0894dcca5e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a3e73ec2-8c3c-4a4c-bed2-e2d6e2fa0bf8"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Verhaegen",
                        "en": "Hotel Verhaegen",
                        "es": "Hotel Verhaegen",
                        "nl": "Hotel Verhaegen",
                        "fr": "Hotel Verhaegen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Verhaegen",
                        "en": "Hotel Verhaegen",
                        "es": "Hotel Verhaegen",
                        "nl": "Hotel Verhaegen",
                        "fr": "Hotel Verhaegen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Verhaegen",
                        "en": "Hotel Verhaegen",
                        "es": "Hotel Verhaegen",
                        "nl": "Hotel Verhaegen",
                        "fr": "Hotel Verhaegen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Verhaegen",
                        "en": "Hotel Verhaegen",
                        "es": "Hotel Verhaegen",
                        "nl": "Hotel Verhaegen",
                        "fr": "Hotel Verhaegen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Verhaegen",
                        "en": "Hotel Verhaegen",
                        "es": "Hotel Verhaegen",
                        "nl": "Hotel Verhaegen",
                        "fr": "Hotel Verhaegen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Verhaegen",
                        "en": "Hotel Verhaegen",
                        "es": "Hotel Verhaegen",
                        "nl": "Hotel Verhaegen",
                        "fr": "Hotel Verhaegen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Verhaegen",
                        "en": "Hotel Verhaegen",
                        "es": "Hotel Verhaegen",
                        "nl": "Hotel Verhaegen",
                        "fr": "Hotel Verhaegen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Verhaegen",
                        "en": "Hotel Verhaegen",
                        "es": "Hotel Verhaegen",
                        "nl": "Hotel Verhaegen",
                        "fr": "Hotel Verhaegen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-9.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-9.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Verhaegen",
                        "en": "Hotel Verhaegen",
                        "es": "Hotel Verhaegen",
                        "nl": "Hotel Verhaegen",
                        "fr": "Hotel Verhaegen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Hotel-Verhaegen-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Hotel-Verhaegen-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Verhaegen",
                        "en": "Hotel Verhaegen",
                        "es": "Hotel Verhaegen",
                        "nl": "Hotel Verhaegen",
                        "fr": "Hotel Verhaegen"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-02-16T11:20:46+00:00",
            "field_random_sort": [
                430
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/67ef002f-1642-4905-9979-ce565458066b",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1475",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/hotel-verhaegen",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oude Houtlei 10",
                "created": "2016-02-16T11:11:01+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292650760"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.66557 51.050775)"
                },
                "email": [
                    "info@hotelverhaegen.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3197d7be-0d16-43d6-9d73-f811f7708aac",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Hotel Verhaegen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/964",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/964",
                "modified": "2018-02-28T09:30:14+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hotel Verhaegen ist mitten in Gent in einem Geb\u00e4ude aus dem 18. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Jahrhundert untergebracht. Die Einrichtung der vier Zimmer kombiniert traditionelle Stilelemente des Geb\u00e4udes mit der Moderne. Jedes Zimmer verf\u00fcgt \u00fcber ein Badezimmer. Der Privatsalon und der ummauerte Innengarten stehen den G\u00e4sten zur Verf\u00fcgung.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Hotel Verhaegen is located in the 18th century listed building in the heart of Ghent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The interior, with four rooms, combines traditional elements of the building with a modern style. Each room has its own bathroom. The private lounge and walled courtyard are accessible to guests.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Hotel Verhaegen est\u00e1 ubicado en un edificio protegido que data del siglo 18 en pleno centro de Gante. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El interior, con 4 habitaciones, combina elementos tradicionales del edificio con un estilo moderno. Cada habitaci\u00f3n tiene su propio cuarto de ba\u00f1o. El sal\u00f3n privado y el jard\u00edn interior amurallado est\u00e1n a disposici\u00f3n de los hu\u00e9spedes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hotel Verhaegen is gelegen in een 18de-eeuws geklasseerd pand in het hartje van Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het interieur van de vier kamers combineert traditionele elementen van het gebouw met een moderne stijl. Iedere kamer heeft een eigen badkamer. De priv\u00e9salon en de ommuurde binnentuin staan ter beschikking van de gasten.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019H\u00f4tel Verhaegen est situ\u00e9 au c\u0153ur de Gand, dans un immeuble class\u00e9 du 18e si\u00e8cle. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La d\u00e9coration des quatre chambres combine des \u00e9l\u00e9ments traditionnels du b\u00e2timent \u00e0 un style moderne. Chaque chambre poss\u00e8de sa propre salle de bain. Le salon priv\u00e9 et le jardin int\u00e9rieur sont \u00e0 la disposition des clients.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1475"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ed2d4242-ce66-4f4f-9849-28cefdac27e6",
                [
                    424
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hotel Verhaegen"
                ],
                "en": [
                    "Hotel Verhaegen"
                ],
                "es": [
                    "Hotel Verhaegen"
                ],
                "nl": [
                    "Hotel Verhaegen"
                ],
                "fr": [
                    "Hotel Verhaegen"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "In Stadtpalais aus dem 18. Jh. nobel \u00fcbernachten"
                ],
                "en": [
                    "Sleep in luxury in an 18th century city palace"
                ],
                "es": [
                    "Pernoctaci\u00f3n de lujo en un palacio del s. XVIII"
                ],
                "nl": [
                    "Luxueus slapen in een 18de-eeuws stadspaleis"
                ],
                "fr": [
                    "Luxueux s\u00e9jour dans un palais du 18e si\u00e8cle"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c37e3650-0ab3-4ce2-9a02-63e895569ea5"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-07-09T07:39:57+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Chambres-Dh%C3%B4tes-h%C3%B4tel-Verhaegen/157857314271206",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/verhaegen-hotel-ghent/4bd1aae85e0cce725ecea184",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d664261-Reviews-Chambres_D_hotes_Hotel_Verhaegen-Ghent_East_Flanders_Province.h",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/aa04791c-1300-40bb-b11d-fa5dd1ab0324",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e09c3614-2265-4fa2-b1f8-cc0894dcca5e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a3e73ec2-8c3c-4a4c-bed2-e2d6e2fa0bf8"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Verhaegen",
                        "en": "Hotel Verhaegen",
                        "es": "Hotel Verhaegen",
                        "nl": "Hotel Verhaegen",
                        "fr": "Hotel Verhaegen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Verhaegen",
                        "en": "Hotel Verhaegen",
                        "es": "Hotel Verhaegen",
                        "nl": "Hotel Verhaegen",
                        "fr": "Hotel Verhaegen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Verhaegen",
                        "en": "Hotel Verhaegen",
                        "es": "Hotel Verhaegen",
                        "nl": "Hotel Verhaegen",
                        "fr": "Hotel Verhaegen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Verhaegen",
                        "en": "Hotel Verhaegen",
                        "es": "Hotel Verhaegen",
                        "nl": "Hotel Verhaegen",
                        "fr": "Hotel Verhaegen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Verhaegen",
                        "en": "Hotel Verhaegen",
                        "es": "Hotel Verhaegen",
                        "nl": "Hotel Verhaegen",
                        "fr": "Hotel Verhaegen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Verhaegen",
                        "en": "Hotel Verhaegen",
                        "es": "Hotel Verhaegen",
                        "nl": "Hotel Verhaegen",
                        "fr": "Hotel Verhaegen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Verhaegen",
                        "en": "Hotel Verhaegen",
                        "es": "Hotel Verhaegen",
                        "nl": "Hotel Verhaegen",
                        "fr": "Hotel Verhaegen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Verhaegen",
                        "en": "Hotel Verhaegen",
                        "es": "Hotel Verhaegen",
                        "nl": "Hotel Verhaegen",
                        "fr": "Hotel Verhaegen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-9.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hotel-Verhaegen-9.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Verhaegen",
                        "en": "Hotel Verhaegen",
                        "es": "Hotel Verhaegen",
                        "nl": "Hotel Verhaegen",
                        "fr": "Hotel Verhaegen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Hotel-Verhaegen-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Hotel-Verhaegen-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Verhaegen",
                        "en": "Hotel Verhaegen",
                        "es": "Hotel Verhaegen",
                        "nl": "Hotel Verhaegen",
                        "fr": "Hotel Verhaegen"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-02-16T11:20:46+00:00",
            "field_random_sort": [
                430
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/67ef002f-1642-4905-9979-ce565458066b",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1475",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/hotel-verhaegen",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oude Houtlei 10",
                "created": "2016-02-16T11:11:01+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292650760"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.66557 51.050775)"
                },
                "email": [
                    "info@hotelverhaegen.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3197d7be-0d16-43d6-9d73-f811f7708aac",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Hotel Verhaegen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/964",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/964",
                "modified": "2018-02-28T09:30:14+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hotel Verhaegen ist mitten in Gent in einem Geb\u00e4ude aus dem 18. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Jahrhundert untergebracht. Die Einrichtung der vier Zimmer kombiniert traditionelle Stilelemente des Geb\u00e4udes mit der Moderne. Jedes Zimmer verf\u00fcgt \u00fcber ein Badezimmer. Der Privatsalon und der ummauerte Innengarten stehen den G\u00e4sten zur Verf\u00fcgung.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Hotel Verhaegen is located in the 18th century listed building in the heart of Ghent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The interior, with four rooms, combines traditional elements of the building with a modern style. Each room has its own bathroom. The private lounge and walled courtyard are accessible to guests.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Hotel Verhaegen est\u00e1 ubicado en un edificio protegido que data del siglo 18 en pleno centro de Gante. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El interior, con 4 habitaciones, combina elementos tradicionales del edificio con un estilo moderno. Cada habitaci\u00f3n tiene su propio cuarto de ba\u00f1o. El sal\u00f3n privado y el jard\u00edn interior amurallado est\u00e1n a disposici\u00f3n de los hu\u00e9spedes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hotel Verhaegen is gelegen in een 18de-eeuws geklasseerd pand in het hartje van Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het interieur van de vier kamers combineert traditionele elementen van het gebouw met een moderne stijl. Iedere kamer heeft een eigen badkamer. De priv\u00e9salon en de ommuurde binnentuin staan ter beschikking van de gasten.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019H\u00f4tel Verhaegen est situ\u00e9 au c\u0153ur de Gand, dans un immeuble class\u00e9 du 18e si\u00e8cle. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La d\u00e9coration des quatre chambres combine des \u00e9l\u00e9ments traditionnels du b\u00e2timent \u00e0 un style moderne. Chaque chambre poss\u00e8de sa propre salle de bain. Le salon priv\u00e9 et le jardin int\u00e9rieur sont \u00e0 la disposition des clients.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1475"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ed2d4242-ce66-4f4f-9849-28cefdac27e6",
                [
                    424
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hotel Verhaegen"
                ],
                "en": [
                    "Hotel Verhaegen"
                ],
                "es": [
                    "Hotel Verhaegen"
                ],
                "nl": [
                    "Hotel Verhaegen"
                ],
                "fr": [
                    "Hotel Verhaegen"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "In Stadtpalais aus dem 18. Jh. nobel \u00fcbernachten"
                ],
                "en": [
                    "Sleep in luxury in an 18th century city palace"
                ],
                "es": [
                    "Pernoctaci\u00f3n de lujo en un palacio del s. XVIII"
                ],
                "nl": [
                    "Luxueus slapen in een 18de-eeuws stadspaleis"
                ],
                "fr": [
                    "Luxueux s\u00e9jour dans un palais du 18e si\u00e8cle"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c37e3650-0ab3-4ce2-9a02-63e895569ea5"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-07-09T07:39:57+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Chambres-Dh%C3%B4tes-h%C3%B4tel-Verhaegen/157857314271206",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/verhaegen-hotel-ghent/4bd1aae85e0cce725ecea184",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d664261-Reviews-Chambres_D_hotes_Hotel_Verhaegen-Ghent_East_Flanders_Province.h",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3feb305a-a190-47ff-8ed3-03c99a7bccb7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5dab0512-c0c1-4325-be57-dc87628a2149"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ganda Rooms & Suites",
                        "en": "Ganda Rooms & Suites",
                        "es": "Ganda Rooms & Suites",
                        "nl": "Ganda Rooms & Suites",
                        "fr": "Ganda Rooms & Suites"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ganda Rooms & Suites",
                        "en": "Ganda Rooms & Suites",
                        "es": "Ganda Rooms & Suites",
                        "nl": "Ganda Rooms & Suites",
                        "fr": "Ganda Rooms & Suites"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-12.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-12.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ganda Rooms & Suites",
                        "en": "Ganda Rooms & Suites",
                        "es": "Ganda Rooms & Suites",
                        "nl": "Ganda Rooms & Suites",
                        "fr": "Ganda Rooms & Suites"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-14.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-14.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ganda Rooms & Suites",
                        "en": "Ganda Rooms & Suites",
                        "es": "Ganda Rooms & Suites",
                        "nl": "Ganda Rooms & Suites",
                        "fr": "Ganda Rooms & Suites"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-26.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-26.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ganda Rooms & Suites",
                        "en": "Ganda Rooms & Suites",
                        "es": "Ganda Rooms & Suites",
                        "nl": "Ganda Rooms & Suites",
                        "fr": "Ganda Rooms & Suites"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_rooms_suits-54.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_rooms_suits-54.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ganda Rooms & Suites",
                        "en": "Ganda Rooms & Suites",
                        "es": "Ganda Rooms & Suites",
                        "nl": "Ganda Rooms & Suites",
                        "fr": "Ganda Rooms & Suites"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_rooms_suits-59.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_rooms_suits-59.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ganda Rooms & Suites",
                        "en": "Ganda Rooms & Suites",
                        "es": "Ganda Rooms & Suites",
                        "nl": "Ganda Rooms & Suites",
                        "fr": "Ganda Rooms & Suites"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_rooms_suits-60.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_rooms_suits-60.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ganda Rooms & Suites",
                        "en": "Ganda Rooms & Suites",
                        "es": "Ganda Rooms & Suites",
                        "nl": "Ganda Rooms & Suites",
                        "fr": "Ganda Rooms & Suites"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_rooms_suits-64.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_rooms_suits-64.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ganda Rooms & Suites",
                        "en": "Ganda Rooms & Suites",
                        "es": "Ganda Rooms & Suites",
                        "nl": "Ganda Rooms & Suites",
                        "fr": "Ganda Rooms & Suites"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ganda Rooms & Suites",
                        "en": "Ganda Rooms & Suites",
                        "es": "Ganda Rooms & Suites",
                        "nl": "Ganda Rooms & Suites",
                        "fr": "Ganda Rooms & Suites"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-02-02T11:27:14+00:00",
            "field_random_sort": [
                756
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/38a9dcf0-b216-40ca-80e7-e8dd487f0b09",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1474",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/ganda-rooms-suites",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Houtbriel 18",
                "created": "2016-02-02T11:14:06+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293302022"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.729734 51.055456)"
                },
                "email": [
                    "contact@gandaroomsandsuites.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/38aa7f3b-488a-4831-8794-fc6d6c0cd813",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ganda Rooms & Suites "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/957",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/957",
                "modified": "2018-02-28T09:30:14+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ganda Rooms & Suites residiert in einem Herrenhaus aus dem 18. Jahrhundert in einer ruhigen Gasse mitten in Gent, unweit der St.-Jakobs-Kirche und nur wenige Minuten zu Fu\u00df vom Vrijdagsmarkt entfernt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Es ist eine Kombination aus kleinem Charmehotel und edlem Bed &amp; Breakfast.</p>\n\n<p>Die acht Zimmer und Suiten sind in drei Preiskategorien verteilt und unterscheiden sich durch Gr\u00f6\u00dfe, Farbe und Komfort. Die Eigent\u00fcmer haben die Urspr\u00fcnglichkeit des Geb\u00e4udes soweit es nur ging erhalten: Daher haben einige Zimmer noch Kaminsims und Zimmerdecke im Original und andere noch das jahrhundertealte Originalgeb\u00e4lk.\u00a0</p>\n\n<p>Als weitere Vorz\u00fcge gelten die kleinen Terrassen bei einigen Zimmern, der Patio und der einladende Salon.</p>\n\n<p>Kinder sind auch willkommen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Ganda Rooms & Suites is based in an 18th-century mansion in a peaceful street in the heart of Ghent, a stone's throw from St James' Church and a few minutes' walk from the Vrijdagsmarkt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>It lies somewhere between a small boutique hotel and a chic bed &amp; breakfast.</p>\n\n<p>The eight rooms and suites are divided into three price categories and offer different sizes, colours and comfort levels. Wherever possible, the owners have retained the authenticity of the premises: some rooms have an original fireplace and ceiling, while others have original and ancient wooden beams.</p>\n\n<p>Other bonuses include the small terraces adjoining some rooms, the patio and the charming lounge.</p>\n\n<p>Children are welcome too.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Ganda Rooms & Suites est\u00e1 ubicado en una casa se\u00f1orial del siglo 18 en una calle tranquila en el coraz\u00f3n de Gante, a un paso de la Iglesia San Jacobo y a s\u00f3lo unos minutos a pie del Vrijdagsmarkt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Es el t\u00e9rmino medio entre un peque\u00f1o hotel encantador y un lujoso bed &amp; breakfast.</p>\n\n<p>Las ocho habitaciones y suites se dividen en tres categor\u00edas con precios diferentes y se distinguen por su tama\u00f1o, color y confort. Los propietarios han mantenido en lo posible la autenticidad del edificio: algunas habitaciones siguen teniendo la chimenea y el techo original, otras la estructura de madera.\u00a0</p>\n\n<p>Otra ventaja son las terrazas que tienen algunas habitaciones, el patio y el acogedor sal\u00f3n.</p>\n\n<p>Ni\u00f1os tambi\u00e9n son bienvenidos.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Ganda Rooms & Suites is gevestigd in een 18de-eeuws herenhuis in een rustig straatje in het hartje van Gent, op een steenworp van Sint-Jacobs en enkele minuten wandelen van de Vrijdagmarkt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ganda Rooms &amp; Suites houdt het midden tussen een klein charmehotel en een chique bed &amp; breakfast.\u00a0</p>\n\n<p>De acht kamers en suites zijn onderverdeeld in drie prijsklassen en onderscheiden zich qua grootte, kleuren, meubels en comfort. De eigenaars hebben waar mogelijk de authenticiteit van het pand behouden: sommige kamers hebben een originele schouw en plafond, andere een origineel eeuwenoud houten gebinte.\u00a0</p>\n\n<p>Andere troeven zijn de terrasjes aan sommige kamers, de patio, de charmante salon, de kunstvoorwerpen en curiosa in iedere kamer en de alom aanwezige hoogstaande producten van Belgische makelij.</p>\n\n<p>Ook kinderen zijn welkom.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ganda Rooms & Suites s'est install\u00e9 dans une maison de ma\u00eetre du 18e si\u00e8cle, dans une ruelle calme au c\u0153ur de Gand, \u00e0 un jet de pierres de Sint-Jacobs et \u00e0 quelques minutes de marche du Vrijdagmarkt.\u00a0\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ganda Rooms &amp; Suites est un h\u00e9bergement\u00a0entre petit h\u00f4tel de charme et bed &amp; breakfast chic.</p>\n\n<p>Les huit chambres et suites sont r\u00e9parties selon trois cat\u00e9gories de prix et se distinguent par leur taille, leurs couleurs et le confort qu'elles proposent. L\u00e0 o\u00f9 c'\u00e9tait possible, les propri\u00e9taires ont conserv\u00e9 l'authenticit\u00e9 de l'immeuble: certaines chambres ont conserv\u00e9 la chemin\u00e9e et le plafond d'origine, d'autres leur charpente en bois vieille de plusieurs si\u00e8cles.\u00a0</p>\n\n<p>Les terrasses de certaines chambres, le patio et le charmant salon sont d'autres atouts de cette adresse.</p>\n\n<p>Les enfants sont \u00e9galement les bienvenus.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1474"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Ganda Rooms & Suites"
                ],
                "en": [
                    "Ganda Rooms & Suites"
                ],
                "es": [
                    "Ganda Rooms & Suites"
                ],
                "nl": [
                    "Ganda Rooms & Suites"
                ],
                "fr": [
                    "Ganda Rooms & Suites"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Nobel und urspr\u00fcnglich \u00fcbernachten"
                ],
                "en": [
                    "Stay in an authentic luxury setting"
                ],
                "es": [
                    "Pernoctar en lujo y autenticidad"
                ],
                "nl": [
                    "Logeren in luxe en authenticiteit"
                ],
                "fr": [
                    "S\u00e9journer dans le luxe et l'authenticit\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5e6b7c6f-3c36-4dfa-ba9b-bc7f122f58fc"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T08:52:49+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Ganda-Rooms-Suites-1409902865936992/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/ganda-rooms--suites/5565fcb9498e73c94672186c",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/ganda_rooms_and_suites_gent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d7811845-Reviews-Ganda_Rooms_Suites-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3feb305a-a190-47ff-8ed3-03c99a7bccb7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5dab0512-c0c1-4325-be57-dc87628a2149"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ganda Rooms & Suites",
                        "en": "Ganda Rooms & Suites",
                        "es": "Ganda Rooms & Suites",
                        "nl": "Ganda Rooms & Suites",
                        "fr": "Ganda Rooms & Suites"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ganda Rooms & Suites",
                        "en": "Ganda Rooms & Suites",
                        "es": "Ganda Rooms & Suites",
                        "nl": "Ganda Rooms & Suites",
                        "fr": "Ganda Rooms & Suites"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-12.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-12.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ganda Rooms & Suites",
                        "en": "Ganda Rooms & Suites",
                        "es": "Ganda Rooms & Suites",
                        "nl": "Ganda Rooms & Suites",
                        "fr": "Ganda Rooms & Suites"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-14.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-14.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ganda Rooms & Suites",
                        "en": "Ganda Rooms & Suites",
                        "es": "Ganda Rooms & Suites",
                        "nl": "Ganda Rooms & Suites",
                        "fr": "Ganda Rooms & Suites"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-26.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-26.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ganda Rooms & Suites",
                        "en": "Ganda Rooms & Suites",
                        "es": "Ganda Rooms & Suites",
                        "nl": "Ganda Rooms & Suites",
                        "fr": "Ganda Rooms & Suites"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_rooms_suits-54.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_rooms_suits-54.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ganda Rooms & Suites",
                        "en": "Ganda Rooms & Suites",
                        "es": "Ganda Rooms & Suites",
                        "nl": "Ganda Rooms & Suites",
                        "fr": "Ganda Rooms & Suites"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_rooms_suits-59.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_rooms_suits-59.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ganda Rooms & Suites",
                        "en": "Ganda Rooms & Suites",
                        "es": "Ganda Rooms & Suites",
                        "nl": "Ganda Rooms & Suites",
                        "fr": "Ganda Rooms & Suites"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_rooms_suits-60.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_rooms_suits-60.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ganda Rooms & Suites",
                        "en": "Ganda Rooms & Suites",
                        "es": "Ganda Rooms & Suites",
                        "nl": "Ganda Rooms & Suites",
                        "fr": "Ganda Rooms & Suites"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_rooms_suits-64.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_rooms_suits-64.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ganda Rooms & Suites",
                        "en": "Ganda Rooms & Suites",
                        "es": "Ganda Rooms & Suites",
                        "nl": "Ganda Rooms & Suites",
                        "fr": "Ganda Rooms & Suites"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ganda Rooms & Suites",
                        "en": "Ganda Rooms & Suites",
                        "es": "Ganda Rooms & Suites",
                        "nl": "Ganda Rooms & Suites",
                        "fr": "Ganda Rooms & Suites"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-02-02T11:27:14+00:00",
            "field_random_sort": [
                756
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/38a9dcf0-b216-40ca-80e7-e8dd487f0b09",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1474",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/ganda-rooms-suites",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Houtbriel 18",
                "created": "2016-02-02T11:14:06+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293302022"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.729734 51.055456)"
                },
                "email": [
                    "contact@gandaroomsandsuites.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/38aa7f3b-488a-4831-8794-fc6d6c0cd813",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ganda Rooms & Suites "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/957",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/957",
                "modified": "2018-02-28T09:30:14+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ganda Rooms & Suites residiert in einem Herrenhaus aus dem 18. Jahrhundert in einer ruhigen Gasse mitten in Gent, unweit der St.-Jakobs-Kirche und nur wenige Minuten zu Fu\u00df vom Vrijdagsmarkt entfernt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Es ist eine Kombination aus kleinem Charmehotel und edlem Bed &amp; Breakfast.</p>\n\n<p>Die acht Zimmer und Suiten sind in drei Preiskategorien verteilt und unterscheiden sich durch Gr\u00f6\u00dfe, Farbe und Komfort. Die Eigent\u00fcmer haben die Urspr\u00fcnglichkeit des Geb\u00e4udes soweit es nur ging erhalten: Daher haben einige Zimmer noch Kaminsims und Zimmerdecke im Original und andere noch das jahrhundertealte Originalgeb\u00e4lk.\u00a0</p>\n\n<p>Als weitere Vorz\u00fcge gelten die kleinen Terrassen bei einigen Zimmern, der Patio und der einladende Salon.</p>\n\n<p>Kinder sind auch willkommen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Ganda Rooms & Suites is based in an 18th-century mansion in a peaceful street in the heart of Ghent, a stone's throw from St James' Church and a few minutes' walk from the Vrijdagsmarkt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>It lies somewhere between a small boutique hotel and a chic bed &amp; breakfast.</p>\n\n<p>The eight rooms and suites are divided into three price categories and offer different sizes, colours and comfort levels. Wherever possible, the owners have retained the authenticity of the premises: some rooms have an original fireplace and ceiling, while others have original and ancient wooden beams.</p>\n\n<p>Other bonuses include the small terraces adjoining some rooms, the patio and the charming lounge.</p>\n\n<p>Children are welcome too.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Ganda Rooms & Suites est\u00e1 ubicado en una casa se\u00f1orial del siglo 18 en una calle tranquila en el coraz\u00f3n de Gante, a un paso de la Iglesia San Jacobo y a s\u00f3lo unos minutos a pie del Vrijdagsmarkt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Es el t\u00e9rmino medio entre un peque\u00f1o hotel encantador y un lujoso bed &amp; breakfast.</p>\n\n<p>Las ocho habitaciones y suites se dividen en tres categor\u00edas con precios diferentes y se distinguen por su tama\u00f1o, color y confort. Los propietarios han mantenido en lo posible la autenticidad del edificio: algunas habitaciones siguen teniendo la chimenea y el techo original, otras la estructura de madera.\u00a0</p>\n\n<p>Otra ventaja son las terrazas que tienen algunas habitaciones, el patio y el acogedor sal\u00f3n.</p>\n\n<p>Ni\u00f1os tambi\u00e9n son bienvenidos.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Ganda Rooms & Suites is gevestigd in een 18de-eeuws herenhuis in een rustig straatje in het hartje van Gent, op een steenworp van Sint-Jacobs en enkele minuten wandelen van de Vrijdagmarkt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ganda Rooms &amp; Suites houdt het midden tussen een klein charmehotel en een chique bed &amp; breakfast.\u00a0</p>\n\n<p>De acht kamers en suites zijn onderverdeeld in drie prijsklassen en onderscheiden zich qua grootte, kleuren, meubels en comfort. De eigenaars hebben waar mogelijk de authenticiteit van het pand behouden: sommige kamers hebben een originele schouw en plafond, andere een origineel eeuwenoud houten gebinte.\u00a0</p>\n\n<p>Andere troeven zijn de terrasjes aan sommige kamers, de patio, de charmante salon, de kunstvoorwerpen en curiosa in iedere kamer en de alom aanwezige hoogstaande producten van Belgische makelij.</p>\n\n<p>Ook kinderen zijn welkom.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ganda Rooms & Suites s'est install\u00e9 dans une maison de ma\u00eetre du 18e si\u00e8cle, dans une ruelle calme au c\u0153ur de Gand, \u00e0 un jet de pierres de Sint-Jacobs et \u00e0 quelques minutes de marche du Vrijdagmarkt.\u00a0\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ganda Rooms &amp; Suites est un h\u00e9bergement\u00a0entre petit h\u00f4tel de charme et bed &amp; breakfast chic.</p>\n\n<p>Les huit chambres et suites sont r\u00e9parties selon trois cat\u00e9gories de prix et se distinguent par leur taille, leurs couleurs et le confort qu'elles proposent. L\u00e0 o\u00f9 c'\u00e9tait possible, les propri\u00e9taires ont conserv\u00e9 l'authenticit\u00e9 de l'immeuble: certaines chambres ont conserv\u00e9 la chemin\u00e9e et le plafond d'origine, d'autres leur charpente en bois vieille de plusieurs si\u00e8cles.\u00a0</p>\n\n<p>Les terrasses de certaines chambres, le patio et le charmant salon sont d'autres atouts de cette adresse.</p>\n\n<p>Les enfants sont \u00e9galement les bienvenus.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1474"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Ganda Rooms & Suites"
                ],
                "en": [
                    "Ganda Rooms & Suites"
                ],
                "es": [
                    "Ganda Rooms & Suites"
                ],
                "nl": [
                    "Ganda Rooms & Suites"
                ],
                "fr": [
                    "Ganda Rooms & Suites"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Nobel und urspr\u00fcnglich \u00fcbernachten"
                ],
                "en": [
                    "Stay in an authentic luxury setting"
                ],
                "es": [
                    "Pernoctar en lujo y autenticidad"
                ],
                "nl": [
                    "Logeren in luxe en authenticiteit"
                ],
                "fr": [
                    "S\u00e9journer dans le luxe et l'authenticit\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5e6b7c6f-3c36-4dfa-ba9b-bc7f122f58fc"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T08:52:49+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Ganda-Rooms-Suites-1409902865936992/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/ganda-rooms--suites/5565fcb9498e73c94672186c",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/ganda_rooms_and_suites_gent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d7811845-Reviews-Ganda_Rooms_Suites-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        }
    ],
    "lastPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=63",
    "previousPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=15",
    "nextPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=17",
    "@id": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=16",
    "firstPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi"
}