{
    "@type": "hydra:PartialCollectionView",
    "@context": [
        {
            "related": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:relation"
            },
            "created": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:created"
            },
            "schema": "http://schema.org/",
            "page": {
                "@type": "@id",
                "@id": "foaf:page"
            },
            "lastPage": "hydra:last",
            "dcterms": "http://purl.org/dc/terms/",
            "articleBody": {
                "@id": "schema:articleBody",
                "@container": "@language"
            },
            "member": "hydra:member",
            "nextPage": "hydra:next",
            "name": {
                "@id": "schema:name",
                "@container": "@language"
            },
            "description": {
                "@id": "schema:description",
                "@container": "@language"
            },
            "subject": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:subject"
            },
            "firstPage": "hydra:first",
            "@vocab": "http://schema.org/",
            "caption": {
                "@id": "schema:caption",
                "@container": "@language"
            },
            "hydra": "http://www.w3.org/ns/hydra/core#",
            "geosparql": "http://www.opengis.net/ont/geosparql#",
            "changed": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:modified"
            },
            "foaf": "http://xmlns.com/foaf/0.1/",
            "asWKT": {
                "@type": "geosparql:wktLiteral",
                "@id": "geosparql:asWKT"
            }
        }
    ],
    "member": [
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b0af311-5a01-4cf2-82b6-d2d121aad740",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e5b913e6-ac1e-40f1-9469-6c276f2e01eb"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/sint-jans-kerk-banner.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/sint-jans-kerk-banner.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Janskerk Gent",
                        "en": "Sint-Janskerk Gent",
                        "es": "Sint-Janskerk Gent",
                        "nl": "Stadsgezicht op het Lam Gods",
                        "fr": "Sint-Janskerk Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_9110.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_9110.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Janskerk Gent",
                        "en": "Sint-Janskerk Gent",
                        "es": "Sint-Janskerk Gent",
                        "nl": "Stadsgezicht op het Lam Gods",
                        "fr": "Sint-Janskerk Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/aanbidding%20lam%20gods%20LLB-square.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/aanbidding%20lam%20gods%20LLB-square.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Janskerk Gent",
                        "en": "Sint-Janskerk Gent",
                        "es": "Sint-Janskerk Gent",
                        "nl": "Stadsgezicht op het Lam Gods",
                        "fr": "Sint-Janskerk Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/fontein-square.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/fontein-square.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Janskerk Gent",
                        "en": "Sint-Janskerk Gent",
                        "es": "Sint-Janskerk Gent",
                        "nl": "Stadsgezicht op het Lam Gods",
                        "fr": "Sint-Janskerk Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/lam%20en%20engelen-square.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/lam%20en%20engelen-square.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Janskerk Gent",
                        "en": "Sint-Janskerk Gent",
                        "es": "Sint-Janskerk Gent",
                        "nl": "Stadsgezicht op het Lam Gods",
                        "fr": "Sint-Janskerk Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Lam-hoofdbanner.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Lam-hoofdbanner.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Das Neue Besucherzentrum in der St.-Bavo-Kathedrale",
                        "en": "The new visitor's centre at St Bavo's Cathedral ",
                        "es": "Nuevo centro de visitantes en la Catedral de San Bav\u00f3n",
                        "nl": "Het Lam op het Lam Gods",
                        "fr": "Le nouveau centre de visiteurs de la cath\u00e9drale Saint-Bavon"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-04-24T13:25:54+00:00",
            "field_random_sort": [
                381
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7dc1e870-0fb4-4f20-a063-d78f1505e03d",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2819",
            "field_openinghours_info": {
                "de": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Das Besucherzentrum wird Ende Juni 2020 er\u00f6ffnet.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Mo\u2013So:</span></span></span> <span><span><span>09:30\u201317:00</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "en": "<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>The visitors\u2019 centre is set to open its doors in late June 2020</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>Mon-Sun: 9.30 a.m. - 5 p.m.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "es": "<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>El centro de visitantes abre sus puertas a finales de junio de 2020</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Lunes - domingo: 09:30 \u2013 17:00</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "nl": "<p><span><span><span><span><span><span>Het bezoekerscentrum opent eind juni 2020</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span><span><span>Ma \u2013 zo: 09:30 \u2013 17:00</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "fr": "<p><span><span><span><span lang=\"FR\"><span><span>Le centre de visiteurs ouvrira ses portes fin juin 2020.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\"><span><span>Lu \u2013 Di&nbsp;: 09h30 \u2013 17h00</span></span></span></span></span></span></p>\r\n"
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/new-visitors-centre-st-bavos-cathedral",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Baafsplein",
                "created": "2018-04-26T07:48:19+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725522 51.053257)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/852259f5-c451-47b9-a9ef-4ea307ff7060",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sint-Baafskathedraal - Bezoekerscentrum"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2823",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2823",
                "modified": "2018-04-26T07:49:45+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Im Juni 2020 wird in der St.-Bavo-Kathedrale ein komplett neues Besucherzentrum er\u00f6ffnet, in dem die restaurierten Tafeln des Genter Altars und weitere authentische Kunstsch\u00e4tze in ihrer ganzen Pracht bewundert werden k\u00f6nnen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Mit einer VR-Brille k\u00f6nnen Besucher eine ausf\u00fchrliche Vergangenheitsreise unternehmen und die bewegte Geschichte des Genter Altars sowie der Genter Kathedrale erleben, als w\u00e4ren sie selbst dabei gewesen.</span></span></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Das h\u00f6chste Geheimnis in voller Pracht.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "In June 2020, a brand-new visitors\u2019 centre will open its doors at St Bavo's Cathedral. It will host the restored panels of the Ghent Altarpiece and a collection of other authentic and grand art treasures. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Visitors will go on a fascinating journey through the long, rich and eventful history of the Ghent Altarpiece and Ghent's cathedral thanks to a pair of virtual-reality glasses, which will allow them to experience these masterpieces from up close. In a nutshell, the visitors\u2019 centre will showcase the soul of both the masterpiece and the impressive cathedral blended into one. The greatest mystery in its full glory. </span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En junio de 2020 se abren las puertas del nuevo centro de visitantes en la Catedral de San Bav\u00f3n donde se expondr\u00e1n los paneles restaurados del Cordero M\u00edstico y otras aut\u00e9nticas joyas en todo su esplendor. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Con las gafas de <em>realidad virtual</em>, los visitantes podr\u00e1n viajar al pasado y revivir la conmovedora historia del Cordero M\u00edstico y de la catedral. El sumo misterio en plena gloria.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In juni 2020 opent in de Sint-Baafskathedraal een gloednieuw bezoekerscentrum, waar de gerestaureerde panelen van het Lam Gods en verschillende andere authentieke kunstschatten in al hun pracht en praal te bewonderen zullen zijn. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Met behulp van een <em>virtual reality-</em>bril zullen bezoekers diep in het verleden kunnen reizen en de bewogen geschiedenis van het Lam Gods en de Gentse kathedraal kunnen beleven alsof ze er zelf bij waren. Zowel het meesterwerk als het imposante gebouw zullen in volle glorie tot leven komen. Kom mee het opperste mysterie ervaren! </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "En juin 2020, un centre de visiteurs flambant neuf ouvrira ses portes dans la Cath\u00e9drale Saint-Bavon, o\u00f9 les panneaux restaur\u00e9s de l\u2019Agneau Mystique et diff\u00e9rents autres tr\u00e9sors authentiques seront \u00e0 admirer dans  toute leur splendeur.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>\u00c0 l\u2019aide de lunettes de r\u00e9alit\u00e9 virtuelle, les visiteurs pourront voyager dans le lointain pass\u00e9 et vivre l\u2019histoire mouvement\u00e9e de l\u2019Agneau Mystique et de la cath\u00e9drale gantoise comme s\u2019ils y \u00e9taient. Le myst\u00e8re supr\u00eame, dans sa gloire absolue.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2819"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9e499310-b3c2-4dc9-b37c-c21a9d752400",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0b024bb2-60e1-4311-91c1-685c5d75cbc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Das Neue Besucherzentrum in der St.-Bavo-Kathedrale"
                ],
                "en": [
                    "The new visitor's centre at St Bavo's Cathedral "
                ],
                "es": [
                    "Nuevo centro de visitantes en la Catedral de San Bav\u00f3n"
                ],
                "nl": [
                    "Het nieuwe bezoekerscentrum Sint-Baafskathedraal"
                ],
                "fr": [
                    "Le nouveau centre de visiteurs de la cath\u00e9drale Saint-Bavon"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Der Genter Altar kehrt in voller Pracht nach Hause"
                ],
                "en": [
                    "The Ghent Altarpiece is coming home in its full glory"
                ],
                "es": [
                    "El Cordero M\u00edstico vuelve a casa en todo su esplendor"
                ],
                "nl": [
                    "Het Lam Gods komt thuis in volle glorie"
                ],
                "fr": [
                    "L\u2019Agneau Mystique revient dans toute sa splendeur "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-17T13:59:40+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b0af311-5a01-4cf2-82b6-d2d121aad740",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e5b913e6-ac1e-40f1-9469-6c276f2e01eb"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/sint-jans-kerk-banner.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/sint-jans-kerk-banner.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Janskerk Gent",
                        "en": "Sint-Janskerk Gent",
                        "es": "Sint-Janskerk Gent",
                        "nl": "Stadsgezicht op het Lam Gods",
                        "fr": "Sint-Janskerk Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_9110.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_9110.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Janskerk Gent",
                        "en": "Sint-Janskerk Gent",
                        "es": "Sint-Janskerk Gent",
                        "nl": "Stadsgezicht op het Lam Gods",
                        "fr": "Sint-Janskerk Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/aanbidding%20lam%20gods%20LLB-square.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/aanbidding%20lam%20gods%20LLB-square.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Janskerk Gent",
                        "en": "Sint-Janskerk Gent",
                        "es": "Sint-Janskerk Gent",
                        "nl": "Stadsgezicht op het Lam Gods",
                        "fr": "Sint-Janskerk Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/fontein-square.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/fontein-square.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Janskerk Gent",
                        "en": "Sint-Janskerk Gent",
                        "es": "Sint-Janskerk Gent",
                        "nl": "Stadsgezicht op het Lam Gods",
                        "fr": "Sint-Janskerk Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/lam%20en%20engelen-square.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/lam%20en%20engelen-square.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Janskerk Gent",
                        "en": "Sint-Janskerk Gent",
                        "es": "Sint-Janskerk Gent",
                        "nl": "Stadsgezicht op het Lam Gods",
                        "fr": "Sint-Janskerk Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Lam-hoofdbanner.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Lam-hoofdbanner.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Das Neue Besucherzentrum in der St.-Bavo-Kathedrale",
                        "en": "The new visitor's centre at St Bavo's Cathedral ",
                        "es": "Nuevo centro de visitantes en la Catedral de San Bav\u00f3n",
                        "nl": "Het Lam op het Lam Gods",
                        "fr": "Le nouveau centre de visiteurs de la cath\u00e9drale Saint-Bavon"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-04-24T13:25:54+00:00",
            "field_random_sort": [
                381
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7dc1e870-0fb4-4f20-a063-d78f1505e03d",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2819",
            "field_openinghours_info": {
                "de": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Das Besucherzentrum wird Ende Juni 2020 er\u00f6ffnet.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Mo\u2013So:</span></span></span> <span><span><span>09:30\u201317:00</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "en": "<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>The visitors\u2019 centre is set to open its doors in late June 2020</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>Mon-Sun: 9.30 a.m. - 5 p.m.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "es": "<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>El centro de visitantes abre sus puertas a finales de junio de 2020</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Lunes - domingo: 09:30 \u2013 17:00</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "nl": "<p><span><span><span><span><span><span>Het bezoekerscentrum opent eind juni 2020</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span><span><span>Ma \u2013 zo: 09:30 \u2013 17:00</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "fr": "<p><span><span><span><span lang=\"FR\"><span><span>Le centre de visiteurs ouvrira ses portes fin juin 2020.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\"><span><span>Lu \u2013 Di&nbsp;: 09h30 \u2013 17h00</span></span></span></span></span></span></p>\r\n"
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/new-visitors-centre-st-bavos-cathedral",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Baafsplein",
                "created": "2018-04-26T07:48:19+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725522 51.053257)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/852259f5-c451-47b9-a9ef-4ea307ff7060",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sint-Baafskathedraal - Bezoekerscentrum"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2823",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2823",
                "modified": "2018-04-26T07:49:45+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Im Juni 2020 wird in der St.-Bavo-Kathedrale ein komplett neues Besucherzentrum er\u00f6ffnet, in dem die restaurierten Tafeln des Genter Altars und weitere authentische Kunstsch\u00e4tze in ihrer ganzen Pracht bewundert werden k\u00f6nnen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Mit einer VR-Brille k\u00f6nnen Besucher eine ausf\u00fchrliche Vergangenheitsreise unternehmen und die bewegte Geschichte des Genter Altars sowie der Genter Kathedrale erleben, als w\u00e4ren sie selbst dabei gewesen.</span></span></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Das h\u00f6chste Geheimnis in voller Pracht.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "In June 2020, a brand-new visitors\u2019 centre will open its doors at St Bavo's Cathedral. It will host the restored panels of the Ghent Altarpiece and a collection of other authentic and grand art treasures. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Visitors will go on a fascinating journey through the long, rich and eventful history of the Ghent Altarpiece and Ghent's cathedral thanks to a pair of virtual-reality glasses, which will allow them to experience these masterpieces from up close. In a nutshell, the visitors\u2019 centre will showcase the soul of both the masterpiece and the impressive cathedral blended into one. The greatest mystery in its full glory. </span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En junio de 2020 se abren las puertas del nuevo centro de visitantes en la Catedral de San Bav\u00f3n donde se expondr\u00e1n los paneles restaurados del Cordero M\u00edstico y otras aut\u00e9nticas joyas en todo su esplendor. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Con las gafas de <em>realidad virtual</em>, los visitantes podr\u00e1n viajar al pasado y revivir la conmovedora historia del Cordero M\u00edstico y de la catedral. El sumo misterio en plena gloria.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In juni 2020 opent in de Sint-Baafskathedraal een gloednieuw bezoekerscentrum, waar de gerestaureerde panelen van het Lam Gods en verschillende andere authentieke kunstschatten in al hun pracht en praal te bewonderen zullen zijn. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Met behulp van een <em>virtual reality-</em>bril zullen bezoekers diep in het verleden kunnen reizen en de bewogen geschiedenis van het Lam Gods en de Gentse kathedraal kunnen beleven alsof ze er zelf bij waren. Zowel het meesterwerk als het imposante gebouw zullen in volle glorie tot leven komen. Kom mee het opperste mysterie ervaren! </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "En juin 2020, un centre de visiteurs flambant neuf ouvrira ses portes dans la Cath\u00e9drale Saint-Bavon, o\u00f9 les panneaux restaur\u00e9s de l\u2019Agneau Mystique et diff\u00e9rents autres tr\u00e9sors authentiques seront \u00e0 admirer dans  toute leur splendeur.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>\u00c0 l\u2019aide de lunettes de r\u00e9alit\u00e9 virtuelle, les visiteurs pourront voyager dans le lointain pass\u00e9 et vivre l\u2019histoire mouvement\u00e9e de l\u2019Agneau Mystique et de la cath\u00e9drale gantoise comme s\u2019ils y \u00e9taient. Le myst\u00e8re supr\u00eame, dans sa gloire absolue.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2819"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9e499310-b3c2-4dc9-b37c-c21a9d752400",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0b024bb2-60e1-4311-91c1-685c5d75cbc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Das Neue Besucherzentrum in der St.-Bavo-Kathedrale"
                ],
                "en": [
                    "The new visitor's centre at St Bavo's Cathedral "
                ],
                "es": [
                    "Nuevo centro de visitantes en la Catedral de San Bav\u00f3n"
                ],
                "nl": [
                    "Het nieuwe bezoekerscentrum Sint-Baafskathedraal"
                ],
                "fr": [
                    "Le nouveau centre de visiteurs de la cath\u00e9drale Saint-Bavon"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Der Genter Altar kehrt in voller Pracht nach Hause"
                ],
                "en": [
                    "The Ghent Altarpiece is coming home in its full glory"
                ],
                "es": [
                    "El Cordero M\u00edstico vuelve a casa en todo su esplendor"
                ],
                "nl": [
                    "Het Lam Gods komt thuis in volle glorie"
                ],
                "fr": [
                    "L\u2019Agneau Mystique revient dans toute sa splendeur "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-17T13:59:40+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b0af311-5a01-4cf2-82b6-d2d121aad740",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e5b913e6-ac1e-40f1-9469-6c276f2e01eb"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/sint-jans-kerk-banner.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/sint-jans-kerk-banner.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Janskerk Gent",
                        "en": "Sint-Janskerk Gent",
                        "es": "Sint-Janskerk Gent",
                        "nl": "Stadsgezicht op het Lam Gods",
                        "fr": "Sint-Janskerk Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_9110.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_9110.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Janskerk Gent",
                        "en": "Sint-Janskerk Gent",
                        "es": "Sint-Janskerk Gent",
                        "nl": "Stadsgezicht op het Lam Gods",
                        "fr": "Sint-Janskerk Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/aanbidding%20lam%20gods%20LLB-square.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/aanbidding%20lam%20gods%20LLB-square.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Janskerk Gent",
                        "en": "Sint-Janskerk Gent",
                        "es": "Sint-Janskerk Gent",
                        "nl": "Stadsgezicht op het Lam Gods",
                        "fr": "Sint-Janskerk Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/fontein-square.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/fontein-square.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Janskerk Gent",
                        "en": "Sint-Janskerk Gent",
                        "es": "Sint-Janskerk Gent",
                        "nl": "Stadsgezicht op het Lam Gods",
                        "fr": "Sint-Janskerk Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/lam%20en%20engelen-square.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/lam%20en%20engelen-square.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Janskerk Gent",
                        "en": "Sint-Janskerk Gent",
                        "es": "Sint-Janskerk Gent",
                        "nl": "Stadsgezicht op het Lam Gods",
                        "fr": "Sint-Janskerk Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Lam-hoofdbanner.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Lam-hoofdbanner.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Das Neue Besucherzentrum in der St.-Bavo-Kathedrale",
                        "en": "The new visitor's centre at St Bavo's Cathedral ",
                        "es": "Nuevo centro de visitantes en la Catedral de San Bav\u00f3n",
                        "nl": "Het Lam op het Lam Gods",
                        "fr": "Le nouveau centre de visiteurs de la cath\u00e9drale Saint-Bavon"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-04-24T13:25:54+00:00",
            "field_random_sort": [
                381
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7dc1e870-0fb4-4f20-a063-d78f1505e03d",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2819",
            "field_openinghours_info": {
                "de": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Das Besucherzentrum wird Ende Juni 2020 er\u00f6ffnet.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Mo\u2013So:</span></span></span> <span><span><span>09:30\u201317:00</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "en": "<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>The visitors\u2019 centre is set to open its doors in late June 2020</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>Mon-Sun: 9.30 a.m. - 5 p.m.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "es": "<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>El centro de visitantes abre sus puertas a finales de junio de 2020</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Lunes - domingo: 09:30 \u2013 17:00</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "nl": "<p><span><span><span><span><span><span>Het bezoekerscentrum opent eind juni 2020</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span><span><span>Ma \u2013 zo: 09:30 \u2013 17:00</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "fr": "<p><span><span><span><span lang=\"FR\"><span><span>Le centre de visiteurs ouvrira ses portes fin juin 2020.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\"><span><span>Lu \u2013 Di&nbsp;: 09h30 \u2013 17h00</span></span></span></span></span></span></p>\r\n"
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/new-visitors-centre-st-bavos-cathedral",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Baafsplein",
                "created": "2018-04-26T07:48:19+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725522 51.053257)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/852259f5-c451-47b9-a9ef-4ea307ff7060",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sint-Baafskathedraal - Bezoekerscentrum"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2823",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2823",
                "modified": "2018-04-26T07:49:45+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Im Juni 2020 wird in der St.-Bavo-Kathedrale ein komplett neues Besucherzentrum er\u00f6ffnet, in dem die restaurierten Tafeln des Genter Altars und weitere authentische Kunstsch\u00e4tze in ihrer ganzen Pracht bewundert werden k\u00f6nnen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Mit einer VR-Brille k\u00f6nnen Besucher eine ausf\u00fchrliche Vergangenheitsreise unternehmen und die bewegte Geschichte des Genter Altars sowie der Genter Kathedrale erleben, als w\u00e4ren sie selbst dabei gewesen.</span></span></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Das h\u00f6chste Geheimnis in voller Pracht.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "In June 2020, a brand-new visitors\u2019 centre will open its doors at St Bavo's Cathedral. It will host the restored panels of the Ghent Altarpiece and a collection of other authentic and grand art treasures. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Visitors will go on a fascinating journey through the long, rich and eventful history of the Ghent Altarpiece and Ghent's cathedral thanks to a pair of virtual-reality glasses, which will allow them to experience these masterpieces from up close. In a nutshell, the visitors\u2019 centre will showcase the soul of both the masterpiece and the impressive cathedral blended into one. The greatest mystery in its full glory. </span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En junio de 2020 se abren las puertas del nuevo centro de visitantes en la Catedral de San Bav\u00f3n donde se expondr\u00e1n los paneles restaurados del Cordero M\u00edstico y otras aut\u00e9nticas joyas en todo su esplendor. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Con las gafas de <em>realidad virtual</em>, los visitantes podr\u00e1n viajar al pasado y revivir la conmovedora historia del Cordero M\u00edstico y de la catedral. El sumo misterio en plena gloria.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In juni 2020 opent in de Sint-Baafskathedraal een gloednieuw bezoekerscentrum, waar de gerestaureerde panelen van het Lam Gods en verschillende andere authentieke kunstschatten in al hun pracht en praal te bewonderen zullen zijn. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Met behulp van een <em>virtual reality-</em>bril zullen bezoekers diep in het verleden kunnen reizen en de bewogen geschiedenis van het Lam Gods en de Gentse kathedraal kunnen beleven alsof ze er zelf bij waren. Zowel het meesterwerk als het imposante gebouw zullen in volle glorie tot leven komen. Kom mee het opperste mysterie ervaren! </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "En juin 2020, un centre de visiteurs flambant neuf ouvrira ses portes dans la Cath\u00e9drale Saint-Bavon, o\u00f9 les panneaux restaur\u00e9s de l\u2019Agneau Mystique et diff\u00e9rents autres tr\u00e9sors authentiques seront \u00e0 admirer dans  toute leur splendeur.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>\u00c0 l\u2019aide de lunettes de r\u00e9alit\u00e9 virtuelle, les visiteurs pourront voyager dans le lointain pass\u00e9 et vivre l\u2019histoire mouvement\u00e9e de l\u2019Agneau Mystique et de la cath\u00e9drale gantoise comme s\u2019ils y \u00e9taient. Le myst\u00e8re supr\u00eame, dans sa gloire absolue.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2819"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9e499310-b3c2-4dc9-b37c-c21a9d752400",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0b024bb2-60e1-4311-91c1-685c5d75cbc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Das Neue Besucherzentrum in der St.-Bavo-Kathedrale"
                ],
                "en": [
                    "The new visitor's centre at St Bavo's Cathedral "
                ],
                "es": [
                    "Nuevo centro de visitantes en la Catedral de San Bav\u00f3n"
                ],
                "nl": [
                    "Het nieuwe bezoekerscentrum Sint-Baafskathedraal"
                ],
                "fr": [
                    "Le nouveau centre de visiteurs de la cath\u00e9drale Saint-Bavon"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Der Genter Altar kehrt in voller Pracht nach Hause"
                ],
                "en": [
                    "The Ghent Altarpiece is coming home in its full glory"
                ],
                "es": [
                    "El Cordero M\u00edstico vuelve a casa en todo su esplendor"
                ],
                "nl": [
                    "Het Lam Gods komt thuis in volle glorie"
                ],
                "fr": [
                    "L\u2019Agneau Mystique revient dans toute sa splendeur "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-17T13:59:40+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b0af311-5a01-4cf2-82b6-d2d121aad740",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e5b913e6-ac1e-40f1-9469-6c276f2e01eb"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/sint-jans-kerk-banner.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/sint-jans-kerk-banner.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Janskerk Gent",
                        "en": "Sint-Janskerk Gent",
                        "es": "Sint-Janskerk Gent",
                        "nl": "Stadsgezicht op het Lam Gods",
                        "fr": "Sint-Janskerk Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_9110.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_9110.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Janskerk Gent",
                        "en": "Sint-Janskerk Gent",
                        "es": "Sint-Janskerk Gent",
                        "nl": "Stadsgezicht op het Lam Gods",
                        "fr": "Sint-Janskerk Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/aanbidding%20lam%20gods%20LLB-square.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/aanbidding%20lam%20gods%20LLB-square.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Janskerk Gent",
                        "en": "Sint-Janskerk Gent",
                        "es": "Sint-Janskerk Gent",
                        "nl": "Stadsgezicht op het Lam Gods",
                        "fr": "Sint-Janskerk Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/fontein-square.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/fontein-square.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Janskerk Gent",
                        "en": "Sint-Janskerk Gent",
                        "es": "Sint-Janskerk Gent",
                        "nl": "Stadsgezicht op het Lam Gods",
                        "fr": "Sint-Janskerk Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/lam%20en%20engelen-square.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/lam%20en%20engelen-square.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Janskerk Gent",
                        "en": "Sint-Janskerk Gent",
                        "es": "Sint-Janskerk Gent",
                        "nl": "Stadsgezicht op het Lam Gods",
                        "fr": "Sint-Janskerk Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Lam-hoofdbanner.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Lam-hoofdbanner.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Das Neue Besucherzentrum in der St.-Bavo-Kathedrale",
                        "en": "The new visitor's centre at St Bavo's Cathedral ",
                        "es": "Nuevo centro de visitantes en la Catedral de San Bav\u00f3n",
                        "nl": "Het Lam op het Lam Gods",
                        "fr": "Le nouveau centre de visiteurs de la cath\u00e9drale Saint-Bavon"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-04-24T13:25:54+00:00",
            "field_random_sort": [
                381
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7dc1e870-0fb4-4f20-a063-d78f1505e03d",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2819",
            "field_openinghours_info": {
                "de": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Das Besucherzentrum wird Ende Juni 2020 er\u00f6ffnet.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Mo\u2013So:</span></span></span> <span><span><span>09:30\u201317:00</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "en": "<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>The visitors\u2019 centre is set to open its doors in late June 2020</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>Mon-Sun: 9.30 a.m. - 5 p.m.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "es": "<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>El centro de visitantes abre sus puertas a finales de junio de 2020</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Lunes - domingo: 09:30 \u2013 17:00</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "nl": "<p><span><span><span><span><span><span>Het bezoekerscentrum opent eind juni 2020</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span><span><span>Ma \u2013 zo: 09:30 \u2013 17:00</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "fr": "<p><span><span><span><span lang=\"FR\"><span><span>Le centre de visiteurs ouvrira ses portes fin juin 2020.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\"><span><span>Lu \u2013 Di&nbsp;: 09h30 \u2013 17h00</span></span></span></span></span></span></p>\r\n"
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/new-visitors-centre-st-bavos-cathedral",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Baafsplein",
                "created": "2018-04-26T07:48:19+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725522 51.053257)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/852259f5-c451-47b9-a9ef-4ea307ff7060",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sint-Baafskathedraal - Bezoekerscentrum"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2823",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2823",
                "modified": "2018-04-26T07:49:45+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Im Juni 2020 wird in der St.-Bavo-Kathedrale ein komplett neues Besucherzentrum er\u00f6ffnet, in dem die restaurierten Tafeln des Genter Altars und weitere authentische Kunstsch\u00e4tze in ihrer ganzen Pracht bewundert werden k\u00f6nnen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Mit einer VR-Brille k\u00f6nnen Besucher eine ausf\u00fchrliche Vergangenheitsreise unternehmen und die bewegte Geschichte des Genter Altars sowie der Genter Kathedrale erleben, als w\u00e4ren sie selbst dabei gewesen.</span></span></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Das h\u00f6chste Geheimnis in voller Pracht.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "In June 2020, a brand-new visitors\u2019 centre will open its doors at St Bavo's Cathedral. It will host the restored panels of the Ghent Altarpiece and a collection of other authentic and grand art treasures. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Visitors will go on a fascinating journey through the long, rich and eventful history of the Ghent Altarpiece and Ghent's cathedral thanks to a pair of virtual-reality glasses, which will allow them to experience these masterpieces from up close. In a nutshell, the visitors\u2019 centre will showcase the soul of both the masterpiece and the impressive cathedral blended into one. The greatest mystery in its full glory. </span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En junio de 2020 se abren las puertas del nuevo centro de visitantes en la Catedral de San Bav\u00f3n donde se expondr\u00e1n los paneles restaurados del Cordero M\u00edstico y otras aut\u00e9nticas joyas en todo su esplendor. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Con las gafas de <em>realidad virtual</em>, los visitantes podr\u00e1n viajar al pasado y revivir la conmovedora historia del Cordero M\u00edstico y de la catedral. El sumo misterio en plena gloria.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In juni 2020 opent in de Sint-Baafskathedraal een gloednieuw bezoekerscentrum, waar de gerestaureerde panelen van het Lam Gods en verschillende andere authentieke kunstschatten in al hun pracht en praal te bewonderen zullen zijn. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Met behulp van een <em>virtual reality-</em>bril zullen bezoekers diep in het verleden kunnen reizen en de bewogen geschiedenis van het Lam Gods en de Gentse kathedraal kunnen beleven alsof ze er zelf bij waren. Zowel het meesterwerk als het imposante gebouw zullen in volle glorie tot leven komen. Kom mee het opperste mysterie ervaren! </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "En juin 2020, un centre de visiteurs flambant neuf ouvrira ses portes dans la Cath\u00e9drale Saint-Bavon, o\u00f9 les panneaux restaur\u00e9s de l\u2019Agneau Mystique et diff\u00e9rents autres tr\u00e9sors authentiques seront \u00e0 admirer dans  toute leur splendeur.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>\u00c0 l\u2019aide de lunettes de r\u00e9alit\u00e9 virtuelle, les visiteurs pourront voyager dans le lointain pass\u00e9 et vivre l\u2019histoire mouvement\u00e9e de l\u2019Agneau Mystique et de la cath\u00e9drale gantoise comme s\u2019ils y \u00e9taient. Le myst\u00e8re supr\u00eame, dans sa gloire absolue.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2819"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9e499310-b3c2-4dc9-b37c-c21a9d752400",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0b024bb2-60e1-4311-91c1-685c5d75cbc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Das Neue Besucherzentrum in der St.-Bavo-Kathedrale"
                ],
                "en": [
                    "The new visitor's centre at St Bavo's Cathedral "
                ],
                "es": [
                    "Nuevo centro de visitantes en la Catedral de San Bav\u00f3n"
                ],
                "nl": [
                    "Het nieuwe bezoekerscentrum Sint-Baafskathedraal"
                ],
                "fr": [
                    "Le nouveau centre de visiteurs de la cath\u00e9drale Saint-Bavon"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Der Genter Altar kehrt in voller Pracht nach Hause"
                ],
                "en": [
                    "The Ghent Altarpiece is coming home in its full glory"
                ],
                "es": [
                    "El Cordero M\u00edstico vuelve a casa en todo su esplendor"
                ],
                "nl": [
                    "Het Lam Gods komt thuis in volle glorie"
                ],
                "fr": [
                    "L\u2019Agneau Mystique revient dans toute sa splendeur "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-17T13:59:40+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b0af311-5a01-4cf2-82b6-d2d121aad740",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e5b913e6-ac1e-40f1-9469-6c276f2e01eb"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/sint-jans-kerk-banner.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/sint-jans-kerk-banner.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Janskerk Gent",
                        "en": "Sint-Janskerk Gent",
                        "es": "Sint-Janskerk Gent",
                        "nl": "Stadsgezicht op het Lam Gods",
                        "fr": "Sint-Janskerk Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_9110.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_9110.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Janskerk Gent",
                        "en": "Sint-Janskerk Gent",
                        "es": "Sint-Janskerk Gent",
                        "nl": "Stadsgezicht op het Lam Gods",
                        "fr": "Sint-Janskerk Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/aanbidding%20lam%20gods%20LLB-square.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/aanbidding%20lam%20gods%20LLB-square.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Janskerk Gent",
                        "en": "Sint-Janskerk Gent",
                        "es": "Sint-Janskerk Gent",
                        "nl": "Stadsgezicht op het Lam Gods",
                        "fr": "Sint-Janskerk Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/fontein-square.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/fontein-square.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Janskerk Gent",
                        "en": "Sint-Janskerk Gent",
                        "es": "Sint-Janskerk Gent",
                        "nl": "Stadsgezicht op het Lam Gods",
                        "fr": "Sint-Janskerk Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/lam%20en%20engelen-square.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/lam%20en%20engelen-square.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Janskerk Gent",
                        "en": "Sint-Janskerk Gent",
                        "es": "Sint-Janskerk Gent",
                        "nl": "Stadsgezicht op het Lam Gods",
                        "fr": "Sint-Janskerk Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Lam-hoofdbanner.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Lam-hoofdbanner.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Das Neue Besucherzentrum in der St.-Bavo-Kathedrale",
                        "en": "The new visitor's centre at St Bavo's Cathedral ",
                        "es": "Nuevo centro de visitantes en la Catedral de San Bav\u00f3n",
                        "nl": "Het Lam op het Lam Gods",
                        "fr": "Le nouveau centre de visiteurs de la cath\u00e9drale Saint-Bavon"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-04-24T13:25:54+00:00",
            "field_random_sort": [
                381
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7dc1e870-0fb4-4f20-a063-d78f1505e03d",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2819",
            "field_openinghours_info": {
                "de": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Das Besucherzentrum wird Ende Juni 2020 er\u00f6ffnet.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Mo\u2013So:</span></span></span> <span><span><span>09:30\u201317:00</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "en": "<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>The visitors\u2019 centre is set to open its doors in late June 2020</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>Mon-Sun: 9.30 a.m. - 5 p.m.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "es": "<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>El centro de visitantes abre sus puertas a finales de junio de 2020</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Lunes - domingo: 09:30 \u2013 17:00</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "nl": "<p><span><span><span><span><span><span>Het bezoekerscentrum opent eind juni 2020</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span><span><span>Ma \u2013 zo: 09:30 \u2013 17:00</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "fr": "<p><span><span><span><span lang=\"FR\"><span><span>Le centre de visiteurs ouvrira ses portes fin juin 2020.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\"><span><span>Lu \u2013 Di&nbsp;: 09h30 \u2013 17h00</span></span></span></span></span></span></p>\r\n"
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/new-visitors-centre-st-bavos-cathedral",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Baafsplein",
                "created": "2018-04-26T07:48:19+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725522 51.053257)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/852259f5-c451-47b9-a9ef-4ea307ff7060",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sint-Baafskathedraal - Bezoekerscentrum"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2823",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2823",
                "modified": "2018-04-26T07:49:45+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Im Juni 2020 wird in der St.-Bavo-Kathedrale ein komplett neues Besucherzentrum er\u00f6ffnet, in dem die restaurierten Tafeln des Genter Altars und weitere authentische Kunstsch\u00e4tze in ihrer ganzen Pracht bewundert werden k\u00f6nnen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Mit einer VR-Brille k\u00f6nnen Besucher eine ausf\u00fchrliche Vergangenheitsreise unternehmen und die bewegte Geschichte des Genter Altars sowie der Genter Kathedrale erleben, als w\u00e4ren sie selbst dabei gewesen.</span></span></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Das h\u00f6chste Geheimnis in voller Pracht.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "In June 2020, a brand-new visitors\u2019 centre will open its doors at St Bavo's Cathedral. It will host the restored panels of the Ghent Altarpiece and a collection of other authentic and grand art treasures. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Visitors will go on a fascinating journey through the long, rich and eventful history of the Ghent Altarpiece and Ghent's cathedral thanks to a pair of virtual-reality glasses, which will allow them to experience these masterpieces from up close. In a nutshell, the visitors\u2019 centre will showcase the soul of both the masterpiece and the impressive cathedral blended into one. The greatest mystery in its full glory. </span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En junio de 2020 se abren las puertas del nuevo centro de visitantes en la Catedral de San Bav\u00f3n donde se expondr\u00e1n los paneles restaurados del Cordero M\u00edstico y otras aut\u00e9nticas joyas en todo su esplendor. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Con las gafas de <em>realidad virtual</em>, los visitantes podr\u00e1n viajar al pasado y revivir la conmovedora historia del Cordero M\u00edstico y de la catedral. El sumo misterio en plena gloria.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In juni 2020 opent in de Sint-Baafskathedraal een gloednieuw bezoekerscentrum, waar de gerestaureerde panelen van het Lam Gods en verschillende andere authentieke kunstschatten in al hun pracht en praal te bewonderen zullen zijn. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Met behulp van een <em>virtual reality-</em>bril zullen bezoekers diep in het verleden kunnen reizen en de bewogen geschiedenis van het Lam Gods en de Gentse kathedraal kunnen beleven alsof ze er zelf bij waren. Zowel het meesterwerk als het imposante gebouw zullen in volle glorie tot leven komen. Kom mee het opperste mysterie ervaren! </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "En juin 2020, un centre de visiteurs flambant neuf ouvrira ses portes dans la Cath\u00e9drale Saint-Bavon, o\u00f9 les panneaux restaur\u00e9s de l\u2019Agneau Mystique et diff\u00e9rents autres tr\u00e9sors authentiques seront \u00e0 admirer dans  toute leur splendeur.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>\u00c0 l\u2019aide de lunettes de r\u00e9alit\u00e9 virtuelle, les visiteurs pourront voyager dans le lointain pass\u00e9 et vivre l\u2019histoire mouvement\u00e9e de l\u2019Agneau Mystique et de la cath\u00e9drale gantoise comme s\u2019ils y \u00e9taient. Le myst\u00e8re supr\u00eame, dans sa gloire absolue.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2819"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9e499310-b3c2-4dc9-b37c-c21a9d752400",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0b024bb2-60e1-4311-91c1-685c5d75cbc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Das Neue Besucherzentrum in der St.-Bavo-Kathedrale"
                ],
                "en": [
                    "The new visitor's centre at St Bavo's Cathedral "
                ],
                "es": [
                    "Nuevo centro de visitantes en la Catedral de San Bav\u00f3n"
                ],
                "nl": [
                    "Het nieuwe bezoekerscentrum Sint-Baafskathedraal"
                ],
                "fr": [
                    "Le nouveau centre de visiteurs de la cath\u00e9drale Saint-Bavon"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Der Genter Altar kehrt in voller Pracht nach Hause"
                ],
                "en": [
                    "The Ghent Altarpiece is coming home in its full glory"
                ],
                "es": [
                    "El Cordero M\u00edstico vuelve a casa en todo su esplendor"
                ],
                "nl": [
                    "Het Lam Gods komt thuis in volle glorie"
                ],
                "fr": [
                    "L\u2019Agneau Mystique revient dans toute sa splendeur "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-17T13:59:40+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b393654c-84aa-4dae-8e09-f246b2444921",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/09371a3d-5fd7-468b-9893-440ba2ab0761"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Cube%20Zero.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Cube%20Zero.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cube Zero Escape Games",
                        "en": "Cube Zero Escape Games",
                        "es": "Cube Zero Escape Games",
                        "nl": "Cube Zero Escape Games",
                        "fr": "Cube Zero Escape Games"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-04-17T12:33:56+00:00",
            "field_random_sort": [
                -289
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d4f9ca0e-77ec-4824-9bb0-b11979e4c35a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2753",
            "field_openinghours_info": {
                "de": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\">Mittwoch bis Freitag: 12:30 bis 21:30&nbsp;Uhr</span></span></span></span><br />\r\n<span><span><span><span>Samstag und Sonntag: 10:00 bis 21:30&nbsp;Uhr</span></span></span></span></p>\r\n",
                "en": "<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\">Wednesday to Friday: 12:30 \u2013 21:30</span></span></span></span><br />\r\n<span><span><span><span lang=\"EN-GB\">Saturday and Sunday: 10:00 \u2013 21:30</span></span></span></span></p>\r\n",
                "es": "<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\">De mi\u00e9rcoles a viernes: 12:30 \u2013 21:30</span></span></span></span><br />\r\n<span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\">S\u00e1bados y domingos: 10:00 \u2013 21:30</span></span></span></span></p>\r\n",
                "nl": "<p><span><span><span><span>Woensdag t.e.m. vrijdag : 12u30 \u2013 21u30</span></span></span></span><br />\r\n<span><span><span>Zaterdag en zondag: 10u00 \u2013 21u30</span></span></span></p>\r\n",
                "fr": "<p><span><span><span><span lang=\"FR\">Du mercredi au vendredi: 12&nbsp;h&nbsp;30 \u2013 21&nbsp;h&nbsp;30</span></span></span></span><br />\r\n<span><span><span><span lang=\"FR\">Le samedi et le dimanche: 10&nbsp;h \u2013 21&nbsp;h&nbsp;30</span></span></span></span></p>\r\n"
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/cube-zero",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5244",
                    "CUBE ZERO",
                    "782",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vlasmarkt 10",
                "created": "2018-04-18T07:51:25+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 395 55 53"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728836 51.055755)"
                },
                "email": [
                    "cubezerogent@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d6546d2e-0961-449f-b8fb-97d5613c4254",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Cube Zero"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2757",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2757",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Sich freiwillig einschlie\u00dfen lassen und sich dann wieder befreien.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie haben eine Stunde Zeit, um R\u00e4tsel und Puzzles zu l\u00f6sen und Gegenst\u00e4nde und Hinweise zu sammeln, damit Sie dem Ausgang n\u00e4her kommen.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Suchen Sie sich eins der sechs Games aus, darunter \u201eFind The Altarpiece\u201c, in dem Sie die Gerechten Richter, die gestohlene Tafel des Genter Altars, suchen.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Let yourself be locked up and try to escape.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You have one hour to solve the riddles and puzzles and collect objects and clues that will bring you closer to finding your way out.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Choose from six games, including \u201cFind The Altarpiece\u201d, in which you search for the Just Judges, the stolen panel from the Mystic Lamb.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfSer\u00e1 capaz de escapar de la habitaci\u00f3n cerrada?\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Tiene una hora para resolver los enigmas, a partir de los objetos y pistas disponibles, y poder as\u00ed encontrar la salida.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Tiene 6 juegos para elegir, entre los que est\u00e1 \u201cFind The Altarpiece\u201d, en el que se trata de buscar el panel de <em>Los jueces justos</em>, la tabla robada de <em>La Adoraci\u00f3n del Cordero M\u00edstico.</em></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Laat je vrijwillig opsluiten om vervolgens weer te ontsnappen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Je hebt \u00e9\u00e9n uur de tijd om raadsels en puzzels op te lossen en voorwerpen en hints te verzamelen om dichter bij de uitgang te komen.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span>Kies uit 6 games, waaronder \u201cFind The Altarpiece\u201d waarin je op zoek gaat naar de Rechtvaardige Rechters, het gestolen paneel van het Lam Gods.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Laissez-vous enfermer pour ensuite vous \u00e9chapper.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Vous disposez d\u2019une heure pour r\u00e9soudre les devinettes et les \u00e9nigmes, et pour rassembler les objets et indices qui vous rapprocheront de la sortie.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Choisissez parmi 6 jeux, dont \u00abFind The Altarpiece\u00bb: un jeu dans lequel vous partez \u00e0 la recherche des Juges Int\u00e8gres, le panneau vol\u00e9 du retable de l\u2019Agneau mystique.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2753"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "55",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Spiel - 2 Personen",
                        "en": "1 game - 2 persons",
                        "es": "1 partida - 2 personas",
                        "nl": "1 spel - 2 personen",
                        "fr": "1 partie - 2 personnes"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "70",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Spiel - 3 Personen",
                        "en": "1 game - 3 persons",
                        "es": "1 partida - 3 personas",
                        "nl": "1 spel - 3 personen",
                        "fr": "1 partie - 3 personnes"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                },
                "3": {
                    "price": "100",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Spiel - 5 Personen",
                        "en": "1 game - 5 persons",
                        "es": "1 partida - 5 personas",
                        "nl": "1 spel - 5 personen",
                        "fr": "1 partie - 5 personnes"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "90",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Spiel - 4 Personen",
                        "en": "1 game - 4 persons",
                        "es": "1 partida - 4 personas",
                        "nl": "1 spel - 4 personen",
                        "fr": "1 partie - 4 personnes"
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "110",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Spiel - 6 Personen",
                        "en": "1 game - 6 persons",
                        "es": "1 partida - 6 personas",
                        "nl": "1 spel - 6 personen",
                        "fr": "1 partie - 6 personnes"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9e499310-b3c2-4dc9-b37c-c21a9d752400",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Cube Zero"
                ],
                "en": [
                    "Cube Zero"
                ],
                "es": [
                    "Cube Zero"
                ],
                "nl": [
                    "Cube Zero"
                ],
                "fr": [
                    "Cube Zero"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Escape Games: in 60 Minuten das Puzzle l\u00f6sen"
                ],
                "en": [
                    "Escape games: solve the puzzle in 60 minutes"
                ],
                "es": [
                    "Juegos de escape: 60 minutos para resolverlos"
                ],
                "nl": [
                    "Escape games: los de puzzel in 60 minuten op"
                ],
                "fr": [
                    "Escape games: 60 minutes pour r\u00e9soudre l\u2019\u00e9nigme"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-04-20T08:27:52+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b393654c-84aa-4dae-8e09-f246b2444921",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/09371a3d-5fd7-468b-9893-440ba2ab0761"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Cube%20Zero.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Cube%20Zero.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cube Zero Escape Games",
                        "en": "Cube Zero Escape Games",
                        "es": "Cube Zero Escape Games",
                        "nl": "Cube Zero Escape Games",
                        "fr": "Cube Zero Escape Games"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-04-17T12:33:56+00:00",
            "field_random_sort": [
                -289
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d4f9ca0e-77ec-4824-9bb0-b11979e4c35a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2753",
            "field_openinghours_info": {
                "de": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\">Mittwoch bis Freitag: 12:30 bis 21:30&nbsp;Uhr</span></span></span></span><br />\r\n<span><span><span><span>Samstag und Sonntag: 10:00 bis 21:30&nbsp;Uhr</span></span></span></span></p>\r\n",
                "en": "<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\">Wednesday to Friday: 12:30 \u2013 21:30</span></span></span></span><br />\r\n<span><span><span><span lang=\"EN-GB\">Saturday and Sunday: 10:00 \u2013 21:30</span></span></span></span></p>\r\n",
                "es": "<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\">De mi\u00e9rcoles a viernes: 12:30 \u2013 21:30</span></span></span></span><br />\r\n<span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\">S\u00e1bados y domingos: 10:00 \u2013 21:30</span></span></span></span></p>\r\n",
                "nl": "<p><span><span><span><span>Woensdag t.e.m. vrijdag : 12u30 \u2013 21u30</span></span></span></span><br />\r\n<span><span><span>Zaterdag en zondag: 10u00 \u2013 21u30</span></span></span></p>\r\n",
                "fr": "<p><span><span><span><span lang=\"FR\">Du mercredi au vendredi: 12&nbsp;h&nbsp;30 \u2013 21&nbsp;h&nbsp;30</span></span></span></span><br />\r\n<span><span><span><span lang=\"FR\">Le samedi et le dimanche: 10&nbsp;h \u2013 21&nbsp;h&nbsp;30</span></span></span></span></p>\r\n"
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/cube-zero",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5244",
                    "CUBE ZERO",
                    "782",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vlasmarkt 10",
                "created": "2018-04-18T07:51:25+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 395 55 53"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728836 51.055755)"
                },
                "email": [
                    "cubezerogent@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d6546d2e-0961-449f-b8fb-97d5613c4254",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Cube Zero"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2757",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2757",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Sich freiwillig einschlie\u00dfen lassen und sich dann wieder befreien.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie haben eine Stunde Zeit, um R\u00e4tsel und Puzzles zu l\u00f6sen und Gegenst\u00e4nde und Hinweise zu sammeln, damit Sie dem Ausgang n\u00e4her kommen.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Suchen Sie sich eins der sechs Games aus, darunter \u201eFind The Altarpiece\u201c, in dem Sie die Gerechten Richter, die gestohlene Tafel des Genter Altars, suchen.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Let yourself be locked up and try to escape.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You have one hour to solve the riddles and puzzles and collect objects and clues that will bring you closer to finding your way out.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Choose from six games, including \u201cFind The Altarpiece\u201d, in which you search for the Just Judges, the stolen panel from the Mystic Lamb.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfSer\u00e1 capaz de escapar de la habitaci\u00f3n cerrada?\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Tiene una hora para resolver los enigmas, a partir de los objetos y pistas disponibles, y poder as\u00ed encontrar la salida.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Tiene 6 juegos para elegir, entre los que est\u00e1 \u201cFind The Altarpiece\u201d, en el que se trata de buscar el panel de <em>Los jueces justos</em>, la tabla robada de <em>La Adoraci\u00f3n del Cordero M\u00edstico.</em></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Laat je vrijwillig opsluiten om vervolgens weer te ontsnappen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Je hebt \u00e9\u00e9n uur de tijd om raadsels en puzzels op te lossen en voorwerpen en hints te verzamelen om dichter bij de uitgang te komen.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span>Kies uit 6 games, waaronder \u201cFind The Altarpiece\u201d waarin je op zoek gaat naar de Rechtvaardige Rechters, het gestolen paneel van het Lam Gods.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Laissez-vous enfermer pour ensuite vous \u00e9chapper.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Vous disposez d\u2019une heure pour r\u00e9soudre les devinettes et les \u00e9nigmes, et pour rassembler les objets et indices qui vous rapprocheront de la sortie.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Choisissez parmi 6 jeux, dont \u00abFind The Altarpiece\u00bb: un jeu dans lequel vous partez \u00e0 la recherche des Juges Int\u00e8gres, le panneau vol\u00e9 du retable de l\u2019Agneau mystique.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2753"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "55",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Spiel - 2 Personen",
                        "en": "1 game - 2 persons",
                        "es": "1 partida - 2 personas",
                        "nl": "1 spel - 2 personen",
                        "fr": "1 partie - 2 personnes"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "70",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Spiel - 3 Personen",
                        "en": "1 game - 3 persons",
                        "es": "1 partida - 3 personas",
                        "nl": "1 spel - 3 personen",
                        "fr": "1 partie - 3 personnes"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                },
                "3": {
                    "price": "100",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Spiel - 5 Personen",
                        "en": "1 game - 5 persons",
                        "es": "1 partida - 5 personas",
                        "nl": "1 spel - 5 personen",
                        "fr": "1 partie - 5 personnes"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "90",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Spiel - 4 Personen",
                        "en": "1 game - 4 persons",
                        "es": "1 partida - 4 personas",
                        "nl": "1 spel - 4 personen",
                        "fr": "1 partie - 4 personnes"
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "110",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Spiel - 6 Personen",
                        "en": "1 game - 6 persons",
                        "es": "1 partida - 6 personas",
                        "nl": "1 spel - 6 personen",
                        "fr": "1 partie - 6 personnes"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9e499310-b3c2-4dc9-b37c-c21a9d752400",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Cube Zero"
                ],
                "en": [
                    "Cube Zero"
                ],
                "es": [
                    "Cube Zero"
                ],
                "nl": [
                    "Cube Zero"
                ],
                "fr": [
                    "Cube Zero"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Escape Games: in 60 Minuten das Puzzle l\u00f6sen"
                ],
                "en": [
                    "Escape games: solve the puzzle in 60 minutes"
                ],
                "es": [
                    "Juegos de escape: 60 minutos para resolverlos"
                ],
                "nl": [
                    "Escape games: los de puzzel in 60 minuten op"
                ],
                "fr": [
                    "Escape games: 60 minutes pour r\u00e9soudre l\u2019\u00e9nigme"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-04-20T08:27:52+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b393654c-84aa-4dae-8e09-f246b2444921",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/09371a3d-5fd7-468b-9893-440ba2ab0761"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Cube%20Zero.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Cube%20Zero.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cube Zero Escape Games",
                        "en": "Cube Zero Escape Games",
                        "es": "Cube Zero Escape Games",
                        "nl": "Cube Zero Escape Games",
                        "fr": "Cube Zero Escape Games"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-04-17T12:33:56+00:00",
            "field_random_sort": [
                -289
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d4f9ca0e-77ec-4824-9bb0-b11979e4c35a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2753",
            "field_openinghours_info": {
                "de": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\">Mittwoch bis Freitag: 12:30 bis 21:30&nbsp;Uhr</span></span></span></span><br />\r\n<span><span><span><span>Samstag und Sonntag: 10:00 bis 21:30&nbsp;Uhr</span></span></span></span></p>\r\n",
                "en": "<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\">Wednesday to Friday: 12:30 \u2013 21:30</span></span></span></span><br />\r\n<span><span><span><span lang=\"EN-GB\">Saturday and Sunday: 10:00 \u2013 21:30</span></span></span></span></p>\r\n",
                "es": "<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\">De mi\u00e9rcoles a viernes: 12:30 \u2013 21:30</span></span></span></span><br />\r\n<span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\">S\u00e1bados y domingos: 10:00 \u2013 21:30</span></span></span></span></p>\r\n",
                "nl": "<p><span><span><span><span>Woensdag t.e.m. vrijdag : 12u30 \u2013 21u30</span></span></span></span><br />\r\n<span><span><span>Zaterdag en zondag: 10u00 \u2013 21u30</span></span></span></p>\r\n",
                "fr": "<p><span><span><span><span lang=\"FR\">Du mercredi au vendredi: 12&nbsp;h&nbsp;30 \u2013 21&nbsp;h&nbsp;30</span></span></span></span><br />\r\n<span><span><span><span lang=\"FR\">Le samedi et le dimanche: 10&nbsp;h \u2013 21&nbsp;h&nbsp;30</span></span></span></span></p>\r\n"
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/cube-zero",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5244",
                    "CUBE ZERO",
                    "782",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vlasmarkt 10",
                "created": "2018-04-18T07:51:25+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 395 55 53"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728836 51.055755)"
                },
                "email": [
                    "cubezerogent@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d6546d2e-0961-449f-b8fb-97d5613c4254",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Cube Zero"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2757",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2757",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Sich freiwillig einschlie\u00dfen lassen und sich dann wieder befreien.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie haben eine Stunde Zeit, um R\u00e4tsel und Puzzles zu l\u00f6sen und Gegenst\u00e4nde und Hinweise zu sammeln, damit Sie dem Ausgang n\u00e4her kommen.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Suchen Sie sich eins der sechs Games aus, darunter \u201eFind The Altarpiece\u201c, in dem Sie die Gerechten Richter, die gestohlene Tafel des Genter Altars, suchen.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Let yourself be locked up and try to escape.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You have one hour to solve the riddles and puzzles and collect objects and clues that will bring you closer to finding your way out.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Choose from six games, including \u201cFind The Altarpiece\u201d, in which you search for the Just Judges, the stolen panel from the Mystic Lamb.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfSer\u00e1 capaz de escapar de la habitaci\u00f3n cerrada?\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Tiene una hora para resolver los enigmas, a partir de los objetos y pistas disponibles, y poder as\u00ed encontrar la salida.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Tiene 6 juegos para elegir, entre los que est\u00e1 \u201cFind The Altarpiece\u201d, en el que se trata de buscar el panel de <em>Los jueces justos</em>, la tabla robada de <em>La Adoraci\u00f3n del Cordero M\u00edstico.</em></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Laat je vrijwillig opsluiten om vervolgens weer te ontsnappen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Je hebt \u00e9\u00e9n uur de tijd om raadsels en puzzels op te lossen en voorwerpen en hints te verzamelen om dichter bij de uitgang te komen.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span>Kies uit 6 games, waaronder \u201cFind The Altarpiece\u201d waarin je op zoek gaat naar de Rechtvaardige Rechters, het gestolen paneel van het Lam Gods.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Laissez-vous enfermer pour ensuite vous \u00e9chapper.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Vous disposez d\u2019une heure pour r\u00e9soudre les devinettes et les \u00e9nigmes, et pour rassembler les objets et indices qui vous rapprocheront de la sortie.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Choisissez parmi 6 jeux, dont \u00abFind The Altarpiece\u00bb: un jeu dans lequel vous partez \u00e0 la recherche des Juges Int\u00e8gres, le panneau vol\u00e9 du retable de l\u2019Agneau mystique.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2753"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "55",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Spiel - 2 Personen",
                        "en": "1 game - 2 persons",
                        "es": "1 partida - 2 personas",
                        "nl": "1 spel - 2 personen",
                        "fr": "1 partie - 2 personnes"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "70",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Spiel - 3 Personen",
                        "en": "1 game - 3 persons",
                        "es": "1 partida - 3 personas",
                        "nl": "1 spel - 3 personen",
                        "fr": "1 partie - 3 personnes"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                },
                "3": {
                    "price": "100",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Spiel - 5 Personen",
                        "en": "1 game - 5 persons",
                        "es": "1 partida - 5 personas",
                        "nl": "1 spel - 5 personen",
                        "fr": "1 partie - 5 personnes"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "90",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Spiel - 4 Personen",
                        "en": "1 game - 4 persons",
                        "es": "1 partida - 4 personas",
                        "nl": "1 spel - 4 personen",
                        "fr": "1 partie - 4 personnes"
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "110",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Spiel - 6 Personen",
                        "en": "1 game - 6 persons",
                        "es": "1 partida - 6 personas",
                        "nl": "1 spel - 6 personen",
                        "fr": "1 partie - 6 personnes"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9e499310-b3c2-4dc9-b37c-c21a9d752400",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Cube Zero"
                ],
                "en": [
                    "Cube Zero"
                ],
                "es": [
                    "Cube Zero"
                ],
                "nl": [
                    "Cube Zero"
                ],
                "fr": [
                    "Cube Zero"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Escape Games: in 60 Minuten das Puzzle l\u00f6sen"
                ],
                "en": [
                    "Escape games: solve the puzzle in 60 minutes"
                ],
                "es": [
                    "Juegos de escape: 60 minutos para resolverlos"
                ],
                "nl": [
                    "Escape games: los de puzzel in 60 minuten op"
                ],
                "fr": [
                    "Escape games: 60 minutes pour r\u00e9soudre l\u2019\u00e9nigme"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-04-20T08:27:52+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b393654c-84aa-4dae-8e09-f246b2444921",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/09371a3d-5fd7-468b-9893-440ba2ab0761"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Cube%20Zero.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Cube%20Zero.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cube Zero Escape Games",
                        "en": "Cube Zero Escape Games",
                        "es": "Cube Zero Escape Games",
                        "nl": "Cube Zero Escape Games",
                        "fr": "Cube Zero Escape Games"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-04-17T12:33:56+00:00",
            "field_random_sort": [
                -289
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d4f9ca0e-77ec-4824-9bb0-b11979e4c35a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2753",
            "field_openinghours_info": {
                "de": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\">Mittwoch bis Freitag: 12:30 bis 21:30&nbsp;Uhr</span></span></span></span><br />\r\n<span><span><span><span>Samstag und Sonntag: 10:00 bis 21:30&nbsp;Uhr</span></span></span></span></p>\r\n",
                "en": "<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\">Wednesday to Friday: 12:30 \u2013 21:30</span></span></span></span><br />\r\n<span><span><span><span lang=\"EN-GB\">Saturday and Sunday: 10:00 \u2013 21:30</span></span></span></span></p>\r\n",
                "es": "<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\">De mi\u00e9rcoles a viernes: 12:30 \u2013 21:30</span></span></span></span><br />\r\n<span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\">S\u00e1bados y domingos: 10:00 \u2013 21:30</span></span></span></span></p>\r\n",
                "nl": "<p><span><span><span><span>Woensdag t.e.m. vrijdag : 12u30 \u2013 21u30</span></span></span></span><br />\r\n<span><span><span>Zaterdag en zondag: 10u00 \u2013 21u30</span></span></span></p>\r\n",
                "fr": "<p><span><span><span><span lang=\"FR\">Du mercredi au vendredi: 12&nbsp;h&nbsp;30 \u2013 21&nbsp;h&nbsp;30</span></span></span></span><br />\r\n<span><span><span><span lang=\"FR\">Le samedi et le dimanche: 10&nbsp;h \u2013 21&nbsp;h&nbsp;30</span></span></span></span></p>\r\n"
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/cube-zero",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5244",
                    "CUBE ZERO",
                    "782",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vlasmarkt 10",
                "created": "2018-04-18T07:51:25+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 395 55 53"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728836 51.055755)"
                },
                "email": [
                    "cubezerogent@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d6546d2e-0961-449f-b8fb-97d5613c4254",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Cube Zero"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2757",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2757",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Sich freiwillig einschlie\u00dfen lassen und sich dann wieder befreien.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie haben eine Stunde Zeit, um R\u00e4tsel und Puzzles zu l\u00f6sen und Gegenst\u00e4nde und Hinweise zu sammeln, damit Sie dem Ausgang n\u00e4her kommen.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Suchen Sie sich eins der sechs Games aus, darunter \u201eFind The Altarpiece\u201c, in dem Sie die Gerechten Richter, die gestohlene Tafel des Genter Altars, suchen.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Let yourself be locked up and try to escape.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You have one hour to solve the riddles and puzzles and collect objects and clues that will bring you closer to finding your way out.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Choose from six games, including \u201cFind The Altarpiece\u201d, in which you search for the Just Judges, the stolen panel from the Mystic Lamb.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfSer\u00e1 capaz de escapar de la habitaci\u00f3n cerrada?\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Tiene una hora para resolver los enigmas, a partir de los objetos y pistas disponibles, y poder as\u00ed encontrar la salida.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Tiene 6 juegos para elegir, entre los que est\u00e1 \u201cFind The Altarpiece\u201d, en el que se trata de buscar el panel de <em>Los jueces justos</em>, la tabla robada de <em>La Adoraci\u00f3n del Cordero M\u00edstico.</em></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Laat je vrijwillig opsluiten om vervolgens weer te ontsnappen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Je hebt \u00e9\u00e9n uur de tijd om raadsels en puzzels op te lossen en voorwerpen en hints te verzamelen om dichter bij de uitgang te komen.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span>Kies uit 6 games, waaronder \u201cFind The Altarpiece\u201d waarin je op zoek gaat naar de Rechtvaardige Rechters, het gestolen paneel van het Lam Gods.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Laissez-vous enfermer pour ensuite vous \u00e9chapper.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Vous disposez d\u2019une heure pour r\u00e9soudre les devinettes et les \u00e9nigmes, et pour rassembler les objets et indices qui vous rapprocheront de la sortie.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Choisissez parmi 6 jeux, dont \u00abFind The Altarpiece\u00bb: un jeu dans lequel vous partez \u00e0 la recherche des Juges Int\u00e8gres, le panneau vol\u00e9 du retable de l\u2019Agneau mystique.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2753"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "55",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Spiel - 2 Personen",
                        "en": "1 game - 2 persons",
                        "es": "1 partida - 2 personas",
                        "nl": "1 spel - 2 personen",
                        "fr": "1 partie - 2 personnes"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "70",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Spiel - 3 Personen",
                        "en": "1 game - 3 persons",
                        "es": "1 partida - 3 personas",
                        "nl": "1 spel - 3 personen",
                        "fr": "1 partie - 3 personnes"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                },
                "3": {
                    "price": "100",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Spiel - 5 Personen",
                        "en": "1 game - 5 persons",
                        "es": "1 partida - 5 personas",
                        "nl": "1 spel - 5 personen",
                        "fr": "1 partie - 5 personnes"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "90",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Spiel - 4 Personen",
                        "en": "1 game - 4 persons",
                        "es": "1 partida - 4 personas",
                        "nl": "1 spel - 4 personen",
                        "fr": "1 partie - 4 personnes"
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "110",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Spiel - 6 Personen",
                        "en": "1 game - 6 persons",
                        "es": "1 partida - 6 personas",
                        "nl": "1 spel - 6 personen",
                        "fr": "1 partie - 6 personnes"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9e499310-b3c2-4dc9-b37c-c21a9d752400",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Cube Zero"
                ],
                "en": [
                    "Cube Zero"
                ],
                "es": [
                    "Cube Zero"
                ],
                "nl": [
                    "Cube Zero"
                ],
                "fr": [
                    "Cube Zero"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Escape Games: in 60 Minuten das Puzzle l\u00f6sen"
                ],
                "en": [
                    "Escape games: solve the puzzle in 60 minutes"
                ],
                "es": [
                    "Juegos de escape: 60 minutos para resolverlos"
                ],
                "nl": [
                    "Escape games: los de puzzel in 60 minuten op"
                ],
                "fr": [
                    "Escape games: 60 minutes pour r\u00e9soudre l\u2019\u00e9nigme"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-04-20T08:27:52+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b393654c-84aa-4dae-8e09-f246b2444921",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/09371a3d-5fd7-468b-9893-440ba2ab0761"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Cube%20Zero.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Cube%20Zero.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cube Zero Escape Games",
                        "en": "Cube Zero Escape Games",
                        "es": "Cube Zero Escape Games",
                        "nl": "Cube Zero Escape Games",
                        "fr": "Cube Zero Escape Games"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-04-17T12:33:56+00:00",
            "field_random_sort": [
                -289
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d4f9ca0e-77ec-4824-9bb0-b11979e4c35a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2753",
            "field_openinghours_info": {
                "de": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\">Mittwoch bis Freitag: 12:30 bis 21:30&nbsp;Uhr</span></span></span></span><br />\r\n<span><span><span><span>Samstag und Sonntag: 10:00 bis 21:30&nbsp;Uhr</span></span></span></span></p>\r\n",
                "en": "<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\">Wednesday to Friday: 12:30 \u2013 21:30</span></span></span></span><br />\r\n<span><span><span><span lang=\"EN-GB\">Saturday and Sunday: 10:00 \u2013 21:30</span></span></span></span></p>\r\n",
                "es": "<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\">De mi\u00e9rcoles a viernes: 12:30 \u2013 21:30</span></span></span></span><br />\r\n<span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\">S\u00e1bados y domingos: 10:00 \u2013 21:30</span></span></span></span></p>\r\n",
                "nl": "<p><span><span><span><span>Woensdag t.e.m. vrijdag : 12u30 \u2013 21u30</span></span></span></span><br />\r\n<span><span><span>Zaterdag en zondag: 10u00 \u2013 21u30</span></span></span></p>\r\n",
                "fr": "<p><span><span><span><span lang=\"FR\">Du mercredi au vendredi: 12&nbsp;h&nbsp;30 \u2013 21&nbsp;h&nbsp;30</span></span></span></span><br />\r\n<span><span><span><span lang=\"FR\">Le samedi et le dimanche: 10&nbsp;h \u2013 21&nbsp;h&nbsp;30</span></span></span></span></p>\r\n"
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/cube-zero",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5244",
                    "CUBE ZERO",
                    "782",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vlasmarkt 10",
                "created": "2018-04-18T07:51:25+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 395 55 53"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728836 51.055755)"
                },
                "email": [
                    "cubezerogent@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d6546d2e-0961-449f-b8fb-97d5613c4254",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Cube Zero"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2757",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2757",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Sich freiwillig einschlie\u00dfen lassen und sich dann wieder befreien.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie haben eine Stunde Zeit, um R\u00e4tsel und Puzzles zu l\u00f6sen und Gegenst\u00e4nde und Hinweise zu sammeln, damit Sie dem Ausgang n\u00e4her kommen.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Suchen Sie sich eins der sechs Games aus, darunter \u201eFind The Altarpiece\u201c, in dem Sie die Gerechten Richter, die gestohlene Tafel des Genter Altars, suchen.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Let yourself be locked up and try to escape.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You have one hour to solve the riddles and puzzles and collect objects and clues that will bring you closer to finding your way out.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Choose from six games, including \u201cFind The Altarpiece\u201d, in which you search for the Just Judges, the stolen panel from the Mystic Lamb.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfSer\u00e1 capaz de escapar de la habitaci\u00f3n cerrada?\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Tiene una hora para resolver los enigmas, a partir de los objetos y pistas disponibles, y poder as\u00ed encontrar la salida.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Tiene 6 juegos para elegir, entre los que est\u00e1 \u201cFind The Altarpiece\u201d, en el que se trata de buscar el panel de <em>Los jueces justos</em>, la tabla robada de <em>La Adoraci\u00f3n del Cordero M\u00edstico.</em></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Laat je vrijwillig opsluiten om vervolgens weer te ontsnappen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Je hebt \u00e9\u00e9n uur de tijd om raadsels en puzzels op te lossen en voorwerpen en hints te verzamelen om dichter bij de uitgang te komen.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span>Kies uit 6 games, waaronder \u201cFind The Altarpiece\u201d waarin je op zoek gaat naar de Rechtvaardige Rechters, het gestolen paneel van het Lam Gods.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Laissez-vous enfermer pour ensuite vous \u00e9chapper.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Vous disposez d\u2019une heure pour r\u00e9soudre les devinettes et les \u00e9nigmes, et pour rassembler les objets et indices qui vous rapprocheront de la sortie.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Choisissez parmi 6 jeux, dont \u00abFind The Altarpiece\u00bb: un jeu dans lequel vous partez \u00e0 la recherche des Juges Int\u00e8gres, le panneau vol\u00e9 du retable de l\u2019Agneau mystique.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2753"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "55",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Spiel - 2 Personen",
                        "en": "1 game - 2 persons",
                        "es": "1 partida - 2 personas",
                        "nl": "1 spel - 2 personen",
                        "fr": "1 partie - 2 personnes"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "70",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Spiel - 3 Personen",
                        "en": "1 game - 3 persons",
                        "es": "1 partida - 3 personas",
                        "nl": "1 spel - 3 personen",
                        "fr": "1 partie - 3 personnes"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                },
                "3": {
                    "price": "100",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Spiel - 5 Personen",
                        "en": "1 game - 5 persons",
                        "es": "1 partida - 5 personas",
                        "nl": "1 spel - 5 personen",
                        "fr": "1 partie - 5 personnes"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "90",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Spiel - 4 Personen",
                        "en": "1 game - 4 persons",
                        "es": "1 partida - 4 personas",
                        "nl": "1 spel - 4 personen",
                        "fr": "1 partie - 4 personnes"
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "110",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Spiel - 6 Personen",
                        "en": "1 game - 6 persons",
                        "es": "1 partida - 6 personas",
                        "nl": "1 spel - 6 personen",
                        "fr": "1 partie - 6 personnes"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9e499310-b3c2-4dc9-b37c-c21a9d752400",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Cube Zero"
                ],
                "en": [
                    "Cube Zero"
                ],
                "es": [
                    "Cube Zero"
                ],
                "nl": [
                    "Cube Zero"
                ],
                "fr": [
                    "Cube Zero"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Escape Games: in 60 Minuten das Puzzle l\u00f6sen"
                ],
                "en": [
                    "Escape games: solve the puzzle in 60 minutes"
                ],
                "es": [
                    "Juegos de escape: 60 minutos para resolverlos"
                ],
                "nl": [
                    "Escape games: los de puzzel in 60 minuten op"
                ],
                "fr": [
                    "Escape games: 60 minutes pour r\u00e9soudre l\u2019\u00e9nigme"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-04-20T08:27:52+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3563d365-084a-4444-b78d-caac189ba42a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a1174aa9-7096-42ee-b397-650a18363d4e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/nighttour2.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/nighttour2.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Ben's Ghent",
                        "en": "Ben's Ghent",
                        "es": "Ben's Ghent",
                        "nl": "Ben's Ghent",
                        "fr": "Ben's Ghent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003594.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003594.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ben's Ghent",
                        "en": "Ben's Ghent",
                        "es": "Ben's Ghent",
                        "nl": "Ben's Ghent",
                        "fr": "Ben's Ghent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/highlights4.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/highlights4.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Ben's Ghent",
                        "en": "Ben's Ghent",
                        "es": "Ben's Ghent",
                        "nl": "Ben's Ghent",
                        "fr": "Ben's Ghent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/highlights4.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/highlights4.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Ben's Ghent",
                        "en": "Ben's Ghent",
                        "es": "Ben's Ghent",
                        "nl": "Ben's Ghent",
                        "fr": "Ben's Ghent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-03-28T11:20:05+00:00",
            "field_random_sort": [
                -574
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/31da5d30-ad7a-44d3-9752-23746ab2376f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2641",
            "field_openinghours_info": {
                "de": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Kostenlose Rundg\u00e4nge (auf Englisch)</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><em><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>M\u00e4rz bis Oktober: </span></span></span></span></span></span></em></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Gorgeous Ghent by night: jeden Tag um 22 Uhr</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>The Highlights of Ghent: von Mittwoch bis Sonntag um 16 Uhr</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Graffiti &amp; Street Art Tour: samstags um 13 Uhr</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><em><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>November bis Februar: </span></span></span></span></span></span></em></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Gorgeous Ghent by night: von Donnerstag bis Sonntag um 22 Uhr</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>The Highlights of Ghent: von Donnerstag bis Sonntag um 16 Uhr</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Graffiti &amp; Street Art Tour: samstags um 13 Uhr</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "en": "<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>Free English-language tours</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><em><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>March to October: </span></span></span></span></span></span></em></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>Gorgeous Ghent by night: daily at 10p.m. </span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>The Highlights of Ghent: Wednesday to Sunday at 4p.m.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>Graffiti &amp; Street Art Tour: on Saturdays at 1p.m.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><em><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>November to February: </span></span></span></span></span></span></em></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>Gorgeous Ghent by night: Thursday to Sunday at 10p.m.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>The Highlights of Ghent: Thursday to Sunday at 4p.m.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>Graffiti &amp; Street Art Tour: on Saturdays at 1p.m.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "es": "<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Paseos gratis en ingl\u00e9s</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><em><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Marzo a octubre: </span></span></span></span></span></span></em></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Gorgeous Ghent by night: todos los dias a las 22h</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>The Highlights of Ghent: de mi\u00e9rcoles a domingo a las 16h</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Graffiti &amp; Street Art Tour: el sabado a las 13h</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><em><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Noviembre a febrero: </span></span></span></span></span></span></em></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Gorgeous Ghent by night: de jueves a domingo a las 22h</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>The Highlights of Ghent: de jueves a domingo a las 16h</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Graffiti &amp; Street Art Tour: el sabado a las 13h</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "nl": "<p><span><span><span><span><span>Gratis Engelstalige rondleidingen </span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><em><span><span><span><span><span>Maart t.e.m. oktober: </span></span></span></span></span></em></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span><span>Gorgeous Ghent by night: elke dag om 22u </span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span><span>The Highlights of Ghent: van woensdag t.e.m. zondag om 16u</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span><span>Graffiti &amp; Street Art Tour: op zaterdag om 13u</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><em><span><span><span><span><span>November t.e.m. februari: </span></span></span></span></span></em></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span><span>Gorgeous Ghent by night: van &nbsp;donderdag t.e.m. zondag om 22u</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span><span>The Highlights of Ghent: van donderdag t.e.m. zondag om 16u</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span><span>Graffiti &amp; Street Art Tour: op zaterdag om 13u</span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "fr": "<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\"><span><span>Visites guid\u00e9es gratuites en anglais</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><em><span><span><span><span lang=\"FR-BE\"><span><span>Mars \u00e0 octobre: </span></span></span></span></span></span></em></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\"><span><span>Gorgeous Ghent by night: tous les jours \u00e0 22h </span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\"><span><span>The Highlights of Ghent: du mercredi au dimanche \u00e0 16h</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\"><span><span>Graffiti &amp; Street Art Tour: le samedi \u00e0 13h</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><em><span><span><span><span lang=\"FR-BE\"><span><span>Novembre \u00e0 f\u00e9vrier: </span></span></span></span></span></span></em></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\"><span><span>Gorgeous Ghent by night: du jeudi au dimanche \u00e0 22h</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\"><span><span>The Highlights of Ghent: du jeudi au dimanche \u00e0 16h</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span lang=\"FR-BE\"><span><span><span>Graffiti &amp; Street Art Tour: le samedi \u00e0 13h</span></span></span></span></p>\r\n"
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/bens-ghent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Widostraat 11",
                "created": "2018-03-28T11:24:04+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "(+32) 486 32 72 92 "
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719229 51.057894)"
                },
                "email": [
                    "info@bensghent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/411daae7-413b-4ced-a579-3241532be448",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ben's Ghent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2640",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2640",
                "modified": "2018-03-28T11:26:49+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der freiberufliche Stadtf\u00fchrer Ben Segaert veranstaltet \u00fcberraschende kostenlose Rundg\u00e4nge in Gent und stellt auch private auf Ihre W\u00fcnsche zugeschnittene Touren zusammen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Benedikt \u201eBen\u201c Segaert von Ben\u2019s Ghent bietet Rundg\u00e4nge in Gent auf Englisch an und das kostenlos. Gemeinsam mit ihm entdecken Sie auf einem historischen Rundgang die Highlights von Gent, erleben Sie auf einer abendlichen Tour voller Nachtgeschichten eine bezaubernde Lichtatmosph\u00e4re oder machen Sie eine erstaunliche Graffiti- und Street-art-Tour.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie kommen mit einer Gruppe von Freunden, Kollegen oder mit der Familie nach Gent? Ben\u2019s Ghent stellt Arrangements zusammen, die ganz auf Ihre W\u00fcnsche abgestimmt sind. Diese kostenpflichtigen Rundg\u00e4nge, die auf Niederl\u00e4ndisch oder Englisch m\u00f6glich sind, m\u00fcssen gebucht werden. N\u00e4here Einzelheiten entnehmen Sie bitte seiner Website.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Freelance city guide Ben Segaert organises surprising, free-of-charge walking tours in Ghent and also offers private, customised tours.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Benedikt \u2018Ben\u2019 Segaert of Ben\u2019s Ghent offers free English-language tours of the city. With Ben, you will discover the highlights of Ghent on a historic walking tour, experience the magnificent atmospheric light during an evening stroll full of night stories, or take part in a surprising graffiti and street art walk.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Are you coming to Ghent with your family, or a group of friends or colleagues? Ben\u2019s Ghent can offer you customised itineraries. These paid tours can be reserved in Dutch or English. You can find out more information on his website.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El gu\u00eda aut\u00f3nomo Ben Segaert ofrece sorprendentes paseos gratis en Gante y tambi\u00e9n organiza paseos privados a medida.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Benedikt (\u201cBen\u201d) Segaert, al frente de Ben\u2019s Ghent, ofrece paseos gratis por Gante en ingl\u00e9s. Con \u00e9l, podr\u00e1 descubrir lo m\u00e1s destacado de la ciudad en una ruta por su historia, vivir en primera persona la magn\u00edfica luz de ambiente en un paseo vespertino lleno de relatos crepusculares o realizar un asombroso itinerario de tem\u00e1tica grafitera.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">\u00bfQue viene a Gante con la familia o con un grupo de amigos o compa\u00f1eros? Ben\u2019s Ghent se encarga de preparar propuestas a medida. Estos paseos (de pago) pueden reservarse en neerland\u00e9s o en ingl\u00e9s. Tiene m\u00e1s informaci\u00f3n en su sitio web.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Freelance stadsgids Ben Segaert organiseert verrassende gratis wandeltochten in Gent en stelt priv\u00e9 tochten samen op maat.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Benedikt \u2018Ben\u2019 Segaert van Ben\u2019s Ghent biedt gratis Engelstalige rondleidingen aan in Gent. Je ontdekt samen met hem de hoogtepunten van Gent op een historische wandeling, beleeft het magnifieke sfeerlicht tijdens een avondtocht vol nachtverhalen, of je maakt een verrassende graffiti en street art wandeling.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Kom je met een groepje vrienden, familie of collega\u2019s naar Gent? Ben\u2019s Ghent stelt arrangementen samen op jouw maat. Deze betalende rondleidingen kunnen in het Nederlands of Engels worden gereserveerd. Meer informatie vind je op zijn website.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le guide freelance Ben Segaert organise de surprenantes balades gratuites \u00e0 Gand et compose des circuits priv\u00e9s sur mesure.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Benedikt \u00ab\u00a0Ben\u00a0\u00bb Segaert de Ben\u2019s Ghent vous propose des visites guid\u00e9es en anglais. D\u00e9couvrez avec lui les hauts lieux de Gand au gr\u00e9 d\u2019une promenade historique, admirez le magnifique \u00e9clairage d\u2019ambiance lors d\u2019une balade nocturne truff\u00e9e de r\u00e9cits \u00e0 dormir debout, ou laissez-vous tenter par une surprenante promenade graffiti et street art.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Vous venez \u00e0 Gand entre amis, en famille ou avec des coll\u00e8gues\u00a0? Ben\u2019s Ghent vous compose des formules sur mesure. Ces visites guid\u00e9es payantes peuvent \u00eatre r\u00e9serv\u00e9es en n\u00e9erlandais ou en anglais. Vous trouverez plus d\u2019informations sur son site Internet.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2641"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Ben's Ghent"
                ],
                "en": [
                    "Ben's Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Ben's Ghent"
                ],
                "nl": [
                    "Ben's Ghent"
                ],
                "fr": [
                    "Ben's Ghent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kostenlose Stadtf\u00fchrung oder ma\u00dfgeschneiderte private F\u00fchrung"
                ],
                "en": [
                    "Free tour, or customised private tour"
                ],
                "es": [
                    "Paseo gratis o propuestas privadas a medida"
                ],
                "nl": [
                    "Gratis rondleiding, of private tocht op maat"
                ],
                "fr": [
                    "Visite guid\u00e9e gratuite ou circuit priv\u00e9 sur mesure "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-18T12:34:35+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "http://www.facebook.com/bensghent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d13974562-Reviews-Ben_s_Ghent-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3563d365-084a-4444-b78d-caac189ba42a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a1174aa9-7096-42ee-b397-650a18363d4e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/nighttour2.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/nighttour2.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Ben's Ghent",
                        "en": "Ben's Ghent",
                        "es": "Ben's Ghent",
                        "nl": "Ben's Ghent",
                        "fr": "Ben's Ghent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003594.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003594.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ben's Ghent",
                        "en": "Ben's Ghent",
                        "es": "Ben's Ghent",
                        "nl": "Ben's Ghent",
                        "fr": "Ben's Ghent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/highlights4.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/highlights4.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Ben's Ghent",
                        "en": "Ben's Ghent",
                        "es": "Ben's Ghent",
                        "nl": "Ben's Ghent",
                        "fr": "Ben's Ghent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/highlights4.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/highlights4.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Ben's Ghent",
                        "en": "Ben's Ghent",
                        "es": "Ben's Ghent",
                        "nl": "Ben's Ghent",
                        "fr": "Ben's Ghent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-03-28T11:20:05+00:00",
            "field_random_sort": [
                -574
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/31da5d30-ad7a-44d3-9752-23746ab2376f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2641",
            "field_openinghours_info": {
                "de": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Kostenlose Rundg\u00e4nge (auf Englisch)</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><em><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>M\u00e4rz bis Oktober: </span></span></span></span></span></span></em></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Gorgeous Ghent by night: jeden Tag um 22 Uhr</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>The Highlights of Ghent: von Mittwoch bis Sonntag um 16 Uhr</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Graffiti &amp; Street Art Tour: samstags um 13 Uhr</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><em><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>November bis Februar: </span></span></span></span></span></span></em></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Gorgeous Ghent by night: von Donnerstag bis Sonntag um 22 Uhr</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>The Highlights of Ghent: von Donnerstag bis Sonntag um 16 Uhr</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Graffiti &amp; Street Art Tour: samstags um 13 Uhr</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "en": "<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>Free English-language tours</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><em><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>March to October: </span></span></span></span></span></span></em></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>Gorgeous Ghent by night: daily at 10p.m. </span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>The Highlights of Ghent: Wednesday to Sunday at 4p.m.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>Graffiti &amp; Street Art Tour: on Saturdays at 1p.m.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><em><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>November to February: </span></span></span></span></span></span></em></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>Gorgeous Ghent by night: Thursday to Sunday at 10p.m.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>The Highlights of Ghent: Thursday to Sunday at 4p.m.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>Graffiti &amp; Street Art Tour: on Saturdays at 1p.m.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "es": "<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Paseos gratis en ingl\u00e9s</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><em><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Marzo a octubre: </span></span></span></span></span></span></em></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Gorgeous Ghent by night: todos los dias a las 22h</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>The Highlights of Ghent: de mi\u00e9rcoles a domingo a las 16h</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Graffiti &amp; Street Art Tour: el sabado a las 13h</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><em><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Noviembre a febrero: </span></span></span></span></span></span></em></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Gorgeous Ghent by night: de jueves a domingo a las 22h</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>The Highlights of Ghent: de jueves a domingo a las 16h</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Graffiti &amp; Street Art Tour: el sabado a las 13h</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "nl": "<p><span><span><span><span><span>Gratis Engelstalige rondleidingen </span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><em><span><span><span><span><span>Maart t.e.m. oktober: </span></span></span></span></span></em></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span><span>Gorgeous Ghent by night: elke dag om 22u </span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span><span>The Highlights of Ghent: van woensdag t.e.m. zondag om 16u</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span><span>Graffiti &amp; Street Art Tour: op zaterdag om 13u</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><em><span><span><span><span><span>November t.e.m. februari: </span></span></span></span></span></em></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span><span>Gorgeous Ghent by night: van &nbsp;donderdag t.e.m. zondag om 22u</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span><span>The Highlights of Ghent: van donderdag t.e.m. zondag om 16u</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span><span>Graffiti &amp; Street Art Tour: op zaterdag om 13u</span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "fr": "<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\"><span><span>Visites guid\u00e9es gratuites en anglais</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><em><span><span><span><span lang=\"FR-BE\"><span><span>Mars \u00e0 octobre: </span></span></span></span></span></span></em></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\"><span><span>Gorgeous Ghent by night: tous les jours \u00e0 22h </span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\"><span><span>The Highlights of Ghent: du mercredi au dimanche \u00e0 16h</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\"><span><span>Graffiti &amp; Street Art Tour: le samedi \u00e0 13h</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><em><span><span><span><span lang=\"FR-BE\"><span><span>Novembre \u00e0 f\u00e9vrier: </span></span></span></span></span></span></em></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\"><span><span>Gorgeous Ghent by night: du jeudi au dimanche \u00e0 22h</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\"><span><span>The Highlights of Ghent: du jeudi au dimanche \u00e0 16h</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span lang=\"FR-BE\"><span><span><span>Graffiti &amp; Street Art Tour: le samedi \u00e0 13h</span></span></span></span></p>\r\n"
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/bens-ghent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Widostraat 11",
                "created": "2018-03-28T11:24:04+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "(+32) 486 32 72 92 "
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719229 51.057894)"
                },
                "email": [
                    "info@bensghent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/411daae7-413b-4ced-a579-3241532be448",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ben's Ghent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2640",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2640",
                "modified": "2018-03-28T11:26:49+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der freiberufliche Stadtf\u00fchrer Ben Segaert veranstaltet \u00fcberraschende kostenlose Rundg\u00e4nge in Gent und stellt auch private auf Ihre W\u00fcnsche zugeschnittene Touren zusammen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Benedikt \u201eBen\u201c Segaert von Ben\u2019s Ghent bietet Rundg\u00e4nge in Gent auf Englisch an und das kostenlos. Gemeinsam mit ihm entdecken Sie auf einem historischen Rundgang die Highlights von Gent, erleben Sie auf einer abendlichen Tour voller Nachtgeschichten eine bezaubernde Lichtatmosph\u00e4re oder machen Sie eine erstaunliche Graffiti- und Street-art-Tour.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie kommen mit einer Gruppe von Freunden, Kollegen oder mit der Familie nach Gent? Ben\u2019s Ghent stellt Arrangements zusammen, die ganz auf Ihre W\u00fcnsche abgestimmt sind. Diese kostenpflichtigen Rundg\u00e4nge, die auf Niederl\u00e4ndisch oder Englisch m\u00f6glich sind, m\u00fcssen gebucht werden. N\u00e4here Einzelheiten entnehmen Sie bitte seiner Website.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Freelance city guide Ben Segaert organises surprising, free-of-charge walking tours in Ghent and also offers private, customised tours.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Benedikt \u2018Ben\u2019 Segaert of Ben\u2019s Ghent offers free English-language tours of the city. With Ben, you will discover the highlights of Ghent on a historic walking tour, experience the magnificent atmospheric light during an evening stroll full of night stories, or take part in a surprising graffiti and street art walk.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Are you coming to Ghent with your family, or a group of friends or colleagues? Ben\u2019s Ghent can offer you customised itineraries. These paid tours can be reserved in Dutch or English. You can find out more information on his website.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El gu\u00eda aut\u00f3nomo Ben Segaert ofrece sorprendentes paseos gratis en Gante y tambi\u00e9n organiza paseos privados a medida.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Benedikt (\u201cBen\u201d) Segaert, al frente de Ben\u2019s Ghent, ofrece paseos gratis por Gante en ingl\u00e9s. Con \u00e9l, podr\u00e1 descubrir lo m\u00e1s destacado de la ciudad en una ruta por su historia, vivir en primera persona la magn\u00edfica luz de ambiente en un paseo vespertino lleno de relatos crepusculares o realizar un asombroso itinerario de tem\u00e1tica grafitera.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">\u00bfQue viene a Gante con la familia o con un grupo de amigos o compa\u00f1eros? Ben\u2019s Ghent se encarga de preparar propuestas a medida. Estos paseos (de pago) pueden reservarse en neerland\u00e9s o en ingl\u00e9s. Tiene m\u00e1s informaci\u00f3n en su sitio web.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Freelance stadsgids Ben Segaert organiseert verrassende gratis wandeltochten in Gent en stelt priv\u00e9 tochten samen op maat.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Benedikt \u2018Ben\u2019 Segaert van Ben\u2019s Ghent biedt gratis Engelstalige rondleidingen aan in Gent. Je ontdekt samen met hem de hoogtepunten van Gent op een historische wandeling, beleeft het magnifieke sfeerlicht tijdens een avondtocht vol nachtverhalen, of je maakt een verrassende graffiti en street art wandeling.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Kom je met een groepje vrienden, familie of collega\u2019s naar Gent? Ben\u2019s Ghent stelt arrangementen samen op jouw maat. Deze betalende rondleidingen kunnen in het Nederlands of Engels worden gereserveerd. Meer informatie vind je op zijn website.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le guide freelance Ben Segaert organise de surprenantes balades gratuites \u00e0 Gand et compose des circuits priv\u00e9s sur mesure.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Benedikt \u00ab\u00a0Ben\u00a0\u00bb Segaert de Ben\u2019s Ghent vous propose des visites guid\u00e9es en anglais. D\u00e9couvrez avec lui les hauts lieux de Gand au gr\u00e9 d\u2019une promenade historique, admirez le magnifique \u00e9clairage d\u2019ambiance lors d\u2019une balade nocturne truff\u00e9e de r\u00e9cits \u00e0 dormir debout, ou laissez-vous tenter par une surprenante promenade graffiti et street art.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Vous venez \u00e0 Gand entre amis, en famille ou avec des coll\u00e8gues\u00a0? Ben\u2019s Ghent vous compose des formules sur mesure. Ces visites guid\u00e9es payantes peuvent \u00eatre r\u00e9serv\u00e9es en n\u00e9erlandais ou en anglais. Vous trouverez plus d\u2019informations sur son site Internet.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2641"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Ben's Ghent"
                ],
                "en": [
                    "Ben's Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Ben's Ghent"
                ],
                "nl": [
                    "Ben's Ghent"
                ],
                "fr": [
                    "Ben's Ghent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kostenlose Stadtf\u00fchrung oder ma\u00dfgeschneiderte private F\u00fchrung"
                ],
                "en": [
                    "Free tour, or customised private tour"
                ],
                "es": [
                    "Paseo gratis o propuestas privadas a medida"
                ],
                "nl": [
                    "Gratis rondleiding, of private tocht op maat"
                ],
                "fr": [
                    "Visite guid\u00e9e gratuite ou circuit priv\u00e9 sur mesure "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-18T12:34:35+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "http://www.facebook.com/bensghent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d13974562-Reviews-Ben_s_Ghent-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3563d365-084a-4444-b78d-caac189ba42a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a1174aa9-7096-42ee-b397-650a18363d4e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/nighttour2.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/nighttour2.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Ben's Ghent",
                        "en": "Ben's Ghent",
                        "es": "Ben's Ghent",
                        "nl": "Ben's Ghent",
                        "fr": "Ben's Ghent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003594.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003594.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ben's Ghent",
                        "en": "Ben's Ghent",
                        "es": "Ben's Ghent",
                        "nl": "Ben's Ghent",
                        "fr": "Ben's Ghent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/highlights4.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/highlights4.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Ben's Ghent",
                        "en": "Ben's Ghent",
                        "es": "Ben's Ghent",
                        "nl": "Ben's Ghent",
                        "fr": "Ben's Ghent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/highlights4.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/highlights4.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Ben's Ghent",
                        "en": "Ben's Ghent",
                        "es": "Ben's Ghent",
                        "nl": "Ben's Ghent",
                        "fr": "Ben's Ghent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-03-28T11:20:05+00:00",
            "field_random_sort": [
                -574
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/31da5d30-ad7a-44d3-9752-23746ab2376f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2641",
            "field_openinghours_info": {
                "de": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Kostenlose Rundg\u00e4nge (auf Englisch)</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><em><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>M\u00e4rz bis Oktober: </span></span></span></span></span></span></em></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Gorgeous Ghent by night: jeden Tag um 22 Uhr</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>The Highlights of Ghent: von Mittwoch bis Sonntag um 16 Uhr</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Graffiti &amp; Street Art Tour: samstags um 13 Uhr</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><em><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>November bis Februar: </span></span></span></span></span></span></em></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Gorgeous Ghent by night: von Donnerstag bis Sonntag um 22 Uhr</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>The Highlights of Ghent: von Donnerstag bis Sonntag um 16 Uhr</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Graffiti &amp; Street Art Tour: samstags um 13 Uhr</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "en": "<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>Free English-language tours</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><em><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>March to October: </span></span></span></span></span></span></em></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>Gorgeous Ghent by night: daily at 10p.m. </span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>The Highlights of Ghent: Wednesday to Sunday at 4p.m.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>Graffiti &amp; Street Art Tour: on Saturdays at 1p.m.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><em><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>November to February: </span></span></span></span></span></span></em></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>Gorgeous Ghent by night: Thursday to Sunday at 10p.m.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>The Highlights of Ghent: Thursday to Sunday at 4p.m.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>Graffiti &amp; Street Art Tour: on Saturdays at 1p.m.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "es": "<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Paseos gratis en ingl\u00e9s</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><em><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Marzo a octubre: </span></span></span></span></span></span></em></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Gorgeous Ghent by night: todos los dias a las 22h</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>The Highlights of Ghent: de mi\u00e9rcoles a domingo a las 16h</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Graffiti &amp; Street Art Tour: el sabado a las 13h</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><em><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Noviembre a febrero: </span></span></span></span></span></span></em></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Gorgeous Ghent by night: de jueves a domingo a las 22h</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>The Highlights of Ghent: de jueves a domingo a las 16h</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Graffiti &amp; Street Art Tour: el sabado a las 13h</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "nl": "<p><span><span><span><span><span>Gratis Engelstalige rondleidingen </span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><em><span><span><span><span><span>Maart t.e.m. oktober: </span></span></span></span></span></em></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span><span>Gorgeous Ghent by night: elke dag om 22u </span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span><span>The Highlights of Ghent: van woensdag t.e.m. zondag om 16u</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span><span>Graffiti &amp; Street Art Tour: op zaterdag om 13u</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><em><span><span><span><span><span>November t.e.m. februari: </span></span></span></span></span></em></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span><span>Gorgeous Ghent by night: van &nbsp;donderdag t.e.m. zondag om 22u</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span><span>The Highlights of Ghent: van donderdag t.e.m. zondag om 16u</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span><span>Graffiti &amp; Street Art Tour: op zaterdag om 13u</span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "fr": "<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\"><span><span>Visites guid\u00e9es gratuites en anglais</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><em><span><span><span><span lang=\"FR-BE\"><span><span>Mars \u00e0 octobre: </span></span></span></span></span></span></em></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\"><span><span>Gorgeous Ghent by night: tous les jours \u00e0 22h </span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\"><span><span>The Highlights of Ghent: du mercredi au dimanche \u00e0 16h</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\"><span><span>Graffiti &amp; Street Art Tour: le samedi \u00e0 13h</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><em><span><span><span><span lang=\"FR-BE\"><span><span>Novembre \u00e0 f\u00e9vrier: </span></span></span></span></span></span></em></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\"><span><span>Gorgeous Ghent by night: du jeudi au dimanche \u00e0 22h</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\"><span><span>The Highlights of Ghent: du jeudi au dimanche \u00e0 16h</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span lang=\"FR-BE\"><span><span><span>Graffiti &amp; Street Art Tour: le samedi \u00e0 13h</span></span></span></span></p>\r\n"
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/bens-ghent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Widostraat 11",
                "created": "2018-03-28T11:24:04+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "(+32) 486 32 72 92 "
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719229 51.057894)"
                },
                "email": [
                    "info@bensghent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/411daae7-413b-4ced-a579-3241532be448",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ben's Ghent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2640",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2640",
                "modified": "2018-03-28T11:26:49+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der freiberufliche Stadtf\u00fchrer Ben Segaert veranstaltet \u00fcberraschende kostenlose Rundg\u00e4nge in Gent und stellt auch private auf Ihre W\u00fcnsche zugeschnittene Touren zusammen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Benedikt \u201eBen\u201c Segaert von Ben\u2019s Ghent bietet Rundg\u00e4nge in Gent auf Englisch an und das kostenlos. Gemeinsam mit ihm entdecken Sie auf einem historischen Rundgang die Highlights von Gent, erleben Sie auf einer abendlichen Tour voller Nachtgeschichten eine bezaubernde Lichtatmosph\u00e4re oder machen Sie eine erstaunliche Graffiti- und Street-art-Tour.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie kommen mit einer Gruppe von Freunden, Kollegen oder mit der Familie nach Gent? Ben\u2019s Ghent stellt Arrangements zusammen, die ganz auf Ihre W\u00fcnsche abgestimmt sind. Diese kostenpflichtigen Rundg\u00e4nge, die auf Niederl\u00e4ndisch oder Englisch m\u00f6glich sind, m\u00fcssen gebucht werden. N\u00e4here Einzelheiten entnehmen Sie bitte seiner Website.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Freelance city guide Ben Segaert organises surprising, free-of-charge walking tours in Ghent and also offers private, customised tours.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Benedikt \u2018Ben\u2019 Segaert of Ben\u2019s Ghent offers free English-language tours of the city. With Ben, you will discover the highlights of Ghent on a historic walking tour, experience the magnificent atmospheric light during an evening stroll full of night stories, or take part in a surprising graffiti and street art walk.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Are you coming to Ghent with your family, or a group of friends or colleagues? Ben\u2019s Ghent can offer you customised itineraries. These paid tours can be reserved in Dutch or English. You can find out more information on his website.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El gu\u00eda aut\u00f3nomo Ben Segaert ofrece sorprendentes paseos gratis en Gante y tambi\u00e9n organiza paseos privados a medida.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Benedikt (\u201cBen\u201d) Segaert, al frente de Ben\u2019s Ghent, ofrece paseos gratis por Gante en ingl\u00e9s. Con \u00e9l, podr\u00e1 descubrir lo m\u00e1s destacado de la ciudad en una ruta por su historia, vivir en primera persona la magn\u00edfica luz de ambiente en un paseo vespertino lleno de relatos crepusculares o realizar un asombroso itinerario de tem\u00e1tica grafitera.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">\u00bfQue viene a Gante con la familia o con un grupo de amigos o compa\u00f1eros? Ben\u2019s Ghent se encarga de preparar propuestas a medida. Estos paseos (de pago) pueden reservarse en neerland\u00e9s o en ingl\u00e9s. Tiene m\u00e1s informaci\u00f3n en su sitio web.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Freelance stadsgids Ben Segaert organiseert verrassende gratis wandeltochten in Gent en stelt priv\u00e9 tochten samen op maat.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Benedikt \u2018Ben\u2019 Segaert van Ben\u2019s Ghent biedt gratis Engelstalige rondleidingen aan in Gent. Je ontdekt samen met hem de hoogtepunten van Gent op een historische wandeling, beleeft het magnifieke sfeerlicht tijdens een avondtocht vol nachtverhalen, of je maakt een verrassende graffiti en street art wandeling.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Kom je met een groepje vrienden, familie of collega\u2019s naar Gent? Ben\u2019s Ghent stelt arrangementen samen op jouw maat. Deze betalende rondleidingen kunnen in het Nederlands of Engels worden gereserveerd. Meer informatie vind je op zijn website.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le guide freelance Ben Segaert organise de surprenantes balades gratuites \u00e0 Gand et compose des circuits priv\u00e9s sur mesure.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Benedikt \u00ab\u00a0Ben\u00a0\u00bb Segaert de Ben\u2019s Ghent vous propose des visites guid\u00e9es en anglais. D\u00e9couvrez avec lui les hauts lieux de Gand au gr\u00e9 d\u2019une promenade historique, admirez le magnifique \u00e9clairage d\u2019ambiance lors d\u2019une balade nocturne truff\u00e9e de r\u00e9cits \u00e0 dormir debout, ou laissez-vous tenter par une surprenante promenade graffiti et street art.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Vous venez \u00e0 Gand entre amis, en famille ou avec des coll\u00e8gues\u00a0? Ben\u2019s Ghent vous compose des formules sur mesure. Ces visites guid\u00e9es payantes peuvent \u00eatre r\u00e9serv\u00e9es en n\u00e9erlandais ou en anglais. Vous trouverez plus d\u2019informations sur son site Internet.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2641"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Ben's Ghent"
                ],
                "en": [
                    "Ben's Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Ben's Ghent"
                ],
                "nl": [
                    "Ben's Ghent"
                ],
                "fr": [
                    "Ben's Ghent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kostenlose Stadtf\u00fchrung oder ma\u00dfgeschneiderte private F\u00fchrung"
                ],
                "en": [
                    "Free tour, or customised private tour"
                ],
                "es": [
                    "Paseo gratis o propuestas privadas a medida"
                ],
                "nl": [
                    "Gratis rondleiding, of private tocht op maat"
                ],
                "fr": [
                    "Visite guid\u00e9e gratuite ou circuit priv\u00e9 sur mesure "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-18T12:34:35+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "http://www.facebook.com/bensghent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d13974562-Reviews-Ben_s_Ghent-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3563d365-084a-4444-b78d-caac189ba42a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a1174aa9-7096-42ee-b397-650a18363d4e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/nighttour2.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/nighttour2.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Ben's Ghent",
                        "en": "Ben's Ghent",
                        "es": "Ben's Ghent",
                        "nl": "Ben's Ghent",
                        "fr": "Ben's Ghent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003594.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003594.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ben's Ghent",
                        "en": "Ben's Ghent",
                        "es": "Ben's Ghent",
                        "nl": "Ben's Ghent",
                        "fr": "Ben's Ghent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/highlights4.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/highlights4.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Ben's Ghent",
                        "en": "Ben's Ghent",
                        "es": "Ben's Ghent",
                        "nl": "Ben's Ghent",
                        "fr": "Ben's Ghent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/highlights4.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/highlights4.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Ben's Ghent",
                        "en": "Ben's Ghent",
                        "es": "Ben's Ghent",
                        "nl": "Ben's Ghent",
                        "fr": "Ben's Ghent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-03-28T11:20:05+00:00",
            "field_random_sort": [
                -574
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/31da5d30-ad7a-44d3-9752-23746ab2376f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2641",
            "field_openinghours_info": {
                "de": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Kostenlose Rundg\u00e4nge (auf Englisch)</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><em><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>M\u00e4rz bis Oktober: </span></span></span></span></span></span></em></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Gorgeous Ghent by night: jeden Tag um 22 Uhr</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>The Highlights of Ghent: von Mittwoch bis Sonntag um 16 Uhr</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Graffiti &amp; Street Art Tour: samstags um 13 Uhr</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><em><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>November bis Februar: </span></span></span></span></span></span></em></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Gorgeous Ghent by night: von Donnerstag bis Sonntag um 22 Uhr</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>The Highlights of Ghent: von Donnerstag bis Sonntag um 16 Uhr</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Graffiti &amp; Street Art Tour: samstags um 13 Uhr</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "en": "<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>Free English-language tours</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><em><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>March to October: </span></span></span></span></span></span></em></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>Gorgeous Ghent by night: daily at 10p.m. </span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>The Highlights of Ghent: Wednesday to Sunday at 4p.m.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>Graffiti &amp; Street Art Tour: on Saturdays at 1p.m.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><em><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>November to February: </span></span></span></span></span></span></em></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>Gorgeous Ghent by night: Thursday to Sunday at 10p.m.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>The Highlights of Ghent: Thursday to Sunday at 4p.m.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>Graffiti &amp; Street Art Tour: on Saturdays at 1p.m.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "es": "<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Paseos gratis en ingl\u00e9s</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><em><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Marzo a octubre: </span></span></span></span></span></span></em></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Gorgeous Ghent by night: todos los dias a las 22h</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>The Highlights of Ghent: de mi\u00e9rcoles a domingo a las 16h</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Graffiti &amp; Street Art Tour: el sabado a las 13h</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><em><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Noviembre a febrero: </span></span></span></span></span></span></em></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Gorgeous Ghent by night: de jueves a domingo a las 22h</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>The Highlights of Ghent: de jueves a domingo a las 16h</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Graffiti &amp; Street Art Tour: el sabado a las 13h</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "nl": "<p><span><span><span><span><span>Gratis Engelstalige rondleidingen </span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><em><span><span><span><span><span>Maart t.e.m. oktober: </span></span></span></span></span></em></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span><span>Gorgeous Ghent by night: elke dag om 22u </span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span><span>The Highlights of Ghent: van woensdag t.e.m. zondag om 16u</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span><span>Graffiti &amp; Street Art Tour: op zaterdag om 13u</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><em><span><span><span><span><span>November t.e.m. februari: </span></span></span></span></span></em></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span><span>Gorgeous Ghent by night: van &nbsp;donderdag t.e.m. zondag om 22u</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span><span>The Highlights of Ghent: van donderdag t.e.m. zondag om 16u</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span><span>Graffiti &amp; Street Art Tour: op zaterdag om 13u</span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "fr": "<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\"><span><span>Visites guid\u00e9es gratuites en anglais</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><em><span><span><span><span lang=\"FR-BE\"><span><span>Mars \u00e0 octobre: </span></span></span></span></span></span></em></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\"><span><span>Gorgeous Ghent by night: tous les jours \u00e0 22h </span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\"><span><span>The Highlights of Ghent: du mercredi au dimanche \u00e0 16h</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\"><span><span>Graffiti &amp; Street Art Tour: le samedi \u00e0 13h</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><em><span><span><span><span lang=\"FR-BE\"><span><span>Novembre \u00e0 f\u00e9vrier: </span></span></span></span></span></span></em></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\"><span><span>Gorgeous Ghent by night: du jeudi au dimanche \u00e0 22h</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\"><span><span>The Highlights of Ghent: du jeudi au dimanche \u00e0 16h</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span lang=\"FR-BE\"><span><span><span>Graffiti &amp; Street Art Tour: le samedi \u00e0 13h</span></span></span></span></p>\r\n"
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/bens-ghent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Widostraat 11",
                "created": "2018-03-28T11:24:04+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "(+32) 486 32 72 92 "
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719229 51.057894)"
                },
                "email": [
                    "info@bensghent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/411daae7-413b-4ced-a579-3241532be448",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ben's Ghent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2640",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2640",
                "modified": "2018-03-28T11:26:49+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der freiberufliche Stadtf\u00fchrer Ben Segaert veranstaltet \u00fcberraschende kostenlose Rundg\u00e4nge in Gent und stellt auch private auf Ihre W\u00fcnsche zugeschnittene Touren zusammen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Benedikt \u201eBen\u201c Segaert von Ben\u2019s Ghent bietet Rundg\u00e4nge in Gent auf Englisch an und das kostenlos. Gemeinsam mit ihm entdecken Sie auf einem historischen Rundgang die Highlights von Gent, erleben Sie auf einer abendlichen Tour voller Nachtgeschichten eine bezaubernde Lichtatmosph\u00e4re oder machen Sie eine erstaunliche Graffiti- und Street-art-Tour.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie kommen mit einer Gruppe von Freunden, Kollegen oder mit der Familie nach Gent? Ben\u2019s Ghent stellt Arrangements zusammen, die ganz auf Ihre W\u00fcnsche abgestimmt sind. Diese kostenpflichtigen Rundg\u00e4nge, die auf Niederl\u00e4ndisch oder Englisch m\u00f6glich sind, m\u00fcssen gebucht werden. N\u00e4here Einzelheiten entnehmen Sie bitte seiner Website.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Freelance city guide Ben Segaert organises surprising, free-of-charge walking tours in Ghent and also offers private, customised tours.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Benedikt \u2018Ben\u2019 Segaert of Ben\u2019s Ghent offers free English-language tours of the city. With Ben, you will discover the highlights of Ghent on a historic walking tour, experience the magnificent atmospheric light during an evening stroll full of night stories, or take part in a surprising graffiti and street art walk.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Are you coming to Ghent with your family, or a group of friends or colleagues? Ben\u2019s Ghent can offer you customised itineraries. These paid tours can be reserved in Dutch or English. You can find out more information on his website.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El gu\u00eda aut\u00f3nomo Ben Segaert ofrece sorprendentes paseos gratis en Gante y tambi\u00e9n organiza paseos privados a medida.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Benedikt (\u201cBen\u201d) Segaert, al frente de Ben\u2019s Ghent, ofrece paseos gratis por Gante en ingl\u00e9s. Con \u00e9l, podr\u00e1 descubrir lo m\u00e1s destacado de la ciudad en una ruta por su historia, vivir en primera persona la magn\u00edfica luz de ambiente en un paseo vespertino lleno de relatos crepusculares o realizar un asombroso itinerario de tem\u00e1tica grafitera.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">\u00bfQue viene a Gante con la familia o con un grupo de amigos o compa\u00f1eros? Ben\u2019s Ghent se encarga de preparar propuestas a medida. Estos paseos (de pago) pueden reservarse en neerland\u00e9s o en ingl\u00e9s. Tiene m\u00e1s informaci\u00f3n en su sitio web.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Freelance stadsgids Ben Segaert organiseert verrassende gratis wandeltochten in Gent en stelt priv\u00e9 tochten samen op maat.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Benedikt \u2018Ben\u2019 Segaert van Ben\u2019s Ghent biedt gratis Engelstalige rondleidingen aan in Gent. Je ontdekt samen met hem de hoogtepunten van Gent op een historische wandeling, beleeft het magnifieke sfeerlicht tijdens een avondtocht vol nachtverhalen, of je maakt een verrassende graffiti en street art wandeling.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Kom je met een groepje vrienden, familie of collega\u2019s naar Gent? Ben\u2019s Ghent stelt arrangementen samen op jouw maat. Deze betalende rondleidingen kunnen in het Nederlands of Engels worden gereserveerd. Meer informatie vind je op zijn website.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le guide freelance Ben Segaert organise de surprenantes balades gratuites \u00e0 Gand et compose des circuits priv\u00e9s sur mesure.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Benedikt \u00ab\u00a0Ben\u00a0\u00bb Segaert de Ben\u2019s Ghent vous propose des visites guid\u00e9es en anglais. D\u00e9couvrez avec lui les hauts lieux de Gand au gr\u00e9 d\u2019une promenade historique, admirez le magnifique \u00e9clairage d\u2019ambiance lors d\u2019une balade nocturne truff\u00e9e de r\u00e9cits \u00e0 dormir debout, ou laissez-vous tenter par une surprenante promenade graffiti et street art.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Vous venez \u00e0 Gand entre amis, en famille ou avec des coll\u00e8gues\u00a0? Ben\u2019s Ghent vous compose des formules sur mesure. Ces visites guid\u00e9es payantes peuvent \u00eatre r\u00e9serv\u00e9es en n\u00e9erlandais ou en anglais. Vous trouverez plus d\u2019informations sur son site Internet.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2641"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Ben's Ghent"
                ],
                "en": [
                    "Ben's Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Ben's Ghent"
                ],
                "nl": [
                    "Ben's Ghent"
                ],
                "fr": [
                    "Ben's Ghent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kostenlose Stadtf\u00fchrung oder ma\u00dfgeschneiderte private F\u00fchrung"
                ],
                "en": [
                    "Free tour, or customised private tour"
                ],
                "es": [
                    "Paseo gratis o propuestas privadas a medida"
                ],
                "nl": [
                    "Gratis rondleiding, of private tocht op maat"
                ],
                "fr": [
                    "Visite guid\u00e9e gratuite ou circuit priv\u00e9 sur mesure "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-18T12:34:35+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "http://www.facebook.com/bensghent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d13974562-Reviews-Ben_s_Ghent-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks19-DT004783.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks19-DT004783.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wandelen in Gent",
                        "en": "Wandelen in Gent",
                        "es": "Wandelen in Gent",
                        "nl": "Wandelen in Gent",
                        "fr": "Wandelen in Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-03-28T12:48:44+00:00",
            "field_random_sort": [
                -296
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d702b1c7-f67c-40a4-9ec7-92bb36ec0df2",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2658",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/vivas-tour",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-baafsplein",
                "created": "2018-03-28T13:41:57+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725522 51.053257)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a80815bf-8815-4628-9b88-613f73408795",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Viva's Tour"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2663",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2663",
                "modified": "2018-06-13T12:39:41+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Viva\u2019s Tour veranstaltet kostenlose Rundg\u00e4nge durch das historische Genter Zentrum. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die Guides sind Studierende oder Freiwillige, die Ihnen gern ein paar sch\u00f6ne Flecken der Stadt zeigen und Sie mit witzigen Anekdoten \u00fcberraschen. Eine nette Art und Weise, die Artevelde-Stadt kennenzulernen. Danach bekommen Sie bestimmt Lust, noch mehr \u00fcber diese Stadt wissen zu wollen! </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die Rundg\u00e4nge sind auf Englisch und Spanisch m\u00f6glich. Termine und Treffpunkte entnehmen Sie bitte der Website von Viva\u2019s Tour.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Viva\u2019s Tour organises free tours of Ghent's historic centre. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>The guides are students or volunteers that will show you some beautiful spots in the city, and will surprise you with amusing anecdotes. It is a great way to discover Artevelde's city, and will make you hungry to explore more for yourself! </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>The tours are in either English or Spanish. You can find the times and meeting points on the Viva\u2019s Tour website.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Viva\u2019s Tour organiza paseos gratuitos por el casco hist\u00f3rico de Gante.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Los gu\u00edas son estudiantes o voluntarios que le mostrar\u00e1n diversos lugares especiales de la ciudad y le sorprender\u00e1n con graciosas an\u00e9cdotas. </span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Una amena forma de conocer Gante que le dar\u00e1 ganas de profundizar a\u00fan m\u00e1s.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Los paseos pueden hacerse en ingl\u00e9s o en espa\u00f1ol. <span>Puede consultar los horarios y puntos de partida en el sitio web de Viva\u2019s Tour.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Viva\u2019s Tour organiseert gratis wandelingen door de historische binnenstad in Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>De gidsen zijn studenten of vrijwilligers die jou enkele mooie plekjes in de stad tonen, en je verrassen met grappige anekdotes. Het is een leuke eerste kennismaking met de Arteveldestad, die je zin doet krijgen dieper de stad in te duiken! </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span>De rondleidingen kunnen in het Engels of het Spaans. Tijdstippen en vertrekpunten vind je op de website van Viva\u2019s Tour.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Viva\u2019s Tour organise des promenades gratuites \u00e0 travers le centre historique de Gand. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Les guides sont des \u00e9tudiants ou des b\u00e9n\u00e9voles qui vous d\u00e9voileront quelques-uns des plus beaux endroits de la ville, et vous surprendront avec d\u2019amusantes anecdotes. Une initiation parfaite \u00e0 la ville d\u2019Artevelde, qui vous donnera envie de la d\u00e9couvrir plus en profondeur\u00a0! </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Les visites guid\u00e9es peuvent \u00eatre organis\u00e9es en anglais ou en espagnol. Vous trouverez les heures et points de d\u00e9part sur le site Internet de Viva\u2019s Tour.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2658"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Viva's Tour"
                ],
                "en": [
                    "Viva's Tour"
                ],
                "es": [
                    "Viva's Tour"
                ],
                "nl": [
                    "Viva's Tour"
                ],
                "fr": [
                    "Viva's Tour"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kostenlose Stadtrundg\u00e4nge in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Free walking tours of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Paseos gratis por Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Gratis wandelingen in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Promenades gratuites \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:35:17+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks19-DT004783.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks19-DT004783.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wandelen in Gent",
                        "en": "Wandelen in Gent",
                        "es": "Wandelen in Gent",
                        "nl": "Wandelen in Gent",
                        "fr": "Wandelen in Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-03-28T12:48:44+00:00",
            "field_random_sort": [
                -296
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d702b1c7-f67c-40a4-9ec7-92bb36ec0df2",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2658",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/vivas-tour",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-baafsplein",
                "created": "2018-03-28T13:41:57+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725522 51.053257)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a80815bf-8815-4628-9b88-613f73408795",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Viva's Tour"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2663",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2663",
                "modified": "2018-06-13T12:39:41+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Viva\u2019s Tour veranstaltet kostenlose Rundg\u00e4nge durch das historische Genter Zentrum. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die Guides sind Studierende oder Freiwillige, die Ihnen gern ein paar sch\u00f6ne Flecken der Stadt zeigen und Sie mit witzigen Anekdoten \u00fcberraschen. Eine nette Art und Weise, die Artevelde-Stadt kennenzulernen. Danach bekommen Sie bestimmt Lust, noch mehr \u00fcber diese Stadt wissen zu wollen! </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die Rundg\u00e4nge sind auf Englisch und Spanisch m\u00f6glich. Termine und Treffpunkte entnehmen Sie bitte der Website von Viva\u2019s Tour.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Viva\u2019s Tour organises free tours of Ghent's historic centre. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>The guides are students or volunteers that will show you some beautiful spots in the city, and will surprise you with amusing anecdotes. It is a great way to discover Artevelde's city, and will make you hungry to explore more for yourself! </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>The tours are in either English or Spanish. You can find the times and meeting points on the Viva\u2019s Tour website.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Viva\u2019s Tour organiza paseos gratuitos por el casco hist\u00f3rico de Gante.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Los gu\u00edas son estudiantes o voluntarios que le mostrar\u00e1n diversos lugares especiales de la ciudad y le sorprender\u00e1n con graciosas an\u00e9cdotas. </span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Una amena forma de conocer Gante que le dar\u00e1 ganas de profundizar a\u00fan m\u00e1s.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Los paseos pueden hacerse en ingl\u00e9s o en espa\u00f1ol. <span>Puede consultar los horarios y puntos de partida en el sitio web de Viva\u2019s Tour.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Viva\u2019s Tour organiseert gratis wandelingen door de historische binnenstad in Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>De gidsen zijn studenten of vrijwilligers die jou enkele mooie plekjes in de stad tonen, en je verrassen met grappige anekdotes. Het is een leuke eerste kennismaking met de Arteveldestad, die je zin doet krijgen dieper de stad in te duiken! </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span>De rondleidingen kunnen in het Engels of het Spaans. Tijdstippen en vertrekpunten vind je op de website van Viva\u2019s Tour.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Viva\u2019s Tour organise des promenades gratuites \u00e0 travers le centre historique de Gand. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Les guides sont des \u00e9tudiants ou des b\u00e9n\u00e9voles qui vous d\u00e9voileront quelques-uns des plus beaux endroits de la ville, et vous surprendront avec d\u2019amusantes anecdotes. Une initiation parfaite \u00e0 la ville d\u2019Artevelde, qui vous donnera envie de la d\u00e9couvrir plus en profondeur\u00a0! </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Les visites guid\u00e9es peuvent \u00eatre organis\u00e9es en anglais ou en espagnol. Vous trouverez les heures et points de d\u00e9part sur le site Internet de Viva\u2019s Tour.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2658"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Viva's Tour"
                ],
                "en": [
                    "Viva's Tour"
                ],
                "es": [
                    "Viva's Tour"
                ],
                "nl": [
                    "Viva's Tour"
                ],
                "fr": [
                    "Viva's Tour"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kostenlose Stadtrundg\u00e4nge in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Free walking tours of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Paseos gratis por Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Gratis wandelingen in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Promenades gratuites \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:35:17+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks19-DT004783.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks19-DT004783.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wandelen in Gent",
                        "en": "Wandelen in Gent",
                        "es": "Wandelen in Gent",
                        "nl": "Wandelen in Gent",
                        "fr": "Wandelen in Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-03-28T12:48:44+00:00",
            "field_random_sort": [
                -296
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d702b1c7-f67c-40a4-9ec7-92bb36ec0df2",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2658",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/vivas-tour",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-baafsplein",
                "created": "2018-03-28T13:41:57+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725522 51.053257)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a80815bf-8815-4628-9b88-613f73408795",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Viva's Tour"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2663",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2663",
                "modified": "2018-06-13T12:39:41+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Viva\u2019s Tour veranstaltet kostenlose Rundg\u00e4nge durch das historische Genter Zentrum. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die Guides sind Studierende oder Freiwillige, die Ihnen gern ein paar sch\u00f6ne Flecken der Stadt zeigen und Sie mit witzigen Anekdoten \u00fcberraschen. Eine nette Art und Weise, die Artevelde-Stadt kennenzulernen. Danach bekommen Sie bestimmt Lust, noch mehr \u00fcber diese Stadt wissen zu wollen! </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die Rundg\u00e4nge sind auf Englisch und Spanisch m\u00f6glich. Termine und Treffpunkte entnehmen Sie bitte der Website von Viva\u2019s Tour.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Viva\u2019s Tour organises free tours of Ghent's historic centre. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>The guides are students or volunteers that will show you some beautiful spots in the city, and will surprise you with amusing anecdotes. It is a great way to discover Artevelde's city, and will make you hungry to explore more for yourself! </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>The tours are in either English or Spanish. You can find the times and meeting points on the Viva\u2019s Tour website.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Viva\u2019s Tour organiza paseos gratuitos por el casco hist\u00f3rico de Gante.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Los gu\u00edas son estudiantes o voluntarios que le mostrar\u00e1n diversos lugares especiales de la ciudad y le sorprender\u00e1n con graciosas an\u00e9cdotas. </span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Una amena forma de conocer Gante que le dar\u00e1 ganas de profundizar a\u00fan m\u00e1s.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Los paseos pueden hacerse en ingl\u00e9s o en espa\u00f1ol. <span>Puede consultar los horarios y puntos de partida en el sitio web de Viva\u2019s Tour.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Viva\u2019s Tour organiseert gratis wandelingen door de historische binnenstad in Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>De gidsen zijn studenten of vrijwilligers die jou enkele mooie plekjes in de stad tonen, en je verrassen met grappige anekdotes. Het is een leuke eerste kennismaking met de Arteveldestad, die je zin doet krijgen dieper de stad in te duiken! </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span>De rondleidingen kunnen in het Engels of het Spaans. Tijdstippen en vertrekpunten vind je op de website van Viva\u2019s Tour.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Viva\u2019s Tour organise des promenades gratuites \u00e0 travers le centre historique de Gand. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Les guides sont des \u00e9tudiants ou des b\u00e9n\u00e9voles qui vous d\u00e9voileront quelques-uns des plus beaux endroits de la ville, et vous surprendront avec d\u2019amusantes anecdotes. Une initiation parfaite \u00e0 la ville d\u2019Artevelde, qui vous donnera envie de la d\u00e9couvrir plus en profondeur\u00a0! </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Les visites guid\u00e9es peuvent \u00eatre organis\u00e9es en anglais ou en espagnol. Vous trouverez les heures et points de d\u00e9part sur le site Internet de Viva\u2019s Tour.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2658"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Viva's Tour"
                ],
                "en": [
                    "Viva's Tour"
                ],
                "es": [
                    "Viva's Tour"
                ],
                "nl": [
                    "Viva's Tour"
                ],
                "fr": [
                    "Viva's Tour"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kostenlose Stadtrundg\u00e4nge in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Free walking tours of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Paseos gratis por Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Gratis wandelingen in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Promenades gratuites \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:35:17+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks19-DT004783.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks19-DT004783.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wandelen in Gent",
                        "en": "Wandelen in Gent",
                        "es": "Wandelen in Gent",
                        "nl": "Wandelen in Gent",
                        "fr": "Wandelen in Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-03-28T12:48:44+00:00",
            "field_random_sort": [
                -296
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d702b1c7-f67c-40a4-9ec7-92bb36ec0df2",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2658",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/vivas-tour",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-baafsplein",
                "created": "2018-03-28T13:41:57+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725522 51.053257)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a80815bf-8815-4628-9b88-613f73408795",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Viva's Tour"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2663",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2663",
                "modified": "2018-06-13T12:39:41+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Viva\u2019s Tour veranstaltet kostenlose Rundg\u00e4nge durch das historische Genter Zentrum. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die Guides sind Studierende oder Freiwillige, die Ihnen gern ein paar sch\u00f6ne Flecken der Stadt zeigen und Sie mit witzigen Anekdoten \u00fcberraschen. Eine nette Art und Weise, die Artevelde-Stadt kennenzulernen. Danach bekommen Sie bestimmt Lust, noch mehr \u00fcber diese Stadt wissen zu wollen! </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die Rundg\u00e4nge sind auf Englisch und Spanisch m\u00f6glich. Termine und Treffpunkte entnehmen Sie bitte der Website von Viva\u2019s Tour.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Viva\u2019s Tour organises free tours of Ghent's historic centre. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>The guides are students or volunteers that will show you some beautiful spots in the city, and will surprise you with amusing anecdotes. It is a great way to discover Artevelde's city, and will make you hungry to explore more for yourself! </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>The tours are in either English or Spanish. You can find the times and meeting points on the Viva\u2019s Tour website.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Viva\u2019s Tour organiza paseos gratuitos por el casco hist\u00f3rico de Gante.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Los gu\u00edas son estudiantes o voluntarios que le mostrar\u00e1n diversos lugares especiales de la ciudad y le sorprender\u00e1n con graciosas an\u00e9cdotas. </span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Una amena forma de conocer Gante que le dar\u00e1 ganas de profundizar a\u00fan m\u00e1s.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Los paseos pueden hacerse en ingl\u00e9s o en espa\u00f1ol. <span>Puede consultar los horarios y puntos de partida en el sitio web de Viva\u2019s Tour.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Viva\u2019s Tour organiseert gratis wandelingen door de historische binnenstad in Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>De gidsen zijn studenten of vrijwilligers die jou enkele mooie plekjes in de stad tonen, en je verrassen met grappige anekdotes. Het is een leuke eerste kennismaking met de Arteveldestad, die je zin doet krijgen dieper de stad in te duiken! </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span>De rondleidingen kunnen in het Engels of het Spaans. Tijdstippen en vertrekpunten vind je op de website van Viva\u2019s Tour.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Viva\u2019s Tour organise des promenades gratuites \u00e0 travers le centre historique de Gand. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Les guides sont des \u00e9tudiants ou des b\u00e9n\u00e9voles qui vous d\u00e9voileront quelques-uns des plus beaux endroits de la ville, et vous surprendront avec d\u2019amusantes anecdotes. Une initiation parfaite \u00e0 la ville d\u2019Artevelde, qui vous donnera envie de la d\u00e9couvrir plus en profondeur\u00a0! </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Les visites guid\u00e9es peuvent \u00eatre organis\u00e9es en anglais ou en espagnol. Vous trouverez les heures et points de d\u00e9part sur le site Internet de Viva\u2019s Tour.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2658"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Viva's Tour"
                ],
                "en": [
                    "Viva's Tour"
                ],
                "es": [
                    "Viva's Tour"
                ],
                "nl": [
                    "Viva's Tour"
                ],
                "fr": [
                    "Viva's Tour"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kostenlose Stadtrundg\u00e4nge in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Free walking tours of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Paseos gratis por Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Gratis wandelingen in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Promenades gratuites \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:35:17+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003748.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003748.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wandelen in Gent",
                        "en": "Wandelen in Gent",
                        "es": "Wandelen in Gent",
                        "nl": "Wandelen in Gent",
                        "fr": "Wandelen in Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-03-28T11:34:23+00:00",
            "field_random_sort": [
                -136
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/cabfdab3-96d8-472f-8eb7-4b0f7519ea81",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2655",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/gent-free-walking-tours",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Michielshelling 21",
                "created": "2018-03-28T12:44:44+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "(+32) 498 68 66 83"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719136 51.05379)"
                },
                "email": [
                    "info@gentfreewalkingtours.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b885dfd5-d878-4ea0-a849-13534e5c677b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Gent Free Walking Tours"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2654",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2654",
                "modified": "2018-03-28T12:46:44+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gent Free Walking Tours veranstaltet t\u00e4glich kostenlose Rundg\u00e4nge, die auf Englisch und Spanisch angeboten werden. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Mit Guides, die als Freiwillige t\u00e4tig sind, werden Sie zu imposanten Kirchen, bekannten Pl\u00e4tzen und unbekannten Fleckchen der Stadt gef\u00fchrt. Wer wei\u00df, vielleicht bekommen Sie auch eine Gro\u00dfstadtlegende erz\u00e4hlt! Termine und Treffpunkte entnehmen Sie bitte der Website.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Every day, Gent Free Walking Tours organises free walking tours in English and Spanish. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Volunteer guides take you past the city's most imposing churches, famous squares and undiscovered locations. You might find out about an urban legend! The times and meeting points are on their website.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Gent Free Walking Tours organiza todos los d\u00edas paseos gratis en ingl\u00e9s y espa\u00f1ol.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Gu\u00edas voluntarios le llevan por imponentes iglesias, famosas plazas y rincones no tan conocidos de la ciudad. \u00a1Quiz\u00e1s incluso le contar\u00e1n alguna leyenda urbana! Puede consultar los horarios y puntos de partida en su sitio web.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Gent Free Walking Tours organiseert dagelijks gratis wandeltochten in het Engels en het Spaans. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Vrijwillige gidsen nemen je mee langs imposante kerken, bekende pleinen en onbekende plekjes in de stad. Misschien kom je wel een urban legend te weten! Tijdstippen en vertrekpunten vind je op hun website.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Gent Free Walking Tours organise chaque jour des circuits p\u00e9destres gratuits, en anglais et en espagnol. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Des guides b\u00e9n\u00e9voles vous emm\u00e8nent \u00e0 la d\u00e9couverte d\u2019\u00e9glises imposantes, de places c\u00e9l\u00e8bres, mais aussi de coins inconnus de la ville. Peut-\u00eatre apprendrez-vous l\u2019une ou l\u2019autre l\u00e9gende urbaine\u00a0! Vous trouverez les heures et points de d\u00e9part sur leur site Internet.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2655"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Gent Free Walking Tours"
                ],
                "en": [
                    "Gent Free Walking Tours"
                ],
                "es": [
                    "Gent Free Walking Tours"
                ],
                "nl": [
                    "Gent Free Walking Tours"
                ],
                "fr": [
                    "Gent Free Walking Tours"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kostenlose Erkundungstour durch Gent"
                ],
                "en": [
                    "Free discovery tour of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Descubrir Gante de forma gratuita"
                ],
                "nl": [
                    "Gratis op ontdekkingstocht door Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Exp\u00e9dition gratuite \u00e0 la d\u00e9couverte de Gand "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:29:17+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003748.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003748.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wandelen in Gent",
                        "en": "Wandelen in Gent",
                        "es": "Wandelen in Gent",
                        "nl": "Wandelen in Gent",
                        "fr": "Wandelen in Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-03-28T11:34:23+00:00",
            "field_random_sort": [
                -136
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/cabfdab3-96d8-472f-8eb7-4b0f7519ea81",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2655",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/gent-free-walking-tours",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Michielshelling 21",
                "created": "2018-03-28T12:44:44+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "(+32) 498 68 66 83"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719136 51.05379)"
                },
                "email": [
                    "info@gentfreewalkingtours.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b885dfd5-d878-4ea0-a849-13534e5c677b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Gent Free Walking Tours"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2654",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2654",
                "modified": "2018-03-28T12:46:44+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gent Free Walking Tours veranstaltet t\u00e4glich kostenlose Rundg\u00e4nge, die auf Englisch und Spanisch angeboten werden. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Mit Guides, die als Freiwillige t\u00e4tig sind, werden Sie zu imposanten Kirchen, bekannten Pl\u00e4tzen und unbekannten Fleckchen der Stadt gef\u00fchrt. Wer wei\u00df, vielleicht bekommen Sie auch eine Gro\u00dfstadtlegende erz\u00e4hlt! Termine und Treffpunkte entnehmen Sie bitte der Website.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Every day, Gent Free Walking Tours organises free walking tours in English and Spanish. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Volunteer guides take you past the city's most imposing churches, famous squares and undiscovered locations. You might find out about an urban legend! The times and meeting points are on their website.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Gent Free Walking Tours organiza todos los d\u00edas paseos gratis en ingl\u00e9s y espa\u00f1ol.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Gu\u00edas voluntarios le llevan por imponentes iglesias, famosas plazas y rincones no tan conocidos de la ciudad. \u00a1Quiz\u00e1s incluso le contar\u00e1n alguna leyenda urbana! Puede consultar los horarios y puntos de partida en su sitio web.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Gent Free Walking Tours organiseert dagelijks gratis wandeltochten in het Engels en het Spaans. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Vrijwillige gidsen nemen je mee langs imposante kerken, bekende pleinen en onbekende plekjes in de stad. Misschien kom je wel een urban legend te weten! Tijdstippen en vertrekpunten vind je op hun website.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Gent Free Walking Tours organise chaque jour des circuits p\u00e9destres gratuits, en anglais et en espagnol. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Des guides b\u00e9n\u00e9voles vous emm\u00e8nent \u00e0 la d\u00e9couverte d\u2019\u00e9glises imposantes, de places c\u00e9l\u00e8bres, mais aussi de coins inconnus de la ville. Peut-\u00eatre apprendrez-vous l\u2019une ou l\u2019autre l\u00e9gende urbaine\u00a0! Vous trouverez les heures et points de d\u00e9part sur leur site Internet.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2655"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Gent Free Walking Tours"
                ],
                "en": [
                    "Gent Free Walking Tours"
                ],
                "es": [
                    "Gent Free Walking Tours"
                ],
                "nl": [
                    "Gent Free Walking Tours"
                ],
                "fr": [
                    "Gent Free Walking Tours"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kostenlose Erkundungstour durch Gent"
                ],
                "en": [
                    "Free discovery tour of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Descubrir Gante de forma gratuita"
                ],
                "nl": [
                    "Gratis op ontdekkingstocht door Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Exp\u00e9dition gratuite \u00e0 la d\u00e9couverte de Gand "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:29:17+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003748.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003748.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wandelen in Gent",
                        "en": "Wandelen in Gent",
                        "es": "Wandelen in Gent",
                        "nl": "Wandelen in Gent",
                        "fr": "Wandelen in Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-03-28T11:34:23+00:00",
            "field_random_sort": [
                -136
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/cabfdab3-96d8-472f-8eb7-4b0f7519ea81",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2655",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/gent-free-walking-tours",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Michielshelling 21",
                "created": "2018-03-28T12:44:44+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "(+32) 498 68 66 83"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719136 51.05379)"
                },
                "email": [
                    "info@gentfreewalkingtours.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b885dfd5-d878-4ea0-a849-13534e5c677b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Gent Free Walking Tours"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2654",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2654",
                "modified": "2018-03-28T12:46:44+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gent Free Walking Tours veranstaltet t\u00e4glich kostenlose Rundg\u00e4nge, die auf Englisch und Spanisch angeboten werden. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Mit Guides, die als Freiwillige t\u00e4tig sind, werden Sie zu imposanten Kirchen, bekannten Pl\u00e4tzen und unbekannten Fleckchen der Stadt gef\u00fchrt. Wer wei\u00df, vielleicht bekommen Sie auch eine Gro\u00dfstadtlegende erz\u00e4hlt! Termine und Treffpunkte entnehmen Sie bitte der Website.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Every day, Gent Free Walking Tours organises free walking tours in English and Spanish. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Volunteer guides take you past the city's most imposing churches, famous squares and undiscovered locations. You might find out about an urban legend! The times and meeting points are on their website.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Gent Free Walking Tours organiza todos los d\u00edas paseos gratis en ingl\u00e9s y espa\u00f1ol.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Gu\u00edas voluntarios le llevan por imponentes iglesias, famosas plazas y rincones no tan conocidos de la ciudad. \u00a1Quiz\u00e1s incluso le contar\u00e1n alguna leyenda urbana! Puede consultar los horarios y puntos de partida en su sitio web.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Gent Free Walking Tours organiseert dagelijks gratis wandeltochten in het Engels en het Spaans. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Vrijwillige gidsen nemen je mee langs imposante kerken, bekende pleinen en onbekende plekjes in de stad. Misschien kom je wel een urban legend te weten! Tijdstippen en vertrekpunten vind je op hun website.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Gent Free Walking Tours organise chaque jour des circuits p\u00e9destres gratuits, en anglais et en espagnol. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Des guides b\u00e9n\u00e9voles vous emm\u00e8nent \u00e0 la d\u00e9couverte d\u2019\u00e9glises imposantes, de places c\u00e9l\u00e8bres, mais aussi de coins inconnus de la ville. Peut-\u00eatre apprendrez-vous l\u2019une ou l\u2019autre l\u00e9gende urbaine\u00a0! Vous trouverez les heures et points de d\u00e9part sur leur site Internet.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2655"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Gent Free Walking Tours"
                ],
                "en": [
                    "Gent Free Walking Tours"
                ],
                "es": [
                    "Gent Free Walking Tours"
                ],
                "nl": [
                    "Gent Free Walking Tours"
                ],
                "fr": [
                    "Gent Free Walking Tours"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kostenlose Erkundungstour durch Gent"
                ],
                "en": [
                    "Free discovery tour of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Descubrir Gante de forma gratuita"
                ],
                "nl": [
                    "Gratis op ontdekkingstocht door Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Exp\u00e9dition gratuite \u00e0 la d\u00e9couverte de Gand "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:29:17+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003748.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003748.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wandelen in Gent",
                        "en": "Wandelen in Gent",
                        "es": "Wandelen in Gent",
                        "nl": "Wandelen in Gent",
                        "fr": "Wandelen in Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-03-28T11:34:23+00:00",
            "field_random_sort": [
                -136
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/cabfdab3-96d8-472f-8eb7-4b0f7519ea81",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2655",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/gent-free-walking-tours",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Michielshelling 21",
                "created": "2018-03-28T12:44:44+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "(+32) 498 68 66 83"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719136 51.05379)"
                },
                "email": [
                    "info@gentfreewalkingtours.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b885dfd5-d878-4ea0-a849-13534e5c677b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Gent Free Walking Tours"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2654",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2654",
                "modified": "2018-03-28T12:46:44+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gent Free Walking Tours veranstaltet t\u00e4glich kostenlose Rundg\u00e4nge, die auf Englisch und Spanisch angeboten werden. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Mit Guides, die als Freiwillige t\u00e4tig sind, werden Sie zu imposanten Kirchen, bekannten Pl\u00e4tzen und unbekannten Fleckchen der Stadt gef\u00fchrt. Wer wei\u00df, vielleicht bekommen Sie auch eine Gro\u00dfstadtlegende erz\u00e4hlt! Termine und Treffpunkte entnehmen Sie bitte der Website.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Every day, Gent Free Walking Tours organises free walking tours in English and Spanish. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Volunteer guides take you past the city's most imposing churches, famous squares and undiscovered locations. You might find out about an urban legend! The times and meeting points are on their website.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Gent Free Walking Tours organiza todos los d\u00edas paseos gratis en ingl\u00e9s y espa\u00f1ol.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Gu\u00edas voluntarios le llevan por imponentes iglesias, famosas plazas y rincones no tan conocidos de la ciudad. \u00a1Quiz\u00e1s incluso le contar\u00e1n alguna leyenda urbana! Puede consultar los horarios y puntos de partida en su sitio web.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Gent Free Walking Tours organiseert dagelijks gratis wandeltochten in het Engels en het Spaans. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Vrijwillige gidsen nemen je mee langs imposante kerken, bekende pleinen en onbekende plekjes in de stad. Misschien kom je wel een urban legend te weten! Tijdstippen en vertrekpunten vind je op hun website.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Gent Free Walking Tours organise chaque jour des circuits p\u00e9destres gratuits, en anglais et en espagnol. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Des guides b\u00e9n\u00e9voles vous emm\u00e8nent \u00e0 la d\u00e9couverte d\u2019\u00e9glises imposantes, de places c\u00e9l\u00e8bres, mais aussi de coins inconnus de la ville. Peut-\u00eatre apprendrez-vous l\u2019une ou l\u2019autre l\u00e9gende urbaine\u00a0! Vous trouverez les heures et points de d\u00e9part sur leur site Internet.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2655"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Gent Free Walking Tours"
                ],
                "en": [
                    "Gent Free Walking Tours"
                ],
                "es": [
                    "Gent Free Walking Tours"
                ],
                "nl": [
                    "Gent Free Walking Tours"
                ],
                "fr": [
                    "Gent Free Walking Tours"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kostenlose Erkundungstour durch Gent"
                ],
                "en": [
                    "Free discovery tour of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Descubrir Gante de forma gratuita"
                ],
                "nl": [
                    "Gratis op ontdekkingstocht door Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Exp\u00e9dition gratuite \u00e0 la d\u00e9couverte de Gand "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:29:17+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/16b85b2b-394b-4360-aa94-659553aec557",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b53c69ac-5ac4-4ac2-ab9f-ef5160edfd60",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/32d9f978-b7aa-4ab7-864d-52258fa03bad"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004598.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004598.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Jorishof",
                        "en": "Sint-Jorishof",
                        "es": "Sint-Jorishof",
                        "nl": "Sint-Jorishof",
                        "fr": "Sint-Jorishof"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004605.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004605.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Jorishof",
                        "en": "Sint-Jorishof",
                        "es": "Sint-Jorishof",
                        "nl": "Sint-Jorishof",
                        "fr": "Sint-Jorishof"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004606_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004606_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Jorishof",
                        "en": "Sint-Jorishof",
                        "es": "Sint-Jorishof",
                        "nl": "Sint-Jorishof",
                        "fr": "Sint-Jorishof"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004602_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004602_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Jorishof",
                        "en": "Sint-Jorishof",
                        "es": "Sint-Jorishof",
                        "nl": "Sint-Jorishof",
                        "fr": "Sint-Jorishof"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-03-28T14:22:05+00:00",
            "field_random_sort": [
                420
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/17cb5ece-8271-45d7-8ed6-d74bdfeaa8f8",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2665",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/sint-jorishof",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5430",
                    "RESIDENTIE SINT-JORISHOF (Hotel Cour Saint Georges)",
                    "1222",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Botermarkt 2",
                "created": "2018-03-28T14:32:06+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "(+32) 491 378 725"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723813 51.054091)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/949ef1a4-bdec-4b31-a7ee-f365ed9aa07c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sint-Jorishof"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2664",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2664",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In dieser authentischenBrasserie Sie finden fl\u00e4mische Klassiker mit begleitenden Biervorschl\u00e4gen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Die Sint-Joris-Zunft war eine der Genter Sch\u00fctzenz\u00fcnfte, die die Stadt verteidigten und manchmal mit den Grafen von Flandern in den Kampf zogen. Die Zunft lie\u00df dieses Geb\u00e4ude im 15. Jahrhundert errichten. So befand sich die milit\u00e4rische Macht nahe der \u00f6konomischen (Tuchhalle) und der politischen (Belfried und Rathaus). Ganz oben auf dem Treppengiebel steht der Schutzheilige der Zunft: Sint Joris (Hl. </span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Georg), der Drachent\u00f6ter.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "In this rustic bistro, it's nice to lunch or dine. You will find Flemish classic dishes with accompanying beer suggestions on the menu.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">The guild of Saint George was one of Ghent\u2019s guilds of guards, which protected the city and sometimes fought alongside the counts of Flanders. The guild had this building erected in the 15th century. This ensured that the military powers were located close to the economic (the Cloth Hall) and political powers (the Belfry and the Town Hall). The stepped gable is adorned with the patron saint of the guild, Saint George, killing the dragon.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En este restaurante aut\u00e9ntico es agradable quedarse. Encontrar\u00e1 platos cl\u00e1sicos flamencos con sugerencias de cerveza en el men\u00fa.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">El Gremio de San Jorge era uno de los gremios de milicianos de Gante, que se encargaban de proteger la ciudad y en ocasiones se alzaron contra los condes de Flandes. En el siglo XV, el gremio hizo construir este edificio, con lo que el poder militar se encontraba al lado del econ\u00f3mico (Lonja del Pa\u00f1o) y el pol\u00edtico (Campanario Municipal y Ayuntamiento). En la cumbre de la fachada escalonada se encuentra el patr\u00f3n del gremio, San Jorge, matando al drag\u00f3n.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In deze rustieke brasserie is het gezellig vertoeven. Je vindt er Vlaamse klassieke gerechten met bijhorende biersuggesties op de kaart. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De Sint-Jorisgilde was \u00e9\u00e9n van de Gentse schuttersgilden, die de stad verdedigden en soms ten strijde trokken met de graven van Vlaanderen. De gilde liet in de 15de eeuw dit gebouw optrekken. Zo bevond de militaire macht zich vlakbij de economische (Lakenhalle) en politieke (Belfort en Stadhuis). Op de top van de trapgevel staat de patroon van de gilde: Sint-Joris die de draak doodt.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Dans cette brasserie rustique vous trouverez des plats classiques flamands accompagn\u00e9s de suggestions de bi\u00e8res au menu.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">La guilde de Saint-Georges \u00e9tait l\u2019une des confr\u00e9ries gantoises d\u2019archers qui d\u00e9fendaient la ville et partaient parfois en guerre contre les comtes de Flandre. La guilde fit \u00e9riger ce b\u00e2timent au 15e si\u00e8cle. La puissance militaire se trouvait ainsi proche de l\u2019\u00e9conomique (Halle aux Draps) et du politique (Beffroi et H\u00f4tel de Ville). Au sommet du pignon \u00e0 redans tr\u00f4ne le patron de la guilde : Saint-Georges qui tue le dragon.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2665"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01c87147-7036-4ce1-8d3a-8d8add65d7ee",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Sint-Jorishof"
                ],
                "en": [
                    "Sint-Jorishof"
                ],
                "es": [
                    "Sint-Jorishof"
                ],
                "nl": [
                    "Sint-Jorishof"
                ],
                "fr": [
                    "Sint-Jorishof"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Authentische Brasserie gegen\u00fcber dem Rathaus"
                ],
                "en": [
                    "Authentic bistro opposite the Town Hall"
                ],
                "es": [
                    "Restaurante aut\u00e9ntico"
                ],
                "nl": [
                    "Authentieke brasserie tegenover het stadhuis"
                ],
                "fr": [
                    "Brasserie authentique en face de l'H\u00f4tel de Ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-28T15:13:48+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/sintjorishof/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/16b85b2b-394b-4360-aa94-659553aec557",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b53c69ac-5ac4-4ac2-ab9f-ef5160edfd60",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/32d9f978-b7aa-4ab7-864d-52258fa03bad"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004598.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004598.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Jorishof",
                        "en": "Sint-Jorishof",
                        "es": "Sint-Jorishof",
                        "nl": "Sint-Jorishof",
                        "fr": "Sint-Jorishof"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004605.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004605.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Jorishof",
                        "en": "Sint-Jorishof",
                        "es": "Sint-Jorishof",
                        "nl": "Sint-Jorishof",
                        "fr": "Sint-Jorishof"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004606_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004606_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Jorishof",
                        "en": "Sint-Jorishof",
                        "es": "Sint-Jorishof",
                        "nl": "Sint-Jorishof",
                        "fr": "Sint-Jorishof"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004602_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004602_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Jorishof",
                        "en": "Sint-Jorishof",
                        "es": "Sint-Jorishof",
                        "nl": "Sint-Jorishof",
                        "fr": "Sint-Jorishof"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-03-28T14:22:05+00:00",
            "field_random_sort": [
                420
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/17cb5ece-8271-45d7-8ed6-d74bdfeaa8f8",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2665",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/sint-jorishof",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5430",
                    "RESIDENTIE SINT-JORISHOF (Hotel Cour Saint Georges)",
                    "1222",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Botermarkt 2",
                "created": "2018-03-28T14:32:06+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "(+32) 491 378 725"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723813 51.054091)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/949ef1a4-bdec-4b31-a7ee-f365ed9aa07c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sint-Jorishof"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2664",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2664",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In dieser authentischenBrasserie Sie finden fl\u00e4mische Klassiker mit begleitenden Biervorschl\u00e4gen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Die Sint-Joris-Zunft war eine der Genter Sch\u00fctzenz\u00fcnfte, die die Stadt verteidigten und manchmal mit den Grafen von Flandern in den Kampf zogen. Die Zunft lie\u00df dieses Geb\u00e4ude im 15. Jahrhundert errichten. So befand sich die milit\u00e4rische Macht nahe der \u00f6konomischen (Tuchhalle) und der politischen (Belfried und Rathaus). Ganz oben auf dem Treppengiebel steht der Schutzheilige der Zunft: Sint Joris (Hl. </span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Georg), der Drachent\u00f6ter.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "In this rustic bistro, it's nice to lunch or dine. You will find Flemish classic dishes with accompanying beer suggestions on the menu.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">The guild of Saint George was one of Ghent\u2019s guilds of guards, which protected the city and sometimes fought alongside the counts of Flanders. The guild had this building erected in the 15th century. This ensured that the military powers were located close to the economic (the Cloth Hall) and political powers (the Belfry and the Town Hall). The stepped gable is adorned with the patron saint of the guild, Saint George, killing the dragon.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En este restaurante aut\u00e9ntico es agradable quedarse. Encontrar\u00e1 platos cl\u00e1sicos flamencos con sugerencias de cerveza en el men\u00fa.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">El Gremio de San Jorge era uno de los gremios de milicianos de Gante, que se encargaban de proteger la ciudad y en ocasiones se alzaron contra los condes de Flandes. En el siglo XV, el gremio hizo construir este edificio, con lo que el poder militar se encontraba al lado del econ\u00f3mico (Lonja del Pa\u00f1o) y el pol\u00edtico (Campanario Municipal y Ayuntamiento). En la cumbre de la fachada escalonada se encuentra el patr\u00f3n del gremio, San Jorge, matando al drag\u00f3n.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In deze rustieke brasserie is het gezellig vertoeven. Je vindt er Vlaamse klassieke gerechten met bijhorende biersuggesties op de kaart. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De Sint-Jorisgilde was \u00e9\u00e9n van de Gentse schuttersgilden, die de stad verdedigden en soms ten strijde trokken met de graven van Vlaanderen. De gilde liet in de 15de eeuw dit gebouw optrekken. Zo bevond de militaire macht zich vlakbij de economische (Lakenhalle) en politieke (Belfort en Stadhuis). Op de top van de trapgevel staat de patroon van de gilde: Sint-Joris die de draak doodt.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Dans cette brasserie rustique vous trouverez des plats classiques flamands accompagn\u00e9s de suggestions de bi\u00e8res au menu.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">La guilde de Saint-Georges \u00e9tait l\u2019une des confr\u00e9ries gantoises d\u2019archers qui d\u00e9fendaient la ville et partaient parfois en guerre contre les comtes de Flandre. La guilde fit \u00e9riger ce b\u00e2timent au 15e si\u00e8cle. La puissance militaire se trouvait ainsi proche de l\u2019\u00e9conomique (Halle aux Draps) et du politique (Beffroi et H\u00f4tel de Ville). Au sommet du pignon \u00e0 redans tr\u00f4ne le patron de la guilde : Saint-Georges qui tue le dragon.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2665"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01c87147-7036-4ce1-8d3a-8d8add65d7ee",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Sint-Jorishof"
                ],
                "en": [
                    "Sint-Jorishof"
                ],
                "es": [
                    "Sint-Jorishof"
                ],
                "nl": [
                    "Sint-Jorishof"
                ],
                "fr": [
                    "Sint-Jorishof"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Authentische Brasserie gegen\u00fcber dem Rathaus"
                ],
                "en": [
                    "Authentic bistro opposite the Town Hall"
                ],
                "es": [
                    "Restaurante aut\u00e9ntico"
                ],
                "nl": [
                    "Authentieke brasserie tegenover het stadhuis"
                ],
                "fr": [
                    "Brasserie authentique en face de l'H\u00f4tel de Ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-28T15:13:48+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/sintjorishof/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/16b85b2b-394b-4360-aa94-659553aec557",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b53c69ac-5ac4-4ac2-ab9f-ef5160edfd60",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/32d9f978-b7aa-4ab7-864d-52258fa03bad"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004598.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004598.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Jorishof",
                        "en": "Sint-Jorishof",
                        "es": "Sint-Jorishof",
                        "nl": "Sint-Jorishof",
                        "fr": "Sint-Jorishof"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004605.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004605.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Jorishof",
                        "en": "Sint-Jorishof",
                        "es": "Sint-Jorishof",
                        "nl": "Sint-Jorishof",
                        "fr": "Sint-Jorishof"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004606_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004606_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Jorishof",
                        "en": "Sint-Jorishof",
                        "es": "Sint-Jorishof",
                        "nl": "Sint-Jorishof",
                        "fr": "Sint-Jorishof"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004602_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004602_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Jorishof",
                        "en": "Sint-Jorishof",
                        "es": "Sint-Jorishof",
                        "nl": "Sint-Jorishof",
                        "fr": "Sint-Jorishof"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-03-28T14:22:05+00:00",
            "field_random_sort": [
                420
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/17cb5ece-8271-45d7-8ed6-d74bdfeaa8f8",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2665",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/sint-jorishof",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5430",
                    "RESIDENTIE SINT-JORISHOF (Hotel Cour Saint Georges)",
                    "1222",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Botermarkt 2",
                "created": "2018-03-28T14:32:06+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "(+32) 491 378 725"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723813 51.054091)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/949ef1a4-bdec-4b31-a7ee-f365ed9aa07c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sint-Jorishof"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2664",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2664",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In dieser authentischenBrasserie Sie finden fl\u00e4mische Klassiker mit begleitenden Biervorschl\u00e4gen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Die Sint-Joris-Zunft war eine der Genter Sch\u00fctzenz\u00fcnfte, die die Stadt verteidigten und manchmal mit den Grafen von Flandern in den Kampf zogen. Die Zunft lie\u00df dieses Geb\u00e4ude im 15. Jahrhundert errichten. So befand sich die milit\u00e4rische Macht nahe der \u00f6konomischen (Tuchhalle) und der politischen (Belfried und Rathaus). Ganz oben auf dem Treppengiebel steht der Schutzheilige der Zunft: Sint Joris (Hl. </span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Georg), der Drachent\u00f6ter.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "In this rustic bistro, it's nice to lunch or dine. You will find Flemish classic dishes with accompanying beer suggestions on the menu.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">The guild of Saint George was one of Ghent\u2019s guilds of guards, which protected the city and sometimes fought alongside the counts of Flanders. The guild had this building erected in the 15th century. This ensured that the military powers were located close to the economic (the Cloth Hall) and political powers (the Belfry and the Town Hall). The stepped gable is adorned with the patron saint of the guild, Saint George, killing the dragon.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En este restaurante aut\u00e9ntico es agradable quedarse. Encontrar\u00e1 platos cl\u00e1sicos flamencos con sugerencias de cerveza en el men\u00fa.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">El Gremio de San Jorge era uno de los gremios de milicianos de Gante, que se encargaban de proteger la ciudad y en ocasiones se alzaron contra los condes de Flandes. En el siglo XV, el gremio hizo construir este edificio, con lo que el poder militar se encontraba al lado del econ\u00f3mico (Lonja del Pa\u00f1o) y el pol\u00edtico (Campanario Municipal y Ayuntamiento). En la cumbre de la fachada escalonada se encuentra el patr\u00f3n del gremio, San Jorge, matando al drag\u00f3n.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In deze rustieke brasserie is het gezellig vertoeven. Je vindt er Vlaamse klassieke gerechten met bijhorende biersuggesties op de kaart. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De Sint-Jorisgilde was \u00e9\u00e9n van de Gentse schuttersgilden, die de stad verdedigden en soms ten strijde trokken met de graven van Vlaanderen. De gilde liet in de 15de eeuw dit gebouw optrekken. Zo bevond de militaire macht zich vlakbij de economische (Lakenhalle) en politieke (Belfort en Stadhuis). Op de top van de trapgevel staat de patroon van de gilde: Sint-Joris die de draak doodt.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Dans cette brasserie rustique vous trouverez des plats classiques flamands accompagn\u00e9s de suggestions de bi\u00e8res au menu.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">La guilde de Saint-Georges \u00e9tait l\u2019une des confr\u00e9ries gantoises d\u2019archers qui d\u00e9fendaient la ville et partaient parfois en guerre contre les comtes de Flandre. La guilde fit \u00e9riger ce b\u00e2timent au 15e si\u00e8cle. La puissance militaire se trouvait ainsi proche de l\u2019\u00e9conomique (Halle aux Draps) et du politique (Beffroi et H\u00f4tel de Ville). Au sommet du pignon \u00e0 redans tr\u00f4ne le patron de la guilde : Saint-Georges qui tue le dragon.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2665"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01c87147-7036-4ce1-8d3a-8d8add65d7ee",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Sint-Jorishof"
                ],
                "en": [
                    "Sint-Jorishof"
                ],
                "es": [
                    "Sint-Jorishof"
                ],
                "nl": [
                    "Sint-Jorishof"
                ],
                "fr": [
                    "Sint-Jorishof"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Authentische Brasserie gegen\u00fcber dem Rathaus"
                ],
                "en": [
                    "Authentic bistro opposite the Town Hall"
                ],
                "es": [
                    "Restaurante aut\u00e9ntico"
                ],
                "nl": [
                    "Authentieke brasserie tegenover het stadhuis"
                ],
                "fr": [
                    "Brasserie authentique en face de l'H\u00f4tel de Ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-28T15:13:48+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/sintjorishof/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/16b85b2b-394b-4360-aa94-659553aec557",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b53c69ac-5ac4-4ac2-ab9f-ef5160edfd60",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/32d9f978-b7aa-4ab7-864d-52258fa03bad"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004598.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004598.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Jorishof",
                        "en": "Sint-Jorishof",
                        "es": "Sint-Jorishof",
                        "nl": "Sint-Jorishof",
                        "fr": "Sint-Jorishof"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004605.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004605.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Jorishof",
                        "en": "Sint-Jorishof",
                        "es": "Sint-Jorishof",
                        "nl": "Sint-Jorishof",
                        "fr": "Sint-Jorishof"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004606_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004606_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Jorishof",
                        "en": "Sint-Jorishof",
                        "es": "Sint-Jorishof",
                        "nl": "Sint-Jorishof",
                        "fr": "Sint-Jorishof"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004602_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004602_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Jorishof",
                        "en": "Sint-Jorishof",
                        "es": "Sint-Jorishof",
                        "nl": "Sint-Jorishof",
                        "fr": "Sint-Jorishof"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-03-28T14:22:05+00:00",
            "field_random_sort": [
                420
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/17cb5ece-8271-45d7-8ed6-d74bdfeaa8f8",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2665",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/sint-jorishof",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5430",
                    "RESIDENTIE SINT-JORISHOF (Hotel Cour Saint Georges)",
                    "1222",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Botermarkt 2",
                "created": "2018-03-28T14:32:06+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "(+32) 491 378 725"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723813 51.054091)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/949ef1a4-bdec-4b31-a7ee-f365ed9aa07c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sint-Jorishof"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2664",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2664",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In dieser authentischenBrasserie Sie finden fl\u00e4mische Klassiker mit begleitenden Biervorschl\u00e4gen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Die Sint-Joris-Zunft war eine der Genter Sch\u00fctzenz\u00fcnfte, die die Stadt verteidigten und manchmal mit den Grafen von Flandern in den Kampf zogen. Die Zunft lie\u00df dieses Geb\u00e4ude im 15. Jahrhundert errichten. So befand sich die milit\u00e4rische Macht nahe der \u00f6konomischen (Tuchhalle) und der politischen (Belfried und Rathaus). Ganz oben auf dem Treppengiebel steht der Schutzheilige der Zunft: Sint Joris (Hl. </span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Georg), der Drachent\u00f6ter.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "In this rustic bistro, it's nice to lunch or dine. You will find Flemish classic dishes with accompanying beer suggestions on the menu.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">The guild of Saint George was one of Ghent\u2019s guilds of guards, which protected the city and sometimes fought alongside the counts of Flanders. The guild had this building erected in the 15th century. This ensured that the military powers were located close to the economic (the Cloth Hall) and political powers (the Belfry and the Town Hall). The stepped gable is adorned with the patron saint of the guild, Saint George, killing the dragon.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En este restaurante aut\u00e9ntico es agradable quedarse. Encontrar\u00e1 platos cl\u00e1sicos flamencos con sugerencias de cerveza en el men\u00fa.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">El Gremio de San Jorge era uno de los gremios de milicianos de Gante, que se encargaban de proteger la ciudad y en ocasiones se alzaron contra los condes de Flandes. En el siglo XV, el gremio hizo construir este edificio, con lo que el poder militar se encontraba al lado del econ\u00f3mico (Lonja del Pa\u00f1o) y el pol\u00edtico (Campanario Municipal y Ayuntamiento). En la cumbre de la fachada escalonada se encuentra el patr\u00f3n del gremio, San Jorge, matando al drag\u00f3n.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In deze rustieke brasserie is het gezellig vertoeven. Je vindt er Vlaamse klassieke gerechten met bijhorende biersuggesties op de kaart. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De Sint-Jorisgilde was \u00e9\u00e9n van de Gentse schuttersgilden, die de stad verdedigden en soms ten strijde trokken met de graven van Vlaanderen. De gilde liet in de 15de eeuw dit gebouw optrekken. Zo bevond de militaire macht zich vlakbij de economische (Lakenhalle) en politieke (Belfort en Stadhuis). Op de top van de trapgevel staat de patroon van de gilde: Sint-Joris die de draak doodt.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Dans cette brasserie rustique vous trouverez des plats classiques flamands accompagn\u00e9s de suggestions de bi\u00e8res au menu.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">La guilde de Saint-Georges \u00e9tait l\u2019une des confr\u00e9ries gantoises d\u2019archers qui d\u00e9fendaient la ville et partaient parfois en guerre contre les comtes de Flandre. La guilde fit \u00e9riger ce b\u00e2timent au 15e si\u00e8cle. La puissance militaire se trouvait ainsi proche de l\u2019\u00e9conomique (Halle aux Draps) et du politique (Beffroi et H\u00f4tel de Ville). Au sommet du pignon \u00e0 redans tr\u00f4ne le patron de la guilde : Saint-Georges qui tue le dragon.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2665"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01c87147-7036-4ce1-8d3a-8d8add65d7ee",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Sint-Jorishof"
                ],
                "en": [
                    "Sint-Jorishof"
                ],
                "es": [
                    "Sint-Jorishof"
                ],
                "nl": [
                    "Sint-Jorishof"
                ],
                "fr": [
                    "Sint-Jorishof"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Authentische Brasserie gegen\u00fcber dem Rathaus"
                ],
                "en": [
                    "Authentic bistro opposite the Town Hall"
                ],
                "es": [
                    "Restaurante aut\u00e9ntico"
                ],
                "nl": [
                    "Authentieke brasserie tegenover het stadhuis"
                ],
                "fr": [
                    "Brasserie authentique en face de l'H\u00f4tel de Ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-28T15:13:48+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/sintjorishof/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/16b85b2b-394b-4360-aa94-659553aec557",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b53c69ac-5ac4-4ac2-ab9f-ef5160edfd60",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/32d9f978-b7aa-4ab7-864d-52258fa03bad"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004598.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004598.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Jorishof",
                        "en": "Sint-Jorishof",
                        "es": "Sint-Jorishof",
                        "nl": "Sint-Jorishof",
                        "fr": "Sint-Jorishof"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004605.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004605.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Jorishof",
                        "en": "Sint-Jorishof",
                        "es": "Sint-Jorishof",
                        "nl": "Sint-Jorishof",
                        "fr": "Sint-Jorishof"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004606_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004606_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Jorishof",
                        "en": "Sint-Jorishof",
                        "es": "Sint-Jorishof",
                        "nl": "Sint-Jorishof",
                        "fr": "Sint-Jorishof"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004602_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004602_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Jorishof",
                        "en": "Sint-Jorishof",
                        "es": "Sint-Jorishof",
                        "nl": "Sint-Jorishof",
                        "fr": "Sint-Jorishof"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-03-28T14:22:05+00:00",
            "field_random_sort": [
                420
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/17cb5ece-8271-45d7-8ed6-d74bdfeaa8f8",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2665",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/sint-jorishof",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5430",
                    "RESIDENTIE SINT-JORISHOF (Hotel Cour Saint Georges)",
                    "1222",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Botermarkt 2",
                "created": "2018-03-28T14:32:06+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "(+32) 491 378 725"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723813 51.054091)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/949ef1a4-bdec-4b31-a7ee-f365ed9aa07c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sint-Jorishof"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2664",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2664",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In dieser authentischenBrasserie Sie finden fl\u00e4mische Klassiker mit begleitenden Biervorschl\u00e4gen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Die Sint-Joris-Zunft war eine der Genter Sch\u00fctzenz\u00fcnfte, die die Stadt verteidigten und manchmal mit den Grafen von Flandern in den Kampf zogen. Die Zunft lie\u00df dieses Geb\u00e4ude im 15. Jahrhundert errichten. So befand sich die milit\u00e4rische Macht nahe der \u00f6konomischen (Tuchhalle) und der politischen (Belfried und Rathaus). Ganz oben auf dem Treppengiebel steht der Schutzheilige der Zunft: Sint Joris (Hl. </span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Georg), der Drachent\u00f6ter.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "In this rustic bistro, it's nice to lunch or dine. You will find Flemish classic dishes with accompanying beer suggestions on the menu.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">The guild of Saint George was one of Ghent\u2019s guilds of guards, which protected the city and sometimes fought alongside the counts of Flanders. The guild had this building erected in the 15th century. This ensured that the military powers were located close to the economic (the Cloth Hall) and political powers (the Belfry and the Town Hall). The stepped gable is adorned with the patron saint of the guild, Saint George, killing the dragon.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En este restaurante aut\u00e9ntico es agradable quedarse. Encontrar\u00e1 platos cl\u00e1sicos flamencos con sugerencias de cerveza en el men\u00fa.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">El Gremio de San Jorge era uno de los gremios de milicianos de Gante, que se encargaban de proteger la ciudad y en ocasiones se alzaron contra los condes de Flandes. En el siglo XV, el gremio hizo construir este edificio, con lo que el poder militar se encontraba al lado del econ\u00f3mico (Lonja del Pa\u00f1o) y el pol\u00edtico (Campanario Municipal y Ayuntamiento). En la cumbre de la fachada escalonada se encuentra el patr\u00f3n del gremio, San Jorge, matando al drag\u00f3n.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In deze rustieke brasserie is het gezellig vertoeven. Je vindt er Vlaamse klassieke gerechten met bijhorende biersuggesties op de kaart. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De Sint-Jorisgilde was \u00e9\u00e9n van de Gentse schuttersgilden, die de stad verdedigden en soms ten strijde trokken met de graven van Vlaanderen. De gilde liet in de 15de eeuw dit gebouw optrekken. Zo bevond de militaire macht zich vlakbij de economische (Lakenhalle) en politieke (Belfort en Stadhuis). Op de top van de trapgevel staat de patroon van de gilde: Sint-Joris die de draak doodt.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Dans cette brasserie rustique vous trouverez des plats classiques flamands accompagn\u00e9s de suggestions de bi\u00e8res au menu.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">La guilde de Saint-Georges \u00e9tait l\u2019une des confr\u00e9ries gantoises d\u2019archers qui d\u00e9fendaient la ville et partaient parfois en guerre contre les comtes de Flandre. La guilde fit \u00e9riger ce b\u00e2timent au 15e si\u00e8cle. La puissance militaire se trouvait ainsi proche de l\u2019\u00e9conomique (Halle aux Draps) et du politique (Beffroi et H\u00f4tel de Ville). Au sommet du pignon \u00e0 redans tr\u00f4ne le patron de la guilde : Saint-Georges qui tue le dragon.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2665"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01c87147-7036-4ce1-8d3a-8d8add65d7ee",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Sint-Jorishof"
                ],
                "en": [
                    "Sint-Jorishof"
                ],
                "es": [
                    "Sint-Jorishof"
                ],
                "nl": [
                    "Sint-Jorishof"
                ],
                "fr": [
                    "Sint-Jorishof"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Authentische Brasserie gegen\u00fcber dem Rathaus"
                ],
                "en": [
                    "Authentic bistro opposite the Town Hall"
                ],
                "es": [
                    "Restaurante aut\u00e9ntico"
                ],
                "nl": [
                    "Authentieke brasserie tegenover het stadhuis"
                ],
                "fr": [
                    "Brasserie authentique en face de l'H\u00f4tel de Ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-28T15:13:48+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/sintjorishof/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks19-DT004783.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks19-DT004783.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wandelen in Gent",
                        "en": "Wandelen in Gent",
                        "es": "Wandelen in Gent",
                        "nl": "Wandelen in Gent",
                        "fr": "Wandelen in Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-03-28T12:48:44+00:00",
            "field_random_sort": [
                -296
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d702b1c7-f67c-40a4-9ec7-92bb36ec0df2",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2658",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/vivas-tour",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-baafsplein",
                "created": "2018-03-28T13:41:57+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725522 51.053257)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a80815bf-8815-4628-9b88-613f73408795",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Viva's Tour"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2663",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2663",
                "modified": "2018-06-13T12:39:41+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Viva\u2019s Tour veranstaltet kostenlose Rundg\u00e4nge durch das historische Genter Zentrum. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die Guides sind Studierende oder Freiwillige, die Ihnen gern ein paar sch\u00f6ne Flecken der Stadt zeigen und Sie mit witzigen Anekdoten \u00fcberraschen. Eine nette Art und Weise, die Artevelde-Stadt kennenzulernen. Danach bekommen Sie bestimmt Lust, noch mehr \u00fcber diese Stadt wissen zu wollen! </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die Rundg\u00e4nge sind auf Englisch und Spanisch m\u00f6glich. Termine und Treffpunkte entnehmen Sie bitte der Website von Viva\u2019s Tour.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Viva\u2019s Tour organises free tours of Ghent's historic centre. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>The guides are students or volunteers that will show you some beautiful spots in the city, and will surprise you with amusing anecdotes. It is a great way to discover Artevelde's city, and will make you hungry to explore more for yourself! </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>The tours are in either English or Spanish. You can find the times and meeting points on the Viva\u2019s Tour website.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Viva\u2019s Tour organiza paseos gratuitos por el casco hist\u00f3rico de Gante.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Los gu\u00edas son estudiantes o voluntarios que le mostrar\u00e1n diversos lugares especiales de la ciudad y le sorprender\u00e1n con graciosas an\u00e9cdotas. </span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Una amena forma de conocer Gante que le dar\u00e1 ganas de profundizar a\u00fan m\u00e1s.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Los paseos pueden hacerse en ingl\u00e9s o en espa\u00f1ol. <span>Puede consultar los horarios y puntos de partida en el sitio web de Viva\u2019s Tour.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Viva\u2019s Tour organiseert gratis wandelingen door de historische binnenstad in Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>De gidsen zijn studenten of vrijwilligers die jou enkele mooie plekjes in de stad tonen, en je verrassen met grappige anekdotes. Het is een leuke eerste kennismaking met de Arteveldestad, die je zin doet krijgen dieper de stad in te duiken! </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span>De rondleidingen kunnen in het Engels of het Spaans. Tijdstippen en vertrekpunten vind je op de website van Viva\u2019s Tour.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Viva\u2019s Tour organise des promenades gratuites \u00e0 travers le centre historique de Gand. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Les guides sont des \u00e9tudiants ou des b\u00e9n\u00e9voles qui vous d\u00e9voileront quelques-uns des plus beaux endroits de la ville, et vous surprendront avec d\u2019amusantes anecdotes. Une initiation parfaite \u00e0 la ville d\u2019Artevelde, qui vous donnera envie de la d\u00e9couvrir plus en profondeur\u00a0! </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Les visites guid\u00e9es peuvent \u00eatre organis\u00e9es en anglais ou en espagnol. Vous trouverez les heures et points de d\u00e9part sur le site Internet de Viva\u2019s Tour.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2658"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Viva's Tour"
                ],
                "en": [
                    "Viva's Tour"
                ],
                "es": [
                    "Viva's Tour"
                ],
                "nl": [
                    "Viva's Tour"
                ],
                "fr": [
                    "Viva's Tour"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kostenlose Stadtrundg\u00e4nge in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Free walking tours of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Paseos gratis por Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Gratis wandelingen in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Promenades gratuites \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:35:17+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003748.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003748.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wandelen in Gent",
                        "en": "Wandelen in Gent",
                        "es": "Wandelen in Gent",
                        "nl": "Wandelen in Gent",
                        "fr": "Wandelen in Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-03-28T11:34:23+00:00",
            "field_random_sort": [
                -136
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/cabfdab3-96d8-472f-8eb7-4b0f7519ea81",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2655",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/gent-free-walking-tours",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Michielshelling 21",
                "created": "2018-03-28T12:44:44+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "(+32) 498 68 66 83"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719136 51.05379)"
                },
                "email": [
                    "info@gentfreewalkingtours.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b885dfd5-d878-4ea0-a849-13534e5c677b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Gent Free Walking Tours"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2654",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2654",
                "modified": "2018-03-28T12:46:44+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gent Free Walking Tours veranstaltet t\u00e4glich kostenlose Rundg\u00e4nge, die auf Englisch und Spanisch angeboten werden. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Mit Guides, die als Freiwillige t\u00e4tig sind, werden Sie zu imposanten Kirchen, bekannten Pl\u00e4tzen und unbekannten Fleckchen der Stadt gef\u00fchrt. Wer wei\u00df, vielleicht bekommen Sie auch eine Gro\u00dfstadtlegende erz\u00e4hlt! Termine und Treffpunkte entnehmen Sie bitte der Website.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Every day, Gent Free Walking Tours organises free walking tours in English and Spanish. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Volunteer guides take you past the city's most imposing churches, famous squares and undiscovered locations. You might find out about an urban legend! The times and meeting points are on their website.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Gent Free Walking Tours organiza todos los d\u00edas paseos gratis en ingl\u00e9s y espa\u00f1ol.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Gu\u00edas voluntarios le llevan por imponentes iglesias, famosas plazas y rincones no tan conocidos de la ciudad. \u00a1Quiz\u00e1s incluso le contar\u00e1n alguna leyenda urbana! Puede consultar los horarios y puntos de partida en su sitio web.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Gent Free Walking Tours organiseert dagelijks gratis wandeltochten in het Engels en het Spaans. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Vrijwillige gidsen nemen je mee langs imposante kerken, bekende pleinen en onbekende plekjes in de stad. Misschien kom je wel een urban legend te weten! Tijdstippen en vertrekpunten vind je op hun website.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Gent Free Walking Tours organise chaque jour des circuits p\u00e9destres gratuits, en anglais et en espagnol. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Des guides b\u00e9n\u00e9voles vous emm\u00e8nent \u00e0 la d\u00e9couverte d\u2019\u00e9glises imposantes, de places c\u00e9l\u00e8bres, mais aussi de coins inconnus de la ville. Peut-\u00eatre apprendrez-vous l\u2019une ou l\u2019autre l\u00e9gende urbaine\u00a0! Vous trouverez les heures et points de d\u00e9part sur leur site Internet.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2655"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Gent Free Walking Tours"
                ],
                "en": [
                    "Gent Free Walking Tours"
                ],
                "es": [
                    "Gent Free Walking Tours"
                ],
                "nl": [
                    "Gent Free Walking Tours"
                ],
                "fr": [
                    "Gent Free Walking Tours"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kostenlose Erkundungstour durch Gent"
                ],
                "en": [
                    "Free discovery tour of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Descubrir Gante de forma gratuita"
                ],
                "nl": [
                    "Gratis op ontdekkingstocht door Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Exp\u00e9dition gratuite \u00e0 la d\u00e9couverte de Gand "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:29:17+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3563d365-084a-4444-b78d-caac189ba42a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a1174aa9-7096-42ee-b397-650a18363d4e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/nighttour2.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/nighttour2.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Ben's Ghent",
                        "en": "Ben's Ghent",
                        "es": "Ben's Ghent",
                        "nl": "Ben's Ghent",
                        "fr": "Ben's Ghent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003594.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003594.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ben's Ghent",
                        "en": "Ben's Ghent",
                        "es": "Ben's Ghent",
                        "nl": "Ben's Ghent",
                        "fr": "Ben's Ghent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/highlights4.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/highlights4.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Ben's Ghent",
                        "en": "Ben's Ghent",
                        "es": "Ben's Ghent",
                        "nl": "Ben's Ghent",
                        "fr": "Ben's Ghent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/highlights4.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/highlights4.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Ben's Ghent",
                        "en": "Ben's Ghent",
                        "es": "Ben's Ghent",
                        "nl": "Ben's Ghent",
                        "fr": "Ben's Ghent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-03-28T11:20:05+00:00",
            "field_random_sort": [
                -574
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/31da5d30-ad7a-44d3-9752-23746ab2376f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2641",
            "field_openinghours_info": {
                "de": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Kostenlose Rundg\u00e4nge (auf Englisch)</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><em><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>M\u00e4rz bis Oktober: </span></span></span></span></span></span></em></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Gorgeous Ghent by night: jeden Tag um 22 Uhr</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>The Highlights of Ghent: von Mittwoch bis Sonntag um 16 Uhr</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Graffiti &amp; Street Art Tour: samstags um 13 Uhr</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><em><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>November bis Februar: </span></span></span></span></span></span></em></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Gorgeous Ghent by night: von Donnerstag bis Sonntag um 22 Uhr</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>The Highlights of Ghent: von Donnerstag bis Sonntag um 16 Uhr</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span><span>Graffiti &amp; Street Art Tour: samstags um 13 Uhr</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "en": "<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>Free English-language tours</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><em><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>March to October: </span></span></span></span></span></span></em></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>Gorgeous Ghent by night: daily at 10p.m. </span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>The Highlights of Ghent: Wednesday to Sunday at 4p.m.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>Graffiti &amp; Street Art Tour: on Saturdays at 1p.m.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><em><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>November to February: </span></span></span></span></span></span></em></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>Gorgeous Ghent by night: Thursday to Sunday at 10p.m.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>The Highlights of Ghent: Thursday to Sunday at 4p.m.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\"><span><span>Graffiti &amp; Street Art Tour: on Saturdays at 1p.m.</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "es": "<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Paseos gratis en ingl\u00e9s</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><em><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Marzo a octubre: </span></span></span></span></span></span></em></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Gorgeous Ghent by night: todos los dias a las 22h</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>The Highlights of Ghent: de mi\u00e9rcoles a domingo a las 16h</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Graffiti &amp; Street Art Tour: el sabado a las 13h</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><em><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Noviembre a febrero: </span></span></span></span></span></span></em></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Gorgeous Ghent by night: de jueves a domingo a las 22h</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>The Highlights of Ghent: de jueves a domingo a las 16h</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Graffiti &amp; Street Art Tour: el sabado a las 13h</span></span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "nl": "<p><span><span><span><span><span>Gratis Engelstalige rondleidingen </span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><em><span><span><span><span><span>Maart t.e.m. oktober: </span></span></span></span></span></em></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span><span>Gorgeous Ghent by night: elke dag om 22u </span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span><span>The Highlights of Ghent: van woensdag t.e.m. zondag om 16u</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span><span>Graffiti &amp; Street Art Tour: op zaterdag om 13u</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><em><span><span><span><span><span>November t.e.m. februari: </span></span></span></span></span></em></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span><span>Gorgeous Ghent by night: van &nbsp;donderdag t.e.m. zondag om 22u</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span><span>The Highlights of Ghent: van donderdag t.e.m. zondag om 16u</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span><span>Graffiti &amp; Street Art Tour: op zaterdag om 13u</span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "fr": "<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\"><span><span>Visites guid\u00e9es gratuites en anglais</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><em><span><span><span><span lang=\"FR-BE\"><span><span>Mars \u00e0 octobre: </span></span></span></span></span></span></em></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\"><span><span>Gorgeous Ghent by night: tous les jours \u00e0 22h </span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\"><span><span>The Highlights of Ghent: du mercredi au dimanche \u00e0 16h</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\"><span><span>Graffiti &amp; Street Art Tour: le samedi \u00e0 13h</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><em><span><span><span><span lang=\"FR-BE\"><span><span>Novembre \u00e0 f\u00e9vrier: </span></span></span></span></span></span></em></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\"><span><span>Gorgeous Ghent by night: du jeudi au dimanche \u00e0 22h</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\"><span><span>The Highlights of Ghent: du jeudi au dimanche \u00e0 16h</span></span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span lang=\"FR-BE\"><span><span><span>Graffiti &amp; Street Art Tour: le samedi \u00e0 13h</span></span></span></span></p>\r\n"
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/bens-ghent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Widostraat 11",
                "created": "2018-03-28T11:24:04+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "(+32) 486 32 72 92 "
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719229 51.057894)"
                },
                "email": [
                    "info@bensghent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/411daae7-413b-4ced-a579-3241532be448",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ben's Ghent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2640",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2640",
                "modified": "2018-03-28T11:26:49+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der freiberufliche Stadtf\u00fchrer Ben Segaert veranstaltet \u00fcberraschende kostenlose Rundg\u00e4nge in Gent und stellt auch private auf Ihre W\u00fcnsche zugeschnittene Touren zusammen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Benedikt \u201eBen\u201c Segaert von Ben\u2019s Ghent bietet Rundg\u00e4nge in Gent auf Englisch an und das kostenlos. Gemeinsam mit ihm entdecken Sie auf einem historischen Rundgang die Highlights von Gent, erleben Sie auf einer abendlichen Tour voller Nachtgeschichten eine bezaubernde Lichtatmosph\u00e4re oder machen Sie eine erstaunliche Graffiti- und Street-art-Tour.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie kommen mit einer Gruppe von Freunden, Kollegen oder mit der Familie nach Gent? Ben\u2019s Ghent stellt Arrangements zusammen, die ganz auf Ihre W\u00fcnsche abgestimmt sind. Diese kostenpflichtigen Rundg\u00e4nge, die auf Niederl\u00e4ndisch oder Englisch m\u00f6glich sind, m\u00fcssen gebucht werden. N\u00e4here Einzelheiten entnehmen Sie bitte seiner Website.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Freelance city guide Ben Segaert organises surprising, free-of-charge walking tours in Ghent and also offers private, customised tours.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Benedikt \u2018Ben\u2019 Segaert of Ben\u2019s Ghent offers free English-language tours of the city. With Ben, you will discover the highlights of Ghent on a historic walking tour, experience the magnificent atmospheric light during an evening stroll full of night stories, or take part in a surprising graffiti and street art walk.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Are you coming to Ghent with your family, or a group of friends or colleagues? Ben\u2019s Ghent can offer you customised itineraries. These paid tours can be reserved in Dutch or English. You can find out more information on his website.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El gu\u00eda aut\u00f3nomo Ben Segaert ofrece sorprendentes paseos gratis en Gante y tambi\u00e9n organiza paseos privados a medida.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Benedikt (\u201cBen\u201d) Segaert, al frente de Ben\u2019s Ghent, ofrece paseos gratis por Gante en ingl\u00e9s. Con \u00e9l, podr\u00e1 descubrir lo m\u00e1s destacado de la ciudad en una ruta por su historia, vivir en primera persona la magn\u00edfica luz de ambiente en un paseo vespertino lleno de relatos crepusculares o realizar un asombroso itinerario de tem\u00e1tica grafitera.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">\u00bfQue viene a Gante con la familia o con un grupo de amigos o compa\u00f1eros? Ben\u2019s Ghent se encarga de preparar propuestas a medida. Estos paseos (de pago) pueden reservarse en neerland\u00e9s o en ingl\u00e9s. Tiene m\u00e1s informaci\u00f3n en su sitio web.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Freelance stadsgids Ben Segaert organiseert verrassende gratis wandeltochten in Gent en stelt priv\u00e9 tochten samen op maat.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Benedikt \u2018Ben\u2019 Segaert van Ben\u2019s Ghent biedt gratis Engelstalige rondleidingen aan in Gent. Je ontdekt samen met hem de hoogtepunten van Gent op een historische wandeling, beleeft het magnifieke sfeerlicht tijdens een avondtocht vol nachtverhalen, of je maakt een verrassende graffiti en street art wandeling.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Kom je met een groepje vrienden, familie of collega\u2019s naar Gent? Ben\u2019s Ghent stelt arrangementen samen op jouw maat. Deze betalende rondleidingen kunnen in het Nederlands of Engels worden gereserveerd. Meer informatie vind je op zijn website.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le guide freelance Ben Segaert organise de surprenantes balades gratuites \u00e0 Gand et compose des circuits priv\u00e9s sur mesure.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Benedikt \u00ab\u00a0Ben\u00a0\u00bb Segaert de Ben\u2019s Ghent vous propose des visites guid\u00e9es en anglais. D\u00e9couvrez avec lui les hauts lieux de Gand au gr\u00e9 d\u2019une promenade historique, admirez le magnifique \u00e9clairage d\u2019ambiance lors d\u2019une balade nocturne truff\u00e9e de r\u00e9cits \u00e0 dormir debout, ou laissez-vous tenter par une surprenante promenade graffiti et street art.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Vous venez \u00e0 Gand entre amis, en famille ou avec des coll\u00e8gues\u00a0? Ben\u2019s Ghent vous compose des formules sur mesure. Ces visites guid\u00e9es payantes peuvent \u00eatre r\u00e9serv\u00e9es en n\u00e9erlandais ou en anglais. Vous trouverez plus d\u2019informations sur son site Internet.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2641"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Ben's Ghent"
                ],
                "en": [
                    "Ben's Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Ben's Ghent"
                ],
                "nl": [
                    "Ben's Ghent"
                ],
                "fr": [
                    "Ben's Ghent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kostenlose Stadtf\u00fchrung oder ma\u00dfgeschneiderte private F\u00fchrung"
                ],
                "en": [
                    "Free tour, or customised private tour"
                ],
                "es": [
                    "Paseo gratis o propuestas privadas a medida"
                ],
                "nl": [
                    "Gratis rondleiding, of private tocht op maat"
                ],
                "fr": [
                    "Visite guid\u00e9e gratuite ou circuit priv\u00e9 sur mesure "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-18T12:34:35+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "http://www.facebook.com/bensghent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d13974562-Reviews-Ben_s_Ghent-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3aa0cdf-8fd3-43d9-a54e-71f228ef2734",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/14719673-2e55-424f-b0cb-6e3cd9d4e355"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0198.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0198.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Brewery",
                        "en": "The Brewery",
                        "es": "The Brewery",
                        "nl": "The Brewery",
                        "fr": "The Brewery"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/BW%203.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/BW%203.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Brewery",
                        "en": "The Brewery",
                        "es": "The Brewery",
                        "nl": "The Brewery",
                        "fr": "The Brewery"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/BW%20Gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/BW%20Gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Brewery",
                        "en": "The Brewery",
                        "es": "The Brewery",
                        "nl": "The Brewery",
                        "fr": "The Brewery"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/BW%20Gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/BW%20Gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Brewery",
                        "en": "The Brewery",
                        "es": "The Brewery",
                        "nl": "The Brewery",
                        "fr": "The Brewery"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-03-28T10:53:15+00:00",
            "field_random_sort": [
                841
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4ec6d24c-cee9-471a-a49a-13d36172c20a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2635",
            "field_openinghours_info": {
                "de": "<p><span><span>Freitags und samstags um 14 und 19 Uhr&nbsp;</span></span><br />\r\n<span><span>Sonntags um 14 Uhr</span></span><br />\r\n<span><span>Andere Zeiten auf Anfrage</span></span></p>\r\n",
                "en": "<p><span><span>Every Friday and Saturday at 14:00 and 19:00</span></span><br />\r\n<span><span>Every Sunday at 14:00</span></span><br />\r\n<span><span>Other times on request</span></span></p>\r\n",
                "es": "<p><span><span>Todos los viernes y s\u00e1bados a las 14 y a las 19 horas</span></span><br />\r\n<span><span>Todos los domingos a las 14 horas</span></span><br />\r\n<span><span>Son posibles otros horarios por reserva</span></span></p>\r\n",
                "nl": "<p><span><span>Elke vrijdag en zaterdag om 14u en 19u&nbsp;</span></span><br />\r\n<span><span>Elke zondag om 14u </span></span><br />\r\n<span><span>Andere tijdstippen op aanvraag</span></span></p>\r\n",
                "fr": "<p><span><span>Chaque vendredi et samedi \u00e0 14&nbsp;h et 19&nbsp;h&nbsp;</span></span><br />\r\n<span><span>Chaque dimanche \u00e0 14&nbsp;h</span></span><br />\r\n<span><span>Autres rendez-vous sur demande </span></span></p>\r\n"
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/brewery",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hemelshoek 235",
                "created": "2018-03-28T10:56:04+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": [],
                "email": [
                    "info@beerwalk.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8a9d4024-d9a5-494e-8833-18d7ca21b11a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "The Brewery bvba"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Berlaar",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2634",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2634",
                "modified": "2018-06-13T12:38:55+00:00",
                "postalCode": "2590"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Sie sind begeisterter Bierliebhaber oder interessieren sich f\u00fcr Geschichten aus der Geschichte einer Stadt? Dann ist der Bierrundgang Gent genau das Richtige f\u00fcr Sie. Zusammen mit der Familie, mit Freunden oder Kollegen unternehmen Sie einen Rundgang durch die Genter Biergeschichte.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>In Gent k\u00f6nnen Sie an einem einzigartigen Stadtrundgang teilnehmen, der ganz im Zeichen der Genter Geschichte steht und Bez\u00fcge zu Bieren, Kirchen, Abteien und Kl\u00f6stern herstellt. Mit einem erfahrenen Bier-Guide sind Sie drei Stunden unterwegs. Dabei besuchen Sie f\u00fcnf au\u00dfergew\u00f6hnliche Orte, an denen Sie das Bier probieren k\u00f6nnen. So werden Sie unter anderem bei einem der besten Chocolatiers in Gent Bier in Kombination mit Schokolade kosten.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>Teilnehmer, die kein Bier trinken, k\u00f6nnen sich an den historischen Geschichten laben und \u00fcber die einzigartigen Degustierorte staunen; selbstverst\u00e4ndlich gibt es f\u00fcr sie ein Erfrischungsgetr\u00e4nk nach Wahl.\u00a0</span></span><span><span>Der Rundgang beginnt und endet am Sint-Jorishof, gegen\u00fcber dem Genter Rathaus. </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Are you an enthusiastic beer lover or do you just like finding out surprising things about the history of a city? If so, the Ghent BeerWalk is right up your street! Bring your friends, family or colleagues on a walk through the history of beer in Ghent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>Take a unique city walking tour in Ghent about the city\u2019s history in relation to beer, churches, abbeys and monasteries. A professional beer guide will take you on a three-hour walk. On your way, you will stop at five remarkable tasting locations where you will be able to sample interesting beers. For example, you will try beers combined with chocolate at one of Ghent\u2019s best chocolatiers.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>Participants who don\u2019t drink beer can enjoy the historic stories and unique tasting locations, with soft drinks of their choice.\u00a0</span></span><span><span>The walk starts and ends at Sint-Jorishof, opposite Ghent Town Hall. </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfEs amante de la cerveza o de conocer peculiares curiosidades hist\u00f3ricas? Entonces no puede perderse la ruta The Beerwalk Gent. En ella podr\u00e1 darse, en compa\u00f1\u00eda de familia, amigos o compa\u00f1eros, una vuelta por la historia cervecera de Gante.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>Gante ofrece un particular paseo en la que se conecta la historia de la ciudad con la cerveza, iglesias, abad\u00edas y conventos. El recorrido comprende 3 horas con un gu\u00eda profesional especializado en el tema. Por el camino pasar\u00e1 por 5 lugares perfectos para una degustaci\u00f3n, en los que podr\u00e1 probar cosas como cervezas en combinaci\u00f3n con chocolate de uno de los mejores chocolateros de Gante.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>Los participantes que no beban cerveza pueden disfrutar igualmente de las historias y los peculiares lugares que se visitan. En las degustaciones, pueden optar por el refresco que prefieran.\u00a0</span></span><span><span>Se parte y se termina en el restaurante St. Jorishof/Cour St. Georges, frente al Ayuntamiento.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Ben je een fervent bierliefhebber of hou je van bijzondere geschiedenisweetjes van een stad? Dan is The Beerwalk Gent iets voor jou. Met familie, vrienden of collega\u2019s ga je op wandel door de Gentse biergeschiedenis.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>In Gent kan je een unieke stadswandeling maken in het teken van de Gentse geschiedenis in relatie tot bieren, kerken, abdijen en kloosters. Je gaat 3 uur op stap met een professionele biergids. Onderweg kom je langs een 5-tal bijzondere proeflocaties waar je kan degusteren. Zo proef je onder andere bieren in combinatie met chocolade bij \u00e9\u00e9n van de beste chocolatiers in Gent.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>Deelnemers die geen bier drinken, kunnen meegenieten van de historische verhalen en unieke proeflocaties, en krijgen frisdrank naar keuze.\u00a0</span></span><span><span>Vertrekken en aankomen doe je aan Sint-Jorishof, tegenover het Stadhuis van Gent. </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Fervent amateur de bi\u00e8res ou friand collectionneur d\u2019anecdotes historiques ? La balade Gand BeerWalk est faite pour vous. En famille, entre amis ou avec des coll\u00e8gues, d\u00e9roulez le fil de l\u2019histoire brassicole gantoise.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>La ville de Gand se pr\u00eate \u00e0 une promenade unique en son genre plac\u00e9e sous le signe de l\u2019histoire gantoise, ses bi\u00e8res, ses \u00e9glises, ses abbayes et ses couvents. Trois heures durant, vous suivrez un guide brassicole professionnel, en passant par 5 lieux de d\u00e9gustation hors du commun o\u00f9 vous aurez l\u2019occasion de d\u00e9guster, entre autres, des bi\u00e8res accompagn\u00e9es de chocolat chez l\u2019un des meilleurs chocolatiers de Gand.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>Les participants qui ne souhaitent pas boire de bi\u00e8re peuvent eux aussi profiter des r\u00e9cits historiques et des lieux de d\u00e9gustation exceptionnels. Ils recevront un rafra\u00eechissement au choix.\u00a0</span></span><span><span>D\u00e9parts et arriv\u00e9es \u00e0 la Sint-Jorishof, face \u00e0 l\u2019H\u00f4tel de Ville de Gand. </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2635"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "39",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "The Brewery"
                ],
                "en": [
                    "The Brewery"
                ],
                "es": [
                    "The Brewery"
                ],
                "nl": [
                    "The Brewery"
                ],
                "fr": [
                    "The Brewery"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ein historischer Bierrundgang in Gent"
                ],
                "en": [
                    "A historic beer walk in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Un paseo por la historia y la cerveza"
                ],
                "nl": [
                    "Een historische bierwandeling in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Plong\u00e9e dans l\u2019histoire brassicole de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:35:09+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3aa0cdf-8fd3-43d9-a54e-71f228ef2734",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/14719673-2e55-424f-b0cb-6e3cd9d4e355"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0198.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0198.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Brewery",
                        "en": "The Brewery",
                        "es": "The Brewery",
                        "nl": "The Brewery",
                        "fr": "The Brewery"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/BW%203.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/BW%203.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Brewery",
                        "en": "The Brewery",
                        "es": "The Brewery",
                        "nl": "The Brewery",
                        "fr": "The Brewery"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/BW%20Gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/BW%20Gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Brewery",
                        "en": "The Brewery",
                        "es": "The Brewery",
                        "nl": "The Brewery",
                        "fr": "The Brewery"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/BW%20Gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/BW%20Gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Brewery",
                        "en": "The Brewery",
                        "es": "The Brewery",
                        "nl": "The Brewery",
                        "fr": "The Brewery"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-03-28T10:53:15+00:00",
            "field_random_sort": [
                841
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4ec6d24c-cee9-471a-a49a-13d36172c20a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2635",
            "field_openinghours_info": {
                "de": "<p><span><span>Freitags und samstags um 14 und 19 Uhr&nbsp;</span></span><br />\r\n<span><span>Sonntags um 14 Uhr</span></span><br />\r\n<span><span>Andere Zeiten auf Anfrage</span></span></p>\r\n",
                "en": "<p><span><span>Every Friday and Saturday at 14:00 and 19:00</span></span><br />\r\n<span><span>Every Sunday at 14:00</span></span><br />\r\n<span><span>Other times on request</span></span></p>\r\n",
                "es": "<p><span><span>Todos los viernes y s\u00e1bados a las 14 y a las 19 horas</span></span><br />\r\n<span><span>Todos los domingos a las 14 horas</span></span><br />\r\n<span><span>Son posibles otros horarios por reserva</span></span></p>\r\n",
                "nl": "<p><span><span>Elke vrijdag en zaterdag om 14u en 19u&nbsp;</span></span><br />\r\n<span><span>Elke zondag om 14u </span></span><br />\r\n<span><span>Andere tijdstippen op aanvraag</span></span></p>\r\n",
                "fr": "<p><span><span>Chaque vendredi et samedi \u00e0 14&nbsp;h et 19&nbsp;h&nbsp;</span></span><br />\r\n<span><span>Chaque dimanche \u00e0 14&nbsp;h</span></span><br />\r\n<span><span>Autres rendez-vous sur demande </span></span></p>\r\n"
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/brewery",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hemelshoek 235",
                "created": "2018-03-28T10:56:04+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": [],
                "email": [
                    "info@beerwalk.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8a9d4024-d9a5-494e-8833-18d7ca21b11a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "The Brewery bvba"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Berlaar",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2634",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2634",
                "modified": "2018-06-13T12:38:55+00:00",
                "postalCode": "2590"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Sie sind begeisterter Bierliebhaber oder interessieren sich f\u00fcr Geschichten aus der Geschichte einer Stadt? Dann ist der Bierrundgang Gent genau das Richtige f\u00fcr Sie. Zusammen mit der Familie, mit Freunden oder Kollegen unternehmen Sie einen Rundgang durch die Genter Biergeschichte.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>In Gent k\u00f6nnen Sie an einem einzigartigen Stadtrundgang teilnehmen, der ganz im Zeichen der Genter Geschichte steht und Bez\u00fcge zu Bieren, Kirchen, Abteien und Kl\u00f6stern herstellt. Mit einem erfahrenen Bier-Guide sind Sie drei Stunden unterwegs. Dabei besuchen Sie f\u00fcnf au\u00dfergew\u00f6hnliche Orte, an denen Sie das Bier probieren k\u00f6nnen. So werden Sie unter anderem bei einem der besten Chocolatiers in Gent Bier in Kombination mit Schokolade kosten.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>Teilnehmer, die kein Bier trinken, k\u00f6nnen sich an den historischen Geschichten laben und \u00fcber die einzigartigen Degustierorte staunen; selbstverst\u00e4ndlich gibt es f\u00fcr sie ein Erfrischungsgetr\u00e4nk nach Wahl.\u00a0</span></span><span><span>Der Rundgang beginnt und endet am Sint-Jorishof, gegen\u00fcber dem Genter Rathaus. </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Are you an enthusiastic beer lover or do you just like finding out surprising things about the history of a city? If so, the Ghent BeerWalk is right up your street! Bring your friends, family or colleagues on a walk through the history of beer in Ghent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>Take a unique city walking tour in Ghent about the city\u2019s history in relation to beer, churches, abbeys and monasteries. A professional beer guide will take you on a three-hour walk. On your way, you will stop at five remarkable tasting locations where you will be able to sample interesting beers. For example, you will try beers combined with chocolate at one of Ghent\u2019s best chocolatiers.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>Participants who don\u2019t drink beer can enjoy the historic stories and unique tasting locations, with soft drinks of their choice.\u00a0</span></span><span><span>The walk starts and ends at Sint-Jorishof, opposite Ghent Town Hall. </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfEs amante de la cerveza o de conocer peculiares curiosidades hist\u00f3ricas? Entonces no puede perderse la ruta The Beerwalk Gent. En ella podr\u00e1 darse, en compa\u00f1\u00eda de familia, amigos o compa\u00f1eros, una vuelta por la historia cervecera de Gante.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>Gante ofrece un particular paseo en la que se conecta la historia de la ciudad con la cerveza, iglesias, abad\u00edas y conventos. El recorrido comprende 3 horas con un gu\u00eda profesional especializado en el tema. Por el camino pasar\u00e1 por 5 lugares perfectos para una degustaci\u00f3n, en los que podr\u00e1 probar cosas como cervezas en combinaci\u00f3n con chocolate de uno de los mejores chocolateros de Gante.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>Los participantes que no beban cerveza pueden disfrutar igualmente de las historias y los peculiares lugares que se visitan. En las degustaciones, pueden optar por el refresco que prefieran.\u00a0</span></span><span><span>Se parte y se termina en el restaurante St. Jorishof/Cour St. Georges, frente al Ayuntamiento.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Ben je een fervent bierliefhebber of hou je van bijzondere geschiedenisweetjes van een stad? Dan is The Beerwalk Gent iets voor jou. Met familie, vrienden of collega\u2019s ga je op wandel door de Gentse biergeschiedenis.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>In Gent kan je een unieke stadswandeling maken in het teken van de Gentse geschiedenis in relatie tot bieren, kerken, abdijen en kloosters. Je gaat 3 uur op stap met een professionele biergids. Onderweg kom je langs een 5-tal bijzondere proeflocaties waar je kan degusteren. Zo proef je onder andere bieren in combinatie met chocolade bij \u00e9\u00e9n van de beste chocolatiers in Gent.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>Deelnemers die geen bier drinken, kunnen meegenieten van de historische verhalen en unieke proeflocaties, en krijgen frisdrank naar keuze.\u00a0</span></span><span><span>Vertrekken en aankomen doe je aan Sint-Jorishof, tegenover het Stadhuis van Gent. </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Fervent amateur de bi\u00e8res ou friand collectionneur d\u2019anecdotes historiques ? La balade Gand BeerWalk est faite pour vous. En famille, entre amis ou avec des coll\u00e8gues, d\u00e9roulez le fil de l\u2019histoire brassicole gantoise.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>La ville de Gand se pr\u00eate \u00e0 une promenade unique en son genre plac\u00e9e sous le signe de l\u2019histoire gantoise, ses bi\u00e8res, ses \u00e9glises, ses abbayes et ses couvents. Trois heures durant, vous suivrez un guide brassicole professionnel, en passant par 5 lieux de d\u00e9gustation hors du commun o\u00f9 vous aurez l\u2019occasion de d\u00e9guster, entre autres, des bi\u00e8res accompagn\u00e9es de chocolat chez l\u2019un des meilleurs chocolatiers de Gand.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>Les participants qui ne souhaitent pas boire de bi\u00e8re peuvent eux aussi profiter des r\u00e9cits historiques et des lieux de d\u00e9gustation exceptionnels. Ils recevront un rafra\u00eechissement au choix.\u00a0</span></span><span><span>D\u00e9parts et arriv\u00e9es \u00e0 la Sint-Jorishof, face \u00e0 l\u2019H\u00f4tel de Ville de Gand. </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2635"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "39",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "The Brewery"
                ],
                "en": [
                    "The Brewery"
                ],
                "es": [
                    "The Brewery"
                ],
                "nl": [
                    "The Brewery"
                ],
                "fr": [
                    "The Brewery"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ein historischer Bierrundgang in Gent"
                ],
                "en": [
                    "A historic beer walk in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Un paseo por la historia y la cerveza"
                ],
                "nl": [
                    "Een historische bierwandeling in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Plong\u00e9e dans l\u2019histoire brassicole de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:35:09+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3aa0cdf-8fd3-43d9-a54e-71f228ef2734",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/14719673-2e55-424f-b0cb-6e3cd9d4e355"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0198.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0198.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Brewery",
                        "en": "The Brewery",
                        "es": "The Brewery",
                        "nl": "The Brewery",
                        "fr": "The Brewery"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/BW%203.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/BW%203.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Brewery",
                        "en": "The Brewery",
                        "es": "The Brewery",
                        "nl": "The Brewery",
                        "fr": "The Brewery"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/BW%20Gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/BW%20Gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Brewery",
                        "en": "The Brewery",
                        "es": "The Brewery",
                        "nl": "The Brewery",
                        "fr": "The Brewery"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/BW%20Gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/BW%20Gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Brewery",
                        "en": "The Brewery",
                        "es": "The Brewery",
                        "nl": "The Brewery",
                        "fr": "The Brewery"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-03-28T10:53:15+00:00",
            "field_random_sort": [
                841
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4ec6d24c-cee9-471a-a49a-13d36172c20a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2635",
            "field_openinghours_info": {
                "de": "<p><span><span>Freitags und samstags um 14 und 19 Uhr&nbsp;</span></span><br />\r\n<span><span>Sonntags um 14 Uhr</span></span><br />\r\n<span><span>Andere Zeiten auf Anfrage</span></span></p>\r\n",
                "en": "<p><span><span>Every Friday and Saturday at 14:00 and 19:00</span></span><br />\r\n<span><span>Every Sunday at 14:00</span></span><br />\r\n<span><span>Other times on request</span></span></p>\r\n",
                "es": "<p><span><span>Todos los viernes y s\u00e1bados a las 14 y a las 19 horas</span></span><br />\r\n<span><span>Todos los domingos a las 14 horas</span></span><br />\r\n<span><span>Son posibles otros horarios por reserva</span></span></p>\r\n",
                "nl": "<p><span><span>Elke vrijdag en zaterdag om 14u en 19u&nbsp;</span></span><br />\r\n<span><span>Elke zondag om 14u </span></span><br />\r\n<span><span>Andere tijdstippen op aanvraag</span></span></p>\r\n",
                "fr": "<p><span><span>Chaque vendredi et samedi \u00e0 14&nbsp;h et 19&nbsp;h&nbsp;</span></span><br />\r\n<span><span>Chaque dimanche \u00e0 14&nbsp;h</span></span><br />\r\n<span><span>Autres rendez-vous sur demande </span></span></p>\r\n"
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/brewery",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hemelshoek 235",
                "created": "2018-03-28T10:56:04+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": [],
                "email": [
                    "info@beerwalk.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8a9d4024-d9a5-494e-8833-18d7ca21b11a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "The Brewery bvba"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Berlaar",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2634",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2634",
                "modified": "2018-06-13T12:38:55+00:00",
                "postalCode": "2590"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Sie sind begeisterter Bierliebhaber oder interessieren sich f\u00fcr Geschichten aus der Geschichte einer Stadt? Dann ist der Bierrundgang Gent genau das Richtige f\u00fcr Sie. Zusammen mit der Familie, mit Freunden oder Kollegen unternehmen Sie einen Rundgang durch die Genter Biergeschichte.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>In Gent k\u00f6nnen Sie an einem einzigartigen Stadtrundgang teilnehmen, der ganz im Zeichen der Genter Geschichte steht und Bez\u00fcge zu Bieren, Kirchen, Abteien und Kl\u00f6stern herstellt. Mit einem erfahrenen Bier-Guide sind Sie drei Stunden unterwegs. Dabei besuchen Sie f\u00fcnf au\u00dfergew\u00f6hnliche Orte, an denen Sie das Bier probieren k\u00f6nnen. So werden Sie unter anderem bei einem der besten Chocolatiers in Gent Bier in Kombination mit Schokolade kosten.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>Teilnehmer, die kein Bier trinken, k\u00f6nnen sich an den historischen Geschichten laben und \u00fcber die einzigartigen Degustierorte staunen; selbstverst\u00e4ndlich gibt es f\u00fcr sie ein Erfrischungsgetr\u00e4nk nach Wahl.\u00a0</span></span><span><span>Der Rundgang beginnt und endet am Sint-Jorishof, gegen\u00fcber dem Genter Rathaus. </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Are you an enthusiastic beer lover or do you just like finding out surprising things about the history of a city? If so, the Ghent BeerWalk is right up your street! Bring your friends, family or colleagues on a walk through the history of beer in Ghent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>Take a unique city walking tour in Ghent about the city\u2019s history in relation to beer, churches, abbeys and monasteries. A professional beer guide will take you on a three-hour walk. On your way, you will stop at five remarkable tasting locations where you will be able to sample interesting beers. For example, you will try beers combined with chocolate at one of Ghent\u2019s best chocolatiers.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>Participants who don\u2019t drink beer can enjoy the historic stories and unique tasting locations, with soft drinks of their choice.\u00a0</span></span><span><span>The walk starts and ends at Sint-Jorishof, opposite Ghent Town Hall. </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfEs amante de la cerveza o de conocer peculiares curiosidades hist\u00f3ricas? Entonces no puede perderse la ruta The Beerwalk Gent. En ella podr\u00e1 darse, en compa\u00f1\u00eda de familia, amigos o compa\u00f1eros, una vuelta por la historia cervecera de Gante.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>Gante ofrece un particular paseo en la que se conecta la historia de la ciudad con la cerveza, iglesias, abad\u00edas y conventos. El recorrido comprende 3 horas con un gu\u00eda profesional especializado en el tema. Por el camino pasar\u00e1 por 5 lugares perfectos para una degustaci\u00f3n, en los que podr\u00e1 probar cosas como cervezas en combinaci\u00f3n con chocolate de uno de los mejores chocolateros de Gante.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>Los participantes que no beban cerveza pueden disfrutar igualmente de las historias y los peculiares lugares que se visitan. En las degustaciones, pueden optar por el refresco que prefieran.\u00a0</span></span><span><span>Se parte y se termina en el restaurante St. Jorishof/Cour St. Georges, frente al Ayuntamiento.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Ben je een fervent bierliefhebber of hou je van bijzondere geschiedenisweetjes van een stad? Dan is The Beerwalk Gent iets voor jou. Met familie, vrienden of collega\u2019s ga je op wandel door de Gentse biergeschiedenis.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>In Gent kan je een unieke stadswandeling maken in het teken van de Gentse geschiedenis in relatie tot bieren, kerken, abdijen en kloosters. Je gaat 3 uur op stap met een professionele biergids. Onderweg kom je langs een 5-tal bijzondere proeflocaties waar je kan degusteren. Zo proef je onder andere bieren in combinatie met chocolade bij \u00e9\u00e9n van de beste chocolatiers in Gent.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>Deelnemers die geen bier drinken, kunnen meegenieten van de historische verhalen en unieke proeflocaties, en krijgen frisdrank naar keuze.\u00a0</span></span><span><span>Vertrekken en aankomen doe je aan Sint-Jorishof, tegenover het Stadhuis van Gent. </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Fervent amateur de bi\u00e8res ou friand collectionneur d\u2019anecdotes historiques ? La balade Gand BeerWalk est faite pour vous. En famille, entre amis ou avec des coll\u00e8gues, d\u00e9roulez le fil de l\u2019histoire brassicole gantoise.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>La ville de Gand se pr\u00eate \u00e0 une promenade unique en son genre plac\u00e9e sous le signe de l\u2019histoire gantoise, ses bi\u00e8res, ses \u00e9glises, ses abbayes et ses couvents. Trois heures durant, vous suivrez un guide brassicole professionnel, en passant par 5 lieux de d\u00e9gustation hors du commun o\u00f9 vous aurez l\u2019occasion de d\u00e9guster, entre autres, des bi\u00e8res accompagn\u00e9es de chocolat chez l\u2019un des meilleurs chocolatiers de Gand.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>Les participants qui ne souhaitent pas boire de bi\u00e8re peuvent eux aussi profiter des r\u00e9cits historiques et des lieux de d\u00e9gustation exceptionnels. Ils recevront un rafra\u00eechissement au choix.\u00a0</span></span><span><span>D\u00e9parts et arriv\u00e9es \u00e0 la Sint-Jorishof, face \u00e0 l\u2019H\u00f4tel de Ville de Gand. </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2635"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "39",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "The Brewery"
                ],
                "en": [
                    "The Brewery"
                ],
                "es": [
                    "The Brewery"
                ],
                "nl": [
                    "The Brewery"
                ],
                "fr": [
                    "The Brewery"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ein historischer Bierrundgang in Gent"
                ],
                "en": [
                    "A historic beer walk in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Un paseo por la historia y la cerveza"
                ],
                "nl": [
                    "Een historische bierwandeling in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Plong\u00e9e dans l\u2019histoire brassicole de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:35:09+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3aa0cdf-8fd3-43d9-a54e-71f228ef2734",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/14719673-2e55-424f-b0cb-6e3cd9d4e355"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0198.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0198.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Brewery",
                        "en": "The Brewery",
                        "es": "The Brewery",
                        "nl": "The Brewery",
                        "fr": "The Brewery"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/BW%203.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/BW%203.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Brewery",
                        "en": "The Brewery",
                        "es": "The Brewery",
                        "nl": "The Brewery",
                        "fr": "The Brewery"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/BW%20Gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/BW%20Gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Brewery",
                        "en": "The Brewery",
                        "es": "The Brewery",
                        "nl": "The Brewery",
                        "fr": "The Brewery"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/BW%20Gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/BW%20Gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Brewery",
                        "en": "The Brewery",
                        "es": "The Brewery",
                        "nl": "The Brewery",
                        "fr": "The Brewery"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-03-28T10:53:15+00:00",
            "field_random_sort": [
                841
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4ec6d24c-cee9-471a-a49a-13d36172c20a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2635",
            "field_openinghours_info": {
                "de": "<p><span><span>Freitags und samstags um 14 und 19 Uhr&nbsp;</span></span><br />\r\n<span><span>Sonntags um 14 Uhr</span></span><br />\r\n<span><span>Andere Zeiten auf Anfrage</span></span></p>\r\n",
                "en": "<p><span><span>Every Friday and Saturday at 14:00 and 19:00</span></span><br />\r\n<span><span>Every Sunday at 14:00</span></span><br />\r\n<span><span>Other times on request</span></span></p>\r\n",
                "es": "<p><span><span>Todos los viernes y s\u00e1bados a las 14 y a las 19 horas</span></span><br />\r\n<span><span>Todos los domingos a las 14 horas</span></span><br />\r\n<span><span>Son posibles otros horarios por reserva</span></span></p>\r\n",
                "nl": "<p><span><span>Elke vrijdag en zaterdag om 14u en 19u&nbsp;</span></span><br />\r\n<span><span>Elke zondag om 14u </span></span><br />\r\n<span><span>Andere tijdstippen op aanvraag</span></span></p>\r\n",
                "fr": "<p><span><span>Chaque vendredi et samedi \u00e0 14&nbsp;h et 19&nbsp;h&nbsp;</span></span><br />\r\n<span><span>Chaque dimanche \u00e0 14&nbsp;h</span></span><br />\r\n<span><span>Autres rendez-vous sur demande </span></span></p>\r\n"
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/brewery",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hemelshoek 235",
                "created": "2018-03-28T10:56:04+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": [],
                "email": [
                    "info@beerwalk.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8a9d4024-d9a5-494e-8833-18d7ca21b11a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "The Brewery bvba"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Berlaar",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2634",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2634",
                "modified": "2018-06-13T12:38:55+00:00",
                "postalCode": "2590"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Sie sind begeisterter Bierliebhaber oder interessieren sich f\u00fcr Geschichten aus der Geschichte einer Stadt? Dann ist der Bierrundgang Gent genau das Richtige f\u00fcr Sie. Zusammen mit der Familie, mit Freunden oder Kollegen unternehmen Sie einen Rundgang durch die Genter Biergeschichte.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>In Gent k\u00f6nnen Sie an einem einzigartigen Stadtrundgang teilnehmen, der ganz im Zeichen der Genter Geschichte steht und Bez\u00fcge zu Bieren, Kirchen, Abteien und Kl\u00f6stern herstellt. Mit einem erfahrenen Bier-Guide sind Sie drei Stunden unterwegs. Dabei besuchen Sie f\u00fcnf au\u00dfergew\u00f6hnliche Orte, an denen Sie das Bier probieren k\u00f6nnen. So werden Sie unter anderem bei einem der besten Chocolatiers in Gent Bier in Kombination mit Schokolade kosten.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>Teilnehmer, die kein Bier trinken, k\u00f6nnen sich an den historischen Geschichten laben und \u00fcber die einzigartigen Degustierorte staunen; selbstverst\u00e4ndlich gibt es f\u00fcr sie ein Erfrischungsgetr\u00e4nk nach Wahl.\u00a0</span></span><span><span>Der Rundgang beginnt und endet am Sint-Jorishof, gegen\u00fcber dem Genter Rathaus. </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Are you an enthusiastic beer lover or do you just like finding out surprising things about the history of a city? If so, the Ghent BeerWalk is right up your street! Bring your friends, family or colleagues on a walk through the history of beer in Ghent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>Take a unique city walking tour in Ghent about the city\u2019s history in relation to beer, churches, abbeys and monasteries. A professional beer guide will take you on a three-hour walk. On your way, you will stop at five remarkable tasting locations where you will be able to sample interesting beers. For example, you will try beers combined with chocolate at one of Ghent\u2019s best chocolatiers.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>Participants who don\u2019t drink beer can enjoy the historic stories and unique tasting locations, with soft drinks of their choice.\u00a0</span></span><span><span>The walk starts and ends at Sint-Jorishof, opposite Ghent Town Hall. </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfEs amante de la cerveza o de conocer peculiares curiosidades hist\u00f3ricas? Entonces no puede perderse la ruta The Beerwalk Gent. En ella podr\u00e1 darse, en compa\u00f1\u00eda de familia, amigos o compa\u00f1eros, una vuelta por la historia cervecera de Gante.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>Gante ofrece un particular paseo en la que se conecta la historia de la ciudad con la cerveza, iglesias, abad\u00edas y conventos. El recorrido comprende 3 horas con un gu\u00eda profesional especializado en el tema. Por el camino pasar\u00e1 por 5 lugares perfectos para una degustaci\u00f3n, en los que podr\u00e1 probar cosas como cervezas en combinaci\u00f3n con chocolate de uno de los mejores chocolateros de Gante.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>Los participantes que no beban cerveza pueden disfrutar igualmente de las historias y los peculiares lugares que se visitan. En las degustaciones, pueden optar por el refresco que prefieran.\u00a0</span></span><span><span>Se parte y se termina en el restaurante St. Jorishof/Cour St. Georges, frente al Ayuntamiento.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Ben je een fervent bierliefhebber of hou je van bijzondere geschiedenisweetjes van een stad? Dan is The Beerwalk Gent iets voor jou. Met familie, vrienden of collega\u2019s ga je op wandel door de Gentse biergeschiedenis.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>In Gent kan je een unieke stadswandeling maken in het teken van de Gentse geschiedenis in relatie tot bieren, kerken, abdijen en kloosters. Je gaat 3 uur op stap met een professionele biergids. Onderweg kom je langs een 5-tal bijzondere proeflocaties waar je kan degusteren. Zo proef je onder andere bieren in combinatie met chocolade bij \u00e9\u00e9n van de beste chocolatiers in Gent.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>Deelnemers die geen bier drinken, kunnen meegenieten van de historische verhalen en unieke proeflocaties, en krijgen frisdrank naar keuze.\u00a0</span></span><span><span>Vertrekken en aankomen doe je aan Sint-Jorishof, tegenover het Stadhuis van Gent. </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Fervent amateur de bi\u00e8res ou friand collectionneur d\u2019anecdotes historiques ? La balade Gand BeerWalk est faite pour vous. En famille, entre amis ou avec des coll\u00e8gues, d\u00e9roulez le fil de l\u2019histoire brassicole gantoise.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>La ville de Gand se pr\u00eate \u00e0 une promenade unique en son genre plac\u00e9e sous le signe de l\u2019histoire gantoise, ses bi\u00e8res, ses \u00e9glises, ses abbayes et ses couvents. Trois heures durant, vous suivrez un guide brassicole professionnel, en passant par 5 lieux de d\u00e9gustation hors du commun o\u00f9 vous aurez l\u2019occasion de d\u00e9guster, entre autres, des bi\u00e8res accompagn\u00e9es de chocolat chez l\u2019un des meilleurs chocolatiers de Gand.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>Les participants qui ne souhaitent pas boire de bi\u00e8re peuvent eux aussi profiter des r\u00e9cits historiques et des lieux de d\u00e9gustation exceptionnels. Ils recevront un rafra\u00eechissement au choix.\u00a0</span></span><span><span>D\u00e9parts et arriv\u00e9es \u00e0 la Sint-Jorishof, face \u00e0 l\u2019H\u00f4tel de Ville de Gand. </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2635"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "39",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "The Brewery"
                ],
                "en": [
                    "The Brewery"
                ],
                "es": [
                    "The Brewery"
                ],
                "nl": [
                    "The Brewery"
                ],
                "fr": [
                    "The Brewery"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ein historischer Bierrundgang in Gent"
                ],
                "en": [
                    "A historic beer walk in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Un paseo por la historia y la cerveza"
                ],
                "nl": [
                    "Een historische bierwandeling in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Plong\u00e9e dans l\u2019histoire brassicole de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:35:09+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3aa0cdf-8fd3-43d9-a54e-71f228ef2734",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/14719673-2e55-424f-b0cb-6e3cd9d4e355"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0198.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0198.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Brewery",
                        "en": "The Brewery",
                        "es": "The Brewery",
                        "nl": "The Brewery",
                        "fr": "The Brewery"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/BW%203.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/BW%203.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Brewery",
                        "en": "The Brewery",
                        "es": "The Brewery",
                        "nl": "The Brewery",
                        "fr": "The Brewery"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/BW%20Gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/BW%20Gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Brewery",
                        "en": "The Brewery",
                        "es": "The Brewery",
                        "nl": "The Brewery",
                        "fr": "The Brewery"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/BW%20Gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/BW%20Gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Brewery",
                        "en": "The Brewery",
                        "es": "The Brewery",
                        "nl": "The Brewery",
                        "fr": "The Brewery"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-03-28T10:53:15+00:00",
            "field_random_sort": [
                841
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4ec6d24c-cee9-471a-a49a-13d36172c20a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2635",
            "field_openinghours_info": {
                "de": "<p><span><span>Freitags und samstags um 14 und 19 Uhr&nbsp;</span></span><br />\r\n<span><span>Sonntags um 14 Uhr</span></span><br />\r\n<span><span>Andere Zeiten auf Anfrage</span></span></p>\r\n",
                "en": "<p><span><span>Every Friday and Saturday at 14:00 and 19:00</span></span><br />\r\n<span><span>Every Sunday at 14:00</span></span><br />\r\n<span><span>Other times on request</span></span></p>\r\n",
                "es": "<p><span><span>Todos los viernes y s\u00e1bados a las 14 y a las 19 horas</span></span><br />\r\n<span><span>Todos los domingos a las 14 horas</span></span><br />\r\n<span><span>Son posibles otros horarios por reserva</span></span></p>\r\n",
                "nl": "<p><span><span>Elke vrijdag en zaterdag om 14u en 19u&nbsp;</span></span><br />\r\n<span><span>Elke zondag om 14u </span></span><br />\r\n<span><span>Andere tijdstippen op aanvraag</span></span></p>\r\n",
                "fr": "<p><span><span>Chaque vendredi et samedi \u00e0 14&nbsp;h et 19&nbsp;h&nbsp;</span></span><br />\r\n<span><span>Chaque dimanche \u00e0 14&nbsp;h</span></span><br />\r\n<span><span>Autres rendez-vous sur demande </span></span></p>\r\n"
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/brewery",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hemelshoek 235",
                "created": "2018-03-28T10:56:04+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": [],
                "email": [
                    "info@beerwalk.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8a9d4024-d9a5-494e-8833-18d7ca21b11a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "The Brewery bvba"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Berlaar",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2634",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2634",
                "modified": "2018-06-13T12:38:55+00:00",
                "postalCode": "2590"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Sie sind begeisterter Bierliebhaber oder interessieren sich f\u00fcr Geschichten aus der Geschichte einer Stadt? Dann ist der Bierrundgang Gent genau das Richtige f\u00fcr Sie. Zusammen mit der Familie, mit Freunden oder Kollegen unternehmen Sie einen Rundgang durch die Genter Biergeschichte.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>In Gent k\u00f6nnen Sie an einem einzigartigen Stadtrundgang teilnehmen, der ganz im Zeichen der Genter Geschichte steht und Bez\u00fcge zu Bieren, Kirchen, Abteien und Kl\u00f6stern herstellt. Mit einem erfahrenen Bier-Guide sind Sie drei Stunden unterwegs. Dabei besuchen Sie f\u00fcnf au\u00dfergew\u00f6hnliche Orte, an denen Sie das Bier probieren k\u00f6nnen. So werden Sie unter anderem bei einem der besten Chocolatiers in Gent Bier in Kombination mit Schokolade kosten.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>Teilnehmer, die kein Bier trinken, k\u00f6nnen sich an den historischen Geschichten laben und \u00fcber die einzigartigen Degustierorte staunen; selbstverst\u00e4ndlich gibt es f\u00fcr sie ein Erfrischungsgetr\u00e4nk nach Wahl.\u00a0</span></span><span><span>Der Rundgang beginnt und endet am Sint-Jorishof, gegen\u00fcber dem Genter Rathaus. </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Are you an enthusiastic beer lover or do you just like finding out surprising things about the history of a city? If so, the Ghent BeerWalk is right up your street! Bring your friends, family or colleagues on a walk through the history of beer in Ghent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>Take a unique city walking tour in Ghent about the city\u2019s history in relation to beer, churches, abbeys and monasteries. A professional beer guide will take you on a three-hour walk. On your way, you will stop at five remarkable tasting locations where you will be able to sample interesting beers. For example, you will try beers combined with chocolate at one of Ghent\u2019s best chocolatiers.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>Participants who don\u2019t drink beer can enjoy the historic stories and unique tasting locations, with soft drinks of their choice.\u00a0</span></span><span><span>The walk starts and ends at Sint-Jorishof, opposite Ghent Town Hall. </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfEs amante de la cerveza o de conocer peculiares curiosidades hist\u00f3ricas? Entonces no puede perderse la ruta The Beerwalk Gent. En ella podr\u00e1 darse, en compa\u00f1\u00eda de familia, amigos o compa\u00f1eros, una vuelta por la historia cervecera de Gante.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>Gante ofrece un particular paseo en la que se conecta la historia de la ciudad con la cerveza, iglesias, abad\u00edas y conventos. El recorrido comprende 3 horas con un gu\u00eda profesional especializado en el tema. Por el camino pasar\u00e1 por 5 lugares perfectos para una degustaci\u00f3n, en los que podr\u00e1 probar cosas como cervezas en combinaci\u00f3n con chocolate de uno de los mejores chocolateros de Gante.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>Los participantes que no beban cerveza pueden disfrutar igualmente de las historias y los peculiares lugares que se visitan. En las degustaciones, pueden optar por el refresco que prefieran.\u00a0</span></span><span><span>Se parte y se termina en el restaurante St. Jorishof/Cour St. Georges, frente al Ayuntamiento.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Ben je een fervent bierliefhebber of hou je van bijzondere geschiedenisweetjes van een stad? Dan is The Beerwalk Gent iets voor jou. Met familie, vrienden of collega\u2019s ga je op wandel door de Gentse biergeschiedenis.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>In Gent kan je een unieke stadswandeling maken in het teken van de Gentse geschiedenis in relatie tot bieren, kerken, abdijen en kloosters. Je gaat 3 uur op stap met een professionele biergids. Onderweg kom je langs een 5-tal bijzondere proeflocaties waar je kan degusteren. Zo proef je onder andere bieren in combinatie met chocolade bij \u00e9\u00e9n van de beste chocolatiers in Gent.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>Deelnemers die geen bier drinken, kunnen meegenieten van de historische verhalen en unieke proeflocaties, en krijgen frisdrank naar keuze.\u00a0</span></span><span><span>Vertrekken en aankomen doe je aan Sint-Jorishof, tegenover het Stadhuis van Gent. </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Fervent amateur de bi\u00e8res ou friand collectionneur d\u2019anecdotes historiques ? La balade Gand BeerWalk est faite pour vous. En famille, entre amis ou avec des coll\u00e8gues, d\u00e9roulez le fil de l\u2019histoire brassicole gantoise.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>La ville de Gand se pr\u00eate \u00e0 une promenade unique en son genre plac\u00e9e sous le signe de l\u2019histoire gantoise, ses bi\u00e8res, ses \u00e9glises, ses abbayes et ses couvents. Trois heures durant, vous suivrez un guide brassicole professionnel, en passant par 5 lieux de d\u00e9gustation hors du commun o\u00f9 vous aurez l\u2019occasion de d\u00e9guster, entre autres, des bi\u00e8res accompagn\u00e9es de chocolat chez l\u2019un des meilleurs chocolatiers de Gand.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>Les participants qui ne souhaitent pas boire de bi\u00e8re peuvent eux aussi profiter des r\u00e9cits historiques et des lieux de d\u00e9gustation exceptionnels. Ils recevront un rafra\u00eechissement au choix.\u00a0</span></span><span><span>D\u00e9parts et arriv\u00e9es \u00e0 la Sint-Jorishof, face \u00e0 l\u2019H\u00f4tel de Ville de Gand. </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2635"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "39",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "The Brewery"
                ],
                "en": [
                    "The Brewery"
                ],
                "es": [
                    "The Brewery"
                ],
                "nl": [
                    "The Brewery"
                ],
                "fr": [
                    "The Brewery"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ein historischer Bierrundgang in Gent"
                ],
                "en": [
                    "A historic beer walk in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Un paseo por la historia y la cerveza"
                ],
                "nl": [
                    "Een historische bierwandeling in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Plong\u00e9e dans l\u2019histoire brassicole de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:35:09+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/513a8427-9348-40e0-80c6-1465719ae83f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004176.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004176.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "en": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "es": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "nl": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "fr": "Museum voor Schone Kunsten Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003885_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003885_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "en": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "es": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "nl": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "fr": "Museum voor Schone Kunsten Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004185_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004185_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "en": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "es": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "nl": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "fr": "Museum voor Schone Kunsten Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003911_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003911_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "en": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "es": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "nl": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "fr": "Museum voor Schone Kunsten Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003900.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003900.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "en": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "es": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "nl": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "fr": "Museum voor Schone Kunsten Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004166.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004166.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "en": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "es": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "nl": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "fr": "Museum voor Schone Kunsten Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004175_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004175_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "en": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "es": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "nl": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "fr": "Museum voor Schone Kunsten Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003880_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003880_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "en": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "es": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "nl": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "fr": "Museum voor Schone Kunsten Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Smakgevel6_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Smakgevel6_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kunstviertel Gent",
                        "en": "Arts Quarter Ghent",
                        "es": "Barrio de las Artes  Gante",
                        "nl": "Het kunstenkwartier",
                        "fr": "Le Quartier des Arts Gand"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-03-13T14:05:16+00:00",
            "field_random_sort": [
                964
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f887a012-724b-4789-812a-c59781117f21",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2550",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/arts-quarter-where-art-omnipresent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Rozier",
                "created": "2018-03-13T13:56:29+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7255290801659 51.043963641634)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b110df9e-57ac-415e-8d69-d20aa601d516",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kunstenkwartier"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2548",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2548",
                "modified": "2018-03-13T13:58:26+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der B\u00fccherturm ist das Herzst\u00fcck des Kunstviertels. Im Kunstviertel befinden sich die wichtigsten Museen in kurzer Entfernung voneinander. Anders gesagt: das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste liegt direkt gegen\u00fcber dem S.M.A.K. Ein kurzer Spaziergang (bergab!) f\u00fchrt Sie zum STAM, dem brandneuen Stadtmuseum, das eine perfekte Einf\u00fchrung in das Gestern, Heute und Morgen von Gent darstellt.",
                    "en": "The Book Tower is the heart of the Arts Quarter. The Arts Quarter is home to the city\u2019s main museums which are all within walking distance from one another. In fact the Museum of Fine Arts is right across the street from the S.M.A.K.! A short walk (downhill!) brings you to the brand-new City Museum provides the ideal introduction to the past, present and future of Ghent.",
                    "es": "El Barrio de las Artes tiene como punto central \u201cde Boekentoren\u201d (la Torre de la Biblioteca). En el Barrio de las Artes los museos m\u00e1s importantes est\u00e1n a muy poca distancia el uno del otro. Es m\u00e1s: Elel Museo de Bellas Artes est\u00e1 justo en frenteenfrente del S.M.A.K. Un breve paseo (\u00a1(cuesta abajo!) se) lleva al STAM, el nuevo Museo de la CuidadCiudad, que es la introducci\u00f3n perfecta al pasado, presente y futuro de Gante.",
                    "nl": "Het Kunstenkwartier heeft de Boekentoren als centraal punt. In het Kunstenkwartier liggen de belangrijkste musea op wandelafstand van elkaar. Meer nog: het Museum voor Schone Kunsten ligt gewoon recht tegenover het S.M.A.K. Een korte wandeling (bergafwaarts!) brengt je bij het STAM, het gloednieuwe stadsmuseum, dat een ideale introductie vormt tot het verleden, het heden \u00e9n de toekomst van Gent.",
                    "fr": "Le Quartier des Arts a comme point central la Tour des Livres. Dans le Quartier des Arts, les principaux mus\u00e9es sont \u00e0 quelques pas les uns des autres. Mieux encore: le Mus\u00e9e des Beaux-Arts se dresse juste en face du S.M.A.K. Une courte balade (en descendant) vous conduit au STAM, le tout nouveau Mus\u00e9e de la Ville, pour une immersion id\u00e9ale dans le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et le futur de Gand."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2550"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kunstviertel, das Zuhause der Kunst"
                ],
                "en": [
                    "Arts Quarter, where art is omnipresent"
                ],
                "es": [
                    "Barrio de las Artes, donde el arte encuentra su hogar"
                ],
                "nl": [
                    "Kunstenkwartier, waar kunst thuis is"
                ],
                "fr": [
                    "Le Quartier des Arts, o\u00f9 l\u2019art r\u00e8gne en ma\u00eetre"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die wichtigsten Museen "
                ],
                "en": [
                    "Ghent\u2019s main museums"
                ],
                "es": [
                    "Los museos m\u00e1s importantes "
                ],
                "nl": [
                    "De belangrijkste musea op wandelafstand "
                ],
                "fr": [
                    "Les principaux mus\u00e9es \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-13T12:14:17+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/513a8427-9348-40e0-80c6-1465719ae83f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004176.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004176.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "en": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "es": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "nl": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "fr": "Museum voor Schone Kunsten Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003885_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003885_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "en": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "es": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "nl": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "fr": "Museum voor Schone Kunsten Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004185_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004185_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "en": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "es": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "nl": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "fr": "Museum voor Schone Kunsten Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003911_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003911_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "en": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "es": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "nl": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "fr": "Museum voor Schone Kunsten Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003900.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003900.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "en": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "es": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "nl": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "fr": "Museum voor Schone Kunsten Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004166.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004166.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "en": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "es": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "nl": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "fr": "Museum voor Schone Kunsten Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004175_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004175_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "en": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "es": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "nl": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "fr": "Museum voor Schone Kunsten Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003880_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003880_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "en": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "es": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "nl": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "fr": "Museum voor Schone Kunsten Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Smakgevel6_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Smakgevel6_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kunstviertel Gent",
                        "en": "Arts Quarter Ghent",
                        "es": "Barrio de las Artes  Gante",
                        "nl": "Het kunstenkwartier",
                        "fr": "Le Quartier des Arts Gand"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-03-13T14:05:16+00:00",
            "field_random_sort": [
                964
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f887a012-724b-4789-812a-c59781117f21",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2550",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/arts-quarter-where-art-omnipresent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Rozier",
                "created": "2018-03-13T13:56:29+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7255290801659 51.043963641634)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b110df9e-57ac-415e-8d69-d20aa601d516",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kunstenkwartier"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2548",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2548",
                "modified": "2018-03-13T13:58:26+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der B\u00fccherturm ist das Herzst\u00fcck des Kunstviertels. Im Kunstviertel befinden sich die wichtigsten Museen in kurzer Entfernung voneinander. Anders gesagt: das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste liegt direkt gegen\u00fcber dem S.M.A.K. Ein kurzer Spaziergang (bergab!) f\u00fchrt Sie zum STAM, dem brandneuen Stadtmuseum, das eine perfekte Einf\u00fchrung in das Gestern, Heute und Morgen von Gent darstellt.",
                    "en": "The Book Tower is the heart of the Arts Quarter. The Arts Quarter is home to the city\u2019s main museums which are all within walking distance from one another. In fact the Museum of Fine Arts is right across the street from the S.M.A.K.! A short walk (downhill!) brings you to the brand-new City Museum provides the ideal introduction to the past, present and future of Ghent.",
                    "es": "El Barrio de las Artes tiene como punto central \u201cde Boekentoren\u201d (la Torre de la Biblioteca). En el Barrio de las Artes los museos m\u00e1s importantes est\u00e1n a muy poca distancia el uno del otro. Es m\u00e1s: Elel Museo de Bellas Artes est\u00e1 justo en frenteenfrente del S.M.A.K. Un breve paseo (\u00a1(cuesta abajo!) se) lleva al STAM, el nuevo Museo de la CuidadCiudad, que es la introducci\u00f3n perfecta al pasado, presente y futuro de Gante.",
                    "nl": "Het Kunstenkwartier heeft de Boekentoren als centraal punt. In het Kunstenkwartier liggen de belangrijkste musea op wandelafstand van elkaar. Meer nog: het Museum voor Schone Kunsten ligt gewoon recht tegenover het S.M.A.K. Een korte wandeling (bergafwaarts!) brengt je bij het STAM, het gloednieuwe stadsmuseum, dat een ideale introductie vormt tot het verleden, het heden \u00e9n de toekomst van Gent.",
                    "fr": "Le Quartier des Arts a comme point central la Tour des Livres. Dans le Quartier des Arts, les principaux mus\u00e9es sont \u00e0 quelques pas les uns des autres. Mieux encore: le Mus\u00e9e des Beaux-Arts se dresse juste en face du S.M.A.K. Une courte balade (en descendant) vous conduit au STAM, le tout nouveau Mus\u00e9e de la Ville, pour une immersion id\u00e9ale dans le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et le futur de Gand."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2550"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kunstviertel, das Zuhause der Kunst"
                ],
                "en": [
                    "Arts Quarter, where art is omnipresent"
                ],
                "es": [
                    "Barrio de las Artes, donde el arte encuentra su hogar"
                ],
                "nl": [
                    "Kunstenkwartier, waar kunst thuis is"
                ],
                "fr": [
                    "Le Quartier des Arts, o\u00f9 l\u2019art r\u00e8gne en ma\u00eetre"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die wichtigsten Museen "
                ],
                "en": [
                    "Ghent\u2019s main museums"
                ],
                "es": [
                    "Los museos m\u00e1s importantes "
                ],
                "nl": [
                    "De belangrijkste musea op wandelafstand "
                ],
                "fr": [
                    "Les principaux mus\u00e9es \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-13T12:14:17+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/513a8427-9348-40e0-80c6-1465719ae83f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004176.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004176.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "en": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "es": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "nl": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "fr": "Museum voor Schone Kunsten Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003885_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003885_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "en": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "es": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "nl": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "fr": "Museum voor Schone Kunsten Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004185_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004185_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "en": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "es": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "nl": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "fr": "Museum voor Schone Kunsten Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003911_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003911_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "en": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "es": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "nl": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "fr": "Museum voor Schone Kunsten Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003900.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003900.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "en": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "es": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "nl": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "fr": "Museum voor Schone Kunsten Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004166.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004166.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "en": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "es": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "nl": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "fr": "Museum voor Schone Kunsten Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004175_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004175_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "en": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "es": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "nl": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "fr": "Museum voor Schone Kunsten Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003880_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003880_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "en": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "es": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "nl": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "fr": "Museum voor Schone Kunsten Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Smakgevel6_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Smakgevel6_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kunstviertel Gent",
                        "en": "Arts Quarter Ghent",
                        "es": "Barrio de las Artes  Gante",
                        "nl": "Het kunstenkwartier",
                        "fr": "Le Quartier des Arts Gand"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-03-13T14:05:16+00:00",
            "field_random_sort": [
                964
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f887a012-724b-4789-812a-c59781117f21",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2550",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/arts-quarter-where-art-omnipresent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Rozier",
                "created": "2018-03-13T13:56:29+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7255290801659 51.043963641634)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b110df9e-57ac-415e-8d69-d20aa601d516",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kunstenkwartier"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2548",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2548",
                "modified": "2018-03-13T13:58:26+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der B\u00fccherturm ist das Herzst\u00fcck des Kunstviertels. Im Kunstviertel befinden sich die wichtigsten Museen in kurzer Entfernung voneinander. Anders gesagt: das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste liegt direkt gegen\u00fcber dem S.M.A.K. Ein kurzer Spaziergang (bergab!) f\u00fchrt Sie zum STAM, dem brandneuen Stadtmuseum, das eine perfekte Einf\u00fchrung in das Gestern, Heute und Morgen von Gent darstellt.",
                    "en": "The Book Tower is the heart of the Arts Quarter. The Arts Quarter is home to the city\u2019s main museums which are all within walking distance from one another. In fact the Museum of Fine Arts is right across the street from the S.M.A.K.! A short walk (downhill!) brings you to the brand-new City Museum provides the ideal introduction to the past, present and future of Ghent.",
                    "es": "El Barrio de las Artes tiene como punto central \u201cde Boekentoren\u201d (la Torre de la Biblioteca). En el Barrio de las Artes los museos m\u00e1s importantes est\u00e1n a muy poca distancia el uno del otro. Es m\u00e1s: Elel Museo de Bellas Artes est\u00e1 justo en frenteenfrente del S.M.A.K. Un breve paseo (\u00a1(cuesta abajo!) se) lleva al STAM, el nuevo Museo de la CuidadCiudad, que es la introducci\u00f3n perfecta al pasado, presente y futuro de Gante.",
                    "nl": "Het Kunstenkwartier heeft de Boekentoren als centraal punt. In het Kunstenkwartier liggen de belangrijkste musea op wandelafstand van elkaar. Meer nog: het Museum voor Schone Kunsten ligt gewoon recht tegenover het S.M.A.K. Een korte wandeling (bergafwaarts!) brengt je bij het STAM, het gloednieuwe stadsmuseum, dat een ideale introductie vormt tot het verleden, het heden \u00e9n de toekomst van Gent.",
                    "fr": "Le Quartier des Arts a comme point central la Tour des Livres. Dans le Quartier des Arts, les principaux mus\u00e9es sont \u00e0 quelques pas les uns des autres. Mieux encore: le Mus\u00e9e des Beaux-Arts se dresse juste en face du S.M.A.K. Une courte balade (en descendant) vous conduit au STAM, le tout nouveau Mus\u00e9e de la Ville, pour une immersion id\u00e9ale dans le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et le futur de Gand."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2550"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kunstviertel, das Zuhause der Kunst"
                ],
                "en": [
                    "Arts Quarter, where art is omnipresent"
                ],
                "es": [
                    "Barrio de las Artes, donde el arte encuentra su hogar"
                ],
                "nl": [
                    "Kunstenkwartier, waar kunst thuis is"
                ],
                "fr": [
                    "Le Quartier des Arts, o\u00f9 l\u2019art r\u00e8gne en ma\u00eetre"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die wichtigsten Museen "
                ],
                "en": [
                    "Ghent\u2019s main museums"
                ],
                "es": [
                    "Los museos m\u00e1s importantes "
                ],
                "nl": [
                    "De belangrijkste musea op wandelafstand "
                ],
                "fr": [
                    "Les principaux mus\u00e9es \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-13T12:14:17+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/513a8427-9348-40e0-80c6-1465719ae83f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004176.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004176.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "en": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "es": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "nl": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "fr": "Museum voor Schone Kunsten Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003885_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003885_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "en": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "es": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "nl": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "fr": "Museum voor Schone Kunsten Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004185_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004185_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "en": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "es": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "nl": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "fr": "Museum voor Schone Kunsten Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003911_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003911_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "en": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "es": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "nl": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "fr": "Museum voor Schone Kunsten Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003900.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003900.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "en": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "es": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "nl": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "fr": "Museum voor Schone Kunsten Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004166.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004166.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "en": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "es": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "nl": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "fr": "Museum voor Schone Kunsten Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004175_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004175_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "en": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "es": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "nl": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "fr": "Museum voor Schone Kunsten Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003880_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003880_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "en": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "es": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "nl": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "fr": "Museum voor Schone Kunsten Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Smakgevel6_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Smakgevel6_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kunstviertel Gent",
                        "en": "Arts Quarter Ghent",
                        "es": "Barrio de las Artes  Gante",
                        "nl": "Het kunstenkwartier",
                        "fr": "Le Quartier des Arts Gand"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-03-13T14:05:16+00:00",
            "field_random_sort": [
                964
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f887a012-724b-4789-812a-c59781117f21",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2550",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/arts-quarter-where-art-omnipresent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Rozier",
                "created": "2018-03-13T13:56:29+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7255290801659 51.043963641634)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b110df9e-57ac-415e-8d69-d20aa601d516",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kunstenkwartier"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2548",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2548",
                "modified": "2018-03-13T13:58:26+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der B\u00fccherturm ist das Herzst\u00fcck des Kunstviertels. Im Kunstviertel befinden sich die wichtigsten Museen in kurzer Entfernung voneinander. Anders gesagt: das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste liegt direkt gegen\u00fcber dem S.M.A.K. Ein kurzer Spaziergang (bergab!) f\u00fchrt Sie zum STAM, dem brandneuen Stadtmuseum, das eine perfekte Einf\u00fchrung in das Gestern, Heute und Morgen von Gent darstellt.",
                    "en": "The Book Tower is the heart of the Arts Quarter. The Arts Quarter is home to the city\u2019s main museums which are all within walking distance from one another. In fact the Museum of Fine Arts is right across the street from the S.M.A.K.! A short walk (downhill!) brings you to the brand-new City Museum provides the ideal introduction to the past, present and future of Ghent.",
                    "es": "El Barrio de las Artes tiene como punto central \u201cde Boekentoren\u201d (la Torre de la Biblioteca). En el Barrio de las Artes los museos m\u00e1s importantes est\u00e1n a muy poca distancia el uno del otro. Es m\u00e1s: Elel Museo de Bellas Artes est\u00e1 justo en frenteenfrente del S.M.A.K. Un breve paseo (\u00a1(cuesta abajo!) se) lleva al STAM, el nuevo Museo de la CuidadCiudad, que es la introducci\u00f3n perfecta al pasado, presente y futuro de Gante.",
                    "nl": "Het Kunstenkwartier heeft de Boekentoren als centraal punt. In het Kunstenkwartier liggen de belangrijkste musea op wandelafstand van elkaar. Meer nog: het Museum voor Schone Kunsten ligt gewoon recht tegenover het S.M.A.K. Een korte wandeling (bergafwaarts!) brengt je bij het STAM, het gloednieuwe stadsmuseum, dat een ideale introductie vormt tot het verleden, het heden \u00e9n de toekomst van Gent.",
                    "fr": "Le Quartier des Arts a comme point central la Tour des Livres. Dans le Quartier des Arts, les principaux mus\u00e9es sont \u00e0 quelques pas les uns des autres. Mieux encore: le Mus\u00e9e des Beaux-Arts se dresse juste en face du S.M.A.K. Une courte balade (en descendant) vous conduit au STAM, le tout nouveau Mus\u00e9e de la Ville, pour une immersion id\u00e9ale dans le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et le futur de Gand."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2550"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kunstviertel, das Zuhause der Kunst"
                ],
                "en": [
                    "Arts Quarter, where art is omnipresent"
                ],
                "es": [
                    "Barrio de las Artes, donde el arte encuentra su hogar"
                ],
                "nl": [
                    "Kunstenkwartier, waar kunst thuis is"
                ],
                "fr": [
                    "Le Quartier des Arts, o\u00f9 l\u2019art r\u00e8gne en ma\u00eetre"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die wichtigsten Museen "
                ],
                "en": [
                    "Ghent\u2019s main museums"
                ],
                "es": [
                    "Los museos m\u00e1s importantes "
                ],
                "nl": [
                    "De belangrijkste musea op wandelafstand "
                ],
                "fr": [
                    "Les principaux mus\u00e9es \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-13T12:14:17+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/513a8427-9348-40e0-80c6-1465719ae83f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004176.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004176.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "en": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "es": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "nl": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "fr": "Museum voor Schone Kunsten Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003885_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003885_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "en": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "es": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "nl": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "fr": "Museum voor Schone Kunsten Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004185_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004185_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "en": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "es": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "nl": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "fr": "Museum voor Schone Kunsten Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003911_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003911_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "en": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "es": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "nl": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "fr": "Museum voor Schone Kunsten Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003900.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003900.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "en": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "es": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "nl": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "fr": "Museum voor Schone Kunsten Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004166.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004166.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "en": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "es": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "nl": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "fr": "Museum voor Schone Kunsten Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004175_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004175_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "en": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "es": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "nl": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "fr": "Museum voor Schone Kunsten Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003880_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003880_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "en": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "es": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "nl": "Museum voor Schone Kunsten Gent",
                        "fr": "Museum voor Schone Kunsten Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Smakgevel6_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Smakgevel6_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kunstviertel Gent",
                        "en": "Arts Quarter Ghent",
                        "es": "Barrio de las Artes  Gante",
                        "nl": "Het kunstenkwartier",
                        "fr": "Le Quartier des Arts Gand"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-03-13T14:05:16+00:00",
            "field_random_sort": [
                964
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f887a012-724b-4789-812a-c59781117f21",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2550",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/arts-quarter-where-art-omnipresent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Rozier",
                "created": "2018-03-13T13:56:29+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7255290801659 51.043963641634)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b110df9e-57ac-415e-8d69-d20aa601d516",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kunstenkwartier"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2548",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2548",
                "modified": "2018-03-13T13:58:26+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der B\u00fccherturm ist das Herzst\u00fcck des Kunstviertels. Im Kunstviertel befinden sich die wichtigsten Museen in kurzer Entfernung voneinander. Anders gesagt: das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste liegt direkt gegen\u00fcber dem S.M.A.K. Ein kurzer Spaziergang (bergab!) f\u00fchrt Sie zum STAM, dem brandneuen Stadtmuseum, das eine perfekte Einf\u00fchrung in das Gestern, Heute und Morgen von Gent darstellt.",
                    "en": "The Book Tower is the heart of the Arts Quarter. The Arts Quarter is home to the city\u2019s main museums which are all within walking distance from one another. In fact the Museum of Fine Arts is right across the street from the S.M.A.K.! A short walk (downhill!) brings you to the brand-new City Museum provides the ideal introduction to the past, present and future of Ghent.",
                    "es": "El Barrio de las Artes tiene como punto central \u201cde Boekentoren\u201d (la Torre de la Biblioteca). En el Barrio de las Artes los museos m\u00e1s importantes est\u00e1n a muy poca distancia el uno del otro. Es m\u00e1s: Elel Museo de Bellas Artes est\u00e1 justo en frenteenfrente del S.M.A.K. Un breve paseo (\u00a1(cuesta abajo!) se) lleva al STAM, el nuevo Museo de la CuidadCiudad, que es la introducci\u00f3n perfecta al pasado, presente y futuro de Gante.",
                    "nl": "Het Kunstenkwartier heeft de Boekentoren als centraal punt. In het Kunstenkwartier liggen de belangrijkste musea op wandelafstand van elkaar. Meer nog: het Museum voor Schone Kunsten ligt gewoon recht tegenover het S.M.A.K. Een korte wandeling (bergafwaarts!) brengt je bij het STAM, het gloednieuwe stadsmuseum, dat een ideale introductie vormt tot het verleden, het heden \u00e9n de toekomst van Gent.",
                    "fr": "Le Quartier des Arts a comme point central la Tour des Livres. Dans le Quartier des Arts, les principaux mus\u00e9es sont \u00e0 quelques pas les uns des autres. Mieux encore: le Mus\u00e9e des Beaux-Arts se dresse juste en face du S.M.A.K. Une courte balade (en descendant) vous conduit au STAM, le tout nouveau Mus\u00e9e de la Ville, pour une immersion id\u00e9ale dans le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et le futur de Gand."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2550"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kunstviertel, das Zuhause der Kunst"
                ],
                "en": [
                    "Arts Quarter, where art is omnipresent"
                ],
                "es": [
                    "Barrio de las Artes, donde el arte encuentra su hogar"
                ],
                "nl": [
                    "Kunstenkwartier, waar kunst thuis is"
                ],
                "fr": [
                    "Le Quartier des Arts, o\u00f9 l\u2019art r\u00e8gne en ma\u00eetre"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die wichtigsten Museen "
                ],
                "en": [
                    "Ghent\u2019s main museums"
                ],
                "es": [
                    "Los museos m\u00e1s importantes "
                ],
                "nl": [
                    "De belangrijkste musea op wandelafstand "
                ],
                "fr": [
                    "Les principaux mus\u00e9es \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-13T12:14:17+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004673.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004673.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "en": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "es": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "nl": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004134_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004134_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "en": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "es": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "nl": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004044.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004044.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "en": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "es": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "nl": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004081.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004081.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "en": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "es": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "nl": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003738_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003738_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "en": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "es": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "nl": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004775_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004775_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "en": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "es": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "nl": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004105_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004105_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "en": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "es": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "nl": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004676_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004676_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "en": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "es": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "nl": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks01-DT003640.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks01-DT003640.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Historisches Zentrum Gent",
                        "en": "Historical City Centre Ghent",
                        "es": "El centro hist\u00f3rico Gante",
                        "nl": "Historisch centrum Gent",
                        "fr": "Centre Historique Gand"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-03-13T13:52:06+00:00",
            "field_random_sort": [
                -44
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/22da9ea6-ecb1-42fd-84fc-ae938d0286c7",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2549",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/historical-city-centre",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Baafsplein ",
                "created": "2018-03-13T13:54:51+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7251888166002 51.05349076559)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/debb363f-fe5d-4cdf-a2e7-a7ea860d8f49",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Historisch centrum"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2547",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2547",
                "modified": "2018-03-13T13:56:24+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der Belfried ist das Herzst\u00fcck des historischen Zentrums. \u00dcberall im \u00fcberwiegend verkehrsberuhigten Zentrum st\u00f6\u00dft man auf ein Geb\u00e4ude oder ein Denkmal mit Geschichte. Eine befestigte 1000 Jahre alte Burg, drei T\u00fcrme aus dem Mittelalter und die sch\u00f6nste doppelte H\u00e4userzeile Europas liegen nah beieinander. Unbedingt den Genter Altar besichtigen!",
                    "en": "The Belfry is the heart of the Historical Centre. Wherever you look at the largely pedestrianised city centre, you will see buildings and monuments with a story to tell. A 1,000-year-old fortress, three medieval towers and the most beautiful double row of houses in Europe, on each side of the river, all within walking distance from one another. Don\u2019t forget to visit the Adoration of the Mystic Lamb!",
                    "es": "El Centro Hist\u00f3rico tiene como punto central el Campanario Municipal. Mire a donde mire, por casi todas partes en esta \u00e1rea de tr\u00e1fico reducido hay alg\u00fan edificio o alg\u00fan monumento que cuenta una historia. El castillo de m\u00e1s de 1000 a\u00f1os, las tres torres medievales y las casas m\u00e1s bonitas de Europa se encuentran a tiro de piedra unos de otros. \u00a1No se olvide de visitar el Cordero M\u00edstico!",
                    "nl": "Het Historisch Centrum heeft het Belfort als centraal punt. Waar je ook kijkt, in het grotendeels autoluwe centrum van de stad zie je altijd wel een gebouw of een monument met een verhaal. Een versterkte burcht van 1000 jaar oud, drie middeleeuwse torens en de mooiste dubbele huizenrij van Europa liggen op slenterafstand van elkaar. Vergeet zeker het Lam Gods niet te bezoeken!",
                    "fr": "Le centre historique a comme point central le beffroi. O\u00f9 que vous posiez votre regard, dans le centre-ville en grande partie limit\u00e9 \u00e0 la circulation, vous tomberez toujours sur un b\u00e2timent ou un monument charg\u00e9 d\u2019histoire. Un ch\u00e2teau fort de mille ans d\u2019\u00e2ge, trois tours m\u00e9di\u00e9vales et la plus belle double rang\u00e9e de maisons d\u2019Europe se c\u00f4toient au gr\u00e9 de vos fl\u00e2neries. Surtout, n\u2019oubliez pas de visiter l\u2019Agneau Mystique!"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2549"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Historisches Zentrum"
                ],
                "en": [
                    "Historical City Centre"
                ],
                "es": [
                    "El centro hist\u00f3rico"
                ],
                "nl": [
                    "Historisch centrum"
                ],
                "fr": [
                    "Centre Historique"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Altstadt Gent"
                ],
                "en": [
                    "The Ghent city centre"
                ],
                "es": [
                    "El centro de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Betoverend middeleeuws en ongedwongen hip"
                ],
                "fr": [
                    "Le Kuip de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-15T15:51:28+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004673.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004673.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "en": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "es": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "nl": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004134_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004134_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "en": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "es": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "nl": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004044.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004044.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "en": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "es": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "nl": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004081.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004081.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "en": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "es": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "nl": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003738_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003738_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "en": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "es": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "nl": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004775_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004775_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "en": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "es": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "nl": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004105_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004105_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "en": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "es": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "nl": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004676_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004676_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "en": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "es": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "nl": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks01-DT003640.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks01-DT003640.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Historisches Zentrum Gent",
                        "en": "Historical City Centre Ghent",
                        "es": "El centro hist\u00f3rico Gante",
                        "nl": "Historisch centrum Gent",
                        "fr": "Centre Historique Gand"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-03-13T13:52:06+00:00",
            "field_random_sort": [
                -44
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/22da9ea6-ecb1-42fd-84fc-ae938d0286c7",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2549",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/historical-city-centre",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Baafsplein ",
                "created": "2018-03-13T13:54:51+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7251888166002 51.05349076559)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/debb363f-fe5d-4cdf-a2e7-a7ea860d8f49",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Historisch centrum"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2547",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2547",
                "modified": "2018-03-13T13:56:24+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der Belfried ist das Herzst\u00fcck des historischen Zentrums. \u00dcberall im \u00fcberwiegend verkehrsberuhigten Zentrum st\u00f6\u00dft man auf ein Geb\u00e4ude oder ein Denkmal mit Geschichte. Eine befestigte 1000 Jahre alte Burg, drei T\u00fcrme aus dem Mittelalter und die sch\u00f6nste doppelte H\u00e4userzeile Europas liegen nah beieinander. Unbedingt den Genter Altar besichtigen!",
                    "en": "The Belfry is the heart of the Historical Centre. Wherever you look at the largely pedestrianised city centre, you will see buildings and monuments with a story to tell. A 1,000-year-old fortress, three medieval towers and the most beautiful double row of houses in Europe, on each side of the river, all within walking distance from one another. Don\u2019t forget to visit the Adoration of the Mystic Lamb!",
                    "es": "El Centro Hist\u00f3rico tiene como punto central el Campanario Municipal. Mire a donde mire, por casi todas partes en esta \u00e1rea de tr\u00e1fico reducido hay alg\u00fan edificio o alg\u00fan monumento que cuenta una historia. El castillo de m\u00e1s de 1000 a\u00f1os, las tres torres medievales y las casas m\u00e1s bonitas de Europa se encuentran a tiro de piedra unos de otros. \u00a1No se olvide de visitar el Cordero M\u00edstico!",
                    "nl": "Het Historisch Centrum heeft het Belfort als centraal punt. Waar je ook kijkt, in het grotendeels autoluwe centrum van de stad zie je altijd wel een gebouw of een monument met een verhaal. Een versterkte burcht van 1000 jaar oud, drie middeleeuwse torens en de mooiste dubbele huizenrij van Europa liggen op slenterafstand van elkaar. Vergeet zeker het Lam Gods niet te bezoeken!",
                    "fr": "Le centre historique a comme point central le beffroi. O\u00f9 que vous posiez votre regard, dans le centre-ville en grande partie limit\u00e9 \u00e0 la circulation, vous tomberez toujours sur un b\u00e2timent ou un monument charg\u00e9 d\u2019histoire. Un ch\u00e2teau fort de mille ans d\u2019\u00e2ge, trois tours m\u00e9di\u00e9vales et la plus belle double rang\u00e9e de maisons d\u2019Europe se c\u00f4toient au gr\u00e9 de vos fl\u00e2neries. Surtout, n\u2019oubliez pas de visiter l\u2019Agneau Mystique!"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2549"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Historisches Zentrum"
                ],
                "en": [
                    "Historical City Centre"
                ],
                "es": [
                    "El centro hist\u00f3rico"
                ],
                "nl": [
                    "Historisch centrum"
                ],
                "fr": [
                    "Centre Historique"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Altstadt Gent"
                ],
                "en": [
                    "The Ghent city centre"
                ],
                "es": [
                    "El centro de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Betoverend middeleeuws en ongedwongen hip"
                ],
                "fr": [
                    "Le Kuip de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-15T15:51:28+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004673.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004673.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "en": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "es": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "nl": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004134_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004134_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "en": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "es": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "nl": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004044.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004044.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "en": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "es": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "nl": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004081.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004081.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "en": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "es": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "nl": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003738_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003738_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "en": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "es": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "nl": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004775_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004775_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "en": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "es": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "nl": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004105_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004105_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "en": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "es": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "nl": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004676_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004676_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "en": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "es": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "nl": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks01-DT003640.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks01-DT003640.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Historisches Zentrum Gent",
                        "en": "Historical City Centre Ghent",
                        "es": "El centro hist\u00f3rico Gante",
                        "nl": "Historisch centrum Gent",
                        "fr": "Centre Historique Gand"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-03-13T13:52:06+00:00",
            "field_random_sort": [
                -44
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/22da9ea6-ecb1-42fd-84fc-ae938d0286c7",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2549",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/historical-city-centre",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Baafsplein ",
                "created": "2018-03-13T13:54:51+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7251888166002 51.05349076559)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/debb363f-fe5d-4cdf-a2e7-a7ea860d8f49",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Historisch centrum"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2547",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2547",
                "modified": "2018-03-13T13:56:24+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der Belfried ist das Herzst\u00fcck des historischen Zentrums. \u00dcberall im \u00fcberwiegend verkehrsberuhigten Zentrum st\u00f6\u00dft man auf ein Geb\u00e4ude oder ein Denkmal mit Geschichte. Eine befestigte 1000 Jahre alte Burg, drei T\u00fcrme aus dem Mittelalter und die sch\u00f6nste doppelte H\u00e4userzeile Europas liegen nah beieinander. Unbedingt den Genter Altar besichtigen!",
                    "en": "The Belfry is the heart of the Historical Centre. Wherever you look at the largely pedestrianised city centre, you will see buildings and monuments with a story to tell. A 1,000-year-old fortress, three medieval towers and the most beautiful double row of houses in Europe, on each side of the river, all within walking distance from one another. Don\u2019t forget to visit the Adoration of the Mystic Lamb!",
                    "es": "El Centro Hist\u00f3rico tiene como punto central el Campanario Municipal. Mire a donde mire, por casi todas partes en esta \u00e1rea de tr\u00e1fico reducido hay alg\u00fan edificio o alg\u00fan monumento que cuenta una historia. El castillo de m\u00e1s de 1000 a\u00f1os, las tres torres medievales y las casas m\u00e1s bonitas de Europa se encuentran a tiro de piedra unos de otros. \u00a1No se olvide de visitar el Cordero M\u00edstico!",
                    "nl": "Het Historisch Centrum heeft het Belfort als centraal punt. Waar je ook kijkt, in het grotendeels autoluwe centrum van de stad zie je altijd wel een gebouw of een monument met een verhaal. Een versterkte burcht van 1000 jaar oud, drie middeleeuwse torens en de mooiste dubbele huizenrij van Europa liggen op slenterafstand van elkaar. Vergeet zeker het Lam Gods niet te bezoeken!",
                    "fr": "Le centre historique a comme point central le beffroi. O\u00f9 que vous posiez votre regard, dans le centre-ville en grande partie limit\u00e9 \u00e0 la circulation, vous tomberez toujours sur un b\u00e2timent ou un monument charg\u00e9 d\u2019histoire. Un ch\u00e2teau fort de mille ans d\u2019\u00e2ge, trois tours m\u00e9di\u00e9vales et la plus belle double rang\u00e9e de maisons d\u2019Europe se c\u00f4toient au gr\u00e9 de vos fl\u00e2neries. Surtout, n\u2019oubliez pas de visiter l\u2019Agneau Mystique!"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2549"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Historisches Zentrum"
                ],
                "en": [
                    "Historical City Centre"
                ],
                "es": [
                    "El centro hist\u00f3rico"
                ],
                "nl": [
                    "Historisch centrum"
                ],
                "fr": [
                    "Centre Historique"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Altstadt Gent"
                ],
                "en": [
                    "The Ghent city centre"
                ],
                "es": [
                    "El centro de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Betoverend middeleeuws en ongedwongen hip"
                ],
                "fr": [
                    "Le Kuip de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-15T15:51:28+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004673.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004673.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "en": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "es": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "nl": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004134_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004134_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "en": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "es": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "nl": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004044.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004044.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "en": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "es": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "nl": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004081.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004081.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "en": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "es": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "nl": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003738_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003738_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "en": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "es": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "nl": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004775_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004775_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "en": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "es": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "nl": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004105_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004105_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "en": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "es": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "nl": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004676_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004676_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "en": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "es": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "nl": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks01-DT003640.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks01-DT003640.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Historisches Zentrum Gent",
                        "en": "Historical City Centre Ghent",
                        "es": "El centro hist\u00f3rico Gante",
                        "nl": "Historisch centrum Gent",
                        "fr": "Centre Historique Gand"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-03-13T13:52:06+00:00",
            "field_random_sort": [
                -44
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/22da9ea6-ecb1-42fd-84fc-ae938d0286c7",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2549",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/historical-city-centre",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Baafsplein ",
                "created": "2018-03-13T13:54:51+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7251888166002 51.05349076559)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/debb363f-fe5d-4cdf-a2e7-a7ea860d8f49",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Historisch centrum"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2547",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2547",
                "modified": "2018-03-13T13:56:24+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der Belfried ist das Herzst\u00fcck des historischen Zentrums. \u00dcberall im \u00fcberwiegend verkehrsberuhigten Zentrum st\u00f6\u00dft man auf ein Geb\u00e4ude oder ein Denkmal mit Geschichte. Eine befestigte 1000 Jahre alte Burg, drei T\u00fcrme aus dem Mittelalter und die sch\u00f6nste doppelte H\u00e4userzeile Europas liegen nah beieinander. Unbedingt den Genter Altar besichtigen!",
                    "en": "The Belfry is the heart of the Historical Centre. Wherever you look at the largely pedestrianised city centre, you will see buildings and monuments with a story to tell. A 1,000-year-old fortress, three medieval towers and the most beautiful double row of houses in Europe, on each side of the river, all within walking distance from one another. Don\u2019t forget to visit the Adoration of the Mystic Lamb!",
                    "es": "El Centro Hist\u00f3rico tiene como punto central el Campanario Municipal. Mire a donde mire, por casi todas partes en esta \u00e1rea de tr\u00e1fico reducido hay alg\u00fan edificio o alg\u00fan monumento que cuenta una historia. El castillo de m\u00e1s de 1000 a\u00f1os, las tres torres medievales y las casas m\u00e1s bonitas de Europa se encuentran a tiro de piedra unos de otros. \u00a1No se olvide de visitar el Cordero M\u00edstico!",
                    "nl": "Het Historisch Centrum heeft het Belfort als centraal punt. Waar je ook kijkt, in het grotendeels autoluwe centrum van de stad zie je altijd wel een gebouw of een monument met een verhaal. Een versterkte burcht van 1000 jaar oud, drie middeleeuwse torens en de mooiste dubbele huizenrij van Europa liggen op slenterafstand van elkaar. Vergeet zeker het Lam Gods niet te bezoeken!",
                    "fr": "Le centre historique a comme point central le beffroi. O\u00f9 que vous posiez votre regard, dans le centre-ville en grande partie limit\u00e9 \u00e0 la circulation, vous tomberez toujours sur un b\u00e2timent ou un monument charg\u00e9 d\u2019histoire. Un ch\u00e2teau fort de mille ans d\u2019\u00e2ge, trois tours m\u00e9di\u00e9vales et la plus belle double rang\u00e9e de maisons d\u2019Europe se c\u00f4toient au gr\u00e9 de vos fl\u00e2neries. Surtout, n\u2019oubliez pas de visiter l\u2019Agneau Mystique!"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2549"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Historisches Zentrum"
                ],
                "en": [
                    "Historical City Centre"
                ],
                "es": [
                    "El centro hist\u00f3rico"
                ],
                "nl": [
                    "Historisch centrum"
                ],
                "fr": [
                    "Centre Historique"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Altstadt Gent"
                ],
                "en": [
                    "The Ghent city centre"
                ],
                "es": [
                    "El centro de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Betoverend middeleeuws en ongedwongen hip"
                ],
                "fr": [
                    "Le Kuip de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-15T15:51:28+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004673.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004673.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "en": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "es": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "nl": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004134_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004134_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "en": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "es": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "nl": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004044.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004044.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "en": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "es": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "nl": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004081.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004081.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "en": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "es": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "nl": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003738_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003738_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "en": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "es": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "nl": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004775_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004775_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "en": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "es": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "nl": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004105_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004105_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "en": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "es": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "nl": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004676_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004676_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "en": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "es": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "nl": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Graslei en Sint-Michielsbrug Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks01-DT003640.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks01-DT003640.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Historisches Zentrum Gent",
                        "en": "Historical City Centre Ghent",
                        "es": "El centro hist\u00f3rico Gante",
                        "nl": "Historisch centrum Gent",
                        "fr": "Centre Historique Gand"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-03-13T13:52:06+00:00",
            "field_random_sort": [
                -44
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/22da9ea6-ecb1-42fd-84fc-ae938d0286c7",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2549",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/historical-city-centre",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Baafsplein ",
                "created": "2018-03-13T13:54:51+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7251888166002 51.05349076559)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/debb363f-fe5d-4cdf-a2e7-a7ea860d8f49",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Historisch centrum"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2547",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2547",
                "modified": "2018-03-13T13:56:24+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der Belfried ist das Herzst\u00fcck des historischen Zentrums. \u00dcberall im \u00fcberwiegend verkehrsberuhigten Zentrum st\u00f6\u00dft man auf ein Geb\u00e4ude oder ein Denkmal mit Geschichte. Eine befestigte 1000 Jahre alte Burg, drei T\u00fcrme aus dem Mittelalter und die sch\u00f6nste doppelte H\u00e4userzeile Europas liegen nah beieinander. Unbedingt den Genter Altar besichtigen!",
                    "en": "The Belfry is the heart of the Historical Centre. Wherever you look at the largely pedestrianised city centre, you will see buildings and monuments with a story to tell. A 1,000-year-old fortress, three medieval towers and the most beautiful double row of houses in Europe, on each side of the river, all within walking distance from one another. Don\u2019t forget to visit the Adoration of the Mystic Lamb!",
                    "es": "El Centro Hist\u00f3rico tiene como punto central el Campanario Municipal. Mire a donde mire, por casi todas partes en esta \u00e1rea de tr\u00e1fico reducido hay alg\u00fan edificio o alg\u00fan monumento que cuenta una historia. El castillo de m\u00e1s de 1000 a\u00f1os, las tres torres medievales y las casas m\u00e1s bonitas de Europa se encuentran a tiro de piedra unos de otros. \u00a1No se olvide de visitar el Cordero M\u00edstico!",
                    "nl": "Het Historisch Centrum heeft het Belfort als centraal punt. Waar je ook kijkt, in het grotendeels autoluwe centrum van de stad zie je altijd wel een gebouw of een monument met een verhaal. Een versterkte burcht van 1000 jaar oud, drie middeleeuwse torens en de mooiste dubbele huizenrij van Europa liggen op slenterafstand van elkaar. Vergeet zeker het Lam Gods niet te bezoeken!",
                    "fr": "Le centre historique a comme point central le beffroi. O\u00f9 que vous posiez votre regard, dans le centre-ville en grande partie limit\u00e9 \u00e0 la circulation, vous tomberez toujours sur un b\u00e2timent ou un monument charg\u00e9 d\u2019histoire. Un ch\u00e2teau fort de mille ans d\u2019\u00e2ge, trois tours m\u00e9di\u00e9vales et la plus belle double rang\u00e9e de maisons d\u2019Europe se c\u00f4toient au gr\u00e9 de vos fl\u00e2neries. Surtout, n\u2019oubliez pas de visiter l\u2019Agneau Mystique!"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2549"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Historisches Zentrum"
                ],
                "en": [
                    "Historical City Centre"
                ],
                "es": [
                    "El centro hist\u00f3rico"
                ],
                "nl": [
                    "Historisch centrum"
                ],
                "fr": [
                    "Centre Historique"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Altstadt Gent"
                ],
                "en": [
                    "The Ghent city centre"
                ],
                "es": [
                    "El centro de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Betoverend middeleeuws en ongedwongen hip"
                ],
                "fr": [
                    "Le Kuip de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-15T15:51:28+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004104.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004104.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gent Verlicht",
                        "en": "Gent Verlicht",
                        "es": "Gent Verlicht",
                        "nl": "Gent Verlicht",
                        "fr": "Gent Verlicht"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004106.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004106.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gent Verlicht",
                        "en": "Gent Verlicht",
                        "es": "Gent Verlicht",
                        "nl": "Gent Verlicht",
                        "fr": "Gent Verlicht"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004117.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004117.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gent Verlicht",
                        "en": "Gent Verlicht",
                        "es": "Gent Verlicht",
                        "nl": "Gent Verlicht",
                        "fr": "Gent Verlicht"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004134.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004134.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gent Verlicht",
                        "en": "Gent Verlicht",
                        "es": "Gent Verlicht",
                        "nl": "Gent Verlicht",
                        "fr": "Gent Verlicht"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004141_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004141_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gent Verlicht",
                        "en": "Gent Verlicht",
                        "es": "Gent Verlicht",
                        "nl": "Gent Verlicht",
                        "fr": "Gent Verlicht"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004154_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004154_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gent Verlicht",
                        "en": "Gent Verlicht",
                        "es": "Gent Verlicht",
                        "nl": "Gent Verlicht",
                        "fr": "Gent Verlicht"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks07-DT004141.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks07-DT004141.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zauberhafte Abendlandschaft von Gent",
                        "en": "Magical Ghent in the evening",
                        "es": "La noche m\u00e1gica de Gante",
                        "nl": "Gent Verlicht",
                        "fr": "Gand, f\u00e9\u00e9rie nocturne "
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-02-02T15:02:27+00:00",
            "field_random_sort": [
                481
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3e25343b-ecc6-4a99-9815-649ebf677b62",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2432",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/magical-ghent-evening",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kouter",
                "created": "2011-11-16T08:21:14+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7236884752855 51.050158042152)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ec801282-5440-4694-a166-7c2d83643685",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kouter"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/188",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/188",
                "modified": "2018-03-16T09:56:54+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei Einbruch der Dunkelheit weicht das nat\u00fcrliche Licht in Gent nicht nur dem k\u00fcnstlichen Licht, sondern auch der Lichtkunst. Stra\u00dfen, Pl\u00e4tze und Geb\u00e4ude werden in der Abendd\u00e4mmerung kunstvoll in eine bezaubernde Atmosph\u00e4re geh\u00fcllt. Als w\u00fcrde sich die ganze Artevelde-Stadt f\u00fcrs Theater zurechtmachen. Ein faszinierendes Spektakel. Entdecken Sie den Genter Lichtplan und lassen Sie diesen wundersch\u00f6nen Abendzauber auf sich wirken!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Preisgekr\u00f6nter Genter Lichtplan</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der Genter Lichtplan entstand im Jahr 1998.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Ausgangspunkt dabei ist, die Stadt nachhaltig zu beleuchten und verantwortungsvoll mit Energie umzugehen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Gleichzeitig wird die Genter Innenstadt damit in eine <strong>magische Abendlandschaft aus Licht und Schatten umgewandelt.</strong></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Architektonische Akzente, Stra\u00dfen, Baudenkm\u00e4ler und Pl\u00e4tze werden \u00e4sthetisch beleuchtet.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Eine harmonische Verbindung von umweltgerechter Beleuchtung und Sch\u00f6nheit. Exzellent, nicht wahr?</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das Spiel der n\u00e4chtlichen Beleuchtung ist reizvoll und nimmt Sie mit.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie erleben die Stadt abends neu und ganz anders!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Mit ihrer Vorreiterrolle bei der integrierten Stadtbeleuchtung erhielt die Stadt zahlreiche <strong>Auszeichnungen und erlangte Weltruhm!</strong></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2348\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Lichtwandeling%20ENG.JPG\" width=\"410\" height=\"813\" alt=\"Ghent Illuminated walk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent Illuminated walk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Would you like a sparkling tour of Ghent\u2019s most beautiful illuminated buildings and squares? Follow the <strong>light walk</strong> and discover it for yourself! Start at the Kouter for a walk of approximately three miles. The walk takes you past all the highlights of the Ghent illuminations. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You will need <strong>about two hours</strong> to complete the entire walk. It\u2019s best not to start too late, because at the stroke of midnight, the atmospheric lighting is replaced by ordinary streetlights. Plan your walk with one of the guides. Or explore for yourself: download the map here! </span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Lichtplanwandeling%20ENG_LR.pdf\" type=\"application/pdf; length=1607988\" title=\"Lichtplanwandeling ENG_LR.pdf\">Download the Ghent Illuminated walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Das Lichtfestival</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Um dem preisgekr\u00f6nten Lichtplan einen besonderen Rahmen zu bieten, veranstaltet die Stadt dreij\u00e4hrlich das Lichtfestival Gent.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Dann machen sich Hunderttausende Besucher aus dem In- und Ausland auf nach Gent.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Denn es werden <strong>fast 40 atemberaubende Lichtinstallationen </strong>in der ganzen Stadt entlang einer<strong> etwa sechs Kilometer langen Strecke</strong> pr\u00e4sentiert.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Diese Kunstwerke werden teilweise von Gentern gebaut.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">F\u00fcr die anderen Installationen bekommen internationale Lichtk\u00fcnstler eine Plattform.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Auf der interaktiven Strecke kommen Sie aus dem Staunen nicht mehr heraus!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das Sch\u00f6nste daran ist wohl, dass in der dunkelsten Zeit des Jahres Menschen zusammenkommen, um sich diese faszinierende <strong>Lichtkunst</strong> anzusehen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Nirgendwo sonst auf der Welt gibt es ein solches Festival!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie sollten beim n\u00e4chsten Mal unbedingt dabei sein!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "As evening falls, the daylight in Ghent does not simply make way for the streetlights. There is light art to enjoy as well. Streets, squares and buildings are covered in an artistic light display. It is almost as though the city were getting dressed up for the theatre. The effect is awe-inspiring. Discover Ghent Alight and immerse yourself in this de-light-ful evening experience!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Ghent\u2019s award-winning light plan</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The Ghent Light Plan was first designed in 1998. The idea was to provide sustainable lighting for the city without wasting energy. But at the same time, it has transformed the centre of Ghent into a <strong>magical nocturnal landscape of light and shadow</strong>. Architectural accents, streets, monuments and squares are lit up to display them at their best. Ghent is a leading light in combining environmentally conscious lighting with beauty. Let the play of atmospheric lights spark your imagination. Rediscover the city by night in a whole different way. The city has received many <strong>prizes and international acclaim </strong>for its pioneering role in integrated city lighting and illumination.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2348\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Lichtwandeling%20ENG.JPG\" width=\"410\" height=\"813\" alt=\"Ghent Illuminated walk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent Illuminated walk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Would you like a sparkling tour of Ghent\u2019s most beautiful illuminated buildings and squares? Follow the <strong>light walk</strong> and discover it for yourself! Start at the Kouter for a walk of approximately three miles. The walk takes you past all the highlights of the Ghent illuminations. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You will need <strong>about two hours</strong> to complete the entire walk. It\u2019s best not to start too late, because at the stroke of midnight, the atmospheric lighting is replaced by ordinary streetlights. Plan your walk with one of the guides. Or explore for yourself: download the map here! </span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Lichtplanwandeling%20ENG_LR.pdf\" type=\"application/pdf; length=1607988\" title=\"Lichtplanwandeling ENG_LR.pdf\">Download the Ghent Illuminated walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Ghent Light Festival</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">To draw attention to its award-winning lighting, the city organises the Ghent Light Festival every three years. Hundreds of thousands of visitors head to Ghent from far and wide, Belgium and abroad. <strong>Almost 40 dazzling light installation</strong>s are set up throughout the entire city, along a <strong>trail almost 4 miles long</strong>. Some of these works of art are made by Ghent residents. Others provide a platform for international light artists. Wander from one astonishing sight to another along the interactive trail! The best thing of all is that people come together for <strong>light art</strong> at the darkest time of year. There is nothing like this festival of light anywhere else in the world. Make sure you don\u2019t miss it the next time it comes to town!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Al caer la noche en Gante, el sol deja paso a un alumbrado que m\u00e1s que artificial es verdaderamente art\u00edstico. Calles, plazas y edificios se ven iluminados con una claridad llena de est\u00e9tica, magia y encanto, como si toda la ciudad se estuviese poniendo de gala. Un espect\u00e1culo tranquilo pero grandioso. Descubra esta faceta de Gante y sum\u00e9rjase en esta magn\u00edfica experiencia nocturna.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>El premiado plan de alumbrado</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">El moderno plan de alumbrado de Gante tiene su origen en 1998. El punto de partida fue la b\u00fasqueda de un uso racional y sostenible de la energ\u00eda. No obstante, el Ayuntamiento quiso aprovechar para transformar el centro en un <strong>paisaje maravilloso de luces y sombras</strong>. Matices arquitect\u00f3nicos, calles, monumentos y plazas se ven iluminados de manera est\u00e9tica. As\u00ed, se logra respeto por el medio ambiente a la vez que belleza. \u00bfA que es una idea brillante? El visitante se ve atra\u00eddo y conducido por los juegos de ambientes, y redescubre la ciudad de una forma totalmente distinta de la del d\u00eda. Por su papel pionero en esta forma de iluminaci\u00f3n urbana integrada, el Ayuntamiento ha sido reconocido con numerosos <strong>premios y prestigio a nivel internacional</strong>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2348\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Lichtwandeling%20ENG.JPG\" width=\"410\" height=\"813\" alt=\"Ghent Illuminated walk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent Illuminated walk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Would you like a sparkling tour of Ghent\u2019s most beautiful illuminated buildings and squares? Follow the <strong>light walk</strong> and discover it for yourself! Start at the Kouter for a walk of approximately three miles. The walk takes you past all the highlights of the Ghent illuminations. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You will need <strong>about two hours</strong> to complete the entire walk. It\u2019s best not to start too late, because at the stroke of midnight, the atmospheric lighting is replaced by ordinary streetlights. Plan your walk with one of the guides. Or explore for yourself: download the map here! </span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Lichtplanwandeling%20ENG_LR.pdf\" type=\"application/pdf; length=1607988\" title=\"Lichtplanwandeling ENG_LR.pdf\">Download the Ghent Illuminated walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>El Festival de la Luz</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Como escaparate para este premiado plan de alumbrado, el Ayuntamiento organiza cada tres a\u00f1os el Festival de la Luz. En \u00e9l, cientos de miles de visitantes vienen de todas las partes del pa\u00eds y de m\u00e1s all\u00e1 de nuestras fronteras. La causa: <strong>casi 40 deslumbrantes instalaciones lum\u00ednicas</strong> montadas por toda la ciudad en un <strong>recorrido de unos 6 kil\u00f3metros</strong>. Parte de estas obras de arte est\u00e1n construidas por ganteses. Las dem\u00e1s instalaciones constituyen una plataforma para artistas internacionales que trabajan con este formato. En el itinerario interactivo, se va de un asombro a otro. Y lo m\u00e1s bonito es que nos reunimos as\u00ed para ver la belleza del <strong>arte de luz</strong> durante los d\u00edas m\u00e1s oscuros del a\u00f1o. Este festival no tiene parang\u00f3n en ninguna parte del mundo. \u00a1No se pierda la pr\u00f3xima edici\u00f3n!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij valavond maakt het daglicht in Gent niet enkel plaats voor kunstlicht. Maar ook voor lichtkunst. Straten, pleinen en gebouwen worden in de avondschemering op een artistieke manier in licht en sfeer gehuld. Alsof de hele Arteveldestad zich opmaakt voor theater. Een prachtig schouwspel. Ontdek Gent Verlicht en laat je onderdompelen in deze prachtige avondervaring!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Het bekroonde Gentse Lichtplan</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Het Gentse Lichtplan heeft zijn oorsprong in 1998. Het uitgangspunt is de stad duurzaam verlichten en rationeel met energie omspringen. Maar tegelijk wordt hiermee de Gentse binnenstad omgetoverd tot <strong>een magisch nachtelijk landschap van licht en schaduw</strong>. Architecturale accenten, straten, monumenten en pleinen worden op een esthetische manier belicht. Milieubewust verlichten en schoonheid gaan in Gent hand in hand. Briljant toch? Je wordt geprikkeld en gestuurd door het spel van sfeerlicht. En je herontdekt de stad \u2019s avonds op een geheel andere manier! Met zijn pioniersrol in ge\u00efntegreerde stadsbelichting en -verlichting ontving de stad vele <strong>prijzen en faam op wereldschaal</strong>!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2348\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Lichtwandeling%20ENG.JPG\" width=\"410\" height=\"813\" alt=\"Ghent Illuminated walk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent Illuminated walk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Would you like a sparkling tour of Ghent\u2019s most beautiful illuminated buildings and squares? Follow the <strong>light walk</strong> and discover it for yourself! Start at the Kouter for a walk of approximately three miles. The walk takes you past all the highlights of the Ghent illuminations. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You will need <strong>about two hours</strong> to complete the entire walk. It\u2019s best not to start too late, because at the stroke of midnight, the atmospheric lighting is replaced by ordinary streetlights. Plan your walk with one of the guides. Or explore for yourself: download the map here! </span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Lichtplanwandeling%20ENG_LR.pdf\" type=\"application/pdf; length=1607988\" title=\"Lichtplanwandeling ENG_LR.pdf\">Download the Ghent Illuminated walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Het Lichtfestival</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Om het bekroonde lichtspel in de kijker te zetten, organiseert de stad om de drie jaar <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"092a04ce-101c-4865-b5f8-9e2c2af6e7d7\" href=\"/nl/agenda/lichtfestival-gent\" title=\"Lichtfestival Gent\">het Lichtfestival Gent</a>. Honderdduizenden bezoekers zakken af naar Gent vanuit alle uithoeken van het land en van v\u00e9r daarbuiten. Want <strong>bijna 40 oogverblindende lichtinstallaties</strong> worden doorheen de hele stad opgezet langs een <strong>traject van ongeveer 6 kilometer</strong>. Deze kunstwerken worden gedeeltelijk door Gentenaars gebouwd. Voor de andere installaties krijgen internationale lichtkunstenaars een platform. Tijdens het interactieve traject val je van de ene verbazing in de andere! En het mooiste is dat mensen samenkomen voor <strong>lichtkunst</strong> tijdens de donkerste dagen van het jaar. Dit festival van licht kent nergens ter wereld zijn gelijke! Zorg dat je er de volgende editie zeker bij bent!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Au coucher du soleil, la lumi\u00e8re du jour c\u00e8de la place non seulement \u00e0 la lumi\u00e8re artificielle, mais aussi aux \u0153uvres d\u2019art lumineuses. Au cr\u00e9puscule, rues, places et b\u00e2timents se parent d\u2019un \u00e9clairage et d\u2019une atmosph\u00e8re artistiques. Comme si la ville d\u2019Artevelde tout enti\u00e8re se pr\u00e9parait \u00e0 monter sur sc\u00e8ne pour une pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre f\u00e9\u00e9rique. D\u00e9couvrez Gand illumin\u00e9e et vivez une exp\u00e9rience nocturne inoubliable !  \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un plan d\u2019\u00e9clairage r\u00e9compens\u00e9 </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Le plan d\u2019\u00e9clairage de Gand remonte \u00e0 1998. S\u2019il s\u2019agissait initialement de doter la ville d\u2019un \u00e9clairage durable et efficace sur le plan \u00e9nerg\u00e9tique, dans la foul\u00e9e, le centre-ville gantois s\u2019est m\u00e9tamorphos\u00e9 en une <strong>sc\u00e8ne nocturne f\u00e9\u00e9rique d\u2019ombre et de lumi\u00e8re</strong>. Reliefs architecturaux, rues, monuments et places baignent dans une lumi\u00e8re esth\u00e9tique. \u00c0 Gand, beaut\u00e9 et \u00e9conomie d\u2019\u00e9nergie vont de pair. Brillant, n\u2019est-ce pas\u00a0? Toutes ces lumi\u00e8res d\u2019ambiance ne manqueront pas de vous faire tourner la t\u00eate. Vous d\u00e9couvrirez la ville sous un autre jour. Son r\u00f4le de pr\u00e9curseur en mati\u00e8re d\u2019\u00e9clairage urbain a valu \u00e0 la ville de Gand de nombreux <strong>prix et une renomm\u00e9e mondiale\u00a0</strong>!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2348\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Lichtwandeling%20ENG.JPG\" width=\"410\" height=\"813\" alt=\"Ghent Illuminated walk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent Illuminated walk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Would you like a sparkling tour of Ghent\u2019s most beautiful illuminated buildings and squares? Follow the <strong>light walk</strong> and discover it for yourself! Start at the Kouter for a walk of approximately three miles. The walk takes you past all the highlights of the Ghent illuminations. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You will need <strong>about two hours</strong> to complete the entire walk. It\u2019s best not to start too late, because at the stroke of midnight, the atmospheric lighting is replaced by ordinary streetlights. Plan your walk with one of the guides. Or explore for yourself: download the map here! </span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Lichtplanwandeling%20ENG_LR.pdf\" type=\"application/pdf; length=1607988\" title=\"Lichtplanwandeling ENG_LR.pdf\">Download the Ghent Illuminated walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Festival de la lumi\u00e8re</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Afin de mettre \u00e0 l\u2019honneur son \u00e9clairage maintes fois prim\u00e9, la ville organise tous les trois ans le Festival de la lumi\u00e8re de Gand. Des centaines de milliers de visiteurs venus des quatre coins du pays \u2013 et bien au-del\u00e0 \u2013 affluent vers Gand. <strong>Pr\u00e8s de 40 installations lumineuses \u00e9blouissantes </strong>habillent la ville, sur un <strong>parcours d\u2019environ 6 kilom\u00e8tres</strong>. Ces \u0153uvres d\u2019art sont en partie r\u00e9alis\u00e9es par les Gantois. Les autres installations lumineuses sont l\u2019\u0153uvre d\u2019artistes internationaux. Vous irez de surprise en surprise durant cette promenade interactive\u00a0! Et puis, quoi de plus po\u00e9tique qu\u2019un festival <strong>d\u2019art lumineux</strong> durant les jours les plus sombres de l\u2019ann\u00e9e\u00a0? Cet \u00e9v\u00e9nement est unique au monde. Ne manquez surtout pas la prochaine \u00e9dition\u00a0!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2432"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/75447f52-feaa-4004-b87c-6443eb302406",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3815a3d3-dd5e-4385-b149-45f804aa6181",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Zauberhafte Abendlandschaft von Gent"
                ],
                "en": [
                    "Magical Ghent in the evening"
                ],
                "es": [
                    "La noche m\u00e1gica de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Het magische avondlandschap van Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Gand, f\u00e9\u00e9rie nocturne "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gent in einem ganz anderen Licht sehen"
                ],
                "en": [
                    "See Ghent in a whole different light"
                ],
                "es": [
                    "La ciudad a otra luz"
                ],
                "nl": [
                    "Zie Gent in een heel \u00e1nder licht"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9couvrez Gand sous un nouveau jour "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/999e833b-f507-48fd-b2ff-64eade674821"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:19:45+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004104.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004104.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gent Verlicht",
                        "en": "Gent Verlicht",
                        "es": "Gent Verlicht",
                        "nl": "Gent Verlicht",
                        "fr": "Gent Verlicht"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004106.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004106.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gent Verlicht",
                        "en": "Gent Verlicht",
                        "es": "Gent Verlicht",
                        "nl": "Gent Verlicht",
                        "fr": "Gent Verlicht"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004117.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004117.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gent Verlicht",
                        "en": "Gent Verlicht",
                        "es": "Gent Verlicht",
                        "nl": "Gent Verlicht",
                        "fr": "Gent Verlicht"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004134.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004134.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gent Verlicht",
                        "en": "Gent Verlicht",
                        "es": "Gent Verlicht",
                        "nl": "Gent Verlicht",
                        "fr": "Gent Verlicht"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004141_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004141_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gent Verlicht",
                        "en": "Gent Verlicht",
                        "es": "Gent Verlicht",
                        "nl": "Gent Verlicht",
                        "fr": "Gent Verlicht"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004154_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004154_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gent Verlicht",
                        "en": "Gent Verlicht",
                        "es": "Gent Verlicht",
                        "nl": "Gent Verlicht",
                        "fr": "Gent Verlicht"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks07-DT004141.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks07-DT004141.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zauberhafte Abendlandschaft von Gent",
                        "en": "Magical Ghent in the evening",
                        "es": "La noche m\u00e1gica de Gante",
                        "nl": "Gent Verlicht",
                        "fr": "Gand, f\u00e9\u00e9rie nocturne "
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-02-02T15:02:27+00:00",
            "field_random_sort": [
                481
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3e25343b-ecc6-4a99-9815-649ebf677b62",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2432",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/magical-ghent-evening",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kouter",
                "created": "2011-11-16T08:21:14+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7236884752855 51.050158042152)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ec801282-5440-4694-a166-7c2d83643685",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kouter"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/188",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/188",
                "modified": "2018-03-16T09:56:54+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei Einbruch der Dunkelheit weicht das nat\u00fcrliche Licht in Gent nicht nur dem k\u00fcnstlichen Licht, sondern auch der Lichtkunst. Stra\u00dfen, Pl\u00e4tze und Geb\u00e4ude werden in der Abendd\u00e4mmerung kunstvoll in eine bezaubernde Atmosph\u00e4re geh\u00fcllt. Als w\u00fcrde sich die ganze Artevelde-Stadt f\u00fcrs Theater zurechtmachen. Ein faszinierendes Spektakel. Entdecken Sie den Genter Lichtplan und lassen Sie diesen wundersch\u00f6nen Abendzauber auf sich wirken!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Preisgekr\u00f6nter Genter Lichtplan</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der Genter Lichtplan entstand im Jahr 1998.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Ausgangspunkt dabei ist, die Stadt nachhaltig zu beleuchten und verantwortungsvoll mit Energie umzugehen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Gleichzeitig wird die Genter Innenstadt damit in eine <strong>magische Abendlandschaft aus Licht und Schatten umgewandelt.</strong></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Architektonische Akzente, Stra\u00dfen, Baudenkm\u00e4ler und Pl\u00e4tze werden \u00e4sthetisch beleuchtet.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Eine harmonische Verbindung von umweltgerechter Beleuchtung und Sch\u00f6nheit. Exzellent, nicht wahr?</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das Spiel der n\u00e4chtlichen Beleuchtung ist reizvoll und nimmt Sie mit.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie erleben die Stadt abends neu und ganz anders!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Mit ihrer Vorreiterrolle bei der integrierten Stadtbeleuchtung erhielt die Stadt zahlreiche <strong>Auszeichnungen und erlangte Weltruhm!</strong></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2348\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Lichtwandeling%20ENG.JPG\" width=\"410\" height=\"813\" alt=\"Ghent Illuminated walk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent Illuminated walk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Would you like a sparkling tour of Ghent\u2019s most beautiful illuminated buildings and squares? Follow the <strong>light walk</strong> and discover it for yourself! Start at the Kouter for a walk of approximately three miles. The walk takes you past all the highlights of the Ghent illuminations. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You will need <strong>about two hours</strong> to complete the entire walk. It\u2019s best not to start too late, because at the stroke of midnight, the atmospheric lighting is replaced by ordinary streetlights. Plan your walk with one of the guides. Or explore for yourself: download the map here! </span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Lichtplanwandeling%20ENG_LR.pdf\" type=\"application/pdf; length=1607988\" title=\"Lichtplanwandeling ENG_LR.pdf\">Download the Ghent Illuminated walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Das Lichtfestival</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Um dem preisgekr\u00f6nten Lichtplan einen besonderen Rahmen zu bieten, veranstaltet die Stadt dreij\u00e4hrlich das Lichtfestival Gent.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Dann machen sich Hunderttausende Besucher aus dem In- und Ausland auf nach Gent.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Denn es werden <strong>fast 40 atemberaubende Lichtinstallationen </strong>in der ganzen Stadt entlang einer<strong> etwa sechs Kilometer langen Strecke</strong> pr\u00e4sentiert.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Diese Kunstwerke werden teilweise von Gentern gebaut.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">F\u00fcr die anderen Installationen bekommen internationale Lichtk\u00fcnstler eine Plattform.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Auf der interaktiven Strecke kommen Sie aus dem Staunen nicht mehr heraus!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das Sch\u00f6nste daran ist wohl, dass in der dunkelsten Zeit des Jahres Menschen zusammenkommen, um sich diese faszinierende <strong>Lichtkunst</strong> anzusehen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Nirgendwo sonst auf der Welt gibt es ein solches Festival!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie sollten beim n\u00e4chsten Mal unbedingt dabei sein!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "As evening falls, the daylight in Ghent does not simply make way for the streetlights. There is light art to enjoy as well. Streets, squares and buildings are covered in an artistic light display. It is almost as though the city were getting dressed up for the theatre. The effect is awe-inspiring. Discover Ghent Alight and immerse yourself in this de-light-ful evening experience!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Ghent\u2019s award-winning light plan</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The Ghent Light Plan was first designed in 1998. The idea was to provide sustainable lighting for the city without wasting energy. But at the same time, it has transformed the centre of Ghent into a <strong>magical nocturnal landscape of light and shadow</strong>. Architectural accents, streets, monuments and squares are lit up to display them at their best. Ghent is a leading light in combining environmentally conscious lighting with beauty. Let the play of atmospheric lights spark your imagination. Rediscover the city by night in a whole different way. The city has received many <strong>prizes and international acclaim </strong>for its pioneering role in integrated city lighting and illumination.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2348\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Lichtwandeling%20ENG.JPG\" width=\"410\" height=\"813\" alt=\"Ghent Illuminated walk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent Illuminated walk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Would you like a sparkling tour of Ghent\u2019s most beautiful illuminated buildings and squares? Follow the <strong>light walk</strong> and discover it for yourself! Start at the Kouter for a walk of approximately three miles. The walk takes you past all the highlights of the Ghent illuminations. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You will need <strong>about two hours</strong> to complete the entire walk. It\u2019s best not to start too late, because at the stroke of midnight, the atmospheric lighting is replaced by ordinary streetlights. Plan your walk with one of the guides. Or explore for yourself: download the map here! </span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Lichtplanwandeling%20ENG_LR.pdf\" type=\"application/pdf; length=1607988\" title=\"Lichtplanwandeling ENG_LR.pdf\">Download the Ghent Illuminated walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Ghent Light Festival</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">To draw attention to its award-winning lighting, the city organises the Ghent Light Festival every three years. Hundreds of thousands of visitors head to Ghent from far and wide, Belgium and abroad. <strong>Almost 40 dazzling light installation</strong>s are set up throughout the entire city, along a <strong>trail almost 4 miles long</strong>. Some of these works of art are made by Ghent residents. Others provide a platform for international light artists. Wander from one astonishing sight to another along the interactive trail! The best thing of all is that people come together for <strong>light art</strong> at the darkest time of year. There is nothing like this festival of light anywhere else in the world. Make sure you don\u2019t miss it the next time it comes to town!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Al caer la noche en Gante, el sol deja paso a un alumbrado que m\u00e1s que artificial es verdaderamente art\u00edstico. Calles, plazas y edificios se ven iluminados con una claridad llena de est\u00e9tica, magia y encanto, como si toda la ciudad se estuviese poniendo de gala. Un espect\u00e1culo tranquilo pero grandioso. Descubra esta faceta de Gante y sum\u00e9rjase en esta magn\u00edfica experiencia nocturna.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>El premiado plan de alumbrado</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">El moderno plan de alumbrado de Gante tiene su origen en 1998. El punto de partida fue la b\u00fasqueda de un uso racional y sostenible de la energ\u00eda. No obstante, el Ayuntamiento quiso aprovechar para transformar el centro en un <strong>paisaje maravilloso de luces y sombras</strong>. Matices arquitect\u00f3nicos, calles, monumentos y plazas se ven iluminados de manera est\u00e9tica. As\u00ed, se logra respeto por el medio ambiente a la vez que belleza. \u00bfA que es una idea brillante? El visitante se ve atra\u00eddo y conducido por los juegos de ambientes, y redescubre la ciudad de una forma totalmente distinta de la del d\u00eda. Por su papel pionero en esta forma de iluminaci\u00f3n urbana integrada, el Ayuntamiento ha sido reconocido con numerosos <strong>premios y prestigio a nivel internacional</strong>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2348\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Lichtwandeling%20ENG.JPG\" width=\"410\" height=\"813\" alt=\"Ghent Illuminated walk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent Illuminated walk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Would you like a sparkling tour of Ghent\u2019s most beautiful illuminated buildings and squares? Follow the <strong>light walk</strong> and discover it for yourself! Start at the Kouter for a walk of approximately three miles. The walk takes you past all the highlights of the Ghent illuminations. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You will need <strong>about two hours</strong> to complete the entire walk. It\u2019s best not to start too late, because at the stroke of midnight, the atmospheric lighting is replaced by ordinary streetlights. Plan your walk with one of the guides. Or explore for yourself: download the map here! </span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Lichtplanwandeling%20ENG_LR.pdf\" type=\"application/pdf; length=1607988\" title=\"Lichtplanwandeling ENG_LR.pdf\">Download the Ghent Illuminated walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>El Festival de la Luz</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Como escaparate para este premiado plan de alumbrado, el Ayuntamiento organiza cada tres a\u00f1os el Festival de la Luz. En \u00e9l, cientos de miles de visitantes vienen de todas las partes del pa\u00eds y de m\u00e1s all\u00e1 de nuestras fronteras. La causa: <strong>casi 40 deslumbrantes instalaciones lum\u00ednicas</strong> montadas por toda la ciudad en un <strong>recorrido de unos 6 kil\u00f3metros</strong>. Parte de estas obras de arte est\u00e1n construidas por ganteses. Las dem\u00e1s instalaciones constituyen una plataforma para artistas internacionales que trabajan con este formato. En el itinerario interactivo, se va de un asombro a otro. Y lo m\u00e1s bonito es que nos reunimos as\u00ed para ver la belleza del <strong>arte de luz</strong> durante los d\u00edas m\u00e1s oscuros del a\u00f1o. Este festival no tiene parang\u00f3n en ninguna parte del mundo. \u00a1No se pierda la pr\u00f3xima edici\u00f3n!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij valavond maakt het daglicht in Gent niet enkel plaats voor kunstlicht. Maar ook voor lichtkunst. Straten, pleinen en gebouwen worden in de avondschemering op een artistieke manier in licht en sfeer gehuld. Alsof de hele Arteveldestad zich opmaakt voor theater. Een prachtig schouwspel. Ontdek Gent Verlicht en laat je onderdompelen in deze prachtige avondervaring!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Het bekroonde Gentse Lichtplan</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Het Gentse Lichtplan heeft zijn oorsprong in 1998. Het uitgangspunt is de stad duurzaam verlichten en rationeel met energie omspringen. Maar tegelijk wordt hiermee de Gentse binnenstad omgetoverd tot <strong>een magisch nachtelijk landschap van licht en schaduw</strong>. Architecturale accenten, straten, monumenten en pleinen worden op een esthetische manier belicht. Milieubewust verlichten en schoonheid gaan in Gent hand in hand. Briljant toch? Je wordt geprikkeld en gestuurd door het spel van sfeerlicht. En je herontdekt de stad \u2019s avonds op een geheel andere manier! Met zijn pioniersrol in ge\u00efntegreerde stadsbelichting en -verlichting ontving de stad vele <strong>prijzen en faam op wereldschaal</strong>!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2348\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Lichtwandeling%20ENG.JPG\" width=\"410\" height=\"813\" alt=\"Ghent Illuminated walk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent Illuminated walk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Would you like a sparkling tour of Ghent\u2019s most beautiful illuminated buildings and squares? Follow the <strong>light walk</strong> and discover it for yourself! Start at the Kouter for a walk of approximately three miles. The walk takes you past all the highlights of the Ghent illuminations. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You will need <strong>about two hours</strong> to complete the entire walk. It\u2019s best not to start too late, because at the stroke of midnight, the atmospheric lighting is replaced by ordinary streetlights. Plan your walk with one of the guides. Or explore for yourself: download the map here! </span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Lichtplanwandeling%20ENG_LR.pdf\" type=\"application/pdf; length=1607988\" title=\"Lichtplanwandeling ENG_LR.pdf\">Download the Ghent Illuminated walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Het Lichtfestival</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Om het bekroonde lichtspel in de kijker te zetten, organiseert de stad om de drie jaar <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"092a04ce-101c-4865-b5f8-9e2c2af6e7d7\" href=\"/nl/agenda/lichtfestival-gent\" title=\"Lichtfestival Gent\">het Lichtfestival Gent</a>. Honderdduizenden bezoekers zakken af naar Gent vanuit alle uithoeken van het land en van v\u00e9r daarbuiten. Want <strong>bijna 40 oogverblindende lichtinstallaties</strong> worden doorheen de hele stad opgezet langs een <strong>traject van ongeveer 6 kilometer</strong>. Deze kunstwerken worden gedeeltelijk door Gentenaars gebouwd. Voor de andere installaties krijgen internationale lichtkunstenaars een platform. Tijdens het interactieve traject val je van de ene verbazing in de andere! En het mooiste is dat mensen samenkomen voor <strong>lichtkunst</strong> tijdens de donkerste dagen van het jaar. Dit festival van licht kent nergens ter wereld zijn gelijke! Zorg dat je er de volgende editie zeker bij bent!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Au coucher du soleil, la lumi\u00e8re du jour c\u00e8de la place non seulement \u00e0 la lumi\u00e8re artificielle, mais aussi aux \u0153uvres d\u2019art lumineuses. Au cr\u00e9puscule, rues, places et b\u00e2timents se parent d\u2019un \u00e9clairage et d\u2019une atmosph\u00e8re artistiques. Comme si la ville d\u2019Artevelde tout enti\u00e8re se pr\u00e9parait \u00e0 monter sur sc\u00e8ne pour une pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre f\u00e9\u00e9rique. D\u00e9couvrez Gand illumin\u00e9e et vivez une exp\u00e9rience nocturne inoubliable !  \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un plan d\u2019\u00e9clairage r\u00e9compens\u00e9 </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Le plan d\u2019\u00e9clairage de Gand remonte \u00e0 1998. S\u2019il s\u2019agissait initialement de doter la ville d\u2019un \u00e9clairage durable et efficace sur le plan \u00e9nerg\u00e9tique, dans la foul\u00e9e, le centre-ville gantois s\u2019est m\u00e9tamorphos\u00e9 en une <strong>sc\u00e8ne nocturne f\u00e9\u00e9rique d\u2019ombre et de lumi\u00e8re</strong>. Reliefs architecturaux, rues, monuments et places baignent dans une lumi\u00e8re esth\u00e9tique. \u00c0 Gand, beaut\u00e9 et \u00e9conomie d\u2019\u00e9nergie vont de pair. Brillant, n\u2019est-ce pas\u00a0? Toutes ces lumi\u00e8res d\u2019ambiance ne manqueront pas de vous faire tourner la t\u00eate. Vous d\u00e9couvrirez la ville sous un autre jour. Son r\u00f4le de pr\u00e9curseur en mati\u00e8re d\u2019\u00e9clairage urbain a valu \u00e0 la ville de Gand de nombreux <strong>prix et une renomm\u00e9e mondiale\u00a0</strong>!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2348\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Lichtwandeling%20ENG.JPG\" width=\"410\" height=\"813\" alt=\"Ghent Illuminated walk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent Illuminated walk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Would you like a sparkling tour of Ghent\u2019s most beautiful illuminated buildings and squares? Follow the <strong>light walk</strong> and discover it for yourself! Start at the Kouter for a walk of approximately three miles. The walk takes you past all the highlights of the Ghent illuminations. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You will need <strong>about two hours</strong> to complete the entire walk. It\u2019s best not to start too late, because at the stroke of midnight, the atmospheric lighting is replaced by ordinary streetlights. Plan your walk with one of the guides. Or explore for yourself: download the map here! </span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Lichtplanwandeling%20ENG_LR.pdf\" type=\"application/pdf; length=1607988\" title=\"Lichtplanwandeling ENG_LR.pdf\">Download the Ghent Illuminated walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Festival de la lumi\u00e8re</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Afin de mettre \u00e0 l\u2019honneur son \u00e9clairage maintes fois prim\u00e9, la ville organise tous les trois ans le Festival de la lumi\u00e8re de Gand. Des centaines de milliers de visiteurs venus des quatre coins du pays \u2013 et bien au-del\u00e0 \u2013 affluent vers Gand. <strong>Pr\u00e8s de 40 installations lumineuses \u00e9blouissantes </strong>habillent la ville, sur un <strong>parcours d\u2019environ 6 kilom\u00e8tres</strong>. Ces \u0153uvres d\u2019art sont en partie r\u00e9alis\u00e9es par les Gantois. Les autres installations lumineuses sont l\u2019\u0153uvre d\u2019artistes internationaux. Vous irez de surprise en surprise durant cette promenade interactive\u00a0! Et puis, quoi de plus po\u00e9tique qu\u2019un festival <strong>d\u2019art lumineux</strong> durant les jours les plus sombres de l\u2019ann\u00e9e\u00a0? Cet \u00e9v\u00e9nement est unique au monde. Ne manquez surtout pas la prochaine \u00e9dition\u00a0!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2432"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/75447f52-feaa-4004-b87c-6443eb302406",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3815a3d3-dd5e-4385-b149-45f804aa6181",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Zauberhafte Abendlandschaft von Gent"
                ],
                "en": [
                    "Magical Ghent in the evening"
                ],
                "es": [
                    "La noche m\u00e1gica de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Het magische avondlandschap van Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Gand, f\u00e9\u00e9rie nocturne "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gent in einem ganz anderen Licht sehen"
                ],
                "en": [
                    "See Ghent in a whole different light"
                ],
                "es": [
                    "La ciudad a otra luz"
                ],
                "nl": [
                    "Zie Gent in een heel \u00e1nder licht"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9couvrez Gand sous un nouveau jour "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/999e833b-f507-48fd-b2ff-64eade674821"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:19:45+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004104.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004104.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gent Verlicht",
                        "en": "Gent Verlicht",
                        "es": "Gent Verlicht",
                        "nl": "Gent Verlicht",
                        "fr": "Gent Verlicht"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004106.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004106.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gent Verlicht",
                        "en": "Gent Verlicht",
                        "es": "Gent Verlicht",
                        "nl": "Gent Verlicht",
                        "fr": "Gent Verlicht"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004117.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004117.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gent Verlicht",
                        "en": "Gent Verlicht",
                        "es": "Gent Verlicht",
                        "nl": "Gent Verlicht",
                        "fr": "Gent Verlicht"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004134.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004134.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gent Verlicht",
                        "en": "Gent Verlicht",
                        "es": "Gent Verlicht",
                        "nl": "Gent Verlicht",
                        "fr": "Gent Verlicht"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004141_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004141_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gent Verlicht",
                        "en": "Gent Verlicht",
                        "es": "Gent Verlicht",
                        "nl": "Gent Verlicht",
                        "fr": "Gent Verlicht"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004154_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004154_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gent Verlicht",
                        "en": "Gent Verlicht",
                        "es": "Gent Verlicht",
                        "nl": "Gent Verlicht",
                        "fr": "Gent Verlicht"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks07-DT004141.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks07-DT004141.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zauberhafte Abendlandschaft von Gent",
                        "en": "Magical Ghent in the evening",
                        "es": "La noche m\u00e1gica de Gante",
                        "nl": "Gent Verlicht",
                        "fr": "Gand, f\u00e9\u00e9rie nocturne "
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-02-02T15:02:27+00:00",
            "field_random_sort": [
                481
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3e25343b-ecc6-4a99-9815-649ebf677b62",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2432",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/magical-ghent-evening",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kouter",
                "created": "2011-11-16T08:21:14+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7236884752855 51.050158042152)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ec801282-5440-4694-a166-7c2d83643685",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kouter"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/188",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/188",
                "modified": "2018-03-16T09:56:54+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei Einbruch der Dunkelheit weicht das nat\u00fcrliche Licht in Gent nicht nur dem k\u00fcnstlichen Licht, sondern auch der Lichtkunst. Stra\u00dfen, Pl\u00e4tze und Geb\u00e4ude werden in der Abendd\u00e4mmerung kunstvoll in eine bezaubernde Atmosph\u00e4re geh\u00fcllt. Als w\u00fcrde sich die ganze Artevelde-Stadt f\u00fcrs Theater zurechtmachen. Ein faszinierendes Spektakel. Entdecken Sie den Genter Lichtplan und lassen Sie diesen wundersch\u00f6nen Abendzauber auf sich wirken!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Preisgekr\u00f6nter Genter Lichtplan</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der Genter Lichtplan entstand im Jahr 1998.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Ausgangspunkt dabei ist, die Stadt nachhaltig zu beleuchten und verantwortungsvoll mit Energie umzugehen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Gleichzeitig wird die Genter Innenstadt damit in eine <strong>magische Abendlandschaft aus Licht und Schatten umgewandelt.</strong></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Architektonische Akzente, Stra\u00dfen, Baudenkm\u00e4ler und Pl\u00e4tze werden \u00e4sthetisch beleuchtet.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Eine harmonische Verbindung von umweltgerechter Beleuchtung und Sch\u00f6nheit. Exzellent, nicht wahr?</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das Spiel der n\u00e4chtlichen Beleuchtung ist reizvoll und nimmt Sie mit.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie erleben die Stadt abends neu und ganz anders!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Mit ihrer Vorreiterrolle bei der integrierten Stadtbeleuchtung erhielt die Stadt zahlreiche <strong>Auszeichnungen und erlangte Weltruhm!</strong></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2348\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Lichtwandeling%20ENG.JPG\" width=\"410\" height=\"813\" alt=\"Ghent Illuminated walk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent Illuminated walk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Would you like a sparkling tour of Ghent\u2019s most beautiful illuminated buildings and squares? Follow the <strong>light walk</strong> and discover it for yourself! Start at the Kouter for a walk of approximately three miles. The walk takes you past all the highlights of the Ghent illuminations. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You will need <strong>about two hours</strong> to complete the entire walk. It\u2019s best not to start too late, because at the stroke of midnight, the atmospheric lighting is replaced by ordinary streetlights. Plan your walk with one of the guides. Or explore for yourself: download the map here! </span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Lichtplanwandeling%20ENG_LR.pdf\" type=\"application/pdf; length=1607988\" title=\"Lichtplanwandeling ENG_LR.pdf\">Download the Ghent Illuminated walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Das Lichtfestival</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Um dem preisgekr\u00f6nten Lichtplan einen besonderen Rahmen zu bieten, veranstaltet die Stadt dreij\u00e4hrlich das Lichtfestival Gent.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Dann machen sich Hunderttausende Besucher aus dem In- und Ausland auf nach Gent.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Denn es werden <strong>fast 40 atemberaubende Lichtinstallationen </strong>in der ganzen Stadt entlang einer<strong> etwa sechs Kilometer langen Strecke</strong> pr\u00e4sentiert.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Diese Kunstwerke werden teilweise von Gentern gebaut.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">F\u00fcr die anderen Installationen bekommen internationale Lichtk\u00fcnstler eine Plattform.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Auf der interaktiven Strecke kommen Sie aus dem Staunen nicht mehr heraus!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das Sch\u00f6nste daran ist wohl, dass in der dunkelsten Zeit des Jahres Menschen zusammenkommen, um sich diese faszinierende <strong>Lichtkunst</strong> anzusehen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Nirgendwo sonst auf der Welt gibt es ein solches Festival!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie sollten beim n\u00e4chsten Mal unbedingt dabei sein!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "As evening falls, the daylight in Ghent does not simply make way for the streetlights. There is light art to enjoy as well. Streets, squares and buildings are covered in an artistic light display. It is almost as though the city were getting dressed up for the theatre. The effect is awe-inspiring. Discover Ghent Alight and immerse yourself in this de-light-ful evening experience!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Ghent\u2019s award-winning light plan</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The Ghent Light Plan was first designed in 1998. The idea was to provide sustainable lighting for the city without wasting energy. But at the same time, it has transformed the centre of Ghent into a <strong>magical nocturnal landscape of light and shadow</strong>. Architectural accents, streets, monuments and squares are lit up to display them at their best. Ghent is a leading light in combining environmentally conscious lighting with beauty. Let the play of atmospheric lights spark your imagination. Rediscover the city by night in a whole different way. The city has received many <strong>prizes and international acclaim </strong>for its pioneering role in integrated city lighting and illumination.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2348\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Lichtwandeling%20ENG.JPG\" width=\"410\" height=\"813\" alt=\"Ghent Illuminated walk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent Illuminated walk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Would you like a sparkling tour of Ghent\u2019s most beautiful illuminated buildings and squares? Follow the <strong>light walk</strong> and discover it for yourself! Start at the Kouter for a walk of approximately three miles. The walk takes you past all the highlights of the Ghent illuminations. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You will need <strong>about two hours</strong> to complete the entire walk. It\u2019s best not to start too late, because at the stroke of midnight, the atmospheric lighting is replaced by ordinary streetlights. Plan your walk with one of the guides. Or explore for yourself: download the map here! </span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Lichtplanwandeling%20ENG_LR.pdf\" type=\"application/pdf; length=1607988\" title=\"Lichtplanwandeling ENG_LR.pdf\">Download the Ghent Illuminated walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Ghent Light Festival</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">To draw attention to its award-winning lighting, the city organises the Ghent Light Festival every three years. Hundreds of thousands of visitors head to Ghent from far and wide, Belgium and abroad. <strong>Almost 40 dazzling light installation</strong>s are set up throughout the entire city, along a <strong>trail almost 4 miles long</strong>. Some of these works of art are made by Ghent residents. Others provide a platform for international light artists. Wander from one astonishing sight to another along the interactive trail! The best thing of all is that people come together for <strong>light art</strong> at the darkest time of year. There is nothing like this festival of light anywhere else in the world. Make sure you don\u2019t miss it the next time it comes to town!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Al caer la noche en Gante, el sol deja paso a un alumbrado que m\u00e1s que artificial es verdaderamente art\u00edstico. Calles, plazas y edificios se ven iluminados con una claridad llena de est\u00e9tica, magia y encanto, como si toda la ciudad se estuviese poniendo de gala. Un espect\u00e1culo tranquilo pero grandioso. Descubra esta faceta de Gante y sum\u00e9rjase en esta magn\u00edfica experiencia nocturna.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>El premiado plan de alumbrado</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">El moderno plan de alumbrado de Gante tiene su origen en 1998. El punto de partida fue la b\u00fasqueda de un uso racional y sostenible de la energ\u00eda. No obstante, el Ayuntamiento quiso aprovechar para transformar el centro en un <strong>paisaje maravilloso de luces y sombras</strong>. Matices arquitect\u00f3nicos, calles, monumentos y plazas se ven iluminados de manera est\u00e9tica. As\u00ed, se logra respeto por el medio ambiente a la vez que belleza. \u00bfA que es una idea brillante? El visitante se ve atra\u00eddo y conducido por los juegos de ambientes, y redescubre la ciudad de una forma totalmente distinta de la del d\u00eda. Por su papel pionero en esta forma de iluminaci\u00f3n urbana integrada, el Ayuntamiento ha sido reconocido con numerosos <strong>premios y prestigio a nivel internacional</strong>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2348\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Lichtwandeling%20ENG.JPG\" width=\"410\" height=\"813\" alt=\"Ghent Illuminated walk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent Illuminated walk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Would you like a sparkling tour of Ghent\u2019s most beautiful illuminated buildings and squares? Follow the <strong>light walk</strong> and discover it for yourself! Start at the Kouter for a walk of approximately three miles. The walk takes you past all the highlights of the Ghent illuminations. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You will need <strong>about two hours</strong> to complete the entire walk. It\u2019s best not to start too late, because at the stroke of midnight, the atmospheric lighting is replaced by ordinary streetlights. Plan your walk with one of the guides. Or explore for yourself: download the map here! </span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Lichtplanwandeling%20ENG_LR.pdf\" type=\"application/pdf; length=1607988\" title=\"Lichtplanwandeling ENG_LR.pdf\">Download the Ghent Illuminated walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>El Festival de la Luz</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Como escaparate para este premiado plan de alumbrado, el Ayuntamiento organiza cada tres a\u00f1os el Festival de la Luz. En \u00e9l, cientos de miles de visitantes vienen de todas las partes del pa\u00eds y de m\u00e1s all\u00e1 de nuestras fronteras. La causa: <strong>casi 40 deslumbrantes instalaciones lum\u00ednicas</strong> montadas por toda la ciudad en un <strong>recorrido de unos 6 kil\u00f3metros</strong>. Parte de estas obras de arte est\u00e1n construidas por ganteses. Las dem\u00e1s instalaciones constituyen una plataforma para artistas internacionales que trabajan con este formato. En el itinerario interactivo, se va de un asombro a otro. Y lo m\u00e1s bonito es que nos reunimos as\u00ed para ver la belleza del <strong>arte de luz</strong> durante los d\u00edas m\u00e1s oscuros del a\u00f1o. Este festival no tiene parang\u00f3n en ninguna parte del mundo. \u00a1No se pierda la pr\u00f3xima edici\u00f3n!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij valavond maakt het daglicht in Gent niet enkel plaats voor kunstlicht. Maar ook voor lichtkunst. Straten, pleinen en gebouwen worden in de avondschemering op een artistieke manier in licht en sfeer gehuld. Alsof de hele Arteveldestad zich opmaakt voor theater. Een prachtig schouwspel. Ontdek Gent Verlicht en laat je onderdompelen in deze prachtige avondervaring!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Het bekroonde Gentse Lichtplan</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Het Gentse Lichtplan heeft zijn oorsprong in 1998. Het uitgangspunt is de stad duurzaam verlichten en rationeel met energie omspringen. Maar tegelijk wordt hiermee de Gentse binnenstad omgetoverd tot <strong>een magisch nachtelijk landschap van licht en schaduw</strong>. Architecturale accenten, straten, monumenten en pleinen worden op een esthetische manier belicht. Milieubewust verlichten en schoonheid gaan in Gent hand in hand. Briljant toch? Je wordt geprikkeld en gestuurd door het spel van sfeerlicht. En je herontdekt de stad \u2019s avonds op een geheel andere manier! Met zijn pioniersrol in ge\u00efntegreerde stadsbelichting en -verlichting ontving de stad vele <strong>prijzen en faam op wereldschaal</strong>!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2348\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Lichtwandeling%20ENG.JPG\" width=\"410\" height=\"813\" alt=\"Ghent Illuminated walk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent Illuminated walk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Would you like a sparkling tour of Ghent\u2019s most beautiful illuminated buildings and squares? Follow the <strong>light walk</strong> and discover it for yourself! Start at the Kouter for a walk of approximately three miles. The walk takes you past all the highlights of the Ghent illuminations. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You will need <strong>about two hours</strong> to complete the entire walk. It\u2019s best not to start too late, because at the stroke of midnight, the atmospheric lighting is replaced by ordinary streetlights. Plan your walk with one of the guides. Or explore for yourself: download the map here! </span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Lichtplanwandeling%20ENG_LR.pdf\" type=\"application/pdf; length=1607988\" title=\"Lichtplanwandeling ENG_LR.pdf\">Download the Ghent Illuminated walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Het Lichtfestival</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Om het bekroonde lichtspel in de kijker te zetten, organiseert de stad om de drie jaar <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"092a04ce-101c-4865-b5f8-9e2c2af6e7d7\" href=\"/nl/agenda/lichtfestival-gent\" title=\"Lichtfestival Gent\">het Lichtfestival Gent</a>. Honderdduizenden bezoekers zakken af naar Gent vanuit alle uithoeken van het land en van v\u00e9r daarbuiten. Want <strong>bijna 40 oogverblindende lichtinstallaties</strong> worden doorheen de hele stad opgezet langs een <strong>traject van ongeveer 6 kilometer</strong>. Deze kunstwerken worden gedeeltelijk door Gentenaars gebouwd. Voor de andere installaties krijgen internationale lichtkunstenaars een platform. Tijdens het interactieve traject val je van de ene verbazing in de andere! En het mooiste is dat mensen samenkomen voor <strong>lichtkunst</strong> tijdens de donkerste dagen van het jaar. Dit festival van licht kent nergens ter wereld zijn gelijke! Zorg dat je er de volgende editie zeker bij bent!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Au coucher du soleil, la lumi\u00e8re du jour c\u00e8de la place non seulement \u00e0 la lumi\u00e8re artificielle, mais aussi aux \u0153uvres d\u2019art lumineuses. Au cr\u00e9puscule, rues, places et b\u00e2timents se parent d\u2019un \u00e9clairage et d\u2019une atmosph\u00e8re artistiques. Comme si la ville d\u2019Artevelde tout enti\u00e8re se pr\u00e9parait \u00e0 monter sur sc\u00e8ne pour une pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre f\u00e9\u00e9rique. D\u00e9couvrez Gand illumin\u00e9e et vivez une exp\u00e9rience nocturne inoubliable !  \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un plan d\u2019\u00e9clairage r\u00e9compens\u00e9 </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Le plan d\u2019\u00e9clairage de Gand remonte \u00e0 1998. S\u2019il s\u2019agissait initialement de doter la ville d\u2019un \u00e9clairage durable et efficace sur le plan \u00e9nerg\u00e9tique, dans la foul\u00e9e, le centre-ville gantois s\u2019est m\u00e9tamorphos\u00e9 en une <strong>sc\u00e8ne nocturne f\u00e9\u00e9rique d\u2019ombre et de lumi\u00e8re</strong>. Reliefs architecturaux, rues, monuments et places baignent dans une lumi\u00e8re esth\u00e9tique. \u00c0 Gand, beaut\u00e9 et \u00e9conomie d\u2019\u00e9nergie vont de pair. Brillant, n\u2019est-ce pas\u00a0? Toutes ces lumi\u00e8res d\u2019ambiance ne manqueront pas de vous faire tourner la t\u00eate. Vous d\u00e9couvrirez la ville sous un autre jour. Son r\u00f4le de pr\u00e9curseur en mati\u00e8re d\u2019\u00e9clairage urbain a valu \u00e0 la ville de Gand de nombreux <strong>prix et une renomm\u00e9e mondiale\u00a0</strong>!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2348\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Lichtwandeling%20ENG.JPG\" width=\"410\" height=\"813\" alt=\"Ghent Illuminated walk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent Illuminated walk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Would you like a sparkling tour of Ghent\u2019s most beautiful illuminated buildings and squares? Follow the <strong>light walk</strong> and discover it for yourself! Start at the Kouter for a walk of approximately three miles. The walk takes you past all the highlights of the Ghent illuminations. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You will need <strong>about two hours</strong> to complete the entire walk. It\u2019s best not to start too late, because at the stroke of midnight, the atmospheric lighting is replaced by ordinary streetlights. Plan your walk with one of the guides. Or explore for yourself: download the map here! </span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Lichtplanwandeling%20ENG_LR.pdf\" type=\"application/pdf; length=1607988\" title=\"Lichtplanwandeling ENG_LR.pdf\">Download the Ghent Illuminated walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Festival de la lumi\u00e8re</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Afin de mettre \u00e0 l\u2019honneur son \u00e9clairage maintes fois prim\u00e9, la ville organise tous les trois ans le Festival de la lumi\u00e8re de Gand. Des centaines de milliers de visiteurs venus des quatre coins du pays \u2013 et bien au-del\u00e0 \u2013 affluent vers Gand. <strong>Pr\u00e8s de 40 installations lumineuses \u00e9blouissantes </strong>habillent la ville, sur un <strong>parcours d\u2019environ 6 kilom\u00e8tres</strong>. Ces \u0153uvres d\u2019art sont en partie r\u00e9alis\u00e9es par les Gantois. Les autres installations lumineuses sont l\u2019\u0153uvre d\u2019artistes internationaux. Vous irez de surprise en surprise durant cette promenade interactive\u00a0! Et puis, quoi de plus po\u00e9tique qu\u2019un festival <strong>d\u2019art lumineux</strong> durant les jours les plus sombres de l\u2019ann\u00e9e\u00a0? Cet \u00e9v\u00e9nement est unique au monde. Ne manquez surtout pas la prochaine \u00e9dition\u00a0!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2432"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/75447f52-feaa-4004-b87c-6443eb302406",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3815a3d3-dd5e-4385-b149-45f804aa6181",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Zauberhafte Abendlandschaft von Gent"
                ],
                "en": [
                    "Magical Ghent in the evening"
                ],
                "es": [
                    "La noche m\u00e1gica de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Het magische avondlandschap van Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Gand, f\u00e9\u00e9rie nocturne "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gent in einem ganz anderen Licht sehen"
                ],
                "en": [
                    "See Ghent in a whole different light"
                ],
                "es": [
                    "La ciudad a otra luz"
                ],
                "nl": [
                    "Zie Gent in een heel \u00e1nder licht"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9couvrez Gand sous un nouveau jour "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/999e833b-f507-48fd-b2ff-64eade674821"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:19:45+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004104.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004104.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gent Verlicht",
                        "en": "Gent Verlicht",
                        "es": "Gent Verlicht",
                        "nl": "Gent Verlicht",
                        "fr": "Gent Verlicht"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004106.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004106.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gent Verlicht",
                        "en": "Gent Verlicht",
                        "es": "Gent Verlicht",
                        "nl": "Gent Verlicht",
                        "fr": "Gent Verlicht"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004117.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004117.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gent Verlicht",
                        "en": "Gent Verlicht",
                        "es": "Gent Verlicht",
                        "nl": "Gent Verlicht",
                        "fr": "Gent Verlicht"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004134.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004134.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gent Verlicht",
                        "en": "Gent Verlicht",
                        "es": "Gent Verlicht",
                        "nl": "Gent Verlicht",
                        "fr": "Gent Verlicht"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004141_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004141_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gent Verlicht",
                        "en": "Gent Verlicht",
                        "es": "Gent Verlicht",
                        "nl": "Gent Verlicht",
                        "fr": "Gent Verlicht"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004154_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004154_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gent Verlicht",
                        "en": "Gent Verlicht",
                        "es": "Gent Verlicht",
                        "nl": "Gent Verlicht",
                        "fr": "Gent Verlicht"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks07-DT004141.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks07-DT004141.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zauberhafte Abendlandschaft von Gent",
                        "en": "Magical Ghent in the evening",
                        "es": "La noche m\u00e1gica de Gante",
                        "nl": "Gent Verlicht",
                        "fr": "Gand, f\u00e9\u00e9rie nocturne "
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-02-02T15:02:27+00:00",
            "field_random_sort": [
                481
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3e25343b-ecc6-4a99-9815-649ebf677b62",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2432",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/magical-ghent-evening",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kouter",
                "created": "2011-11-16T08:21:14+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7236884752855 51.050158042152)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ec801282-5440-4694-a166-7c2d83643685",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kouter"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/188",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/188",
                "modified": "2018-03-16T09:56:54+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei Einbruch der Dunkelheit weicht das nat\u00fcrliche Licht in Gent nicht nur dem k\u00fcnstlichen Licht, sondern auch der Lichtkunst. Stra\u00dfen, Pl\u00e4tze und Geb\u00e4ude werden in der Abendd\u00e4mmerung kunstvoll in eine bezaubernde Atmosph\u00e4re geh\u00fcllt. Als w\u00fcrde sich die ganze Artevelde-Stadt f\u00fcrs Theater zurechtmachen. Ein faszinierendes Spektakel. Entdecken Sie den Genter Lichtplan und lassen Sie diesen wundersch\u00f6nen Abendzauber auf sich wirken!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Preisgekr\u00f6nter Genter Lichtplan</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der Genter Lichtplan entstand im Jahr 1998.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Ausgangspunkt dabei ist, die Stadt nachhaltig zu beleuchten und verantwortungsvoll mit Energie umzugehen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Gleichzeitig wird die Genter Innenstadt damit in eine <strong>magische Abendlandschaft aus Licht und Schatten umgewandelt.</strong></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Architektonische Akzente, Stra\u00dfen, Baudenkm\u00e4ler und Pl\u00e4tze werden \u00e4sthetisch beleuchtet.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Eine harmonische Verbindung von umweltgerechter Beleuchtung und Sch\u00f6nheit. Exzellent, nicht wahr?</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das Spiel der n\u00e4chtlichen Beleuchtung ist reizvoll und nimmt Sie mit.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie erleben die Stadt abends neu und ganz anders!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Mit ihrer Vorreiterrolle bei der integrierten Stadtbeleuchtung erhielt die Stadt zahlreiche <strong>Auszeichnungen und erlangte Weltruhm!</strong></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2348\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Lichtwandeling%20ENG.JPG\" width=\"410\" height=\"813\" alt=\"Ghent Illuminated walk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent Illuminated walk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Would you like a sparkling tour of Ghent\u2019s most beautiful illuminated buildings and squares? Follow the <strong>light walk</strong> and discover it for yourself! Start at the Kouter for a walk of approximately three miles. The walk takes you past all the highlights of the Ghent illuminations. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You will need <strong>about two hours</strong> to complete the entire walk. It\u2019s best not to start too late, because at the stroke of midnight, the atmospheric lighting is replaced by ordinary streetlights. Plan your walk with one of the guides. Or explore for yourself: download the map here! </span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Lichtplanwandeling%20ENG_LR.pdf\" type=\"application/pdf; length=1607988\" title=\"Lichtplanwandeling ENG_LR.pdf\">Download the Ghent Illuminated walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Das Lichtfestival</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Um dem preisgekr\u00f6nten Lichtplan einen besonderen Rahmen zu bieten, veranstaltet die Stadt dreij\u00e4hrlich das Lichtfestival Gent.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Dann machen sich Hunderttausende Besucher aus dem In- und Ausland auf nach Gent.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Denn es werden <strong>fast 40 atemberaubende Lichtinstallationen </strong>in der ganzen Stadt entlang einer<strong> etwa sechs Kilometer langen Strecke</strong> pr\u00e4sentiert.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Diese Kunstwerke werden teilweise von Gentern gebaut.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">F\u00fcr die anderen Installationen bekommen internationale Lichtk\u00fcnstler eine Plattform.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Auf der interaktiven Strecke kommen Sie aus dem Staunen nicht mehr heraus!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das Sch\u00f6nste daran ist wohl, dass in der dunkelsten Zeit des Jahres Menschen zusammenkommen, um sich diese faszinierende <strong>Lichtkunst</strong> anzusehen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Nirgendwo sonst auf der Welt gibt es ein solches Festival!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie sollten beim n\u00e4chsten Mal unbedingt dabei sein!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "As evening falls, the daylight in Ghent does not simply make way for the streetlights. There is light art to enjoy as well. Streets, squares and buildings are covered in an artistic light display. It is almost as though the city were getting dressed up for the theatre. The effect is awe-inspiring. Discover Ghent Alight and immerse yourself in this de-light-ful evening experience!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Ghent\u2019s award-winning light plan</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The Ghent Light Plan was first designed in 1998. The idea was to provide sustainable lighting for the city without wasting energy. But at the same time, it has transformed the centre of Ghent into a <strong>magical nocturnal landscape of light and shadow</strong>. Architectural accents, streets, monuments and squares are lit up to display them at their best. Ghent is a leading light in combining environmentally conscious lighting with beauty. Let the play of atmospheric lights spark your imagination. Rediscover the city by night in a whole different way. The city has received many <strong>prizes and international acclaim </strong>for its pioneering role in integrated city lighting and illumination.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2348\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Lichtwandeling%20ENG.JPG\" width=\"410\" height=\"813\" alt=\"Ghent Illuminated walk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent Illuminated walk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Would you like a sparkling tour of Ghent\u2019s most beautiful illuminated buildings and squares? Follow the <strong>light walk</strong> and discover it for yourself! Start at the Kouter for a walk of approximately three miles. The walk takes you past all the highlights of the Ghent illuminations. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You will need <strong>about two hours</strong> to complete the entire walk. It\u2019s best not to start too late, because at the stroke of midnight, the atmospheric lighting is replaced by ordinary streetlights. Plan your walk with one of the guides. Or explore for yourself: download the map here! </span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Lichtplanwandeling%20ENG_LR.pdf\" type=\"application/pdf; length=1607988\" title=\"Lichtplanwandeling ENG_LR.pdf\">Download the Ghent Illuminated walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Ghent Light Festival</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">To draw attention to its award-winning lighting, the city organises the Ghent Light Festival every three years. Hundreds of thousands of visitors head to Ghent from far and wide, Belgium and abroad. <strong>Almost 40 dazzling light installation</strong>s are set up throughout the entire city, along a <strong>trail almost 4 miles long</strong>. Some of these works of art are made by Ghent residents. Others provide a platform for international light artists. Wander from one astonishing sight to another along the interactive trail! The best thing of all is that people come together for <strong>light art</strong> at the darkest time of year. There is nothing like this festival of light anywhere else in the world. Make sure you don\u2019t miss it the next time it comes to town!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Al caer la noche en Gante, el sol deja paso a un alumbrado que m\u00e1s que artificial es verdaderamente art\u00edstico. Calles, plazas y edificios se ven iluminados con una claridad llena de est\u00e9tica, magia y encanto, como si toda la ciudad se estuviese poniendo de gala. Un espect\u00e1culo tranquilo pero grandioso. Descubra esta faceta de Gante y sum\u00e9rjase en esta magn\u00edfica experiencia nocturna.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>El premiado plan de alumbrado</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">El moderno plan de alumbrado de Gante tiene su origen en 1998. El punto de partida fue la b\u00fasqueda de un uso racional y sostenible de la energ\u00eda. No obstante, el Ayuntamiento quiso aprovechar para transformar el centro en un <strong>paisaje maravilloso de luces y sombras</strong>. Matices arquitect\u00f3nicos, calles, monumentos y plazas se ven iluminados de manera est\u00e9tica. As\u00ed, se logra respeto por el medio ambiente a la vez que belleza. \u00bfA que es una idea brillante? El visitante se ve atra\u00eddo y conducido por los juegos de ambientes, y redescubre la ciudad de una forma totalmente distinta de la del d\u00eda. Por su papel pionero en esta forma de iluminaci\u00f3n urbana integrada, el Ayuntamiento ha sido reconocido con numerosos <strong>premios y prestigio a nivel internacional</strong>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2348\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Lichtwandeling%20ENG.JPG\" width=\"410\" height=\"813\" alt=\"Ghent Illuminated walk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent Illuminated walk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Would you like a sparkling tour of Ghent\u2019s most beautiful illuminated buildings and squares? Follow the <strong>light walk</strong> and discover it for yourself! Start at the Kouter for a walk of approximately three miles. The walk takes you past all the highlights of the Ghent illuminations. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You will need <strong>about two hours</strong> to complete the entire walk. It\u2019s best not to start too late, because at the stroke of midnight, the atmospheric lighting is replaced by ordinary streetlights. Plan your walk with one of the guides. Or explore for yourself: download the map here! </span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Lichtplanwandeling%20ENG_LR.pdf\" type=\"application/pdf; length=1607988\" title=\"Lichtplanwandeling ENG_LR.pdf\">Download the Ghent Illuminated walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>El Festival de la Luz</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Como escaparate para este premiado plan de alumbrado, el Ayuntamiento organiza cada tres a\u00f1os el Festival de la Luz. En \u00e9l, cientos de miles de visitantes vienen de todas las partes del pa\u00eds y de m\u00e1s all\u00e1 de nuestras fronteras. La causa: <strong>casi 40 deslumbrantes instalaciones lum\u00ednicas</strong> montadas por toda la ciudad en un <strong>recorrido de unos 6 kil\u00f3metros</strong>. Parte de estas obras de arte est\u00e1n construidas por ganteses. Las dem\u00e1s instalaciones constituyen una plataforma para artistas internacionales que trabajan con este formato. En el itinerario interactivo, se va de un asombro a otro. Y lo m\u00e1s bonito es que nos reunimos as\u00ed para ver la belleza del <strong>arte de luz</strong> durante los d\u00edas m\u00e1s oscuros del a\u00f1o. Este festival no tiene parang\u00f3n en ninguna parte del mundo. \u00a1No se pierda la pr\u00f3xima edici\u00f3n!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij valavond maakt het daglicht in Gent niet enkel plaats voor kunstlicht. Maar ook voor lichtkunst. Straten, pleinen en gebouwen worden in de avondschemering op een artistieke manier in licht en sfeer gehuld. Alsof de hele Arteveldestad zich opmaakt voor theater. Een prachtig schouwspel. Ontdek Gent Verlicht en laat je onderdompelen in deze prachtige avondervaring!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Het bekroonde Gentse Lichtplan</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Het Gentse Lichtplan heeft zijn oorsprong in 1998. Het uitgangspunt is de stad duurzaam verlichten en rationeel met energie omspringen. Maar tegelijk wordt hiermee de Gentse binnenstad omgetoverd tot <strong>een magisch nachtelijk landschap van licht en schaduw</strong>. Architecturale accenten, straten, monumenten en pleinen worden op een esthetische manier belicht. Milieubewust verlichten en schoonheid gaan in Gent hand in hand. Briljant toch? Je wordt geprikkeld en gestuurd door het spel van sfeerlicht. En je herontdekt de stad \u2019s avonds op een geheel andere manier! Met zijn pioniersrol in ge\u00efntegreerde stadsbelichting en -verlichting ontving de stad vele <strong>prijzen en faam op wereldschaal</strong>!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2348\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Lichtwandeling%20ENG.JPG\" width=\"410\" height=\"813\" alt=\"Ghent Illuminated walk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent Illuminated walk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Would you like a sparkling tour of Ghent\u2019s most beautiful illuminated buildings and squares? Follow the <strong>light walk</strong> and discover it for yourself! Start at the Kouter for a walk of approximately three miles. The walk takes you past all the highlights of the Ghent illuminations. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You will need <strong>about two hours</strong> to complete the entire walk. It\u2019s best not to start too late, because at the stroke of midnight, the atmospheric lighting is replaced by ordinary streetlights. Plan your walk with one of the guides. Or explore for yourself: download the map here! </span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Lichtplanwandeling%20ENG_LR.pdf\" type=\"application/pdf; length=1607988\" title=\"Lichtplanwandeling ENG_LR.pdf\">Download the Ghent Illuminated walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Het Lichtfestival</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Om het bekroonde lichtspel in de kijker te zetten, organiseert de stad om de drie jaar <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"092a04ce-101c-4865-b5f8-9e2c2af6e7d7\" href=\"/nl/agenda/lichtfestival-gent\" title=\"Lichtfestival Gent\">het Lichtfestival Gent</a>. Honderdduizenden bezoekers zakken af naar Gent vanuit alle uithoeken van het land en van v\u00e9r daarbuiten. Want <strong>bijna 40 oogverblindende lichtinstallaties</strong> worden doorheen de hele stad opgezet langs een <strong>traject van ongeveer 6 kilometer</strong>. Deze kunstwerken worden gedeeltelijk door Gentenaars gebouwd. Voor de andere installaties krijgen internationale lichtkunstenaars een platform. Tijdens het interactieve traject val je van de ene verbazing in de andere! En het mooiste is dat mensen samenkomen voor <strong>lichtkunst</strong> tijdens de donkerste dagen van het jaar. Dit festival van licht kent nergens ter wereld zijn gelijke! Zorg dat je er de volgende editie zeker bij bent!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Au coucher du soleil, la lumi\u00e8re du jour c\u00e8de la place non seulement \u00e0 la lumi\u00e8re artificielle, mais aussi aux \u0153uvres d\u2019art lumineuses. Au cr\u00e9puscule, rues, places et b\u00e2timents se parent d\u2019un \u00e9clairage et d\u2019une atmosph\u00e8re artistiques. Comme si la ville d\u2019Artevelde tout enti\u00e8re se pr\u00e9parait \u00e0 monter sur sc\u00e8ne pour une pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre f\u00e9\u00e9rique. D\u00e9couvrez Gand illumin\u00e9e et vivez une exp\u00e9rience nocturne inoubliable !  \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un plan d\u2019\u00e9clairage r\u00e9compens\u00e9 </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Le plan d\u2019\u00e9clairage de Gand remonte \u00e0 1998. S\u2019il s\u2019agissait initialement de doter la ville d\u2019un \u00e9clairage durable et efficace sur le plan \u00e9nerg\u00e9tique, dans la foul\u00e9e, le centre-ville gantois s\u2019est m\u00e9tamorphos\u00e9 en une <strong>sc\u00e8ne nocturne f\u00e9\u00e9rique d\u2019ombre et de lumi\u00e8re</strong>. Reliefs architecturaux, rues, monuments et places baignent dans une lumi\u00e8re esth\u00e9tique. \u00c0 Gand, beaut\u00e9 et \u00e9conomie d\u2019\u00e9nergie vont de pair. Brillant, n\u2019est-ce pas\u00a0? Toutes ces lumi\u00e8res d\u2019ambiance ne manqueront pas de vous faire tourner la t\u00eate. Vous d\u00e9couvrirez la ville sous un autre jour. Son r\u00f4le de pr\u00e9curseur en mati\u00e8re d\u2019\u00e9clairage urbain a valu \u00e0 la ville de Gand de nombreux <strong>prix et une renomm\u00e9e mondiale\u00a0</strong>!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2348\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Lichtwandeling%20ENG.JPG\" width=\"410\" height=\"813\" alt=\"Ghent Illuminated walk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent Illuminated walk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Would you like a sparkling tour of Ghent\u2019s most beautiful illuminated buildings and squares? Follow the <strong>light walk</strong> and discover it for yourself! Start at the Kouter for a walk of approximately three miles. The walk takes you past all the highlights of the Ghent illuminations. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You will need <strong>about two hours</strong> to complete the entire walk. It\u2019s best not to start too late, because at the stroke of midnight, the atmospheric lighting is replaced by ordinary streetlights. Plan your walk with one of the guides. Or explore for yourself: download the map here! </span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Lichtplanwandeling%20ENG_LR.pdf\" type=\"application/pdf; length=1607988\" title=\"Lichtplanwandeling ENG_LR.pdf\">Download the Ghent Illuminated walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Festival de la lumi\u00e8re</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Afin de mettre \u00e0 l\u2019honneur son \u00e9clairage maintes fois prim\u00e9, la ville organise tous les trois ans le Festival de la lumi\u00e8re de Gand. Des centaines de milliers de visiteurs venus des quatre coins du pays \u2013 et bien au-del\u00e0 \u2013 affluent vers Gand. <strong>Pr\u00e8s de 40 installations lumineuses \u00e9blouissantes </strong>habillent la ville, sur un <strong>parcours d\u2019environ 6 kilom\u00e8tres</strong>. Ces \u0153uvres d\u2019art sont en partie r\u00e9alis\u00e9es par les Gantois. Les autres installations lumineuses sont l\u2019\u0153uvre d\u2019artistes internationaux. Vous irez de surprise en surprise durant cette promenade interactive\u00a0! Et puis, quoi de plus po\u00e9tique qu\u2019un festival <strong>d\u2019art lumineux</strong> durant les jours les plus sombres de l\u2019ann\u00e9e\u00a0? Cet \u00e9v\u00e9nement est unique au monde. Ne manquez surtout pas la prochaine \u00e9dition\u00a0!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2432"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/75447f52-feaa-4004-b87c-6443eb302406",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3815a3d3-dd5e-4385-b149-45f804aa6181",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Zauberhafte Abendlandschaft von Gent"
                ],
                "en": [
                    "Magical Ghent in the evening"
                ],
                "es": [
                    "La noche m\u00e1gica de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Het magische avondlandschap van Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Gand, f\u00e9\u00e9rie nocturne "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gent in einem ganz anderen Licht sehen"
                ],
                "en": [
                    "See Ghent in a whole different light"
                ],
                "es": [
                    "La ciudad a otra luz"
                ],
                "nl": [
                    "Zie Gent in een heel \u00e1nder licht"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9couvrez Gand sous un nouveau jour "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/999e833b-f507-48fd-b2ff-64eade674821"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:19:45+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/28877d75-486f-46fe-b92b-abf98749ac05",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8073298a-adc9-4b38-8e95-652375c566e7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Na%20Guara-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Na%20Guara-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "en": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "es": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "nl": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "fr": "Na\u2019 Guar\u00e1"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/22528626_1898028637190902_6908244849221054647_o.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/22528626_1898028637190902_6908244849221054647_o.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "en": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "es": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "nl": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "fr": "Na\u2019 Guar\u00e1"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Na%20Guara-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Na%20Guara-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "en": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "es": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "nl": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "fr": "Na\u2019 Guar\u00e1"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-23T16:33:19+00:00",
            "field_random_sort": [
                -343
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/69d9f7f0-3d21-47a6-a21b-de09b78e71a2",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1786",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/na-guara",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Jacobsnieuwstraat 106",
                "created": "2017-11-23T14:57:44+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293911200"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.730614 51.053977)"
                },
                "email": [
                    "hola@naguara.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/650fea2c-989b-46d5-8603-d8df5003667a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Na\u2019 Guar\u00e1"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1052",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1052",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In Na\u2019 Guar\u00e1 gehen Sie auf eine gastronomische Street-Food-Reise durch Lateinamerika. Sie f\u00fchlen sich auf die andere Seite des Atlantiks versetzt und genie\u00dfen Gerichte mit exotischen Zutaten, frische Fruchts\u00e4fte und typische regionale Getr\u00e4nke.",
                    "en": "Na\u2019 Guar\u00e1 is the perfect place for a gastronomic street-food adventure through Latin America. For just a moment, you feel like you\u2019re on the other side of the Atlantic as you enjoy dishes with exotic ingredients, fresh fruit juices and typical regional drinks.",
                    "es": "En Na\u2019 Guar\u00e1 est\u00e1 en el lugar id\u00f3neo para disfrutar de un viaje culinario por Am\u00e9rica Latina. Durante unos instantes se creer\u00e1 al otro lado del oc\u00e9ano atl\u00e1ntico, al saborear la delicioso comida con ingredientes ex\u00f3ticos, zumos reci\u00e9n hechos y bebidas t\u00edpicas de la zona.",
                    "nl": "In Na\u2019 Guar\u00e1 zit je goed voor een gastronomische streetfoodreis door Latijns-Amerika. Je waant je even aan de andere kant van de Atlantische Oceaan, terwijl je geniet van gerechten met exotische ingredi\u00ebnten, verse fruitsappen en typische dranken uit de regio.",
                    "fr": "Chez Na\u2019 Guar\u00e1, vous embarquerez pour un voyage \u00e0 travers la street food latino-am\u00e9ricaine. D\u00e9couvrez l\u2019autre c\u00f4t\u00e9 de l\u2019Atlantique en d\u00e9gustant des plats aux ingr\u00e9dients exotiques, jus de fruits frais et boissons typiques de la r\u00e9gion. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1786"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Na\u2019 Guar\u00e1"
                ],
                "en": [
                    "Na\u2019 Guar\u00e1"
                ],
                "es": [
                    "Na\u2019 Guar\u00e1"
                ],
                "nl": [
                    "Na\u2019 Guar\u00e1"
                ],
                "fr": [
                    "Na\u2019 Guar\u00e1"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ein lateinamerikanisches Festessen"
                ],
                "en": [
                    "Latin American food feast"
                ],
                "es": [
                    "Banquete gastron\u00f3mico latinoamericano"
                ],
                "nl": [
                    "Latijns-Amerikaans eetfestijn"
                ],
                "fr": [
                    "Festin latino-am\u00e9ricain "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-28T15:57:25+00:00",
            "subjectOf": []
        }
    ],
    "lastPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=63",
    "previousPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=7",
    "nextPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=9",
    "@id": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=8",
    "firstPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi"
}