{
    "@type": "hydra:PartialCollectionView",
    "@context": [
        {
            "related": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:relation"
            },
            "created": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:created"
            },
            "schema": "http://schema.org/",
            "page": {
                "@type": "@id",
                "@id": "foaf:page"
            },
            "lastPage": "hydra:last",
            "dcterms": "http://purl.org/dc/terms/",
            "articleBody": {
                "@id": "schema:articleBody",
                "@container": "@language"
            },
            "member": "hydra:member",
            "nextPage": "hydra:next",
            "name": {
                "@id": "schema:name",
                "@container": "@language"
            },
            "description": {
                "@id": "schema:description",
                "@container": "@language"
            },
            "subject": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:subject"
            },
            "firstPage": "hydra:first",
            "@vocab": "http://schema.org/",
            "caption": {
                "@id": "schema:caption",
                "@container": "@language"
            },
            "hydra": "http://www.w3.org/ns/hydra/core#",
            "geosparql": "http://www.opengis.net/ont/geosparql#",
            "changed": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:modified"
            },
            "foaf": "http://xmlns.com/foaf/0.1/",
            "asWKT": {
                "@type": "geosparql:wktLiteral",
                "@id": "geosparql:asWKT"
            }
        }
    ],
    "member": [
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/28877d75-486f-46fe-b92b-abf98749ac05",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8073298a-adc9-4b38-8e95-652375c566e7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Na%20Guara-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Na%20Guara-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "en": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "es": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "nl": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "fr": "Na\u2019 Guar\u00e1"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/22528626_1898028637190902_6908244849221054647_o.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/22528626_1898028637190902_6908244849221054647_o.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "en": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "es": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "nl": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "fr": "Na\u2019 Guar\u00e1"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Na%20Guara-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Na%20Guara-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "en": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "es": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "nl": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "fr": "Na\u2019 Guar\u00e1"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-23T16:33:19+00:00",
            "field_random_sort": [
                -343
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/69d9f7f0-3d21-47a6-a21b-de09b78e71a2",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1786",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/na-guara",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Jacobsnieuwstraat 106",
                "created": "2017-11-23T14:57:44+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293911200"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.730614 51.053977)"
                },
                "email": [
                    "hola@naguara.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/650fea2c-989b-46d5-8603-d8df5003667a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Na\u2019 Guar\u00e1"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1052",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1052",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In Na\u2019 Guar\u00e1 gehen Sie auf eine gastronomische Street-Food-Reise durch Lateinamerika. Sie f\u00fchlen sich auf die andere Seite des Atlantiks versetzt und genie\u00dfen Gerichte mit exotischen Zutaten, frische Fruchts\u00e4fte und typische regionale Getr\u00e4nke.",
                    "en": "Na\u2019 Guar\u00e1 is the perfect place for a gastronomic street-food adventure through Latin America. For just a moment, you feel like you\u2019re on the other side of the Atlantic as you enjoy dishes with exotic ingredients, fresh fruit juices and typical regional drinks.",
                    "es": "En Na\u2019 Guar\u00e1 est\u00e1 en el lugar id\u00f3neo para disfrutar de un viaje culinario por Am\u00e9rica Latina. Durante unos instantes se creer\u00e1 al otro lado del oc\u00e9ano atl\u00e1ntico, al saborear la delicioso comida con ingredientes ex\u00f3ticos, zumos reci\u00e9n hechos y bebidas t\u00edpicas de la zona.",
                    "nl": "In Na\u2019 Guar\u00e1 zit je goed voor een gastronomische streetfoodreis door Latijns-Amerika. Je waant je even aan de andere kant van de Atlantische Oceaan, terwijl je geniet van gerechten met exotische ingredi\u00ebnten, verse fruitsappen en typische dranken uit de regio.",
                    "fr": "Chez Na\u2019 Guar\u00e1, vous embarquerez pour un voyage \u00e0 travers la street food latino-am\u00e9ricaine. D\u00e9couvrez l\u2019autre c\u00f4t\u00e9 de l\u2019Atlantique en d\u00e9gustant des plats aux ingr\u00e9dients exotiques, jus de fruits frais et boissons typiques de la r\u00e9gion. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1786"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Na\u2019 Guar\u00e1"
                ],
                "en": [
                    "Na\u2019 Guar\u00e1"
                ],
                "es": [
                    "Na\u2019 Guar\u00e1"
                ],
                "nl": [
                    "Na\u2019 Guar\u00e1"
                ],
                "fr": [
                    "Na\u2019 Guar\u00e1"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ein lateinamerikanisches Festessen"
                ],
                "en": [
                    "Latin American food feast"
                ],
                "es": [
                    "Banquete gastron\u00f3mico latinoamericano"
                ],
                "nl": [
                    "Latijns-Amerikaans eetfestijn"
                ],
                "fr": [
                    "Festin latino-am\u00e9ricain "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-28T15:57:25+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/28877d75-486f-46fe-b92b-abf98749ac05",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8073298a-adc9-4b38-8e95-652375c566e7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Na%20Guara-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Na%20Guara-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "en": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "es": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "nl": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "fr": "Na\u2019 Guar\u00e1"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/22528626_1898028637190902_6908244849221054647_o.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/22528626_1898028637190902_6908244849221054647_o.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "en": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "es": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "nl": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "fr": "Na\u2019 Guar\u00e1"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Na%20Guara-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Na%20Guara-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "en": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "es": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "nl": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "fr": "Na\u2019 Guar\u00e1"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-23T16:33:19+00:00",
            "field_random_sort": [
                -343
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/69d9f7f0-3d21-47a6-a21b-de09b78e71a2",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1786",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/na-guara",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Jacobsnieuwstraat 106",
                "created": "2017-11-23T14:57:44+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293911200"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.730614 51.053977)"
                },
                "email": [
                    "hola@naguara.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/650fea2c-989b-46d5-8603-d8df5003667a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Na\u2019 Guar\u00e1"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1052",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1052",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In Na\u2019 Guar\u00e1 gehen Sie auf eine gastronomische Street-Food-Reise durch Lateinamerika. Sie f\u00fchlen sich auf die andere Seite des Atlantiks versetzt und genie\u00dfen Gerichte mit exotischen Zutaten, frische Fruchts\u00e4fte und typische regionale Getr\u00e4nke.",
                    "en": "Na\u2019 Guar\u00e1 is the perfect place for a gastronomic street-food adventure through Latin America. For just a moment, you feel like you\u2019re on the other side of the Atlantic as you enjoy dishes with exotic ingredients, fresh fruit juices and typical regional drinks.",
                    "es": "En Na\u2019 Guar\u00e1 est\u00e1 en el lugar id\u00f3neo para disfrutar de un viaje culinario por Am\u00e9rica Latina. Durante unos instantes se creer\u00e1 al otro lado del oc\u00e9ano atl\u00e1ntico, al saborear la delicioso comida con ingredientes ex\u00f3ticos, zumos reci\u00e9n hechos y bebidas t\u00edpicas de la zona.",
                    "nl": "In Na\u2019 Guar\u00e1 zit je goed voor een gastronomische streetfoodreis door Latijns-Amerika. Je waant je even aan de andere kant van de Atlantische Oceaan, terwijl je geniet van gerechten met exotische ingredi\u00ebnten, verse fruitsappen en typische dranken uit de regio.",
                    "fr": "Chez Na\u2019 Guar\u00e1, vous embarquerez pour un voyage \u00e0 travers la street food latino-am\u00e9ricaine. D\u00e9couvrez l\u2019autre c\u00f4t\u00e9 de l\u2019Atlantique en d\u00e9gustant des plats aux ingr\u00e9dients exotiques, jus de fruits frais et boissons typiques de la r\u00e9gion. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1786"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Na\u2019 Guar\u00e1"
                ],
                "en": [
                    "Na\u2019 Guar\u00e1"
                ],
                "es": [
                    "Na\u2019 Guar\u00e1"
                ],
                "nl": [
                    "Na\u2019 Guar\u00e1"
                ],
                "fr": [
                    "Na\u2019 Guar\u00e1"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ein lateinamerikanisches Festessen"
                ],
                "en": [
                    "Latin American food feast"
                ],
                "es": [
                    "Banquete gastron\u00f3mico latinoamericano"
                ],
                "nl": [
                    "Latijns-Amerikaans eetfestijn"
                ],
                "fr": [
                    "Festin latino-am\u00e9ricain "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-28T15:57:25+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/28877d75-486f-46fe-b92b-abf98749ac05",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8073298a-adc9-4b38-8e95-652375c566e7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Na%20Guara-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Na%20Guara-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "en": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "es": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "nl": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "fr": "Na\u2019 Guar\u00e1"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/22528626_1898028637190902_6908244849221054647_o.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/22528626_1898028637190902_6908244849221054647_o.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "en": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "es": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "nl": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "fr": "Na\u2019 Guar\u00e1"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Na%20Guara-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Na%20Guara-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "en": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "es": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "nl": "Na\u2019 Guar\u00e1",
                        "fr": "Na\u2019 Guar\u00e1"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-23T16:33:19+00:00",
            "field_random_sort": [
                -343
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/69d9f7f0-3d21-47a6-a21b-de09b78e71a2",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1786",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/na-guara",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Jacobsnieuwstraat 106",
                "created": "2017-11-23T14:57:44+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293911200"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.730614 51.053977)"
                },
                "email": [
                    "hola@naguara.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/650fea2c-989b-46d5-8603-d8df5003667a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Na\u2019 Guar\u00e1"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1052",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1052",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In Na\u2019 Guar\u00e1 gehen Sie auf eine gastronomische Street-Food-Reise durch Lateinamerika. Sie f\u00fchlen sich auf die andere Seite des Atlantiks versetzt und genie\u00dfen Gerichte mit exotischen Zutaten, frische Fruchts\u00e4fte und typische regionale Getr\u00e4nke.",
                    "en": "Na\u2019 Guar\u00e1 is the perfect place for a gastronomic street-food adventure through Latin America. For just a moment, you feel like you\u2019re on the other side of the Atlantic as you enjoy dishes with exotic ingredients, fresh fruit juices and typical regional drinks.",
                    "es": "En Na\u2019 Guar\u00e1 est\u00e1 en el lugar id\u00f3neo para disfrutar de un viaje culinario por Am\u00e9rica Latina. Durante unos instantes se creer\u00e1 al otro lado del oc\u00e9ano atl\u00e1ntico, al saborear la delicioso comida con ingredientes ex\u00f3ticos, zumos reci\u00e9n hechos y bebidas t\u00edpicas de la zona.",
                    "nl": "In Na\u2019 Guar\u00e1 zit je goed voor een gastronomische streetfoodreis door Latijns-Amerika. Je waant je even aan de andere kant van de Atlantische Oceaan, terwijl je geniet van gerechten met exotische ingredi\u00ebnten, verse fruitsappen en typische dranken uit de regio.",
                    "fr": "Chez Na\u2019 Guar\u00e1, vous embarquerez pour un voyage \u00e0 travers la street food latino-am\u00e9ricaine. D\u00e9couvrez l\u2019autre c\u00f4t\u00e9 de l\u2019Atlantique en d\u00e9gustant des plats aux ingr\u00e9dients exotiques, jus de fruits frais et boissons typiques de la r\u00e9gion. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1786"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Na\u2019 Guar\u00e1"
                ],
                "en": [
                    "Na\u2019 Guar\u00e1"
                ],
                "es": [
                    "Na\u2019 Guar\u00e1"
                ],
                "nl": [
                    "Na\u2019 Guar\u00e1"
                ],
                "fr": [
                    "Na\u2019 Guar\u00e1"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ein lateinamerikanisches Festessen"
                ],
                "en": [
                    "Latin American food feast"
                ],
                "es": [
                    "Banquete gastron\u00f3mico latinoamericano"
                ],
                "nl": [
                    "Latijns-Amerikaans eetfestijn"
                ],
                "fr": [
                    "Festin latino-am\u00e9ricain "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-28T15:57:25+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bff38420-12e1-4453-807e-61407b792e86",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC3389.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC3389.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Gentse Barge",
                        "en": "De Gentse Barge",
                        "es": "De Gentse Barge",
                        "nl": "De Gentse Barge",
                        "fr": "De Gentse Barge"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC3388.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC3388.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Gentse Barge",
                        "en": "De Gentse Barge",
                        "es": "De Gentse Barge",
                        "nl": "De Gentse Barge",
                        "fr": "De Gentse Barge"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_9721.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_9721.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Gentse Barge",
                        "en": "De Gentse Barge",
                        "es": "De Gentse Barge",
                        "nl": "De Gentse Barge",
                        "fr": "De Gentse Barge"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC3388.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC3388.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Gentse Barge",
                        "en": "De Gentse Barge",
                        "es": "De Gentse Barge",
                        "nl": "De Gentse Barge",
                        "fr": "De Gentse Barge"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-02-26T09:22:36+00:00",
            "field_random_sort": [
                -386
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1fe22735-0fff-4dbe-82a1-f5a495949cfb",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2456",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/de-gentse-barge",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koophandelsplein",
                "created": "2013-02-26T15:30:31+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32473482659"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721155 51.049947)"
                },
                "email": [
                    "els@gentsebarge.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/cbd2129c-1d8b-49ca-8025-5f8bb7070379",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Gentse Barge "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/629",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/629",
                "modified": "2018-02-28T09:29:48+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese Replik eines Flachzugschiffs aus dem 18. Jahrhundert kann man das ganze Jahr \u00fcber f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Empf\u00e4nge, Produktpr\u00e4sentationen, Pressekonferenzen, Netzwerktreffen, Gruppenausfl\u00fcge und private Feiern mieten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Spezifische Gruppen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ein Besuch ist nur auf Anfrage m\u00f6glich.</p>\n\n<p>Die Barge kann man mit oder ohne Fahrt mieten. Die Barge f\u00e4hrt auf allen Binnengew\u00e4ssern wie Leie, Schelde, Kanal Gent-Terneuzen und Kanal Gent-Ostende.\u00a0Man kann die Barge mit Catering (Fr\u00fchst\u00fcck, Brunch, Lunch, Dinner, Walking Dinner und Buffets) oder nur mit Barservice mieten. K\u00fcche und Bar sind standardm\u00e4\u00dfig vorhanden.</p>\n\n<ul><li>Kapazit\u00e4t: 75 Erwachsene</li>\n\t<li>Kapazit\u00e4t unter Deck: 60 Stehpl\u00e4tze (45 Sitzpl\u00e4tze)</li>\n\t<li>Abendrundfahrt m\u00f6glich</li>\n\t<li>Anlegestelle: Koophandelsplein, 9000 Gent</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This boat is a replica of an eighteenth century flat, horse-drawn barge and can be hired all year round for business receptions, product launches, press conferences, networking activities, group excursions and private parties.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Specifically for groups</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>A visit to the Barge is only possible on request.</p>\n\n<p>The Barge can be hired with or without a river trip.The Barge can sail on all the inland waterways such as the Leie, Scheldt, Ghent-Terneuzen canal and Ghent-Ostend canal. The Barge can be hired with catering (breakfast, brunch, lunch, dinner, standing dinner and buffets) or with bar service only. Standard facilities: kitchen and bar.</p>\n\n<ul><li>Overall capacity: 75 adults.</li>\n\t<li>Capacity below deck: 60 standing (45 seats).</li>\n\t<li>Evening boat trip possible.</li>\n\t<li>Mooring: Koophandelsplein, 9000 Gent</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Esta r\u00e9plica de una barcaza de calado plano del siglo XVIII se puede alquilar durante todo el a\u00f1o para fiestas de empresa, presentaciones de productos, conferencias de prensa, actividades de interconexi\u00f3n, excursiones y fiestas privadas.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Grupos Espec\u00edficos</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>S\u00f3lo se puede visitar De Barge tras cita previa.</p>\n\n<p>Se puede alquilar De Barge con o sin opci\u00f3n de navegar. De Barge navega por todas las v\u00edas navegables como el Lys, el Escalda, el canal Gante-Terneuzen y el canal Gante-Ostende. Se puede alquilar De Barge con servicio de catering (desayuno, almuerzo, comida, cena, buf\u00e9 y cena coctel) o solo con servicio de barra. Dispone de cocina y bar.</p>\n\n<ul><li>Capacidad total: 75 adultos</li>\n\t<li>Capacidad del piso inferior: 60 de pie (45 sentados)</li>\n\t<li>Se puede solicitar un paseo nocturno</li>\n\t<li>Embarcadero: Koophandelsplein, 9000 Gent</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Deze replica van een 18de-eeuwse platte trekschuit kan het hele jaar door gehuurd worden voor bedrijfsonthalen, productvoorstellingen, persconferenties, netwerkactiviteiten, groepsuitstappen en priv\u00e9feesten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Specifiek voor groepen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Een bezoek aan de Barge kan alleen op aanvraag.</p>\n\n<p>De Barge kan gehuurd worden met of zonder vaart. De Barge vaart op alle binnenwateren zoals de Leie, de Schelde, het kanaal Gent-Terneuzen en het kanaal Gent-Oostende.\u00a0De Barge kan gehuurd worden met catering (ontbijt, brunch, lunch, diner, walking dinner en buffetten) of enkel met barservice. Keuken en bar zijn standaard aanwezig.</p>\n\n<ul><li>Totale capaciteit: 75 volwassenen</li>\n\t<li>Capaciteit benedendek: 60 staand (45 zitplaatsen)</li>\n\t<li>Avondrondvaart mogelijk</li>\n\t<li>Ligplaats: Koophandelsplein - 9000 Gent</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cette r\u00e9plique d'une p\u00e9niche de traite du 18\u00e8me si\u00e8cle peut \u00eatre lou\u00e9e tout au long de l\u2019ann\u00e9e pour des r\u00e9ceptions d\u2019entreprise, des pr\u00e9sentations de produit, des conf\u00e9rences de presse, des activit\u00e9s de r\u00e9seautage, des excursions de groupe et des f\u00eates priv\u00e9es.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Groupes sp\u00e9cifiques</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Visite de la Barge uniquement sur demande.</p>\n\n<p>La Barge peut \u00eatre lou\u00e9e avec ou sans navigation.La Barge navigue sur toutes les eaux int\u00e9rieures comme la Lys, l\u2019Escaut, le canal Gand-Terneuzen et le canal Gand-Ostende.\u00a0La Barge peut \u00eatre lou\u00e9e avec service traiteur (petit-d\u00e9jeuner, brunch, lunch, d\u00eener, cocktail d\u00eenatoire et buffets) ou uniquement avec service bar. La cuisine et le bar sont mis \u00e0 disposition de mani\u00e8re standard.</p>\n\n<ul><li>Capacit\u00e9 totale: 75 adultes.</li>\n\t<li>Capacit\u00e9 du pont inf\u00e9rieur: 60 places debout (45 places assises).</li>\n\t<li>Navigation nocturne sur demande</li>\n\t<li>Poste d\u2019amarrage: Koophandelsplein, 9000 Gent</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2456"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d51e322a-cc6b-425c-af42-b9b6486d4c89",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Gentse Barge"
                ],
                "en": [
                    "De Gentse Barge"
                ],
                "es": [
                    "De Gentse Barge"
                ],
                "nl": [
                    "De Gentse Barge"
                ],
                "fr": [
                    "De Gentse Barge"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Fahren Sie mit einer historischen Treckschute"
                ],
                "en": [
                    "Enjoy a trip in a historic tow barge"
                ],
                "es": [
                    "D\u00e9jese llevar en una embarcaci\u00f3n hist\u00f3rica"
                ],
                "nl": [
                    "Laat je varen in een historische trekschuit"
                ],
                "fr": [
                    "Voguez dans une coche d'eau historique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ebd64e9e-cdfe-453c-ad31-5bc49bc23030"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:31:19+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://visit.gent.be/en/see-do/de-gentse-barge",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bff38420-12e1-4453-807e-61407b792e86",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC3389.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC3389.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Gentse Barge",
                        "en": "De Gentse Barge",
                        "es": "De Gentse Barge",
                        "nl": "De Gentse Barge",
                        "fr": "De Gentse Barge"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC3388.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC3388.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Gentse Barge",
                        "en": "De Gentse Barge",
                        "es": "De Gentse Barge",
                        "nl": "De Gentse Barge",
                        "fr": "De Gentse Barge"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_9721.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_9721.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Gentse Barge",
                        "en": "De Gentse Barge",
                        "es": "De Gentse Barge",
                        "nl": "De Gentse Barge",
                        "fr": "De Gentse Barge"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC3388.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC3388.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Gentse Barge",
                        "en": "De Gentse Barge",
                        "es": "De Gentse Barge",
                        "nl": "De Gentse Barge",
                        "fr": "De Gentse Barge"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-02-26T09:22:36+00:00",
            "field_random_sort": [
                -386
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1fe22735-0fff-4dbe-82a1-f5a495949cfb",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2456",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/de-gentse-barge",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koophandelsplein",
                "created": "2013-02-26T15:30:31+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32473482659"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721155 51.049947)"
                },
                "email": [
                    "els@gentsebarge.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/cbd2129c-1d8b-49ca-8025-5f8bb7070379",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Gentse Barge "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/629",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/629",
                "modified": "2018-02-28T09:29:48+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese Replik eines Flachzugschiffs aus dem 18. Jahrhundert kann man das ganze Jahr \u00fcber f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Empf\u00e4nge, Produktpr\u00e4sentationen, Pressekonferenzen, Netzwerktreffen, Gruppenausfl\u00fcge und private Feiern mieten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Spezifische Gruppen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ein Besuch ist nur auf Anfrage m\u00f6glich.</p>\n\n<p>Die Barge kann man mit oder ohne Fahrt mieten. Die Barge f\u00e4hrt auf allen Binnengew\u00e4ssern wie Leie, Schelde, Kanal Gent-Terneuzen und Kanal Gent-Ostende.\u00a0Man kann die Barge mit Catering (Fr\u00fchst\u00fcck, Brunch, Lunch, Dinner, Walking Dinner und Buffets) oder nur mit Barservice mieten. K\u00fcche und Bar sind standardm\u00e4\u00dfig vorhanden.</p>\n\n<ul><li>Kapazit\u00e4t: 75 Erwachsene</li>\n\t<li>Kapazit\u00e4t unter Deck: 60 Stehpl\u00e4tze (45 Sitzpl\u00e4tze)</li>\n\t<li>Abendrundfahrt m\u00f6glich</li>\n\t<li>Anlegestelle: Koophandelsplein, 9000 Gent</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This boat is a replica of an eighteenth century flat, horse-drawn barge and can be hired all year round for business receptions, product launches, press conferences, networking activities, group excursions and private parties.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Specifically for groups</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>A visit to the Barge is only possible on request.</p>\n\n<p>The Barge can be hired with or without a river trip.The Barge can sail on all the inland waterways such as the Leie, Scheldt, Ghent-Terneuzen canal and Ghent-Ostend canal. The Barge can be hired with catering (breakfast, brunch, lunch, dinner, standing dinner and buffets) or with bar service only. Standard facilities: kitchen and bar.</p>\n\n<ul><li>Overall capacity: 75 adults.</li>\n\t<li>Capacity below deck: 60 standing (45 seats).</li>\n\t<li>Evening boat trip possible.</li>\n\t<li>Mooring: Koophandelsplein, 9000 Gent</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Esta r\u00e9plica de una barcaza de calado plano del siglo XVIII se puede alquilar durante todo el a\u00f1o para fiestas de empresa, presentaciones de productos, conferencias de prensa, actividades de interconexi\u00f3n, excursiones y fiestas privadas.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Grupos Espec\u00edficos</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>S\u00f3lo se puede visitar De Barge tras cita previa.</p>\n\n<p>Se puede alquilar De Barge con o sin opci\u00f3n de navegar. De Barge navega por todas las v\u00edas navegables como el Lys, el Escalda, el canal Gante-Terneuzen y el canal Gante-Ostende. Se puede alquilar De Barge con servicio de catering (desayuno, almuerzo, comida, cena, buf\u00e9 y cena coctel) o solo con servicio de barra. Dispone de cocina y bar.</p>\n\n<ul><li>Capacidad total: 75 adultos</li>\n\t<li>Capacidad del piso inferior: 60 de pie (45 sentados)</li>\n\t<li>Se puede solicitar un paseo nocturno</li>\n\t<li>Embarcadero: Koophandelsplein, 9000 Gent</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Deze replica van een 18de-eeuwse platte trekschuit kan het hele jaar door gehuurd worden voor bedrijfsonthalen, productvoorstellingen, persconferenties, netwerkactiviteiten, groepsuitstappen en priv\u00e9feesten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Specifiek voor groepen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Een bezoek aan de Barge kan alleen op aanvraag.</p>\n\n<p>De Barge kan gehuurd worden met of zonder vaart. De Barge vaart op alle binnenwateren zoals de Leie, de Schelde, het kanaal Gent-Terneuzen en het kanaal Gent-Oostende.\u00a0De Barge kan gehuurd worden met catering (ontbijt, brunch, lunch, diner, walking dinner en buffetten) of enkel met barservice. Keuken en bar zijn standaard aanwezig.</p>\n\n<ul><li>Totale capaciteit: 75 volwassenen</li>\n\t<li>Capaciteit benedendek: 60 staand (45 zitplaatsen)</li>\n\t<li>Avondrondvaart mogelijk</li>\n\t<li>Ligplaats: Koophandelsplein - 9000 Gent</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cette r\u00e9plique d'une p\u00e9niche de traite du 18\u00e8me si\u00e8cle peut \u00eatre lou\u00e9e tout au long de l\u2019ann\u00e9e pour des r\u00e9ceptions d\u2019entreprise, des pr\u00e9sentations de produit, des conf\u00e9rences de presse, des activit\u00e9s de r\u00e9seautage, des excursions de groupe et des f\u00eates priv\u00e9es.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Groupes sp\u00e9cifiques</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Visite de la Barge uniquement sur demande.</p>\n\n<p>La Barge peut \u00eatre lou\u00e9e avec ou sans navigation.La Barge navigue sur toutes les eaux int\u00e9rieures comme la Lys, l\u2019Escaut, le canal Gand-Terneuzen et le canal Gand-Ostende.\u00a0La Barge peut \u00eatre lou\u00e9e avec service traiteur (petit-d\u00e9jeuner, brunch, lunch, d\u00eener, cocktail d\u00eenatoire et buffets) ou uniquement avec service bar. La cuisine et le bar sont mis \u00e0 disposition de mani\u00e8re standard.</p>\n\n<ul><li>Capacit\u00e9 totale: 75 adultes.</li>\n\t<li>Capacit\u00e9 du pont inf\u00e9rieur: 60 places debout (45 places assises).</li>\n\t<li>Navigation nocturne sur demande</li>\n\t<li>Poste d\u2019amarrage: Koophandelsplein, 9000 Gent</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2456"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d51e322a-cc6b-425c-af42-b9b6486d4c89",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Gentse Barge"
                ],
                "en": [
                    "De Gentse Barge"
                ],
                "es": [
                    "De Gentse Barge"
                ],
                "nl": [
                    "De Gentse Barge"
                ],
                "fr": [
                    "De Gentse Barge"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Fahren Sie mit einer historischen Treckschute"
                ],
                "en": [
                    "Enjoy a trip in a historic tow barge"
                ],
                "es": [
                    "D\u00e9jese llevar en una embarcaci\u00f3n hist\u00f3rica"
                ],
                "nl": [
                    "Laat je varen in een historische trekschuit"
                ],
                "fr": [
                    "Voguez dans une coche d'eau historique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ebd64e9e-cdfe-453c-ad31-5bc49bc23030"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:31:19+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://visit.gent.be/en/see-do/de-gentse-barge",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bff38420-12e1-4453-807e-61407b792e86",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC3389.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC3389.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Gentse Barge",
                        "en": "De Gentse Barge",
                        "es": "De Gentse Barge",
                        "nl": "De Gentse Barge",
                        "fr": "De Gentse Barge"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC3388.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC3388.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Gentse Barge",
                        "en": "De Gentse Barge",
                        "es": "De Gentse Barge",
                        "nl": "De Gentse Barge",
                        "fr": "De Gentse Barge"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_9721.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_9721.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Gentse Barge",
                        "en": "De Gentse Barge",
                        "es": "De Gentse Barge",
                        "nl": "De Gentse Barge",
                        "fr": "De Gentse Barge"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC3388.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC3388.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Gentse Barge",
                        "en": "De Gentse Barge",
                        "es": "De Gentse Barge",
                        "nl": "De Gentse Barge",
                        "fr": "De Gentse Barge"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-02-26T09:22:36+00:00",
            "field_random_sort": [
                -386
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1fe22735-0fff-4dbe-82a1-f5a495949cfb",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2456",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/de-gentse-barge",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koophandelsplein",
                "created": "2013-02-26T15:30:31+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32473482659"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721155 51.049947)"
                },
                "email": [
                    "els@gentsebarge.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/cbd2129c-1d8b-49ca-8025-5f8bb7070379",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Gentse Barge "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/629",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/629",
                "modified": "2018-02-28T09:29:48+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese Replik eines Flachzugschiffs aus dem 18. Jahrhundert kann man das ganze Jahr \u00fcber f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Empf\u00e4nge, Produktpr\u00e4sentationen, Pressekonferenzen, Netzwerktreffen, Gruppenausfl\u00fcge und private Feiern mieten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Spezifische Gruppen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ein Besuch ist nur auf Anfrage m\u00f6glich.</p>\n\n<p>Die Barge kann man mit oder ohne Fahrt mieten. Die Barge f\u00e4hrt auf allen Binnengew\u00e4ssern wie Leie, Schelde, Kanal Gent-Terneuzen und Kanal Gent-Ostende.\u00a0Man kann die Barge mit Catering (Fr\u00fchst\u00fcck, Brunch, Lunch, Dinner, Walking Dinner und Buffets) oder nur mit Barservice mieten. K\u00fcche und Bar sind standardm\u00e4\u00dfig vorhanden.</p>\n\n<ul><li>Kapazit\u00e4t: 75 Erwachsene</li>\n\t<li>Kapazit\u00e4t unter Deck: 60 Stehpl\u00e4tze (45 Sitzpl\u00e4tze)</li>\n\t<li>Abendrundfahrt m\u00f6glich</li>\n\t<li>Anlegestelle: Koophandelsplein, 9000 Gent</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This boat is a replica of an eighteenth century flat, horse-drawn barge and can be hired all year round for business receptions, product launches, press conferences, networking activities, group excursions and private parties.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Specifically for groups</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>A visit to the Barge is only possible on request.</p>\n\n<p>The Barge can be hired with or without a river trip.The Barge can sail on all the inland waterways such as the Leie, Scheldt, Ghent-Terneuzen canal and Ghent-Ostend canal. The Barge can be hired with catering (breakfast, brunch, lunch, dinner, standing dinner and buffets) or with bar service only. Standard facilities: kitchen and bar.</p>\n\n<ul><li>Overall capacity: 75 adults.</li>\n\t<li>Capacity below deck: 60 standing (45 seats).</li>\n\t<li>Evening boat trip possible.</li>\n\t<li>Mooring: Koophandelsplein, 9000 Gent</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Esta r\u00e9plica de una barcaza de calado plano del siglo XVIII se puede alquilar durante todo el a\u00f1o para fiestas de empresa, presentaciones de productos, conferencias de prensa, actividades de interconexi\u00f3n, excursiones y fiestas privadas.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Grupos Espec\u00edficos</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>S\u00f3lo se puede visitar De Barge tras cita previa.</p>\n\n<p>Se puede alquilar De Barge con o sin opci\u00f3n de navegar. De Barge navega por todas las v\u00edas navegables como el Lys, el Escalda, el canal Gante-Terneuzen y el canal Gante-Ostende. Se puede alquilar De Barge con servicio de catering (desayuno, almuerzo, comida, cena, buf\u00e9 y cena coctel) o solo con servicio de barra. Dispone de cocina y bar.</p>\n\n<ul><li>Capacidad total: 75 adultos</li>\n\t<li>Capacidad del piso inferior: 60 de pie (45 sentados)</li>\n\t<li>Se puede solicitar un paseo nocturno</li>\n\t<li>Embarcadero: Koophandelsplein, 9000 Gent</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Deze replica van een 18de-eeuwse platte trekschuit kan het hele jaar door gehuurd worden voor bedrijfsonthalen, productvoorstellingen, persconferenties, netwerkactiviteiten, groepsuitstappen en priv\u00e9feesten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Specifiek voor groepen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Een bezoek aan de Barge kan alleen op aanvraag.</p>\n\n<p>De Barge kan gehuurd worden met of zonder vaart. De Barge vaart op alle binnenwateren zoals de Leie, de Schelde, het kanaal Gent-Terneuzen en het kanaal Gent-Oostende.\u00a0De Barge kan gehuurd worden met catering (ontbijt, brunch, lunch, diner, walking dinner en buffetten) of enkel met barservice. Keuken en bar zijn standaard aanwezig.</p>\n\n<ul><li>Totale capaciteit: 75 volwassenen</li>\n\t<li>Capaciteit benedendek: 60 staand (45 zitplaatsen)</li>\n\t<li>Avondrondvaart mogelijk</li>\n\t<li>Ligplaats: Koophandelsplein - 9000 Gent</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cette r\u00e9plique d'une p\u00e9niche de traite du 18\u00e8me si\u00e8cle peut \u00eatre lou\u00e9e tout au long de l\u2019ann\u00e9e pour des r\u00e9ceptions d\u2019entreprise, des pr\u00e9sentations de produit, des conf\u00e9rences de presse, des activit\u00e9s de r\u00e9seautage, des excursions de groupe et des f\u00eates priv\u00e9es.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Groupes sp\u00e9cifiques</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Visite de la Barge uniquement sur demande.</p>\n\n<p>La Barge peut \u00eatre lou\u00e9e avec ou sans navigation.La Barge navigue sur toutes les eaux int\u00e9rieures comme la Lys, l\u2019Escaut, le canal Gand-Terneuzen et le canal Gand-Ostende.\u00a0La Barge peut \u00eatre lou\u00e9e avec service traiteur (petit-d\u00e9jeuner, brunch, lunch, d\u00eener, cocktail d\u00eenatoire et buffets) ou uniquement avec service bar. La cuisine et le bar sont mis \u00e0 disposition de mani\u00e8re standard.</p>\n\n<ul><li>Capacit\u00e9 totale: 75 adultes.</li>\n\t<li>Capacit\u00e9 du pont inf\u00e9rieur: 60 places debout (45 places assises).</li>\n\t<li>Navigation nocturne sur demande</li>\n\t<li>Poste d\u2019amarrage: Koophandelsplein, 9000 Gent</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2456"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d51e322a-cc6b-425c-af42-b9b6486d4c89",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Gentse Barge"
                ],
                "en": [
                    "De Gentse Barge"
                ],
                "es": [
                    "De Gentse Barge"
                ],
                "nl": [
                    "De Gentse Barge"
                ],
                "fr": [
                    "De Gentse Barge"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Fahren Sie mit einer historischen Treckschute"
                ],
                "en": [
                    "Enjoy a trip in a historic tow barge"
                ],
                "es": [
                    "D\u00e9jese llevar en una embarcaci\u00f3n hist\u00f3rica"
                ],
                "nl": [
                    "Laat je varen in een historische trekschuit"
                ],
                "fr": [
                    "Voguez dans une coche d'eau historique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ebd64e9e-cdfe-453c-ad31-5bc49bc23030"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:31:19+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://visit.gent.be/en/see-do/de-gentse-barge",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bff38420-12e1-4453-807e-61407b792e86",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC3389.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC3389.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Gentse Barge",
                        "en": "De Gentse Barge",
                        "es": "De Gentse Barge",
                        "nl": "De Gentse Barge",
                        "fr": "De Gentse Barge"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC3388.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC3388.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Gentse Barge",
                        "en": "De Gentse Barge",
                        "es": "De Gentse Barge",
                        "nl": "De Gentse Barge",
                        "fr": "De Gentse Barge"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_9721.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_9721.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Gentse Barge",
                        "en": "De Gentse Barge",
                        "es": "De Gentse Barge",
                        "nl": "De Gentse Barge",
                        "fr": "De Gentse Barge"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC3388.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC3388.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Gentse Barge",
                        "en": "De Gentse Barge",
                        "es": "De Gentse Barge",
                        "nl": "De Gentse Barge",
                        "fr": "De Gentse Barge"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-02-26T09:22:36+00:00",
            "field_random_sort": [
                -386
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1fe22735-0fff-4dbe-82a1-f5a495949cfb",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2456",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/de-gentse-barge",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koophandelsplein",
                "created": "2013-02-26T15:30:31+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32473482659"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721155 51.049947)"
                },
                "email": [
                    "els@gentsebarge.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/cbd2129c-1d8b-49ca-8025-5f8bb7070379",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Gentse Barge "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/629",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/629",
                "modified": "2018-02-28T09:29:48+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese Replik eines Flachzugschiffs aus dem 18. Jahrhundert kann man das ganze Jahr \u00fcber f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Empf\u00e4nge, Produktpr\u00e4sentationen, Pressekonferenzen, Netzwerktreffen, Gruppenausfl\u00fcge und private Feiern mieten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Spezifische Gruppen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ein Besuch ist nur auf Anfrage m\u00f6glich.</p>\n\n<p>Die Barge kann man mit oder ohne Fahrt mieten. Die Barge f\u00e4hrt auf allen Binnengew\u00e4ssern wie Leie, Schelde, Kanal Gent-Terneuzen und Kanal Gent-Ostende.\u00a0Man kann die Barge mit Catering (Fr\u00fchst\u00fcck, Brunch, Lunch, Dinner, Walking Dinner und Buffets) oder nur mit Barservice mieten. K\u00fcche und Bar sind standardm\u00e4\u00dfig vorhanden.</p>\n\n<ul><li>Kapazit\u00e4t: 75 Erwachsene</li>\n\t<li>Kapazit\u00e4t unter Deck: 60 Stehpl\u00e4tze (45 Sitzpl\u00e4tze)</li>\n\t<li>Abendrundfahrt m\u00f6glich</li>\n\t<li>Anlegestelle: Koophandelsplein, 9000 Gent</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This boat is a replica of an eighteenth century flat, horse-drawn barge and can be hired all year round for business receptions, product launches, press conferences, networking activities, group excursions and private parties.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Specifically for groups</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>A visit to the Barge is only possible on request.</p>\n\n<p>The Barge can be hired with or without a river trip.The Barge can sail on all the inland waterways such as the Leie, Scheldt, Ghent-Terneuzen canal and Ghent-Ostend canal. The Barge can be hired with catering (breakfast, brunch, lunch, dinner, standing dinner and buffets) or with bar service only. Standard facilities: kitchen and bar.</p>\n\n<ul><li>Overall capacity: 75 adults.</li>\n\t<li>Capacity below deck: 60 standing (45 seats).</li>\n\t<li>Evening boat trip possible.</li>\n\t<li>Mooring: Koophandelsplein, 9000 Gent</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Esta r\u00e9plica de una barcaza de calado plano del siglo XVIII se puede alquilar durante todo el a\u00f1o para fiestas de empresa, presentaciones de productos, conferencias de prensa, actividades de interconexi\u00f3n, excursiones y fiestas privadas.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Grupos Espec\u00edficos</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>S\u00f3lo se puede visitar De Barge tras cita previa.</p>\n\n<p>Se puede alquilar De Barge con o sin opci\u00f3n de navegar. De Barge navega por todas las v\u00edas navegables como el Lys, el Escalda, el canal Gante-Terneuzen y el canal Gante-Ostende. Se puede alquilar De Barge con servicio de catering (desayuno, almuerzo, comida, cena, buf\u00e9 y cena coctel) o solo con servicio de barra. Dispone de cocina y bar.</p>\n\n<ul><li>Capacidad total: 75 adultos</li>\n\t<li>Capacidad del piso inferior: 60 de pie (45 sentados)</li>\n\t<li>Se puede solicitar un paseo nocturno</li>\n\t<li>Embarcadero: Koophandelsplein, 9000 Gent</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Deze replica van een 18de-eeuwse platte trekschuit kan het hele jaar door gehuurd worden voor bedrijfsonthalen, productvoorstellingen, persconferenties, netwerkactiviteiten, groepsuitstappen en priv\u00e9feesten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Specifiek voor groepen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Een bezoek aan de Barge kan alleen op aanvraag.</p>\n\n<p>De Barge kan gehuurd worden met of zonder vaart. De Barge vaart op alle binnenwateren zoals de Leie, de Schelde, het kanaal Gent-Terneuzen en het kanaal Gent-Oostende.\u00a0De Barge kan gehuurd worden met catering (ontbijt, brunch, lunch, diner, walking dinner en buffetten) of enkel met barservice. Keuken en bar zijn standaard aanwezig.</p>\n\n<ul><li>Totale capaciteit: 75 volwassenen</li>\n\t<li>Capaciteit benedendek: 60 staand (45 zitplaatsen)</li>\n\t<li>Avondrondvaart mogelijk</li>\n\t<li>Ligplaats: Koophandelsplein - 9000 Gent</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cette r\u00e9plique d'une p\u00e9niche de traite du 18\u00e8me si\u00e8cle peut \u00eatre lou\u00e9e tout au long de l\u2019ann\u00e9e pour des r\u00e9ceptions d\u2019entreprise, des pr\u00e9sentations de produit, des conf\u00e9rences de presse, des activit\u00e9s de r\u00e9seautage, des excursions de groupe et des f\u00eates priv\u00e9es.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Groupes sp\u00e9cifiques</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Visite de la Barge uniquement sur demande.</p>\n\n<p>La Barge peut \u00eatre lou\u00e9e avec ou sans navigation.La Barge navigue sur toutes les eaux int\u00e9rieures comme la Lys, l\u2019Escaut, le canal Gand-Terneuzen et le canal Gand-Ostende.\u00a0La Barge peut \u00eatre lou\u00e9e avec service traiteur (petit-d\u00e9jeuner, brunch, lunch, d\u00eener, cocktail d\u00eenatoire et buffets) ou uniquement avec service bar. La cuisine et le bar sont mis \u00e0 disposition de mani\u00e8re standard.</p>\n\n<ul><li>Capacit\u00e9 totale: 75 adultes.</li>\n\t<li>Capacit\u00e9 du pont inf\u00e9rieur: 60 places debout (45 places assises).</li>\n\t<li>Navigation nocturne sur demande</li>\n\t<li>Poste d\u2019amarrage: Koophandelsplein, 9000 Gent</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2456"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d51e322a-cc6b-425c-af42-b9b6486d4c89",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Gentse Barge"
                ],
                "en": [
                    "De Gentse Barge"
                ],
                "es": [
                    "De Gentse Barge"
                ],
                "nl": [
                    "De Gentse Barge"
                ],
                "fr": [
                    "De Gentse Barge"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Fahren Sie mit einer historischen Treckschute"
                ],
                "en": [
                    "Enjoy a trip in a historic tow barge"
                ],
                "es": [
                    "D\u00e9jese llevar en una embarcaci\u00f3n hist\u00f3rica"
                ],
                "nl": [
                    "Laat je varen in een historische trekschuit"
                ],
                "fr": [
                    "Voguez dans une coche d'eau historique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ebd64e9e-cdfe-453c-ad31-5bc49bc23030"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:31:19+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://visit.gent.be/en/see-do/de-gentse-barge",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Kinderen-DT003087.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Kinderen-DT003087.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Citytrips nach Gent mit den Kindern ",
                        "en": "City tripping with kids in Ghent ",
                        "es": "Escapada urbana con ni\u00f1os",
                        "nl": "\u2018Citytrippen\u2019 met kids in Gent  ",
                        "fr": "\u00ab Citytripper \u00bb avec des enfants "
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-02-22T08:37:23+00:00",
            "field_random_sort": [
                441
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7d7816ed-c41a-4dbc-ae07-169a9300200a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2446",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/city-tripping-kids-ghent",
            "contactPoint": null,
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gent liebt Kinder und Kinder lieben Gent. Gent bietet mehrere Museumsbesuche und dynamische Ausstellungen f\u00fcr Kinder an. Die Kinder sind zwischen 5 und 12 Jahre alt? Dann werden sie von diesem Spiel begeistert sein. Spielen Sie es und entdecken Sie mit der ganzen Familie dabei die Kultursch\u00e4tze Gents.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Ojoo, oje \u2026 Kinder in Gent </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Damit k\u00f6nnen Sie die kleinen Drachen z\u00e4hmen. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die App gibt es auf Englisch und Niederl\u00e4ndisch und sie steht auf der Spielplattform OJOO zur Verf\u00fcgung. Sie k\u00f6nnen OJOO im Google Play Store und im App Store von Apple kostenlos herunterladen. OJOO ist eine standortbasierte App. Nur wenn Sie in Gent sind, k\u00f6nnen Sie die Rundg\u00e4nge und Schnitzeljagden von Visit Gent oben auf der Liste der verf\u00fcgbaren Touren sehen. Laden Sie anschlie\u00dfend diesen Rundgang bzw. diese Schnitzeljagd auf Ihr Tablet oder Smartphone, indem Sie darauf klicken. </span></span></span><a href=\"http://www.ojoo.com/\">http://www.ojoo.com/</a>.\u00a0<span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wechseln Sie jedes Mal zum n\u00e4chsten Ort, indem Sie den Punkt auf der Karte anklicken. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">L\u00f6sen Sie die Aufgabe und passen Sie sehr gut auf, denn auch andere Drachen sind auf der Suche. Suchen, sich umschauen und finden! Ein Wochenendtrip in Gent: Spa\u00df pur!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Ghent loves children and children love Ghent. Ghent has several museum visits and dynamic exhibitions specially for kids. Do you have children aged 5 to 12? They\u2019ll love this fiery game. Play along as you discover the cultural gems of Ghent with the whole family.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Yoo-hoo, OJOO! Kids in Ghent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Discover a great way to keep your little dragons sweet. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The app is available in Dutch and English on the OJOO games platform. Download OJOO for free from the Google Play Store or the Apple App Store. OJOO is a location-based application. You will only see Visit Ghent\u2019s walks and detective games at the top of the list of available walks when you are actually in Ghent. Then download this city walk/detective game to your device (tablet or phone) by clicking on it.</span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">\u00a0Move on to the next location by clicking on the dot on the map. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Solve the puzzle and keep your eyes peeled, because there are other dragons searching too. Search, investigate and find! A weekend trip in Ghent is so much fun.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "A Gante le gustan los ni\u00f1os y viceversa. Por eso hay museos con visitas y exposiciones din\u00e1micas para ellos. Si sus hijos tienen entre 5 y 12 a\u00f1os, con este juego se lo van a pasar bomba y toda la familia descubrir\u00e1 los tesoros culturales de Gante.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u00a1Ojo(o) a la diversi\u00f3n!</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">\u00bfQuiere tener contentos a sus peque\u00f1os dragones? </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Pues tenemos una app (en neerland\u00e9s e ingl\u00e9s) en la plataforma de juegos OJOO, que puede descargar gratis en la Google Play Store y en la App Store de Apple. OJOO es una aplicaci\u00f3n con funcionamiento local, por lo que al estar en Gante le aparecer\u00e1n en la lista de rutas disponibles los paseos y rastreos de Visit Gent. Entonces, podr\u00e1 descargar tal paseo/rastreo en su dispositivo (tablet o tel\u00e9fono) pulsando en \u00e9l. </span><a href=\"http://www.ojoo.com/\"><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>http://www.ojoo.com/</span></span></a><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">. Para ir a la siguiente etapa, hay que pulsar en el c\u00edrculo del mapa. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Para resolver cada misi\u00f3n hay que mantener los ojos bien abiertos, porque tambi\u00e9n hay otros dragones a la b\u00fasqueda. \u00a1Una visita inolvidable hasta para los m\u00e1s peque\u00f1os!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Gent houdt van kinderen en vice versa. Gent biedt enkele museumbezoeken en dynamische tentoonstellingen voor kids. Zijn je kinderen tussen 5 en 12 jaar oud? Dan is dit spel vurig plezant. Speel dit spel, ondertussen ontdek je met het hele gezin de cultuurparels van Gent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Ojoo, ojee, \u2026 kids in Gent  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Kies voor een zoethouder voor je mini-draakjes. </span></p>\n\n<p><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">De app is beschikbaar in het Nederlands en Engels op het spelplatform OJOO. Je downloadt OJOO gratis uit de Google Play Store en de App Store van Apple. OJOO is een op locatie gebaseerde applicatie. Enkel wanneer je in Gent bent, kan je de wandelingen en speurtochten van Visit Gent bovenaan in de lijst zien staan van beschikbare wandelingen. Download vervolgens deze stadswandeling/zoektocht op je toestel (tablet of telefoon) door ze aan te klikken. </span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Ga telkens naar de volgende locatie door op het bolletje op de kaart klikken. </span></p>\n\n<p><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Los de opdracht op en hou je ogen goed open, want er zijn ook andere draakjes op zoek. Zoek, snuister en vind! Een weekendje weg in Gent, zot plezant.</span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Gand aime les enfants, et ils le lui rendent bien. La ville propose plusieurs visites de mus\u00e9es et expositions ludiques pour les plus petits. Si vos enfants ont de 5 \u00e0 12 ans, ce jeu va s\u00fbrement les enflammer ! Profitez-en pour d\u00e9couvrir en famille les tr\u00e9sors culturels que rec\u00e8le la ville.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>OYEZ, OJOO ! Les enfants \u00e0 Gand  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Faites le bonheur de vos petits dragons gr\u00e2ce \u00e0 cette appli, disponible en n\u00e9erlandais et en anglais sur la plateforme de jeux OJOO. T\u00e9l\u00e9chargez gratuitement OJOO dans le Google Play Store et l\u2019App Store d\u2019Apple. Cette application est bas\u00e9e sur la g\u00e9olocalisation, ce qui signifie que les promenades et chasses au tr\u00e9sor de Visit Gent n\u2019apparaissent en haut de la liste des activit\u00e9s disponibles que lorsque vous \u00eates \u00e0 Gand. Cliquez ensuite sur cette promenade/chasse au tr\u00e9sor pour la t\u00e9l\u00e9charger sur votre appareil (tablette ou t\u00e9l\u00e9phone)</span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">\u00a0</span></span></span><a href=\"http://www.ojoo.com/\">http://www.ojoo.com/</a>.\u00a0<span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Pour atteindre l\u2019emplacement suivant, cliquez sur le point indiqu\u00e9 sur la carte. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">R\u00e9solvez l\u2019\u00e9nigme et ouvrez l\u2019\u0153il, car d\u2019autres petits dragons suivent le m\u00eame parcours. Cherchez, explorez et d\u00e9couvrez\u00a0! Passer le week-end \u00e0 Gand, c\u2019est follement amusant.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2446"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Citytrips nach Gent mit den Kindern "
                ],
                "en": [
                    "City tripping with kids in Ghent "
                ],
                "es": [
                    "Escapada urbana con ni\u00f1os"
                ],
                "nl": [
                    "\u2018Citytrippen\u2019 met kids in Gent  "
                ],
                "fr": [
                    "\u00ab Citytripper \u00bb avec des enfants "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Drache Fosfor sucht Brille! F\u00fcr kleine Detektive"
                ],
                "en": [
                    "Young detectives: Fosfor the dragon needs glasses!"
                ],
                "es": [
                    "El drag\u00f3n Fosfor ha perdido sus gafas. \u00bfLe ayudas?"
                ],
                "nl": [
                    "Draakje Fosfor zoekt bril! Voor kleine speurneuzen  "
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9tectives en herbe : aidez Fosfor le dragon ! "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/999e833b-f507-48fd-b2ff-64eade674821"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:38:12+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Kinderen-DT003087.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Kinderen-DT003087.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Citytrips nach Gent mit den Kindern ",
                        "en": "City tripping with kids in Ghent ",
                        "es": "Escapada urbana con ni\u00f1os",
                        "nl": "\u2018Citytrippen\u2019 met kids in Gent  ",
                        "fr": "\u00ab Citytripper \u00bb avec des enfants "
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-02-22T08:37:23+00:00",
            "field_random_sort": [
                441
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7d7816ed-c41a-4dbc-ae07-169a9300200a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2446",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/city-tripping-kids-ghent",
            "contactPoint": null,
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gent liebt Kinder und Kinder lieben Gent. Gent bietet mehrere Museumsbesuche und dynamische Ausstellungen f\u00fcr Kinder an. Die Kinder sind zwischen 5 und 12 Jahre alt? Dann werden sie von diesem Spiel begeistert sein. Spielen Sie es und entdecken Sie mit der ganzen Familie dabei die Kultursch\u00e4tze Gents.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Ojoo, oje \u2026 Kinder in Gent </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Damit k\u00f6nnen Sie die kleinen Drachen z\u00e4hmen. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die App gibt es auf Englisch und Niederl\u00e4ndisch und sie steht auf der Spielplattform OJOO zur Verf\u00fcgung. Sie k\u00f6nnen OJOO im Google Play Store und im App Store von Apple kostenlos herunterladen. OJOO ist eine standortbasierte App. Nur wenn Sie in Gent sind, k\u00f6nnen Sie die Rundg\u00e4nge und Schnitzeljagden von Visit Gent oben auf der Liste der verf\u00fcgbaren Touren sehen. Laden Sie anschlie\u00dfend diesen Rundgang bzw. diese Schnitzeljagd auf Ihr Tablet oder Smartphone, indem Sie darauf klicken. </span></span></span><a href=\"http://www.ojoo.com/\">http://www.ojoo.com/</a>.\u00a0<span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wechseln Sie jedes Mal zum n\u00e4chsten Ort, indem Sie den Punkt auf der Karte anklicken. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">L\u00f6sen Sie die Aufgabe und passen Sie sehr gut auf, denn auch andere Drachen sind auf der Suche. Suchen, sich umschauen und finden! Ein Wochenendtrip in Gent: Spa\u00df pur!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Ghent loves children and children love Ghent. Ghent has several museum visits and dynamic exhibitions specially for kids. Do you have children aged 5 to 12? They\u2019ll love this fiery game. Play along as you discover the cultural gems of Ghent with the whole family.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Yoo-hoo, OJOO! Kids in Ghent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Discover a great way to keep your little dragons sweet. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The app is available in Dutch and English on the OJOO games platform. Download OJOO for free from the Google Play Store or the Apple App Store. OJOO is a location-based application. You will only see Visit Ghent\u2019s walks and detective games at the top of the list of available walks when you are actually in Ghent. Then download this city walk/detective game to your device (tablet or phone) by clicking on it.</span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">\u00a0Move on to the next location by clicking on the dot on the map. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Solve the puzzle and keep your eyes peeled, because there are other dragons searching too. Search, investigate and find! A weekend trip in Ghent is so much fun.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "A Gante le gustan los ni\u00f1os y viceversa. Por eso hay museos con visitas y exposiciones din\u00e1micas para ellos. Si sus hijos tienen entre 5 y 12 a\u00f1os, con este juego se lo van a pasar bomba y toda la familia descubrir\u00e1 los tesoros culturales de Gante.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u00a1Ojo(o) a la diversi\u00f3n!</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">\u00bfQuiere tener contentos a sus peque\u00f1os dragones? </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Pues tenemos una app (en neerland\u00e9s e ingl\u00e9s) en la plataforma de juegos OJOO, que puede descargar gratis en la Google Play Store y en la App Store de Apple. OJOO es una aplicaci\u00f3n con funcionamiento local, por lo que al estar en Gante le aparecer\u00e1n en la lista de rutas disponibles los paseos y rastreos de Visit Gent. Entonces, podr\u00e1 descargar tal paseo/rastreo en su dispositivo (tablet o tel\u00e9fono) pulsando en \u00e9l. </span><a href=\"http://www.ojoo.com/\"><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>http://www.ojoo.com/</span></span></a><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">. Para ir a la siguiente etapa, hay que pulsar en el c\u00edrculo del mapa. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Para resolver cada misi\u00f3n hay que mantener los ojos bien abiertos, porque tambi\u00e9n hay otros dragones a la b\u00fasqueda. \u00a1Una visita inolvidable hasta para los m\u00e1s peque\u00f1os!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Gent houdt van kinderen en vice versa. Gent biedt enkele museumbezoeken en dynamische tentoonstellingen voor kids. Zijn je kinderen tussen 5 en 12 jaar oud? Dan is dit spel vurig plezant. Speel dit spel, ondertussen ontdek je met het hele gezin de cultuurparels van Gent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Ojoo, ojee, \u2026 kids in Gent  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Kies voor een zoethouder voor je mini-draakjes. </span></p>\n\n<p><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">De app is beschikbaar in het Nederlands en Engels op het spelplatform OJOO. Je downloadt OJOO gratis uit de Google Play Store en de App Store van Apple. OJOO is een op locatie gebaseerde applicatie. Enkel wanneer je in Gent bent, kan je de wandelingen en speurtochten van Visit Gent bovenaan in de lijst zien staan van beschikbare wandelingen. Download vervolgens deze stadswandeling/zoektocht op je toestel (tablet of telefoon) door ze aan te klikken. </span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Ga telkens naar de volgende locatie door op het bolletje op de kaart klikken. </span></p>\n\n<p><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Los de opdracht op en hou je ogen goed open, want er zijn ook andere draakjes op zoek. Zoek, snuister en vind! Een weekendje weg in Gent, zot plezant.</span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Gand aime les enfants, et ils le lui rendent bien. La ville propose plusieurs visites de mus\u00e9es et expositions ludiques pour les plus petits. Si vos enfants ont de 5 \u00e0 12 ans, ce jeu va s\u00fbrement les enflammer ! Profitez-en pour d\u00e9couvrir en famille les tr\u00e9sors culturels que rec\u00e8le la ville.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>OYEZ, OJOO ! Les enfants \u00e0 Gand  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Faites le bonheur de vos petits dragons gr\u00e2ce \u00e0 cette appli, disponible en n\u00e9erlandais et en anglais sur la plateforme de jeux OJOO. T\u00e9l\u00e9chargez gratuitement OJOO dans le Google Play Store et l\u2019App Store d\u2019Apple. Cette application est bas\u00e9e sur la g\u00e9olocalisation, ce qui signifie que les promenades et chasses au tr\u00e9sor de Visit Gent n\u2019apparaissent en haut de la liste des activit\u00e9s disponibles que lorsque vous \u00eates \u00e0 Gand. Cliquez ensuite sur cette promenade/chasse au tr\u00e9sor pour la t\u00e9l\u00e9charger sur votre appareil (tablette ou t\u00e9l\u00e9phone)</span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">\u00a0</span></span></span><a href=\"http://www.ojoo.com/\">http://www.ojoo.com/</a>.\u00a0<span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Pour atteindre l\u2019emplacement suivant, cliquez sur le point indiqu\u00e9 sur la carte. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">R\u00e9solvez l\u2019\u00e9nigme et ouvrez l\u2019\u0153il, car d\u2019autres petits dragons suivent le m\u00eame parcours. Cherchez, explorez et d\u00e9couvrez\u00a0! Passer le week-end \u00e0 Gand, c\u2019est follement amusant.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2446"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Citytrips nach Gent mit den Kindern "
                ],
                "en": [
                    "City tripping with kids in Ghent "
                ],
                "es": [
                    "Escapada urbana con ni\u00f1os"
                ],
                "nl": [
                    "\u2018Citytrippen\u2019 met kids in Gent  "
                ],
                "fr": [
                    "\u00ab Citytripper \u00bb avec des enfants "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Drache Fosfor sucht Brille! F\u00fcr kleine Detektive"
                ],
                "en": [
                    "Young detectives: Fosfor the dragon needs glasses!"
                ],
                "es": [
                    "El drag\u00f3n Fosfor ha perdido sus gafas. \u00bfLe ayudas?"
                ],
                "nl": [
                    "Draakje Fosfor zoekt bril! Voor kleine speurneuzen  "
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9tectives en herbe : aidez Fosfor le dragon ! "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/999e833b-f507-48fd-b2ff-64eade674821"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:38:12+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Kinderen-DT003087.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Kinderen-DT003087.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Citytrips nach Gent mit den Kindern ",
                        "en": "City tripping with kids in Ghent ",
                        "es": "Escapada urbana con ni\u00f1os",
                        "nl": "\u2018Citytrippen\u2019 met kids in Gent  ",
                        "fr": "\u00ab Citytripper \u00bb avec des enfants "
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-02-22T08:37:23+00:00",
            "field_random_sort": [
                441
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7d7816ed-c41a-4dbc-ae07-169a9300200a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2446",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/city-tripping-kids-ghent",
            "contactPoint": null,
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gent liebt Kinder und Kinder lieben Gent. Gent bietet mehrere Museumsbesuche und dynamische Ausstellungen f\u00fcr Kinder an. Die Kinder sind zwischen 5 und 12 Jahre alt? Dann werden sie von diesem Spiel begeistert sein. Spielen Sie es und entdecken Sie mit der ganzen Familie dabei die Kultursch\u00e4tze Gents.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Ojoo, oje \u2026 Kinder in Gent </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Damit k\u00f6nnen Sie die kleinen Drachen z\u00e4hmen. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die App gibt es auf Englisch und Niederl\u00e4ndisch und sie steht auf der Spielplattform OJOO zur Verf\u00fcgung. Sie k\u00f6nnen OJOO im Google Play Store und im App Store von Apple kostenlos herunterladen. OJOO ist eine standortbasierte App. Nur wenn Sie in Gent sind, k\u00f6nnen Sie die Rundg\u00e4nge und Schnitzeljagden von Visit Gent oben auf der Liste der verf\u00fcgbaren Touren sehen. Laden Sie anschlie\u00dfend diesen Rundgang bzw. diese Schnitzeljagd auf Ihr Tablet oder Smartphone, indem Sie darauf klicken. </span></span></span><a href=\"http://www.ojoo.com/\">http://www.ojoo.com/</a>.\u00a0<span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wechseln Sie jedes Mal zum n\u00e4chsten Ort, indem Sie den Punkt auf der Karte anklicken. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">L\u00f6sen Sie die Aufgabe und passen Sie sehr gut auf, denn auch andere Drachen sind auf der Suche. Suchen, sich umschauen und finden! Ein Wochenendtrip in Gent: Spa\u00df pur!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Ghent loves children and children love Ghent. Ghent has several museum visits and dynamic exhibitions specially for kids. Do you have children aged 5 to 12? They\u2019ll love this fiery game. Play along as you discover the cultural gems of Ghent with the whole family.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Yoo-hoo, OJOO! Kids in Ghent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Discover a great way to keep your little dragons sweet. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The app is available in Dutch and English on the OJOO games platform. Download OJOO for free from the Google Play Store or the Apple App Store. OJOO is a location-based application. You will only see Visit Ghent\u2019s walks and detective games at the top of the list of available walks when you are actually in Ghent. Then download this city walk/detective game to your device (tablet or phone) by clicking on it.</span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">\u00a0Move on to the next location by clicking on the dot on the map. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Solve the puzzle and keep your eyes peeled, because there are other dragons searching too. Search, investigate and find! A weekend trip in Ghent is so much fun.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "A Gante le gustan los ni\u00f1os y viceversa. Por eso hay museos con visitas y exposiciones din\u00e1micas para ellos. Si sus hijos tienen entre 5 y 12 a\u00f1os, con este juego se lo van a pasar bomba y toda la familia descubrir\u00e1 los tesoros culturales de Gante.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u00a1Ojo(o) a la diversi\u00f3n!</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">\u00bfQuiere tener contentos a sus peque\u00f1os dragones? </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Pues tenemos una app (en neerland\u00e9s e ingl\u00e9s) en la plataforma de juegos OJOO, que puede descargar gratis en la Google Play Store y en la App Store de Apple. OJOO es una aplicaci\u00f3n con funcionamiento local, por lo que al estar en Gante le aparecer\u00e1n en la lista de rutas disponibles los paseos y rastreos de Visit Gent. Entonces, podr\u00e1 descargar tal paseo/rastreo en su dispositivo (tablet o tel\u00e9fono) pulsando en \u00e9l. </span><a href=\"http://www.ojoo.com/\"><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>http://www.ojoo.com/</span></span></a><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">. Para ir a la siguiente etapa, hay que pulsar en el c\u00edrculo del mapa. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Para resolver cada misi\u00f3n hay que mantener los ojos bien abiertos, porque tambi\u00e9n hay otros dragones a la b\u00fasqueda. \u00a1Una visita inolvidable hasta para los m\u00e1s peque\u00f1os!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Gent houdt van kinderen en vice versa. Gent biedt enkele museumbezoeken en dynamische tentoonstellingen voor kids. Zijn je kinderen tussen 5 en 12 jaar oud? Dan is dit spel vurig plezant. Speel dit spel, ondertussen ontdek je met het hele gezin de cultuurparels van Gent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Ojoo, ojee, \u2026 kids in Gent  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Kies voor een zoethouder voor je mini-draakjes. </span></p>\n\n<p><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">De app is beschikbaar in het Nederlands en Engels op het spelplatform OJOO. Je downloadt OJOO gratis uit de Google Play Store en de App Store van Apple. OJOO is een op locatie gebaseerde applicatie. Enkel wanneer je in Gent bent, kan je de wandelingen en speurtochten van Visit Gent bovenaan in de lijst zien staan van beschikbare wandelingen. Download vervolgens deze stadswandeling/zoektocht op je toestel (tablet of telefoon) door ze aan te klikken. </span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Ga telkens naar de volgende locatie door op het bolletje op de kaart klikken. </span></p>\n\n<p><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Los de opdracht op en hou je ogen goed open, want er zijn ook andere draakjes op zoek. Zoek, snuister en vind! Een weekendje weg in Gent, zot plezant.</span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Gand aime les enfants, et ils le lui rendent bien. La ville propose plusieurs visites de mus\u00e9es et expositions ludiques pour les plus petits. Si vos enfants ont de 5 \u00e0 12 ans, ce jeu va s\u00fbrement les enflammer ! Profitez-en pour d\u00e9couvrir en famille les tr\u00e9sors culturels que rec\u00e8le la ville.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>OYEZ, OJOO ! Les enfants \u00e0 Gand  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Faites le bonheur de vos petits dragons gr\u00e2ce \u00e0 cette appli, disponible en n\u00e9erlandais et en anglais sur la plateforme de jeux OJOO. T\u00e9l\u00e9chargez gratuitement OJOO dans le Google Play Store et l\u2019App Store d\u2019Apple. Cette application est bas\u00e9e sur la g\u00e9olocalisation, ce qui signifie que les promenades et chasses au tr\u00e9sor de Visit Gent n\u2019apparaissent en haut de la liste des activit\u00e9s disponibles que lorsque vous \u00eates \u00e0 Gand. Cliquez ensuite sur cette promenade/chasse au tr\u00e9sor pour la t\u00e9l\u00e9charger sur votre appareil (tablette ou t\u00e9l\u00e9phone)</span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">\u00a0</span></span></span><a href=\"http://www.ojoo.com/\">http://www.ojoo.com/</a>.\u00a0<span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Pour atteindre l\u2019emplacement suivant, cliquez sur le point indiqu\u00e9 sur la carte. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">R\u00e9solvez l\u2019\u00e9nigme et ouvrez l\u2019\u0153il, car d\u2019autres petits dragons suivent le m\u00eame parcours. Cherchez, explorez et d\u00e9couvrez\u00a0! Passer le week-end \u00e0 Gand, c\u2019est follement amusant.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2446"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Citytrips nach Gent mit den Kindern "
                ],
                "en": [
                    "City tripping with kids in Ghent "
                ],
                "es": [
                    "Escapada urbana con ni\u00f1os"
                ],
                "nl": [
                    "\u2018Citytrippen\u2019 met kids in Gent  "
                ],
                "fr": [
                    "\u00ab Citytripper \u00bb avec des enfants "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Drache Fosfor sucht Brille! F\u00fcr kleine Detektive"
                ],
                "en": [
                    "Young detectives: Fosfor the dragon needs glasses!"
                ],
                "es": [
                    "El drag\u00f3n Fosfor ha perdido sus gafas. \u00bfLe ayudas?"
                ],
                "nl": [
                    "Draakje Fosfor zoekt bril! Voor kleine speurneuzen  "
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9tectives en herbe : aidez Fosfor le dragon ! "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/999e833b-f507-48fd-b2ff-64eade674821"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:38:12+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Kinderen-DT003087.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Kinderen-DT003087.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Citytrips nach Gent mit den Kindern ",
                        "en": "City tripping with kids in Ghent ",
                        "es": "Escapada urbana con ni\u00f1os",
                        "nl": "\u2018Citytrippen\u2019 met kids in Gent  ",
                        "fr": "\u00ab Citytripper \u00bb avec des enfants "
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-02-22T08:37:23+00:00",
            "field_random_sort": [
                441
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7d7816ed-c41a-4dbc-ae07-169a9300200a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2446",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/city-tripping-kids-ghent",
            "contactPoint": null,
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gent liebt Kinder und Kinder lieben Gent. Gent bietet mehrere Museumsbesuche und dynamische Ausstellungen f\u00fcr Kinder an. Die Kinder sind zwischen 5 und 12 Jahre alt? Dann werden sie von diesem Spiel begeistert sein. Spielen Sie es und entdecken Sie mit der ganzen Familie dabei die Kultursch\u00e4tze Gents.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Ojoo, oje \u2026 Kinder in Gent </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Damit k\u00f6nnen Sie die kleinen Drachen z\u00e4hmen. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die App gibt es auf Englisch und Niederl\u00e4ndisch und sie steht auf der Spielplattform OJOO zur Verf\u00fcgung. Sie k\u00f6nnen OJOO im Google Play Store und im App Store von Apple kostenlos herunterladen. OJOO ist eine standortbasierte App. Nur wenn Sie in Gent sind, k\u00f6nnen Sie die Rundg\u00e4nge und Schnitzeljagden von Visit Gent oben auf der Liste der verf\u00fcgbaren Touren sehen. Laden Sie anschlie\u00dfend diesen Rundgang bzw. diese Schnitzeljagd auf Ihr Tablet oder Smartphone, indem Sie darauf klicken. </span></span></span><a href=\"http://www.ojoo.com/\">http://www.ojoo.com/</a>.\u00a0<span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wechseln Sie jedes Mal zum n\u00e4chsten Ort, indem Sie den Punkt auf der Karte anklicken. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">L\u00f6sen Sie die Aufgabe und passen Sie sehr gut auf, denn auch andere Drachen sind auf der Suche. Suchen, sich umschauen und finden! Ein Wochenendtrip in Gent: Spa\u00df pur!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Ghent loves children and children love Ghent. Ghent has several museum visits and dynamic exhibitions specially for kids. Do you have children aged 5 to 12? They\u2019ll love this fiery game. Play along as you discover the cultural gems of Ghent with the whole family.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Yoo-hoo, OJOO! Kids in Ghent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Discover a great way to keep your little dragons sweet. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The app is available in Dutch and English on the OJOO games platform. Download OJOO for free from the Google Play Store or the Apple App Store. OJOO is a location-based application. You will only see Visit Ghent\u2019s walks and detective games at the top of the list of available walks when you are actually in Ghent. Then download this city walk/detective game to your device (tablet or phone) by clicking on it.</span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">\u00a0Move on to the next location by clicking on the dot on the map. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Solve the puzzle and keep your eyes peeled, because there are other dragons searching too. Search, investigate and find! A weekend trip in Ghent is so much fun.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "A Gante le gustan los ni\u00f1os y viceversa. Por eso hay museos con visitas y exposiciones din\u00e1micas para ellos. Si sus hijos tienen entre 5 y 12 a\u00f1os, con este juego se lo van a pasar bomba y toda la familia descubrir\u00e1 los tesoros culturales de Gante.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u00a1Ojo(o) a la diversi\u00f3n!</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">\u00bfQuiere tener contentos a sus peque\u00f1os dragones? </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Pues tenemos una app (en neerland\u00e9s e ingl\u00e9s) en la plataforma de juegos OJOO, que puede descargar gratis en la Google Play Store y en la App Store de Apple. OJOO es una aplicaci\u00f3n con funcionamiento local, por lo que al estar en Gante le aparecer\u00e1n en la lista de rutas disponibles los paseos y rastreos de Visit Gent. Entonces, podr\u00e1 descargar tal paseo/rastreo en su dispositivo (tablet o tel\u00e9fono) pulsando en \u00e9l. </span><a href=\"http://www.ojoo.com/\"><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>http://www.ojoo.com/</span></span></a><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">. Para ir a la siguiente etapa, hay que pulsar en el c\u00edrculo del mapa. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Para resolver cada misi\u00f3n hay que mantener los ojos bien abiertos, porque tambi\u00e9n hay otros dragones a la b\u00fasqueda. \u00a1Una visita inolvidable hasta para los m\u00e1s peque\u00f1os!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Gent houdt van kinderen en vice versa. Gent biedt enkele museumbezoeken en dynamische tentoonstellingen voor kids. Zijn je kinderen tussen 5 en 12 jaar oud? Dan is dit spel vurig plezant. Speel dit spel, ondertussen ontdek je met het hele gezin de cultuurparels van Gent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Ojoo, ojee, \u2026 kids in Gent  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Kies voor een zoethouder voor je mini-draakjes. </span></p>\n\n<p><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">De app is beschikbaar in het Nederlands en Engels op het spelplatform OJOO. Je downloadt OJOO gratis uit de Google Play Store en de App Store van Apple. OJOO is een op locatie gebaseerde applicatie. Enkel wanneer je in Gent bent, kan je de wandelingen en speurtochten van Visit Gent bovenaan in de lijst zien staan van beschikbare wandelingen. Download vervolgens deze stadswandeling/zoektocht op je toestel (tablet of telefoon) door ze aan te klikken. </span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Ga telkens naar de volgende locatie door op het bolletje op de kaart klikken. </span></p>\n\n<p><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Los de opdracht op en hou je ogen goed open, want er zijn ook andere draakjes op zoek. Zoek, snuister en vind! Een weekendje weg in Gent, zot plezant.</span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Gand aime les enfants, et ils le lui rendent bien. La ville propose plusieurs visites de mus\u00e9es et expositions ludiques pour les plus petits. Si vos enfants ont de 5 \u00e0 12 ans, ce jeu va s\u00fbrement les enflammer ! Profitez-en pour d\u00e9couvrir en famille les tr\u00e9sors culturels que rec\u00e8le la ville.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>OYEZ, OJOO ! Les enfants \u00e0 Gand  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Faites le bonheur de vos petits dragons gr\u00e2ce \u00e0 cette appli, disponible en n\u00e9erlandais et en anglais sur la plateforme de jeux OJOO. T\u00e9l\u00e9chargez gratuitement OJOO dans le Google Play Store et l\u2019App Store d\u2019Apple. Cette application est bas\u00e9e sur la g\u00e9olocalisation, ce qui signifie que les promenades et chasses au tr\u00e9sor de Visit Gent n\u2019apparaissent en haut de la liste des activit\u00e9s disponibles que lorsque vous \u00eates \u00e0 Gand. Cliquez ensuite sur cette promenade/chasse au tr\u00e9sor pour la t\u00e9l\u00e9charger sur votre appareil (tablette ou t\u00e9l\u00e9phone)</span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">\u00a0</span></span></span><a href=\"http://www.ojoo.com/\">http://www.ojoo.com/</a>.\u00a0<span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Pour atteindre l\u2019emplacement suivant, cliquez sur le point indiqu\u00e9 sur la carte. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">R\u00e9solvez l\u2019\u00e9nigme et ouvrez l\u2019\u0153il, car d\u2019autres petits dragons suivent le m\u00eame parcours. Cherchez, explorez et d\u00e9couvrez\u00a0! Passer le week-end \u00e0 Gand, c\u2019est follement amusant.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2446"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Citytrips nach Gent mit den Kindern "
                ],
                "en": [
                    "City tripping with kids in Ghent "
                ],
                "es": [
                    "Escapada urbana con ni\u00f1os"
                ],
                "nl": [
                    "\u2018Citytrippen\u2019 met kids in Gent  "
                ],
                "fr": [
                    "\u00ab Citytripper \u00bb avec des enfants "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Drache Fosfor sucht Brille! F\u00fcr kleine Detektive"
                ],
                "en": [
                    "Young detectives: Fosfor the dragon needs glasses!"
                ],
                "es": [
                    "El drag\u00f3n Fosfor ha perdido sus gafas. \u00bfLe ayudas?"
                ],
                "nl": [
                    "Draakje Fosfor zoekt bril! Voor kleine speurneuzen  "
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9tectives en herbe : aidez Fosfor le dragon ! "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/999e833b-f507-48fd-b2ff-64eade674821"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:38:12+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/zoekzantse%201.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/zoekzantse%201.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "",
                        "en": "",
                        "es": "",
                        "nl": "ZoekZantse",
                        "fr": ""
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/zoekzantse%202.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/zoekzantse%202.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "",
                        "en": "",
                        "es": "",
                        "nl": "ZoekZantse",
                        "fr": ""
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Zoekzantse-Startfoto.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Zoekzantse-Startfoto.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "",
                        "en": "",
                        "es": "",
                        "nl": "ZoekZantse",
                        "fr": ""
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/zoekzantse%201.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/zoekzantse%201.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "",
                        "en": "",
                        "es": "",
                        "nl": "ZoekZantse",
                        "fr": ""
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-02-26T10:15:54+00:00",
            "field_random_sort": [
                459
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/2a50b596-90a3-4907-86c0-9e54525a7004",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2459",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/nl/zien-doen/zoekzantse",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "",
                "created": "2013-06-03T09:31:03+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32484500850"
                    ],
                    [
                        "+32498116003"
                    ],
                    [
                        "+3292289588"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.75848 51.08987)"
                },
                "email": [
                    "zoekzantse@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2d643da1-9703-4300-89f6-83795f261b93",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "ZoekZantse"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/735",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/735",
                "modified": "2018-02-28T09:29:56+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Start op de Vrijdagmarkt aan het standbeeld van Jacob van Artevelde, en eindigt in een gezellig typisch Gents caf\u00e9 waar trappist en zelfgemaakte hapjes op je wachten.\u00a0<br />\nGastheren zijn Pastoor en Nonnetje(s), gewapend met gitaar, accordeon, mondharmonica en een kar met drankjes en versnaperingen. Ze leiden je door het middeleeuwse \u2018Gant\u00e9\u2019 en- vertellen, zingen en grappen over de anekdotes van de roemrijke geschiedenis.\u00a0</p>\n\n<p>Deze wandeling is ideaal voor een teambuilding of een gezellige uitstap met vrienden of familie.<br />\nDagen en aanvangsuur kun je zelf bepalen.<br />\nMinimum 20 personen.<br />\nDuur: 2,5 uur\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Start op de Vrijdagmarkt aan het standbeeld van Jacob van Artevelde, en eindigt in een gezellig typisch Gents caf\u00e9 waar trappist en zelfgemaakte hapjes op je wachten.\u00a0<br />\nGastheren zijn Pastoor en Nonnetje(s), gewapend met gitaar, accordeon, mondharmonica en een kar met drankjes en versnaperingen. Ze leiden je door het middeleeuwse \u2018Gant\u00e9\u2019 en- vertellen, zingen en grappen over de anekdotes van de roemrijke geschiedenis.\u00a0</p>\n\n<p>Deze wandeling is ideaal voor een teambuilding of een gezellige uitstap met vrienden of familie.<br />\nDagen en aanvangsuur kun je zelf bepalen.<br />\nMinimum 20 personen.<br />\nDuur: 2,5 uur\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Start op de Vrijdagmarkt aan het standbeeld van Jacob van Artevelde, en eindigt in een gezellig typisch Gents caf\u00e9 waar trappist en zelfgemaakte hapjes op je wachten.\u00a0<br />\nGastheren zijn Pastoor en Nonnetje(s), gewapend met gitaar, accordeon, mondharmonica en een kar met drankjes en versnaperingen. Ze leiden je door het middeleeuwse \u2018Gant\u00e9\u2019 en- vertellen, zingen en grappen over de anekdotes van de roemrijke geschiedenis.\u00a0</p>\n\n<p>Deze wandeling is ideaal voor een teambuilding of een gezellige uitstap met vrienden of familie.<br />\nDagen en aanvangsuur kun je zelf bepalen.<br />\nMinimum 20 personen.<br />\nDuur: 2,5 uur\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Ludieke historische wandeling door hartje van de stad, in het Gentse dialect. Met Gentse cocktails, hapjes en trappist. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Start op de Vrijdagmarkt aan het standbeeld van Jacob van Artevelde, en eindigt in een gezellig typisch Gents caf\u00e9 waar trappist en zelfgemaakte hapjes op je wachten.\u00a0<br />\nGastheren zijn Pastoor en Nonnetje(s), gewapend met gitaar, accordeon, mondharmonica en een kar met drankjes en versnaperingen. Ze leiden je door het middeleeuwse \u2018Gant\u00e9\u2019 en- vertellen, zingen en grappen over de anekdotes van de roemrijke geschiedenis.\u00a0</p>\n\n<p>Deze wandeling is ideaal voor een teambuilding of een gezellige uitstap met vrienden of familie.<br />\nDagen en aanvangsuur kun je zelf bepalen.<br />\nMinimum 20 personen.<br />\nDuur: 2,5 uur\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Start op de Vrijdagmarkt aan het standbeeld van Jacob van Artevelde, en eindigt in een gezellig typisch Gents caf\u00e9 waar trappist en zelfgemaakte hapjes op je wachten.\u00a0<br />\nGastheren zijn Pastoor en Nonnetje(s), gewapend met gitaar, accordeon, mondharmonica en een kar met drankjes en versnaperingen. Ze leiden je door het middeleeuwse \u2018Gant\u00e9\u2019 en- vertellen, zingen en grappen over de anekdotes van de roemrijke geschiedenis.\u00a0</p>\n\n<p>Deze wandeling is ideaal voor een teambuilding of een gezellige uitstap met vrienden of familie.<br />\nDagen en aanvangsuur kun je zelf bepalen.<br />\nMinimum 20 personen.<br />\nDuur: 2,5 uur\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2459"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [
                    "ZoekZantse"
                ],
                "fr": []
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [
                    "Ontdek de stad op een ludieke manier"
                ],
                "fr": []
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/999e833b-f507-48fd-b2ff-64eade674821"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:20:41+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Maeterlinck_wandelplan.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Maeterlinck_wandelplan.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "",
                        "en": "",
                        "es": "",
                        "nl": "Maeterlinck wandeling",
                        "fr": ""
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-02-26T09:49:17+00:00",
            "field_random_sort": [
                219
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/005afee7-7d2c-4dca-b5f8-1dab9b93d4af",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2458",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/nl/zien-doen/maeterlinckwandeling",
            "contactPoint": null,
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "en": "\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "es": "\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "nl": "In 1911 werd de Nobelprijs Literatuur toegekend aan Maurice Maeterlinck (als enige Belg ooit). Gent, zijn geboortestad, speelde een belangrijke rol in zijn carri\u00e8re, blijkt uit het boek dat een jaar v\u00f3\u00f3r zijn dood gepubliceerd wordt. Ontdek de Gentse sporen van Maurice Maeterlinck tijdens deze culturele wandeling. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "fr": "\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2458"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [
                    "Maeterlinckwandeling"
                ],
                "fr": []
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [
                    "In de voetsporen van een Nobelprijswinnaar"
                ],
                "fr": []
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/999e833b-f507-48fd-b2ff-64eade674821"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:30:44+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bff38420-12e1-4453-807e-61407b792e86",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC3389.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC3389.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Gentse Barge",
                        "en": "De Gentse Barge",
                        "es": "De Gentse Barge",
                        "nl": "De Gentse Barge",
                        "fr": "De Gentse Barge"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC3388.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC3388.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Gentse Barge",
                        "en": "De Gentse Barge",
                        "es": "De Gentse Barge",
                        "nl": "De Gentse Barge",
                        "fr": "De Gentse Barge"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_9721.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_9721.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Gentse Barge",
                        "en": "De Gentse Barge",
                        "es": "De Gentse Barge",
                        "nl": "De Gentse Barge",
                        "fr": "De Gentse Barge"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC3388.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC3388.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Gentse Barge",
                        "en": "De Gentse Barge",
                        "es": "De Gentse Barge",
                        "nl": "De Gentse Barge",
                        "fr": "De Gentse Barge"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-02-26T09:22:36+00:00",
            "field_random_sort": [
                -386
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1fe22735-0fff-4dbe-82a1-f5a495949cfb",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2456",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/de-gentse-barge",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koophandelsplein",
                "created": "2013-02-26T15:30:31+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32473482659"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721155 51.049947)"
                },
                "email": [
                    "els@gentsebarge.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/cbd2129c-1d8b-49ca-8025-5f8bb7070379",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Gentse Barge "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/629",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/629",
                "modified": "2018-02-28T09:29:48+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese Replik eines Flachzugschiffs aus dem 18. Jahrhundert kann man das ganze Jahr \u00fcber f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Empf\u00e4nge, Produktpr\u00e4sentationen, Pressekonferenzen, Netzwerktreffen, Gruppenausfl\u00fcge und private Feiern mieten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Spezifische Gruppen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ein Besuch ist nur auf Anfrage m\u00f6glich.</p>\n\n<p>Die Barge kann man mit oder ohne Fahrt mieten. Die Barge f\u00e4hrt auf allen Binnengew\u00e4ssern wie Leie, Schelde, Kanal Gent-Terneuzen und Kanal Gent-Ostende.\u00a0Man kann die Barge mit Catering (Fr\u00fchst\u00fcck, Brunch, Lunch, Dinner, Walking Dinner und Buffets) oder nur mit Barservice mieten. K\u00fcche und Bar sind standardm\u00e4\u00dfig vorhanden.</p>\n\n<ul><li>Kapazit\u00e4t: 75 Erwachsene</li>\n\t<li>Kapazit\u00e4t unter Deck: 60 Stehpl\u00e4tze (45 Sitzpl\u00e4tze)</li>\n\t<li>Abendrundfahrt m\u00f6glich</li>\n\t<li>Anlegestelle: Koophandelsplein, 9000 Gent</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This boat is a replica of an eighteenth century flat, horse-drawn barge and can be hired all year round for business receptions, product launches, press conferences, networking activities, group excursions and private parties.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Specifically for groups</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>A visit to the Barge is only possible on request.</p>\n\n<p>The Barge can be hired with or without a river trip.The Barge can sail on all the inland waterways such as the Leie, Scheldt, Ghent-Terneuzen canal and Ghent-Ostend canal. The Barge can be hired with catering (breakfast, brunch, lunch, dinner, standing dinner and buffets) or with bar service only. Standard facilities: kitchen and bar.</p>\n\n<ul><li>Overall capacity: 75 adults.</li>\n\t<li>Capacity below deck: 60 standing (45 seats).</li>\n\t<li>Evening boat trip possible.</li>\n\t<li>Mooring: Koophandelsplein, 9000 Gent</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Esta r\u00e9plica de una barcaza de calado plano del siglo XVIII se puede alquilar durante todo el a\u00f1o para fiestas de empresa, presentaciones de productos, conferencias de prensa, actividades de interconexi\u00f3n, excursiones y fiestas privadas.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Grupos Espec\u00edficos</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>S\u00f3lo se puede visitar De Barge tras cita previa.</p>\n\n<p>Se puede alquilar De Barge con o sin opci\u00f3n de navegar. De Barge navega por todas las v\u00edas navegables como el Lys, el Escalda, el canal Gante-Terneuzen y el canal Gante-Ostende. Se puede alquilar De Barge con servicio de catering (desayuno, almuerzo, comida, cena, buf\u00e9 y cena coctel) o solo con servicio de barra. Dispone de cocina y bar.</p>\n\n<ul><li>Capacidad total: 75 adultos</li>\n\t<li>Capacidad del piso inferior: 60 de pie (45 sentados)</li>\n\t<li>Se puede solicitar un paseo nocturno</li>\n\t<li>Embarcadero: Koophandelsplein, 9000 Gent</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Deze replica van een 18de-eeuwse platte trekschuit kan het hele jaar door gehuurd worden voor bedrijfsonthalen, productvoorstellingen, persconferenties, netwerkactiviteiten, groepsuitstappen en priv\u00e9feesten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Specifiek voor groepen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Een bezoek aan de Barge kan alleen op aanvraag.</p>\n\n<p>De Barge kan gehuurd worden met of zonder vaart. De Barge vaart op alle binnenwateren zoals de Leie, de Schelde, het kanaal Gent-Terneuzen en het kanaal Gent-Oostende.\u00a0De Barge kan gehuurd worden met catering (ontbijt, brunch, lunch, diner, walking dinner en buffetten) of enkel met barservice. Keuken en bar zijn standaard aanwezig.</p>\n\n<ul><li>Totale capaciteit: 75 volwassenen</li>\n\t<li>Capaciteit benedendek: 60 staand (45 zitplaatsen)</li>\n\t<li>Avondrondvaart mogelijk</li>\n\t<li>Ligplaats: Koophandelsplein - 9000 Gent</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cette r\u00e9plique d'une p\u00e9niche de traite du 18\u00e8me si\u00e8cle peut \u00eatre lou\u00e9e tout au long de l\u2019ann\u00e9e pour des r\u00e9ceptions d\u2019entreprise, des pr\u00e9sentations de produit, des conf\u00e9rences de presse, des activit\u00e9s de r\u00e9seautage, des excursions de groupe et des f\u00eates priv\u00e9es.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Groupes sp\u00e9cifiques</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Visite de la Barge uniquement sur demande.</p>\n\n<p>La Barge peut \u00eatre lou\u00e9e avec ou sans navigation.La Barge navigue sur toutes les eaux int\u00e9rieures comme la Lys, l\u2019Escaut, le canal Gand-Terneuzen et le canal Gand-Ostende.\u00a0La Barge peut \u00eatre lou\u00e9e avec service traiteur (petit-d\u00e9jeuner, brunch, lunch, d\u00eener, cocktail d\u00eenatoire et buffets) ou uniquement avec service bar. La cuisine et le bar sont mis \u00e0 disposition de mani\u00e8re standard.</p>\n\n<ul><li>Capacit\u00e9 totale: 75 adultes.</li>\n\t<li>Capacit\u00e9 du pont inf\u00e9rieur: 60 places debout (45 places assises).</li>\n\t<li>Navigation nocturne sur demande</li>\n\t<li>Poste d\u2019amarrage: Koophandelsplein, 9000 Gent</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2456"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d51e322a-cc6b-425c-af42-b9b6486d4c89",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Gentse Barge"
                ],
                "en": [
                    "De Gentse Barge"
                ],
                "es": [
                    "De Gentse Barge"
                ],
                "nl": [
                    "De Gentse Barge"
                ],
                "fr": [
                    "De Gentse Barge"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Fahren Sie mit einer historischen Treckschute"
                ],
                "en": [
                    "Enjoy a trip in a historic tow barge"
                ],
                "es": [
                    "D\u00e9jese llevar en una embarcaci\u00f3n hist\u00f3rica"
                ],
                "nl": [
                    "Laat je varen in een historische trekschuit"
                ],
                "fr": [
                    "Voguez dans une coche d'eau historique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ebd64e9e-cdfe-453c-ad31-5bc49bc23030"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:31:19+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://visit.gent.be/en/see-do/de-gentse-barge",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Kinderen-DT003087.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Kinderen-DT003087.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Citytrips nach Gent mit den Kindern ",
                        "en": "City tripping with kids in Ghent ",
                        "es": "Escapada urbana con ni\u00f1os",
                        "nl": "\u2018Citytrippen\u2019 met kids in Gent  ",
                        "fr": "\u00ab Citytripper \u00bb avec des enfants "
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-02-22T08:37:23+00:00",
            "field_random_sort": [
                441
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7d7816ed-c41a-4dbc-ae07-169a9300200a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2446",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/city-tripping-kids-ghent",
            "contactPoint": null,
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gent liebt Kinder und Kinder lieben Gent. Gent bietet mehrere Museumsbesuche und dynamische Ausstellungen f\u00fcr Kinder an. Die Kinder sind zwischen 5 und 12 Jahre alt? Dann werden sie von diesem Spiel begeistert sein. Spielen Sie es und entdecken Sie mit der ganzen Familie dabei die Kultursch\u00e4tze Gents.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Ojoo, oje \u2026 Kinder in Gent </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Damit k\u00f6nnen Sie die kleinen Drachen z\u00e4hmen. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die App gibt es auf Englisch und Niederl\u00e4ndisch und sie steht auf der Spielplattform OJOO zur Verf\u00fcgung. Sie k\u00f6nnen OJOO im Google Play Store und im App Store von Apple kostenlos herunterladen. OJOO ist eine standortbasierte App. Nur wenn Sie in Gent sind, k\u00f6nnen Sie die Rundg\u00e4nge und Schnitzeljagden von Visit Gent oben auf der Liste der verf\u00fcgbaren Touren sehen. Laden Sie anschlie\u00dfend diesen Rundgang bzw. diese Schnitzeljagd auf Ihr Tablet oder Smartphone, indem Sie darauf klicken. </span></span></span><a href=\"http://www.ojoo.com/\">http://www.ojoo.com/</a>.\u00a0<span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wechseln Sie jedes Mal zum n\u00e4chsten Ort, indem Sie den Punkt auf der Karte anklicken. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">L\u00f6sen Sie die Aufgabe und passen Sie sehr gut auf, denn auch andere Drachen sind auf der Suche. Suchen, sich umschauen und finden! Ein Wochenendtrip in Gent: Spa\u00df pur!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Ghent loves children and children love Ghent. Ghent has several museum visits and dynamic exhibitions specially for kids. Do you have children aged 5 to 12? They\u2019ll love this fiery game. Play along as you discover the cultural gems of Ghent with the whole family.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Yoo-hoo, OJOO! Kids in Ghent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Discover a great way to keep your little dragons sweet. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The app is available in Dutch and English on the OJOO games platform. Download OJOO for free from the Google Play Store or the Apple App Store. OJOO is a location-based application. You will only see Visit Ghent\u2019s walks and detective games at the top of the list of available walks when you are actually in Ghent. Then download this city walk/detective game to your device (tablet or phone) by clicking on it.</span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">\u00a0Move on to the next location by clicking on the dot on the map. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Solve the puzzle and keep your eyes peeled, because there are other dragons searching too. Search, investigate and find! A weekend trip in Ghent is so much fun.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "A Gante le gustan los ni\u00f1os y viceversa. Por eso hay museos con visitas y exposiciones din\u00e1micas para ellos. Si sus hijos tienen entre 5 y 12 a\u00f1os, con este juego se lo van a pasar bomba y toda la familia descubrir\u00e1 los tesoros culturales de Gante.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u00a1Ojo(o) a la diversi\u00f3n!</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">\u00bfQuiere tener contentos a sus peque\u00f1os dragones? </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Pues tenemos una app (en neerland\u00e9s e ingl\u00e9s) en la plataforma de juegos OJOO, que puede descargar gratis en la Google Play Store y en la App Store de Apple. OJOO es una aplicaci\u00f3n con funcionamiento local, por lo que al estar en Gante le aparecer\u00e1n en la lista de rutas disponibles los paseos y rastreos de Visit Gent. Entonces, podr\u00e1 descargar tal paseo/rastreo en su dispositivo (tablet o tel\u00e9fono) pulsando en \u00e9l. </span><a href=\"http://www.ojoo.com/\"><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>http://www.ojoo.com/</span></span></a><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">. Para ir a la siguiente etapa, hay que pulsar en el c\u00edrculo del mapa. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Para resolver cada misi\u00f3n hay que mantener los ojos bien abiertos, porque tambi\u00e9n hay otros dragones a la b\u00fasqueda. \u00a1Una visita inolvidable hasta para los m\u00e1s peque\u00f1os!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Gent houdt van kinderen en vice versa. Gent biedt enkele museumbezoeken en dynamische tentoonstellingen voor kids. Zijn je kinderen tussen 5 en 12 jaar oud? Dan is dit spel vurig plezant. Speel dit spel, ondertussen ontdek je met het hele gezin de cultuurparels van Gent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Ojoo, ojee, \u2026 kids in Gent  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Kies voor een zoethouder voor je mini-draakjes. </span></p>\n\n<p><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">De app is beschikbaar in het Nederlands en Engels op het spelplatform OJOO. Je downloadt OJOO gratis uit de Google Play Store en de App Store van Apple. OJOO is een op locatie gebaseerde applicatie. Enkel wanneer je in Gent bent, kan je de wandelingen en speurtochten van Visit Gent bovenaan in de lijst zien staan van beschikbare wandelingen. Download vervolgens deze stadswandeling/zoektocht op je toestel (tablet of telefoon) door ze aan te klikken. </span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Ga telkens naar de volgende locatie door op het bolletje op de kaart klikken. </span></p>\n\n<p><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Los de opdracht op en hou je ogen goed open, want er zijn ook andere draakjes op zoek. Zoek, snuister en vind! Een weekendje weg in Gent, zot plezant.</span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Gand aime les enfants, et ils le lui rendent bien. La ville propose plusieurs visites de mus\u00e9es et expositions ludiques pour les plus petits. Si vos enfants ont de 5 \u00e0 12 ans, ce jeu va s\u00fbrement les enflammer ! Profitez-en pour d\u00e9couvrir en famille les tr\u00e9sors culturels que rec\u00e8le la ville.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>OYEZ, OJOO ! Les enfants \u00e0 Gand  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Faites le bonheur de vos petits dragons gr\u00e2ce \u00e0 cette appli, disponible en n\u00e9erlandais et en anglais sur la plateforme de jeux OJOO. T\u00e9l\u00e9chargez gratuitement OJOO dans le Google Play Store et l\u2019App Store d\u2019Apple. Cette application est bas\u00e9e sur la g\u00e9olocalisation, ce qui signifie que les promenades et chasses au tr\u00e9sor de Visit Gent n\u2019apparaissent en haut de la liste des activit\u00e9s disponibles que lorsque vous \u00eates \u00e0 Gand. Cliquez ensuite sur cette promenade/chasse au tr\u00e9sor pour la t\u00e9l\u00e9charger sur votre appareil (tablette ou t\u00e9l\u00e9phone)</span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">\u00a0</span></span></span><a href=\"http://www.ojoo.com/\">http://www.ojoo.com/</a>.\u00a0<span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Pour atteindre l\u2019emplacement suivant, cliquez sur le point indiqu\u00e9 sur la carte. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">R\u00e9solvez l\u2019\u00e9nigme et ouvrez l\u2019\u0153il, car d\u2019autres petits dragons suivent le m\u00eame parcours. Cherchez, explorez et d\u00e9couvrez\u00a0! Passer le week-end \u00e0 Gand, c\u2019est follement amusant.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2446"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Citytrips nach Gent mit den Kindern "
                ],
                "en": [
                    "City tripping with kids in Ghent "
                ],
                "es": [
                    "Escapada urbana con ni\u00f1os"
                ],
                "nl": [
                    "\u2018Citytrippen\u2019 met kids in Gent  "
                ],
                "fr": [
                    "\u00ab Citytripper \u00bb avec des enfants "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Drache Fosfor sucht Brille! F\u00fcr kleine Detektive"
                ],
                "en": [
                    "Young detectives: Fosfor the dragon needs glasses!"
                ],
                "es": [
                    "El drag\u00f3n Fosfor ha perdido sus gafas. \u00bfLe ayudas?"
                ],
                "nl": [
                    "Draakje Fosfor zoekt bril! Voor kleine speurneuzen  "
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9tectives en herbe : aidez Fosfor le dragon ! "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/999e833b-f507-48fd-b2ff-64eade674821"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:38:12+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004104.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004104.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gent Verlicht",
                        "en": "Gent Verlicht",
                        "es": "Gent Verlicht",
                        "nl": "Gent Verlicht",
                        "fr": "Gent Verlicht"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004106.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004106.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gent Verlicht",
                        "en": "Gent Verlicht",
                        "es": "Gent Verlicht",
                        "nl": "Gent Verlicht",
                        "fr": "Gent Verlicht"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004117.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004117.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gent Verlicht",
                        "en": "Gent Verlicht",
                        "es": "Gent Verlicht",
                        "nl": "Gent Verlicht",
                        "fr": "Gent Verlicht"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004134.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004134.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gent Verlicht",
                        "en": "Gent Verlicht",
                        "es": "Gent Verlicht",
                        "nl": "Gent Verlicht",
                        "fr": "Gent Verlicht"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004141_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004141_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gent Verlicht",
                        "en": "Gent Verlicht",
                        "es": "Gent Verlicht",
                        "nl": "Gent Verlicht",
                        "fr": "Gent Verlicht"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004154_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004154_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gent Verlicht",
                        "en": "Gent Verlicht",
                        "es": "Gent Verlicht",
                        "nl": "Gent Verlicht",
                        "fr": "Gent Verlicht"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks07-DT004141.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks07-DT004141.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zauberhafte Abendlandschaft von Gent",
                        "en": "Magical Ghent in the evening",
                        "es": "La noche m\u00e1gica de Gante",
                        "nl": "Gent Verlicht",
                        "fr": "Gand, f\u00e9\u00e9rie nocturne "
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-02-02T15:02:27+00:00",
            "field_random_sort": [
                481
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3e25343b-ecc6-4a99-9815-649ebf677b62",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2432",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/magical-ghent-evening",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kouter",
                "created": "2011-11-16T08:21:14+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7236884752855 51.050158042152)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ec801282-5440-4694-a166-7c2d83643685",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kouter"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/188",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/188",
                "modified": "2018-03-16T09:56:54+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei Einbruch der Dunkelheit weicht das nat\u00fcrliche Licht in Gent nicht nur dem k\u00fcnstlichen Licht, sondern auch der Lichtkunst. Stra\u00dfen, Pl\u00e4tze und Geb\u00e4ude werden in der Abendd\u00e4mmerung kunstvoll in eine bezaubernde Atmosph\u00e4re geh\u00fcllt. Als w\u00fcrde sich die ganze Artevelde-Stadt f\u00fcrs Theater zurechtmachen. Ein faszinierendes Spektakel. Entdecken Sie den Genter Lichtplan und lassen Sie diesen wundersch\u00f6nen Abendzauber auf sich wirken!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Preisgekr\u00f6nter Genter Lichtplan</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der Genter Lichtplan entstand im Jahr 1998.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Ausgangspunkt dabei ist, die Stadt nachhaltig zu beleuchten und verantwortungsvoll mit Energie umzugehen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Gleichzeitig wird die Genter Innenstadt damit in eine <strong>magische Abendlandschaft aus Licht und Schatten umgewandelt.</strong></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Architektonische Akzente, Stra\u00dfen, Baudenkm\u00e4ler und Pl\u00e4tze werden \u00e4sthetisch beleuchtet.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Eine harmonische Verbindung von umweltgerechter Beleuchtung und Sch\u00f6nheit. Exzellent, nicht wahr?</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das Spiel der n\u00e4chtlichen Beleuchtung ist reizvoll und nimmt Sie mit.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie erleben die Stadt abends neu und ganz anders!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Mit ihrer Vorreiterrolle bei der integrierten Stadtbeleuchtung erhielt die Stadt zahlreiche <strong>Auszeichnungen und erlangte Weltruhm!</strong></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2348\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Lichtwandeling%20ENG.JPG\" width=\"410\" height=\"813\" alt=\"Ghent Illuminated walk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent Illuminated walk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Would you like a sparkling tour of Ghent\u2019s most beautiful illuminated buildings and squares? Follow the <strong>light walk</strong> and discover it for yourself! Start at the Kouter for a walk of approximately three miles. The walk takes you past all the highlights of the Ghent illuminations. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You will need <strong>about two hours</strong> to complete the entire walk. It\u2019s best not to start too late, because at the stroke of midnight, the atmospheric lighting is replaced by ordinary streetlights. Plan your walk with one of the guides. Or explore for yourself: download the map here! </span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Lichtplanwandeling%20ENG_LR.pdf\" type=\"application/pdf; length=1607988\" title=\"Lichtplanwandeling ENG_LR.pdf\">Download the Ghent Illuminated walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Das Lichtfestival</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Um dem preisgekr\u00f6nten Lichtplan einen besonderen Rahmen zu bieten, veranstaltet die Stadt dreij\u00e4hrlich das Lichtfestival Gent.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Dann machen sich Hunderttausende Besucher aus dem In- und Ausland auf nach Gent.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Denn es werden <strong>fast 40 atemberaubende Lichtinstallationen </strong>in der ganzen Stadt entlang einer<strong> etwa sechs Kilometer langen Strecke</strong> pr\u00e4sentiert.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Diese Kunstwerke werden teilweise von Gentern gebaut.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">F\u00fcr die anderen Installationen bekommen internationale Lichtk\u00fcnstler eine Plattform.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Auf der interaktiven Strecke kommen Sie aus dem Staunen nicht mehr heraus!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das Sch\u00f6nste daran ist wohl, dass in der dunkelsten Zeit des Jahres Menschen zusammenkommen, um sich diese faszinierende <strong>Lichtkunst</strong> anzusehen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Nirgendwo sonst auf der Welt gibt es ein solches Festival!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie sollten beim n\u00e4chsten Mal unbedingt dabei sein!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "As evening falls, the daylight in Ghent does not simply make way for the streetlights. There is light art to enjoy as well. Streets, squares and buildings are covered in an artistic light display. It is almost as though the city were getting dressed up for the theatre. The effect is awe-inspiring. Discover Ghent Alight and immerse yourself in this de-light-ful evening experience!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Ghent\u2019s award-winning light plan</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The Ghent Light Plan was first designed in 1998. The idea was to provide sustainable lighting for the city without wasting energy. But at the same time, it has transformed the centre of Ghent into a <strong>magical nocturnal landscape of light and shadow</strong>. Architectural accents, streets, monuments and squares are lit up to display them at their best. Ghent is a leading light in combining environmentally conscious lighting with beauty. Let the play of atmospheric lights spark your imagination. Rediscover the city by night in a whole different way. The city has received many <strong>prizes and international acclaim </strong>for its pioneering role in integrated city lighting and illumination.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2348\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Lichtwandeling%20ENG.JPG\" width=\"410\" height=\"813\" alt=\"Ghent Illuminated walk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent Illuminated walk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Would you like a sparkling tour of Ghent\u2019s most beautiful illuminated buildings and squares? Follow the <strong>light walk</strong> and discover it for yourself! Start at the Kouter for a walk of approximately three miles. The walk takes you past all the highlights of the Ghent illuminations. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You will need <strong>about two hours</strong> to complete the entire walk. It\u2019s best not to start too late, because at the stroke of midnight, the atmospheric lighting is replaced by ordinary streetlights. Plan your walk with one of the guides. Or explore for yourself: download the map here! </span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Lichtplanwandeling%20ENG_LR.pdf\" type=\"application/pdf; length=1607988\" title=\"Lichtplanwandeling ENG_LR.pdf\">Download the Ghent Illuminated walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Ghent Light Festival</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">To draw attention to its award-winning lighting, the city organises the Ghent Light Festival every three years. Hundreds of thousands of visitors head to Ghent from far and wide, Belgium and abroad. <strong>Almost 40 dazzling light installation</strong>s are set up throughout the entire city, along a <strong>trail almost 4 miles long</strong>. Some of these works of art are made by Ghent residents. Others provide a platform for international light artists. Wander from one astonishing sight to another along the interactive trail! The best thing of all is that people come together for <strong>light art</strong> at the darkest time of year. There is nothing like this festival of light anywhere else in the world. Make sure you don\u2019t miss it the next time it comes to town!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Al caer la noche en Gante, el sol deja paso a un alumbrado que m\u00e1s que artificial es verdaderamente art\u00edstico. Calles, plazas y edificios se ven iluminados con una claridad llena de est\u00e9tica, magia y encanto, como si toda la ciudad se estuviese poniendo de gala. Un espect\u00e1culo tranquilo pero grandioso. Descubra esta faceta de Gante y sum\u00e9rjase en esta magn\u00edfica experiencia nocturna.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>El premiado plan de alumbrado</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">El moderno plan de alumbrado de Gante tiene su origen en 1998. El punto de partida fue la b\u00fasqueda de un uso racional y sostenible de la energ\u00eda. No obstante, el Ayuntamiento quiso aprovechar para transformar el centro en un <strong>paisaje maravilloso de luces y sombras</strong>. Matices arquitect\u00f3nicos, calles, monumentos y plazas se ven iluminados de manera est\u00e9tica. As\u00ed, se logra respeto por el medio ambiente a la vez que belleza. \u00bfA que es una idea brillante? El visitante se ve atra\u00eddo y conducido por los juegos de ambientes, y redescubre la ciudad de una forma totalmente distinta de la del d\u00eda. Por su papel pionero en esta forma de iluminaci\u00f3n urbana integrada, el Ayuntamiento ha sido reconocido con numerosos <strong>premios y prestigio a nivel internacional</strong>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2348\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Lichtwandeling%20ENG.JPG\" width=\"410\" height=\"813\" alt=\"Ghent Illuminated walk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent Illuminated walk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Would you like a sparkling tour of Ghent\u2019s most beautiful illuminated buildings and squares? Follow the <strong>light walk</strong> and discover it for yourself! Start at the Kouter for a walk of approximately three miles. The walk takes you past all the highlights of the Ghent illuminations. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You will need <strong>about two hours</strong> to complete the entire walk. It\u2019s best not to start too late, because at the stroke of midnight, the atmospheric lighting is replaced by ordinary streetlights. Plan your walk with one of the guides. Or explore for yourself: download the map here! </span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Lichtplanwandeling%20ENG_LR.pdf\" type=\"application/pdf; length=1607988\" title=\"Lichtplanwandeling ENG_LR.pdf\">Download the Ghent Illuminated walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>El Festival de la Luz</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Como escaparate para este premiado plan de alumbrado, el Ayuntamiento organiza cada tres a\u00f1os el Festival de la Luz. En \u00e9l, cientos de miles de visitantes vienen de todas las partes del pa\u00eds y de m\u00e1s all\u00e1 de nuestras fronteras. La causa: <strong>casi 40 deslumbrantes instalaciones lum\u00ednicas</strong> montadas por toda la ciudad en un <strong>recorrido de unos 6 kil\u00f3metros</strong>. Parte de estas obras de arte est\u00e1n construidas por ganteses. Las dem\u00e1s instalaciones constituyen una plataforma para artistas internacionales que trabajan con este formato. En el itinerario interactivo, se va de un asombro a otro. Y lo m\u00e1s bonito es que nos reunimos as\u00ed para ver la belleza del <strong>arte de luz</strong> durante los d\u00edas m\u00e1s oscuros del a\u00f1o. Este festival no tiene parang\u00f3n en ninguna parte del mundo. \u00a1No se pierda la pr\u00f3xima edici\u00f3n!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij valavond maakt het daglicht in Gent niet enkel plaats voor kunstlicht. Maar ook voor lichtkunst. Straten, pleinen en gebouwen worden in de avondschemering op een artistieke manier in licht en sfeer gehuld. Alsof de hele Arteveldestad zich opmaakt voor theater. Een prachtig schouwspel. Ontdek Gent Verlicht en laat je onderdompelen in deze prachtige avondervaring!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Het bekroonde Gentse Lichtplan</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Het Gentse Lichtplan heeft zijn oorsprong in 1998. Het uitgangspunt is de stad duurzaam verlichten en rationeel met energie omspringen. Maar tegelijk wordt hiermee de Gentse binnenstad omgetoverd tot <strong>een magisch nachtelijk landschap van licht en schaduw</strong>. Architecturale accenten, straten, monumenten en pleinen worden op een esthetische manier belicht. Milieubewust verlichten en schoonheid gaan in Gent hand in hand. Briljant toch? Je wordt geprikkeld en gestuurd door het spel van sfeerlicht. En je herontdekt de stad \u2019s avonds op een geheel andere manier! Met zijn pioniersrol in ge\u00efntegreerde stadsbelichting en -verlichting ontving de stad vele <strong>prijzen en faam op wereldschaal</strong>!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2348\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Lichtwandeling%20ENG.JPG\" width=\"410\" height=\"813\" alt=\"Ghent Illuminated walk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent Illuminated walk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Would you like a sparkling tour of Ghent\u2019s most beautiful illuminated buildings and squares? Follow the <strong>light walk</strong> and discover it for yourself! Start at the Kouter for a walk of approximately three miles. The walk takes you past all the highlights of the Ghent illuminations. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You will need <strong>about two hours</strong> to complete the entire walk. It\u2019s best not to start too late, because at the stroke of midnight, the atmospheric lighting is replaced by ordinary streetlights. Plan your walk with one of the guides. Or explore for yourself: download the map here! </span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Lichtplanwandeling%20ENG_LR.pdf\" type=\"application/pdf; length=1607988\" title=\"Lichtplanwandeling ENG_LR.pdf\">Download the Ghent Illuminated walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Het Lichtfestival</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Om het bekroonde lichtspel in de kijker te zetten, organiseert de stad om de drie jaar <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"092a04ce-101c-4865-b5f8-9e2c2af6e7d7\" href=\"/nl/agenda/lichtfestival-gent\" title=\"Lichtfestival Gent\">het Lichtfestival Gent</a>. Honderdduizenden bezoekers zakken af naar Gent vanuit alle uithoeken van het land en van v\u00e9r daarbuiten. Want <strong>bijna 40 oogverblindende lichtinstallaties</strong> worden doorheen de hele stad opgezet langs een <strong>traject van ongeveer 6 kilometer</strong>. Deze kunstwerken worden gedeeltelijk door Gentenaars gebouwd. Voor de andere installaties krijgen internationale lichtkunstenaars een platform. Tijdens het interactieve traject val je van de ene verbazing in de andere! En het mooiste is dat mensen samenkomen voor <strong>lichtkunst</strong> tijdens de donkerste dagen van het jaar. Dit festival van licht kent nergens ter wereld zijn gelijke! Zorg dat je er de volgende editie zeker bij bent!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Au coucher du soleil, la lumi\u00e8re du jour c\u00e8de la place non seulement \u00e0 la lumi\u00e8re artificielle, mais aussi aux \u0153uvres d\u2019art lumineuses. Au cr\u00e9puscule, rues, places et b\u00e2timents se parent d\u2019un \u00e9clairage et d\u2019une atmosph\u00e8re artistiques. Comme si la ville d\u2019Artevelde tout enti\u00e8re se pr\u00e9parait \u00e0 monter sur sc\u00e8ne pour une pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre f\u00e9\u00e9rique. D\u00e9couvrez Gand illumin\u00e9e et vivez une exp\u00e9rience nocturne inoubliable !  \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un plan d\u2019\u00e9clairage r\u00e9compens\u00e9 </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Le plan d\u2019\u00e9clairage de Gand remonte \u00e0 1998. S\u2019il s\u2019agissait initialement de doter la ville d\u2019un \u00e9clairage durable et efficace sur le plan \u00e9nerg\u00e9tique, dans la foul\u00e9e, le centre-ville gantois s\u2019est m\u00e9tamorphos\u00e9 en une <strong>sc\u00e8ne nocturne f\u00e9\u00e9rique d\u2019ombre et de lumi\u00e8re</strong>. Reliefs architecturaux, rues, monuments et places baignent dans une lumi\u00e8re esth\u00e9tique. \u00c0 Gand, beaut\u00e9 et \u00e9conomie d\u2019\u00e9nergie vont de pair. Brillant, n\u2019est-ce pas\u00a0? Toutes ces lumi\u00e8res d\u2019ambiance ne manqueront pas de vous faire tourner la t\u00eate. Vous d\u00e9couvrirez la ville sous un autre jour. Son r\u00f4le de pr\u00e9curseur en mati\u00e8re d\u2019\u00e9clairage urbain a valu \u00e0 la ville de Gand de nombreux <strong>prix et une renomm\u00e9e mondiale\u00a0</strong>!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2348\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Lichtwandeling%20ENG.JPG\" width=\"410\" height=\"813\" alt=\"Ghent Illuminated walk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent Illuminated walk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Would you like a sparkling tour of Ghent\u2019s most beautiful illuminated buildings and squares? Follow the <strong>light walk</strong> and discover it for yourself! Start at the Kouter for a walk of approximately three miles. The walk takes you past all the highlights of the Ghent illuminations. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You will need <strong>about two hours</strong> to complete the entire walk. It\u2019s best not to start too late, because at the stroke of midnight, the atmospheric lighting is replaced by ordinary streetlights. Plan your walk with one of the guides. Or explore for yourself: download the map here! </span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Lichtplanwandeling%20ENG_LR.pdf\" type=\"application/pdf; length=1607988\" title=\"Lichtplanwandeling ENG_LR.pdf\">Download the Ghent Illuminated walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Festival de la lumi\u00e8re</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Afin de mettre \u00e0 l\u2019honneur son \u00e9clairage maintes fois prim\u00e9, la ville organise tous les trois ans le Festival de la lumi\u00e8re de Gand. Des centaines de milliers de visiteurs venus des quatre coins du pays \u2013 et bien au-del\u00e0 \u2013 affluent vers Gand. <strong>Pr\u00e8s de 40 installations lumineuses \u00e9blouissantes </strong>habillent la ville, sur un <strong>parcours d\u2019environ 6 kilom\u00e8tres</strong>. Ces \u0153uvres d\u2019art sont en partie r\u00e9alis\u00e9es par les Gantois. Les autres installations lumineuses sont l\u2019\u0153uvre d\u2019artistes internationaux. Vous irez de surprise en surprise durant cette promenade interactive\u00a0! Et puis, quoi de plus po\u00e9tique qu\u2019un festival <strong>d\u2019art lumineux</strong> durant les jours les plus sombres de l\u2019ann\u00e9e\u00a0? Cet \u00e9v\u00e9nement est unique au monde. Ne manquez surtout pas la prochaine \u00e9dition\u00a0!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2432"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/75447f52-feaa-4004-b87c-6443eb302406",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3815a3d3-dd5e-4385-b149-45f804aa6181",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Zauberhafte Abendlandschaft von Gent"
                ],
                "en": [
                    "Magical Ghent in the evening"
                ],
                "es": [
                    "La noche m\u00e1gica de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Het magische avondlandschap van Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Gand, f\u00e9\u00e9rie nocturne "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gent in einem ganz anderen Licht sehen"
                ],
                "en": [
                    "See Ghent in a whole different light"
                ],
                "es": [
                    "La ciudad a otra luz"
                ],
                "nl": [
                    "Zie Gent in een heel \u00e1nder licht"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9couvrez Gand sous un nouveau jour "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/999e833b-f507-48fd-b2ff-64eade674821"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:19:45+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks33-DT006529.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks33-DT006529.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "",
                        "en": "Wandelroute zondagse markten",
                        "es": "",
                        "nl": "Wandelroute zondagse markten",
                        "fr": ""
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003706_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003706_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "",
                        "en": "Wandelroute zondagse markten",
                        "es": "",
                        "nl": "Wandelroute zondagse markten",
                        "fr": ""
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks26-DT006179.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks26-DT006179.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "",
                        "en": "Wandelroute zondagse markten",
                        "es": "",
                        "nl": "Wandelroute zondagse markten",
                        "fr": ""
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks27-DT006203.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks27-DT006203.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "",
                        "en": "Wandelroute zondagse markten",
                        "es": "",
                        "nl": "Wandelroute zondagse markten",
                        "fr": ""
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks33-DT006575.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks33-DT006575.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "",
                        "en": "Wandelroute zondagse markten",
                        "es": "",
                        "nl": "Wandelroute zondagse markten",
                        "fr": ""
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003835_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003835_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "",
                        "en": "Wandelroute zondagse markten",
                        "es": "",
                        "nl": "Wandelroute zondagse markten",
                        "fr": ""
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks33-DT006575.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks33-DT006575.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "",
                        "en": "Sunday-market walking route",
                        "es": "",
                        "nl": "Zondagse boekenmarkt",
                        "fr": ""
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-02-02T14:22:05+00:00",
            "field_random_sort": [
                40
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a3a858b7-9385-449a-9c15-55264148df25",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2427",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/sunday-market-walking-route",
            "contactPoint": null,
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Bloemen, vogels, een origineel souvenir of gewoon een verse krop sla: in Gent is het elke dag markt. Op zondagochtend kun je er niet minder dan zes bezoeken. Met de 'Wandelroute zondagse markten' kun je ze op je eigen tempo aandoen.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "en": "Feel like browsing through second-hand books and antique furniture while getting to know the city at the same time? A special walking route along the Sunday markets allows you to combine both activities.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Flowers, birds, original souvenirs or simply some fresh lettuce: in Ghent there\u2019s a market every day of the week, and on Sunday morning you can visit no less than six!\u00a0This walking route allows you to visit them at your own pace.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "es": "\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Bloemen, vogels, een origineel souvenir of gewoon een verse krop sla: in Gent is het elke dag markt. Op zondagochtend kun je er niet minder dan zes bezoeken. Met de 'Wandelroute zondagse markten' kun je ze op je eigen tempo aandoen.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "nl": "Wil je snuisteren tussen de tweedehandsboeken en antieke meubels, en tegelijk de stad leren kennen? Met een speciale wandelroute langs de zondagse markten kun je beide combineren.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Bloemen, vogels, een origineel souvenir of gewoon een verse krop sla: in Gent is het elke dag markt. Op zondagochtend kun je er niet minder dan zes bezoeken. Met de 'Wandelroute zondagse markten' kun je ze op je eigen tempo aandoen.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "fr": "\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Bloemen, vogels, een origineel souvenir of gewoon een verse krop sla: in Gent is het elke dag markt. Op zondagochtend kun je er niet minder dan zes bezoeken. Met de 'Wandelroute zondagse markten' kun je ze op je eigen tempo aandoen.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2427"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/aeaaae99-1ac7-4767-8ade-3d97e62f6601",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [],
                "en": [
                    "Sunday-market walking route"
                ],
                "es": [],
                "nl": [
                    "Wandelroute zondagse markten"
                ],
                "fr": []
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [],
                "en": [
                    "For a sunday stroll"
                ],
                "es": [],
                "nl": [
                    "Kuieren op zondag"
                ],
                "fr": []
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/999e833b-f507-48fd-b2ff-64eade674821"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:20:13+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks33-DT006529.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks33-DT006529.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "",
                        "en": "Wandelroute zondagse markten",
                        "es": "",
                        "nl": "Wandelroute zondagse markten",
                        "fr": ""
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003706_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003706_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "",
                        "en": "Wandelroute zondagse markten",
                        "es": "",
                        "nl": "Wandelroute zondagse markten",
                        "fr": ""
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks26-DT006179.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks26-DT006179.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "",
                        "en": "Wandelroute zondagse markten",
                        "es": "",
                        "nl": "Wandelroute zondagse markten",
                        "fr": ""
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks27-DT006203.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks27-DT006203.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "",
                        "en": "Wandelroute zondagse markten",
                        "es": "",
                        "nl": "Wandelroute zondagse markten",
                        "fr": ""
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks33-DT006575.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks33-DT006575.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "",
                        "en": "Wandelroute zondagse markten",
                        "es": "",
                        "nl": "Wandelroute zondagse markten",
                        "fr": ""
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003835_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003835_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "",
                        "en": "Wandelroute zondagse markten",
                        "es": "",
                        "nl": "Wandelroute zondagse markten",
                        "fr": ""
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks33-DT006575.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks33-DT006575.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "",
                        "en": "Sunday-market walking route",
                        "es": "",
                        "nl": "Zondagse boekenmarkt",
                        "fr": ""
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-02-02T14:22:05+00:00",
            "field_random_sort": [
                40
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a3a858b7-9385-449a-9c15-55264148df25",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2427",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/sunday-market-walking-route",
            "contactPoint": null,
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Bloemen, vogels, een origineel souvenir of gewoon een verse krop sla: in Gent is het elke dag markt. Op zondagochtend kun je er niet minder dan zes bezoeken. Met de 'Wandelroute zondagse markten' kun je ze op je eigen tempo aandoen.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "en": "Feel like browsing through second-hand books and antique furniture while getting to know the city at the same time? A special walking route along the Sunday markets allows you to combine both activities.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Flowers, birds, original souvenirs or simply some fresh lettuce: in Ghent there\u2019s a market every day of the week, and on Sunday morning you can visit no less than six!\u00a0This walking route allows you to visit them at your own pace.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "es": "\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Bloemen, vogels, een origineel souvenir of gewoon een verse krop sla: in Gent is het elke dag markt. Op zondagochtend kun je er niet minder dan zes bezoeken. Met de 'Wandelroute zondagse markten' kun je ze op je eigen tempo aandoen.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "nl": "Wil je snuisteren tussen de tweedehandsboeken en antieke meubels, en tegelijk de stad leren kennen? Met een speciale wandelroute langs de zondagse markten kun je beide combineren.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Bloemen, vogels, een origineel souvenir of gewoon een verse krop sla: in Gent is het elke dag markt. Op zondagochtend kun je er niet minder dan zes bezoeken. Met de 'Wandelroute zondagse markten' kun je ze op je eigen tempo aandoen.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "fr": "\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Bloemen, vogels, een origineel souvenir of gewoon een verse krop sla: in Gent is het elke dag markt. Op zondagochtend kun je er niet minder dan zes bezoeken. Met de 'Wandelroute zondagse markten' kun je ze op je eigen tempo aandoen.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2427"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/aeaaae99-1ac7-4767-8ade-3d97e62f6601",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [],
                "en": [
                    "Sunday-market walking route"
                ],
                "es": [],
                "nl": [
                    "Wandelroute zondagse markten"
                ],
                "fr": []
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [],
                "en": [
                    "For a sunday stroll"
                ],
                "es": [],
                "nl": [
                    "Kuieren op zondag"
                ],
                "fr": []
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/999e833b-f507-48fd-b2ff-64eade674821"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:20:13+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/preview_miljoenenkwartier%2B%25283%2529%C2%A9Layla%2BAerts.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/preview_miljoenenkwartier%2B%25283%2529%C2%A9Layla%2BAerts.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "",
                        "en": "",
                        "es": "",
                        "nl": "Zoektocht in het Miljoenenkwartier",
                        "fr": ""
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-02-02T13:59:31+00:00",
            "field_random_sort": [
                750
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/aa03e86d-0bfb-4e0a-a505-7c43651ebbd3",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2423",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/nl/zien-doen/zoektocht-het-miljoenenkwartier",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "610",
                    "Belfort",
                    "14",
                    "Bezoekuren",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Baafsplein",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292333954"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7248841177216 51.053546066957)"
                },
                "email": [
                    "info@artoria.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/00e3541e-cd50-47a6-aa50-682d1fe454ba",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Belfort"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/46",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/46",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De architectuur ontvouwt zich als een staalkaart van verschillende stijlen die populair waren in de periode tussen de twee wereldoorlogen.</p>\n\n<p>Ontdek aan de hand van een zoektocht voor gezinnen de wervelende geschiedenis van deze woonwijk.</p>\n\n<p>Een boekje met zoektocht is geschikt voor 3 \u00e0 4 personen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De architectuur ontvouwt zich als een staalkaart van verschillende stijlen die populair waren in de periode tussen de twee wereldoorlogen.</p>\n\n<p>Ontdek aan de hand van een zoektocht voor gezinnen de wervelende geschiedenis van deze woonwijk.</p>\n\n<p>Een boekje met zoektocht is geschikt voor 3 \u00e0 4 personen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De architectuur ontvouwt zich als een staalkaart van verschillende stijlen die populair waren in de periode tussen de twee wereldoorlogen.</p>\n\n<p>Ontdek aan de hand van een zoektocht voor gezinnen de wervelende geschiedenis van deze woonwijk.</p>\n\n<p>Een boekje met zoektocht is geschikt voor 3 \u00e0 4 personen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In deze groene wijk staan ongetwijfeld de grootste en mooiste huizen van Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De architectuur ontvouwt zich als een staalkaart van verschillende stijlen die populair waren in de periode tussen de twee wereldoorlogen.</p>\n\n<p>Ontdek aan de hand van een zoektocht voor gezinnen de wervelende geschiedenis van deze woonwijk.</p>\n\n<p>Een boekje met zoektocht is geschikt voor 3 \u00e0 4 personen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De architectuur ontvouwt zich als een staalkaart van verschillende stijlen die populair waren in de periode tussen de twee wereldoorlogen.</p>\n\n<p>Ontdek aan de hand van een zoektocht voor gezinnen de wervelende geschiedenis van deze woonwijk.</p>\n\n<p>Een boekje met zoektocht is geschikt voor 3 \u00e0 4 personen.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2423"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "8",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Boekje",
                        "fr": null
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [
                    "Zoektocht in het Miljoenenkwartier"
                ],
                "fr": []
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [
                    "Ontdek deze historische buurt"
                ],
                "fr": []
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/999e833b-f507-48fd-b2ff-64eade674821"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:27:22+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/preview_PuurGent-DT004953.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/preview_PuurGent-DT004953.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Einkaufsviertel",
                        "en": "Shopping Areas",
                        "es": "Zonas comerciales",
                        "nl": "Winkelbuurten",
                        "fr": "Quartiers Commer\u00e7ants"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-02-02T10:06:11+00:00",
            "field_random_sort": [
                703
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c69c4e47-a6b8-499b-b19c-a0991b0f6d17",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2421",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/shopping-areas",
            "contactPoint": null,
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Nicht unbedingt auf der Suche nach Markenschuhen oder dem Wickelkleid aus dem Second-Hand-Shop, sondern einfach nur auf der Suche nach Inspirationen? ",
                    "en": "Are you not specifically looking for a pair of designer shoes or a second-hand wrap dress? Just need some inspiration?",
                    "es": "\u00bfNo est\u00e1 buscando ese par de zapatos de esa marca tan especial o ese vestido de segunda mano que tanto le gustar\u00eda? \u00bfSimplemente mira para inspirarse? ",
                    "nl": "Niet speciaal op zoek naar dat ene paar merkschoenen of die tweedehands wikkeljurk, maar gewoon zin om inspiratie op te doen? ",
                    "fr": "Vous ne cherchez pas sp\u00e9cialement cette paire de chaussures de marque unique ou cette robe portefeuille de seconde main, mais vous avez simplement envie de trouver l\u2019inspiration?"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2421"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Einkaufsviertel"
                ],
                "en": [
                    "Shopping Areas"
                ],
                "es": [
                    "Zonas comerciales"
                ],
                "nl": [
                    "Winkelbuurten"
                ],
                "fr": [
                    "Quartiers Commer\u00e7ants"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Shopaholics"
                ],
                "en": [
                    "Shopaholics"
                ],
                "es": [
                    "Locos por ir de compras"
                ],
                "nl": [
                    "Shopaholics"
                ],
                "fr": [
                    "Accros du shopping"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-14T08:26:14+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/preview_PuurGent-DT004953.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/preview_PuurGent-DT004953.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Einkaufsviertel",
                        "en": "Shopping Areas",
                        "es": "Zonas comerciales",
                        "nl": "Winkelbuurten",
                        "fr": "Quartiers Commer\u00e7ants"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-02-02T10:06:11+00:00",
            "field_random_sort": [
                703
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c69c4e47-a6b8-499b-b19c-a0991b0f6d17",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2421",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/shopping-areas",
            "contactPoint": null,
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Nicht unbedingt auf der Suche nach Markenschuhen oder dem Wickelkleid aus dem Second-Hand-Shop, sondern einfach nur auf der Suche nach Inspirationen? ",
                    "en": "Are you not specifically looking for a pair of designer shoes or a second-hand wrap dress? Just need some inspiration?",
                    "es": "\u00bfNo est\u00e1 buscando ese par de zapatos de esa marca tan especial o ese vestido de segunda mano que tanto le gustar\u00eda? \u00bfSimplemente mira para inspirarse? ",
                    "nl": "Niet speciaal op zoek naar dat ene paar merkschoenen of die tweedehands wikkeljurk, maar gewoon zin om inspiratie op te doen? ",
                    "fr": "Vous ne cherchez pas sp\u00e9cialement cette paire de chaussures de marque unique ou cette robe portefeuille de seconde main, mais vous avez simplement envie de trouver l\u2019inspiration?"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2421"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Einkaufsviertel"
                ],
                "en": [
                    "Shopping Areas"
                ],
                "es": [
                    "Zonas comerciales"
                ],
                "nl": [
                    "Winkelbuurten"
                ],
                "fr": [
                    "Quartiers Commer\u00e7ants"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Shopaholics"
                ],
                "en": [
                    "Shopaholics"
                ],
                "es": [
                    "Locos por ir de compras"
                ],
                "nl": [
                    "Shopaholics"
                ],
                "fr": [
                    "Accros du shopping"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-14T08:26:14+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/preview_PuurGent-DT004953.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/preview_PuurGent-DT004953.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Einkaufsviertel",
                        "en": "Shopping Areas",
                        "es": "Zonas comerciales",
                        "nl": "Winkelbuurten",
                        "fr": "Quartiers Commer\u00e7ants"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-02-02T10:06:11+00:00",
            "field_random_sort": [
                703
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c69c4e47-a6b8-499b-b19c-a0991b0f6d17",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2421",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/shopping-areas",
            "contactPoint": null,
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Nicht unbedingt auf der Suche nach Markenschuhen oder dem Wickelkleid aus dem Second-Hand-Shop, sondern einfach nur auf der Suche nach Inspirationen? ",
                    "en": "Are you not specifically looking for a pair of designer shoes or a second-hand wrap dress? Just need some inspiration?",
                    "es": "\u00bfNo est\u00e1 buscando ese par de zapatos de esa marca tan especial o ese vestido de segunda mano que tanto le gustar\u00eda? \u00bfSimplemente mira para inspirarse? ",
                    "nl": "Niet speciaal op zoek naar dat ene paar merkschoenen of die tweedehands wikkeljurk, maar gewoon zin om inspiratie op te doen? ",
                    "fr": "Vous ne cherchez pas sp\u00e9cialement cette paire de chaussures de marque unique ou cette robe portefeuille de seconde main, mais vous avez simplement envie de trouver l\u2019inspiration?"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2421"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Einkaufsviertel"
                ],
                "en": [
                    "Shopping Areas"
                ],
                "es": [
                    "Zonas comerciales"
                ],
                "nl": [
                    "Winkelbuurten"
                ],
                "fr": [
                    "Quartiers Commer\u00e7ants"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Shopaholics"
                ],
                "en": [
                    "Shopaholics"
                ],
                "es": [
                    "Locos por ir de compras"
                ],
                "nl": [
                    "Shopaholics"
                ],
                "fr": [
                    "Accros du shopping"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-14T08:26:14+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/preview_PuurGent-DT004953.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/preview_PuurGent-DT004953.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Einkaufsviertel",
                        "en": "Shopping Areas",
                        "es": "Zonas comerciales",
                        "nl": "Winkelbuurten",
                        "fr": "Quartiers Commer\u00e7ants"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-02-02T10:06:11+00:00",
            "field_random_sort": [
                703
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c69c4e47-a6b8-499b-b19c-a0991b0f6d17",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2421",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/shopping-areas",
            "contactPoint": null,
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Nicht unbedingt auf der Suche nach Markenschuhen oder dem Wickelkleid aus dem Second-Hand-Shop, sondern einfach nur auf der Suche nach Inspirationen? ",
                    "en": "Are you not specifically looking for a pair of designer shoes or a second-hand wrap dress? Just need some inspiration?",
                    "es": "\u00bfNo est\u00e1 buscando ese par de zapatos de esa marca tan especial o ese vestido de segunda mano que tanto le gustar\u00eda? \u00bfSimplemente mira para inspirarse? ",
                    "nl": "Niet speciaal op zoek naar dat ene paar merkschoenen of die tweedehands wikkeljurk, maar gewoon zin om inspiratie op te doen? ",
                    "fr": "Vous ne cherchez pas sp\u00e9cialement cette paire de chaussures de marque unique ou cette robe portefeuille de seconde main, mais vous avez simplement envie de trouver l\u2019inspiration?"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2421"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Einkaufsviertel"
                ],
                "en": [
                    "Shopping Areas"
                ],
                "es": [
                    "Zonas comerciales"
                ],
                "nl": [
                    "Winkelbuurten"
                ],
                "fr": [
                    "Quartiers Commer\u00e7ants"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Shopaholics"
                ],
                "en": [
                    "Shopaholics"
                ],
                "es": [
                    "Locos por ir de compras"
                ],
                "nl": [
                    "Shopaholics"
                ],
                "fr": [
                    "Accros du shopping"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-14T08:26:14+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/preview_PuurGent-DT004953.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/preview_PuurGent-DT004953.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Einkaufsviertel",
                        "en": "Shopping Areas",
                        "es": "Zonas comerciales",
                        "nl": "Winkelbuurten",
                        "fr": "Quartiers Commer\u00e7ants"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-02-02T10:06:11+00:00",
            "field_random_sort": [
                703
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c69c4e47-a6b8-499b-b19c-a0991b0f6d17",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2421",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/shopping-areas",
            "contactPoint": null,
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Nicht unbedingt auf der Suche nach Markenschuhen oder dem Wickelkleid aus dem Second-Hand-Shop, sondern einfach nur auf der Suche nach Inspirationen? ",
                    "en": "Are you not specifically looking for a pair of designer shoes or a second-hand wrap dress? Just need some inspiration?",
                    "es": "\u00bfNo est\u00e1 buscando ese par de zapatos de esa marca tan especial o ese vestido de segunda mano que tanto le gustar\u00eda? \u00bfSimplemente mira para inspirarse? ",
                    "nl": "Niet speciaal op zoek naar dat ene paar merkschoenen of die tweedehands wikkeljurk, maar gewoon zin om inspiratie op te doen? ",
                    "fr": "Vous ne cherchez pas sp\u00e9cialement cette paire de chaussures de marque unique ou cette robe portefeuille de seconde main, mais vous avez simplement envie de trouver l\u2019inspiration?"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2421"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Einkaufsviertel"
                ],
                "en": [
                    "Shopping Areas"
                ],
                "es": [
                    "Zonas comerciales"
                ],
                "nl": [
                    "Winkelbuurten"
                ],
                "fr": [
                    "Quartiers Commer\u00e7ants"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Shopaholics"
                ],
                "en": [
                    "Shopaholics"
                ],
                "es": [
                    "Locos por ir de compras"
                ],
                "nl": [
                    "Shopaholics"
                ],
                "fr": [
                    "Accros du shopping"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-14T08:26:14+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003542_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003542_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "",
                        "en": "",
                        "es": "",
                        "nl": "Historisch Centrum Gent",
                        "fr": ""
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003565_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003565_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "",
                        "en": "",
                        "es": "",
                        "nl": "Historisch Centrum Gent",
                        "fr": ""
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004674_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004674_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "",
                        "en": "",
                        "es": "",
                        "nl": "Historisch Centrum Gent",
                        "fr": ""
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003551_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003551_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "",
                        "en": "",
                        "es": "",
                        "nl": "Historisch Centrum Gent",
                        "fr": ""
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003736.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003736.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "",
                        "en": "",
                        "es": "",
                        "nl": "Historisch Centrum Gent",
                        "fr": ""
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004674.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004674.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "",
                        "en": "",
                        "es": "",
                        "nl": "Gent Centrum",
                        "fr": ""
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-01-29T13:00:32+00:00",
            "field_random_sort": [
                477
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4c562410-6079-462e-93bb-7b56e4a59890",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2412",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/nl/zien-doen/speurneuzentocht-wegwijs-gent",
            "contactPoint": null,
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "en": "\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "es": "\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "nl": "Ontdek het centrum van Gent op een originele manier met de coole wandelzoektocht van de Jeugddienst Gent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "fr": "\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2412"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [
                    "Speurneuzentocht? Wegwijs in Gent!"
                ],
                "fr": []
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [
                    "Coole wandelzoektocht in Gent"
                ],
                "fr": []
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/999e833b-f507-48fd-b2ff-64eade674821"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:32:20+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/14889bd7-5582-470d-be10-483271ee2306",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8073298a-adc9-4b38-8e95-652375c566e7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-69_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-69_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Dampoort",
                        "en": "Hotel Dampoort",
                        "es": "Hotel Dampoort",
                        "nl": "Gent Dampoort",
                        "fr": "Hotel Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-38.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-38.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Dampoort",
                        "en": "Hotel Dampoort",
                        "es": "Hotel Dampoort",
                        "nl": "Gent Dampoort",
                        "fr": "Hotel Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-39.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-39.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Dampoort",
                        "en": "Hotel Dampoort",
                        "es": "Hotel Dampoort",
                        "nl": "Gent Dampoort",
                        "fr": "Hotel Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-40.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-40.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Dampoort",
                        "en": "Hotel Dampoort",
                        "es": "Hotel Dampoort",
                        "nl": "Gent Dampoort",
                        "fr": "Hotel Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-41_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-41_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Dampoort",
                        "en": "Hotel Dampoort",
                        "es": "Hotel Dampoort",
                        "nl": "Gent Dampoort",
                        "fr": "Hotel Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-42_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-42_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Dampoort",
                        "en": "Hotel Dampoort",
                        "es": "Hotel Dampoort",
                        "nl": "Gent Dampoort",
                        "fr": "Hotel Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-44_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-44_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Dampoort",
                        "en": "Hotel Dampoort",
                        "es": "Hotel Dampoort",
                        "nl": "Gent Dampoort",
                        "fr": "Hotel Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-43.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-43.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Dampoort",
                        "en": "Hotel Dampoort",
                        "es": "Hotel Dampoort",
                        "nl": "Gent Dampoort",
                        "fr": "Hotel Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Stad-Gent-38.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Stad-Gent-38.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Dampoort",
                        "en": "Hotel Dampoort",
                        "es": "Hotel Dampoort",
                        "nl": "Hotel Dampoort",
                        "fr": "Hotel Dampoort"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-01-18T10:00:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                734
            ],
            "field_hotel_class": {
                "vocabulary": "hotel_class",
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": "",
                    "fr": []
                },
                "page": "https://visit.gent.be/taxonomy/term/481",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/taxonomy/term/481",
                "modified": "2017-12-05T12:46:49+00:00",
                "parent": [],
                "weight": [
                    0
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/category/tourism/6c1518c2-472d-41a4-a769-a4e94dff9cb8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "\u2605"
                    ],
                    "fr": []
                }
            },
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e9046599-ee5c-447e-a450-ea65baee2d6b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2383",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/hotel-dampoort",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    null,
                    null,
                    "0",
                    null,
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Pilorijnstraat 14",
                "created": "2018-01-18T10:00:42+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "(+32)92288850"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.742293 51.056692)"
                },
                "email": [
                    "info@hoteldampoort.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/86cdc12e-7a18-4f7e-bc8d-e283a06421e9",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Hotel Dampoort"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Sint-Amandsberg (Gent)",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2382",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2382",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9040"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ein neues Geb\u00e4ude mit moderner Ausstrahlung und einem Hauch Spontanit\u00e4t. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Alles auf das Wesentliche zur\u00fcckgebracht.\u00a0Ein sch\u00f6nes Hotel f\u00fcr den aktiven modernen Gast.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "A new hotel with a modern look and a touch of spontaneity.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Everything is reduced to its essence.\u00a0A fun hotel for active, modern guests.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Un nuevo complejo de aire moderno con una pizca de espontaneidad. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Todo vuelve a la esencia. Un agradable hotel para el hu\u00e9sped moderno y activo.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Een prachtig nieuw complex met een moderne uitstraling en een vleugje spontaniteit. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Alles herleid tot de essentie.\u00a0Een leuk hotel voor de actieve moderne gast.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Un nouveau complexe au rayonnement moderne, avec une pointe de spontan\u00e9it\u00e9.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tout est r\u00e9duit \u00e0 l\u2019essence m\u00eame.\u00a0Un h\u00f4tel agr\u00e9able pour le touriste moderne et actif.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2383"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hotel Dampoort"
                ],
                "en": [
                    "Hotel Dampoort"
                ],
                "es": [
                    "Hotel Dampoort"
                ],
                "nl": [
                    "Hotel Dampoort"
                ],
                "fr": [
                    "Hotel Dampoort"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Preisg\u00fcnstiges Hotel am Bahnhof Gent-Dampoort"
                ],
                "en": [
                    "Budget-friendly hotel at Gent-Dampoort station"
                ],
                "es": [
                    "Hotel econ\u00f3mico cerca de la estaci\u00f3n Gent-Dampoort"
                ],
                "nl": [
                    "Budgetvriendelijk hotel aan  station Gent-Dampoort"
                ],
                "fr": [
                    "H\u00f4tel \u00e0 petit budget pr\u00e8s de la gare Gent-Dampoort"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0b5c3714-bb16-4be7-b7cd-765b4d4e69e0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T11:45:59+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/ibisbudgetGentCentrumDampoort/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d12957205-Reviews-Ibis_Budget_Gent_Centrum_Dampoort-Ghent_East_Flanders_Provinc",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/14889bd7-5582-470d-be10-483271ee2306",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8073298a-adc9-4b38-8e95-652375c566e7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-69_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-69_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Dampoort",
                        "en": "Hotel Dampoort",
                        "es": "Hotel Dampoort",
                        "nl": "Gent Dampoort",
                        "fr": "Hotel Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-38.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-38.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Dampoort",
                        "en": "Hotel Dampoort",
                        "es": "Hotel Dampoort",
                        "nl": "Gent Dampoort",
                        "fr": "Hotel Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-39.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-39.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Dampoort",
                        "en": "Hotel Dampoort",
                        "es": "Hotel Dampoort",
                        "nl": "Gent Dampoort",
                        "fr": "Hotel Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-40.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-40.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Dampoort",
                        "en": "Hotel Dampoort",
                        "es": "Hotel Dampoort",
                        "nl": "Gent Dampoort",
                        "fr": "Hotel Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-41_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-41_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Dampoort",
                        "en": "Hotel Dampoort",
                        "es": "Hotel Dampoort",
                        "nl": "Gent Dampoort",
                        "fr": "Hotel Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-42_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-42_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Dampoort",
                        "en": "Hotel Dampoort",
                        "es": "Hotel Dampoort",
                        "nl": "Gent Dampoort",
                        "fr": "Hotel Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-44_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-44_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Dampoort",
                        "en": "Hotel Dampoort",
                        "es": "Hotel Dampoort",
                        "nl": "Gent Dampoort",
                        "fr": "Hotel Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-43.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-43.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Dampoort",
                        "en": "Hotel Dampoort",
                        "es": "Hotel Dampoort",
                        "nl": "Gent Dampoort",
                        "fr": "Hotel Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Stad-Gent-38.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Stad-Gent-38.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Dampoort",
                        "en": "Hotel Dampoort",
                        "es": "Hotel Dampoort",
                        "nl": "Hotel Dampoort",
                        "fr": "Hotel Dampoort"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-01-18T10:00:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                734
            ],
            "field_hotel_class": {
                "vocabulary": "hotel_class",
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": "",
                    "fr": []
                },
                "page": "https://visit.gent.be/taxonomy/term/481",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/taxonomy/term/481",
                "modified": "2017-12-05T12:46:49+00:00",
                "parent": [],
                "weight": [
                    0
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/category/tourism/6c1518c2-472d-41a4-a769-a4e94dff9cb8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "\u2605"
                    ],
                    "fr": []
                }
            },
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e9046599-ee5c-447e-a450-ea65baee2d6b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2383",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/hotel-dampoort",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    null,
                    null,
                    "0",
                    null,
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Pilorijnstraat 14",
                "created": "2018-01-18T10:00:42+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "(+32)92288850"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.742293 51.056692)"
                },
                "email": [
                    "info@hoteldampoort.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/86cdc12e-7a18-4f7e-bc8d-e283a06421e9",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Hotel Dampoort"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Sint-Amandsberg (Gent)",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2382",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2382",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9040"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ein neues Geb\u00e4ude mit moderner Ausstrahlung und einem Hauch Spontanit\u00e4t. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Alles auf das Wesentliche zur\u00fcckgebracht.\u00a0Ein sch\u00f6nes Hotel f\u00fcr den aktiven modernen Gast.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "A new hotel with a modern look and a touch of spontaneity.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Everything is reduced to its essence.\u00a0A fun hotel for active, modern guests.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Un nuevo complejo de aire moderno con una pizca de espontaneidad. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Todo vuelve a la esencia. Un agradable hotel para el hu\u00e9sped moderno y activo.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Een prachtig nieuw complex met een moderne uitstraling en een vleugje spontaniteit. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Alles herleid tot de essentie.\u00a0Een leuk hotel voor de actieve moderne gast.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Un nouveau complexe au rayonnement moderne, avec une pointe de spontan\u00e9it\u00e9.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tout est r\u00e9duit \u00e0 l\u2019essence m\u00eame.\u00a0Un h\u00f4tel agr\u00e9able pour le touriste moderne et actif.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2383"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hotel Dampoort"
                ],
                "en": [
                    "Hotel Dampoort"
                ],
                "es": [
                    "Hotel Dampoort"
                ],
                "nl": [
                    "Hotel Dampoort"
                ],
                "fr": [
                    "Hotel Dampoort"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Preisg\u00fcnstiges Hotel am Bahnhof Gent-Dampoort"
                ],
                "en": [
                    "Budget-friendly hotel at Gent-Dampoort station"
                ],
                "es": [
                    "Hotel econ\u00f3mico cerca de la estaci\u00f3n Gent-Dampoort"
                ],
                "nl": [
                    "Budgetvriendelijk hotel aan  station Gent-Dampoort"
                ],
                "fr": [
                    "H\u00f4tel \u00e0 petit budget pr\u00e8s de la gare Gent-Dampoort"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0b5c3714-bb16-4be7-b7cd-765b4d4e69e0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T11:45:59+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/ibisbudgetGentCentrumDampoort/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d12957205-Reviews-Ibis_Budget_Gent_Centrum_Dampoort-Ghent_East_Flanders_Provinc",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/14889bd7-5582-470d-be10-483271ee2306",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8073298a-adc9-4b38-8e95-652375c566e7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-69_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-69_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Dampoort",
                        "en": "Hotel Dampoort",
                        "es": "Hotel Dampoort",
                        "nl": "Gent Dampoort",
                        "fr": "Hotel Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-38.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-38.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Dampoort",
                        "en": "Hotel Dampoort",
                        "es": "Hotel Dampoort",
                        "nl": "Gent Dampoort",
                        "fr": "Hotel Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-39.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-39.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Dampoort",
                        "en": "Hotel Dampoort",
                        "es": "Hotel Dampoort",
                        "nl": "Gent Dampoort",
                        "fr": "Hotel Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-40.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-40.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Dampoort",
                        "en": "Hotel Dampoort",
                        "es": "Hotel Dampoort",
                        "nl": "Gent Dampoort",
                        "fr": "Hotel Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-41_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-41_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Dampoort",
                        "en": "Hotel Dampoort",
                        "es": "Hotel Dampoort",
                        "nl": "Gent Dampoort",
                        "fr": "Hotel Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-42_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-42_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Dampoort",
                        "en": "Hotel Dampoort",
                        "es": "Hotel Dampoort",
                        "nl": "Gent Dampoort",
                        "fr": "Hotel Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-44_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-44_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Dampoort",
                        "en": "Hotel Dampoort",
                        "es": "Hotel Dampoort",
                        "nl": "Gent Dampoort",
                        "fr": "Hotel Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-43.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-43.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Dampoort",
                        "en": "Hotel Dampoort",
                        "es": "Hotel Dampoort",
                        "nl": "Gent Dampoort",
                        "fr": "Hotel Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Stad-Gent-38.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Stad-Gent-38.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Dampoort",
                        "en": "Hotel Dampoort",
                        "es": "Hotel Dampoort",
                        "nl": "Hotel Dampoort",
                        "fr": "Hotel Dampoort"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-01-18T10:00:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                734
            ],
            "field_hotel_class": {
                "vocabulary": "hotel_class",
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": "",
                    "fr": []
                },
                "page": "https://visit.gent.be/taxonomy/term/481",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/taxonomy/term/481",
                "modified": "2017-12-05T12:46:49+00:00",
                "parent": [],
                "weight": [
                    0
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/category/tourism/6c1518c2-472d-41a4-a769-a4e94dff9cb8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "\u2605"
                    ],
                    "fr": []
                }
            },
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e9046599-ee5c-447e-a450-ea65baee2d6b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2383",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/hotel-dampoort",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    null,
                    null,
                    "0",
                    null,
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Pilorijnstraat 14",
                "created": "2018-01-18T10:00:42+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "(+32)92288850"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.742293 51.056692)"
                },
                "email": [
                    "info@hoteldampoort.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/86cdc12e-7a18-4f7e-bc8d-e283a06421e9",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Hotel Dampoort"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Sint-Amandsberg (Gent)",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2382",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2382",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9040"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ein neues Geb\u00e4ude mit moderner Ausstrahlung und einem Hauch Spontanit\u00e4t. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Alles auf das Wesentliche zur\u00fcckgebracht.\u00a0Ein sch\u00f6nes Hotel f\u00fcr den aktiven modernen Gast.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "A new hotel with a modern look and a touch of spontaneity.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Everything is reduced to its essence.\u00a0A fun hotel for active, modern guests.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Un nuevo complejo de aire moderno con una pizca de espontaneidad. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Todo vuelve a la esencia. Un agradable hotel para el hu\u00e9sped moderno y activo.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Een prachtig nieuw complex met een moderne uitstraling en een vleugje spontaniteit. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Alles herleid tot de essentie.\u00a0Een leuk hotel voor de actieve moderne gast.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Un nouveau complexe au rayonnement moderne, avec une pointe de spontan\u00e9it\u00e9.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tout est r\u00e9duit \u00e0 l\u2019essence m\u00eame.\u00a0Un h\u00f4tel agr\u00e9able pour le touriste moderne et actif.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2383"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hotel Dampoort"
                ],
                "en": [
                    "Hotel Dampoort"
                ],
                "es": [
                    "Hotel Dampoort"
                ],
                "nl": [
                    "Hotel Dampoort"
                ],
                "fr": [
                    "Hotel Dampoort"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Preisg\u00fcnstiges Hotel am Bahnhof Gent-Dampoort"
                ],
                "en": [
                    "Budget-friendly hotel at Gent-Dampoort station"
                ],
                "es": [
                    "Hotel econ\u00f3mico cerca de la estaci\u00f3n Gent-Dampoort"
                ],
                "nl": [
                    "Budgetvriendelijk hotel aan  station Gent-Dampoort"
                ],
                "fr": [
                    "H\u00f4tel \u00e0 petit budget pr\u00e8s de la gare Gent-Dampoort"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0b5c3714-bb16-4be7-b7cd-765b4d4e69e0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T11:45:59+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/ibisbudgetGentCentrumDampoort/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d12957205-Reviews-Ibis_Budget_Gent_Centrum_Dampoort-Ghent_East_Flanders_Provinc",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/14889bd7-5582-470d-be10-483271ee2306",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8073298a-adc9-4b38-8e95-652375c566e7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-69_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-69_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Dampoort",
                        "en": "Hotel Dampoort",
                        "es": "Hotel Dampoort",
                        "nl": "Gent Dampoort",
                        "fr": "Hotel Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-38.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-38.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Dampoort",
                        "en": "Hotel Dampoort",
                        "es": "Hotel Dampoort",
                        "nl": "Gent Dampoort",
                        "fr": "Hotel Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-39.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-39.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Dampoort",
                        "en": "Hotel Dampoort",
                        "es": "Hotel Dampoort",
                        "nl": "Gent Dampoort",
                        "fr": "Hotel Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-40.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-40.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Dampoort",
                        "en": "Hotel Dampoort",
                        "es": "Hotel Dampoort",
                        "nl": "Gent Dampoort",
                        "fr": "Hotel Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-41_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-41_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Dampoort",
                        "en": "Hotel Dampoort",
                        "es": "Hotel Dampoort",
                        "nl": "Gent Dampoort",
                        "fr": "Hotel Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-42_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-42_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Dampoort",
                        "en": "Hotel Dampoort",
                        "es": "Hotel Dampoort",
                        "nl": "Gent Dampoort",
                        "fr": "Hotel Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-44_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-44_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Dampoort",
                        "en": "Hotel Dampoort",
                        "es": "Hotel Dampoort",
                        "nl": "Gent Dampoort",
                        "fr": "Hotel Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-43.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-43.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Dampoort",
                        "en": "Hotel Dampoort",
                        "es": "Hotel Dampoort",
                        "nl": "Gent Dampoort",
                        "fr": "Hotel Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Stad-Gent-38.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Stad-Gent-38.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Dampoort",
                        "en": "Hotel Dampoort",
                        "es": "Hotel Dampoort",
                        "nl": "Hotel Dampoort",
                        "fr": "Hotel Dampoort"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-01-18T10:00:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                734
            ],
            "field_hotel_class": {
                "vocabulary": "hotel_class",
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": "",
                    "fr": []
                },
                "page": "https://visit.gent.be/taxonomy/term/481",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/taxonomy/term/481",
                "modified": "2017-12-05T12:46:49+00:00",
                "parent": [],
                "weight": [
                    0
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/category/tourism/6c1518c2-472d-41a4-a769-a4e94dff9cb8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "\u2605"
                    ],
                    "fr": []
                }
            },
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e9046599-ee5c-447e-a450-ea65baee2d6b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2383",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/hotel-dampoort",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    null,
                    null,
                    "0",
                    null,
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Pilorijnstraat 14",
                "created": "2018-01-18T10:00:42+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "(+32)92288850"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.742293 51.056692)"
                },
                "email": [
                    "info@hoteldampoort.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/86cdc12e-7a18-4f7e-bc8d-e283a06421e9",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Hotel Dampoort"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Sint-Amandsberg (Gent)",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2382",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2382",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9040"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ein neues Geb\u00e4ude mit moderner Ausstrahlung und einem Hauch Spontanit\u00e4t. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Alles auf das Wesentliche zur\u00fcckgebracht.\u00a0Ein sch\u00f6nes Hotel f\u00fcr den aktiven modernen Gast.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "A new hotel with a modern look and a touch of spontaneity.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Everything is reduced to its essence.\u00a0A fun hotel for active, modern guests.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Un nuevo complejo de aire moderno con una pizca de espontaneidad. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Todo vuelve a la esencia. Un agradable hotel para el hu\u00e9sped moderno y activo.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Een prachtig nieuw complex met een moderne uitstraling en een vleugje spontaniteit. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Alles herleid tot de essentie.\u00a0Een leuk hotel voor de actieve moderne gast.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Un nouveau complexe au rayonnement moderne, avec une pointe de spontan\u00e9it\u00e9.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tout est r\u00e9duit \u00e0 l\u2019essence m\u00eame.\u00a0Un h\u00f4tel agr\u00e9able pour le touriste moderne et actif.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2383"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hotel Dampoort"
                ],
                "en": [
                    "Hotel Dampoort"
                ],
                "es": [
                    "Hotel Dampoort"
                ],
                "nl": [
                    "Hotel Dampoort"
                ],
                "fr": [
                    "Hotel Dampoort"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Preisg\u00fcnstiges Hotel am Bahnhof Gent-Dampoort"
                ],
                "en": [
                    "Budget-friendly hotel at Gent-Dampoort station"
                ],
                "es": [
                    "Hotel econ\u00f3mico cerca de la estaci\u00f3n Gent-Dampoort"
                ],
                "nl": [
                    "Budgetvriendelijk hotel aan  station Gent-Dampoort"
                ],
                "fr": [
                    "H\u00f4tel \u00e0 petit budget pr\u00e8s de la gare Gent-Dampoort"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0b5c3714-bb16-4be7-b7cd-765b4d4e69e0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T11:45:59+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/ibisbudgetGentCentrumDampoort/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d12957205-Reviews-Ibis_Budget_Gent_Centrum_Dampoort-Ghent_East_Flanders_Provinc",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/aa69b046-89a0-4b2d-93c9-f6d4269cafb6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e2c583a5-4d92-4298-8450-16872af4630f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0754f733-2d37-4fe4-8364-0e99b82739ab"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kiosk-galery.jpeg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kiosk-galery.jpeg",
                    "caption": {
                        "de": "Kiosk Galery",
                        "en": "Kiosk Galery",
                        "es": "Kiosk Galery",
                        "nl": "Kiosk Galery",
                        "fr": "Kiosk Galery"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kiosk-galery.jpeg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kiosk-galery.jpeg",
                    "caption": {
                        "de": "Kiosk Galery",
                        "en": "Kiosk Galery",
                        "es": "Kiosk Galery",
                        "nl": "Kiosk Galery",
                        "fr": "Kiosk Galery"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-11-07T13:25:17+00:00",
            "field_random_sort": [
                648
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e93d7db8-5f27-4cd4-a6f1-b78cad0b3809",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2098",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/kiosk",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "637",
                    "Kiosk",
                    "282",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Louis Pasteurlaan 2",
                "created": "2014-11-07T11:42:01+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292670168"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7151572539673 51.045736989858)"
                },
                "email": [
                    "kiosk@hogent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/29a6630d-2414-4614-8c24-c48e7df2b794",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kiosk"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/897",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/897",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "KIOSK, eine Initiative des Kunstvereins und der School of Arts der Hogeschool Gent pr\u00e4sentiert aktuelle bildende Kunst mit Werken sich etablierender (inter-)nationaler K\u00fcnstler.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Jedes Jahr werden vier Ausstellungen organisiert, meist in Form von Duo-Pr\u00e4sentationen.\u00a0</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der Ausstellungsraum befindet sich in der Bijlokesite, im Geb\u00e4ude des ehemaligen klinischen und poliklinischen Instituts. Dieses Institut wurde 1905 vom Architekten Louis Cloquet, einem namhaften belgischen Vertreter des neogotischen Baustils entworfen.\u00a0</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "KIOSK, an initiative by the arts association and University College Ghent School of Arts, presents contemporary visual art with work by upcoming national and international artists.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">It produces four exhibitions per year, usually in the form of duo presentations.\u00a0</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The exhibition space is at the Bijloke site, in the building that formerly housed the Inpatient and Outpatient Institute. It was designed by the architect Louis Cloquet in 1905, a prominent Belgian representative of the neo-Gothic style.\u00a0</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "KIOSK, una iniciativa de la asociaci\u00f3n de arte de School of Arts de Hogeschool Gent, presenta artes pl\u00e1sticas actuales junto con la obra de nuevos artistas de fama (inter)nacional.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Cada a\u00f1o hay cuatro exposiciones, casi siempre en forma de presentaciones d\u00fao.\u00a0</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">La sala de exposici\u00f3n se encuentra en el sitio Bijloke, en el edificio del antiguo instituto cl\u00ednico y policl\u00ednico. Fue dise\u00f1ado en 1905 por el arquitecto Louis Cloquet, un representante prominente belga del estilo de construcci\u00f3n neog\u00f3tico.\u00a0</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "KIOSK, een initiatief van kunstenvereniging en de School of Arts van de Hogeschool Gent, presenteert actuele beeldende kunst met werk van opkomende (inter)nationale kunstenaars.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Jaarlijks zijn er vier tentoonstellingen te zien, meestal in de vorm van duopresentaties.\u00a0</p>\n\n<p>De expositieruimte ligt op de Bijlokesite, in het gebouw van het voormalige Klinisch en Poliklinisch Instituut. Dit werd in 1905 gerealiseerd door architect Louis Cloquet, een prominente Belgische vertegenwoordiger van de neogotische bouwstijl.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "KIOSK, une initiative de l\u2019association des arts et de la School of Arts de la Hogeschool Gent, pr\u00e9sente l\u2019art plastique moderne, avec des \u0153uvres d\u2019artistes nationaux et internationaux \u00e9mergents.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Chaque ann\u00e9e, vous pouvez d\u00e9couvrir quatre expositions, organis\u00e9es la plupart du temps sous la forme de pr\u00e9sentations en duo. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">La salle d\u2019exposition se trouve sur le site du Bijloke, dans le b\u00e2timent de l\u2019ancien Institut Clinique et Polyclinique. Ce b\u00e2timent a \u00e9t\u00e9 construit en 1905 par l\u2019architecte Louis Cloquet, un important repr\u00e9sentant du style n\u00e9ogothique en Belgique. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2098"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/45777238-c6bd-4545-ac57-bf06eb0a0f34",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kiosk"
                ],
                "en": [
                    "Kiosk"
                ],
                "es": [
                    "Kiosk"
                ],
                "nl": [
                    "Kiosk"
                ],
                "fr": [
                    "Kiosk"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Galerie mit Kunst aufstrebender Talente"
                ],
                "en": [
                    "Art gallery showcasing up-and-coming talents"
                ],
                "es": [
                    "Galer\u00eda de arte con nuevos talentos"
                ],
                "nl": [
                    "Galerie met kunst van opkomend talent"
                ],
                "fr": [
                    "Galerie d'art accueillant des nouveaux talents"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T12:25:55+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/KIOSK-209890329079319/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/kioskgent/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/aa69b046-89a0-4b2d-93c9-f6d4269cafb6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e2c583a5-4d92-4298-8450-16872af4630f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0754f733-2d37-4fe4-8364-0e99b82739ab"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kiosk-galery.jpeg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kiosk-galery.jpeg",
                    "caption": {
                        "de": "Kiosk Galery",
                        "en": "Kiosk Galery",
                        "es": "Kiosk Galery",
                        "nl": "Kiosk Galery",
                        "fr": "Kiosk Galery"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kiosk-galery.jpeg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kiosk-galery.jpeg",
                    "caption": {
                        "de": "Kiosk Galery",
                        "en": "Kiosk Galery",
                        "es": "Kiosk Galery",
                        "nl": "Kiosk Galery",
                        "fr": "Kiosk Galery"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-11-07T13:25:17+00:00",
            "field_random_sort": [
                648
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e93d7db8-5f27-4cd4-a6f1-b78cad0b3809",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2098",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/kiosk",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "637",
                    "Kiosk",
                    "282",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Louis Pasteurlaan 2",
                "created": "2014-11-07T11:42:01+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292670168"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7151572539673 51.045736989858)"
                },
                "email": [
                    "kiosk@hogent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/29a6630d-2414-4614-8c24-c48e7df2b794",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kiosk"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/897",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/897",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "KIOSK, eine Initiative des Kunstvereins und der School of Arts der Hogeschool Gent pr\u00e4sentiert aktuelle bildende Kunst mit Werken sich etablierender (inter-)nationaler K\u00fcnstler.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Jedes Jahr werden vier Ausstellungen organisiert, meist in Form von Duo-Pr\u00e4sentationen.\u00a0</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der Ausstellungsraum befindet sich in der Bijlokesite, im Geb\u00e4ude des ehemaligen klinischen und poliklinischen Instituts. Dieses Institut wurde 1905 vom Architekten Louis Cloquet, einem namhaften belgischen Vertreter des neogotischen Baustils entworfen.\u00a0</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "KIOSK, an initiative by the arts association and University College Ghent School of Arts, presents contemporary visual art with work by upcoming national and international artists.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">It produces four exhibitions per year, usually in the form of duo presentations.\u00a0</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The exhibition space is at the Bijloke site, in the building that formerly housed the Inpatient and Outpatient Institute. It was designed by the architect Louis Cloquet in 1905, a prominent Belgian representative of the neo-Gothic style.\u00a0</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "KIOSK, una iniciativa de la asociaci\u00f3n de arte de School of Arts de Hogeschool Gent, presenta artes pl\u00e1sticas actuales junto con la obra de nuevos artistas de fama (inter)nacional.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Cada a\u00f1o hay cuatro exposiciones, casi siempre en forma de presentaciones d\u00fao.\u00a0</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">La sala de exposici\u00f3n se encuentra en el sitio Bijloke, en el edificio del antiguo instituto cl\u00ednico y policl\u00ednico. Fue dise\u00f1ado en 1905 por el arquitecto Louis Cloquet, un representante prominente belga del estilo de construcci\u00f3n neog\u00f3tico.\u00a0</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "KIOSK, een initiatief van kunstenvereniging en de School of Arts van de Hogeschool Gent, presenteert actuele beeldende kunst met werk van opkomende (inter)nationale kunstenaars.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Jaarlijks zijn er vier tentoonstellingen te zien, meestal in de vorm van duopresentaties.\u00a0</p>\n\n<p>De expositieruimte ligt op de Bijlokesite, in het gebouw van het voormalige Klinisch en Poliklinisch Instituut. Dit werd in 1905 gerealiseerd door architect Louis Cloquet, een prominente Belgische vertegenwoordiger van de neogotische bouwstijl.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "KIOSK, une initiative de l\u2019association des arts et de la School of Arts de la Hogeschool Gent, pr\u00e9sente l\u2019art plastique moderne, avec des \u0153uvres d\u2019artistes nationaux et internationaux \u00e9mergents.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Chaque ann\u00e9e, vous pouvez d\u00e9couvrir quatre expositions, organis\u00e9es la plupart du temps sous la forme de pr\u00e9sentations en duo. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">La salle d\u2019exposition se trouve sur le site du Bijloke, dans le b\u00e2timent de l\u2019ancien Institut Clinique et Polyclinique. Ce b\u00e2timent a \u00e9t\u00e9 construit en 1905 par l\u2019architecte Louis Cloquet, un important repr\u00e9sentant du style n\u00e9ogothique en Belgique. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2098"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/45777238-c6bd-4545-ac57-bf06eb0a0f34",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kiosk"
                ],
                "en": [
                    "Kiosk"
                ],
                "es": [
                    "Kiosk"
                ],
                "nl": [
                    "Kiosk"
                ],
                "fr": [
                    "Kiosk"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Galerie mit Kunst aufstrebender Talente"
                ],
                "en": [
                    "Art gallery showcasing up-and-coming talents"
                ],
                "es": [
                    "Galer\u00eda de arte con nuevos talentos"
                ],
                "nl": [
                    "Galerie met kunst van opkomend talent"
                ],
                "fr": [
                    "Galerie d'art accueillant des nouveaux talents"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T12:25:55+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/KIOSK-209890329079319/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/kioskgent/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/aa69b046-89a0-4b2d-93c9-f6d4269cafb6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e2c583a5-4d92-4298-8450-16872af4630f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0754f733-2d37-4fe4-8364-0e99b82739ab"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kiosk-galery.jpeg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kiosk-galery.jpeg",
                    "caption": {
                        "de": "Kiosk Galery",
                        "en": "Kiosk Galery",
                        "es": "Kiosk Galery",
                        "nl": "Kiosk Galery",
                        "fr": "Kiosk Galery"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kiosk-galery.jpeg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kiosk-galery.jpeg",
                    "caption": {
                        "de": "Kiosk Galery",
                        "en": "Kiosk Galery",
                        "es": "Kiosk Galery",
                        "nl": "Kiosk Galery",
                        "fr": "Kiosk Galery"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-11-07T13:25:17+00:00",
            "field_random_sort": [
                648
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e93d7db8-5f27-4cd4-a6f1-b78cad0b3809",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2098",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/kiosk",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "637",
                    "Kiosk",
                    "282",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Louis Pasteurlaan 2",
                "created": "2014-11-07T11:42:01+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292670168"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7151572539673 51.045736989858)"
                },
                "email": [
                    "kiosk@hogent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/29a6630d-2414-4614-8c24-c48e7df2b794",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kiosk"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/897",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/897",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "KIOSK, eine Initiative des Kunstvereins und der School of Arts der Hogeschool Gent pr\u00e4sentiert aktuelle bildende Kunst mit Werken sich etablierender (inter-)nationaler K\u00fcnstler.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Jedes Jahr werden vier Ausstellungen organisiert, meist in Form von Duo-Pr\u00e4sentationen.\u00a0</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der Ausstellungsraum befindet sich in der Bijlokesite, im Geb\u00e4ude des ehemaligen klinischen und poliklinischen Instituts. Dieses Institut wurde 1905 vom Architekten Louis Cloquet, einem namhaften belgischen Vertreter des neogotischen Baustils entworfen.\u00a0</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "KIOSK, an initiative by the arts association and University College Ghent School of Arts, presents contemporary visual art with work by upcoming national and international artists.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">It produces four exhibitions per year, usually in the form of duo presentations.\u00a0</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The exhibition space is at the Bijloke site, in the building that formerly housed the Inpatient and Outpatient Institute. It was designed by the architect Louis Cloquet in 1905, a prominent Belgian representative of the neo-Gothic style.\u00a0</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "KIOSK, una iniciativa de la asociaci\u00f3n de arte de School of Arts de Hogeschool Gent, presenta artes pl\u00e1sticas actuales junto con la obra de nuevos artistas de fama (inter)nacional.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Cada a\u00f1o hay cuatro exposiciones, casi siempre en forma de presentaciones d\u00fao.\u00a0</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">La sala de exposici\u00f3n se encuentra en el sitio Bijloke, en el edificio del antiguo instituto cl\u00ednico y policl\u00ednico. Fue dise\u00f1ado en 1905 por el arquitecto Louis Cloquet, un representante prominente belga del estilo de construcci\u00f3n neog\u00f3tico.\u00a0</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "KIOSK, een initiatief van kunstenvereniging en de School of Arts van de Hogeschool Gent, presenteert actuele beeldende kunst met werk van opkomende (inter)nationale kunstenaars.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Jaarlijks zijn er vier tentoonstellingen te zien, meestal in de vorm van duopresentaties.\u00a0</p>\n\n<p>De expositieruimte ligt op de Bijlokesite, in het gebouw van het voormalige Klinisch en Poliklinisch Instituut. Dit werd in 1905 gerealiseerd door architect Louis Cloquet, een prominente Belgische vertegenwoordiger van de neogotische bouwstijl.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "KIOSK, une initiative de l\u2019association des arts et de la School of Arts de la Hogeschool Gent, pr\u00e9sente l\u2019art plastique moderne, avec des \u0153uvres d\u2019artistes nationaux et internationaux \u00e9mergents.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Chaque ann\u00e9e, vous pouvez d\u00e9couvrir quatre expositions, organis\u00e9es la plupart du temps sous la forme de pr\u00e9sentations en duo. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">La salle d\u2019exposition se trouve sur le site du Bijloke, dans le b\u00e2timent de l\u2019ancien Institut Clinique et Polyclinique. Ce b\u00e2timent a \u00e9t\u00e9 construit en 1905 par l\u2019architecte Louis Cloquet, un important repr\u00e9sentant du style n\u00e9ogothique en Belgique. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2098"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/45777238-c6bd-4545-ac57-bf06eb0a0f34",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kiosk"
                ],
                "en": [
                    "Kiosk"
                ],
                "es": [
                    "Kiosk"
                ],
                "nl": [
                    "Kiosk"
                ],
                "fr": [
                    "Kiosk"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Galerie mit Kunst aufstrebender Talente"
                ],
                "en": [
                    "Art gallery showcasing up-and-coming talents"
                ],
                "es": [
                    "Galer\u00eda de arte con nuevos talentos"
                ],
                "nl": [
                    "Galerie met kunst van opkomend talent"
                ],
                "fr": [
                    "Galerie d'art accueillant des nouveaux talents"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T12:25:55+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/KIOSK-209890329079319/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/kioskgent/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/aa69b046-89a0-4b2d-93c9-f6d4269cafb6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e2c583a5-4d92-4298-8450-16872af4630f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0754f733-2d37-4fe4-8364-0e99b82739ab"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kiosk-galery.jpeg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kiosk-galery.jpeg",
                    "caption": {
                        "de": "Kiosk Galery",
                        "en": "Kiosk Galery",
                        "es": "Kiosk Galery",
                        "nl": "Kiosk Galery",
                        "fr": "Kiosk Galery"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kiosk-galery.jpeg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kiosk-galery.jpeg",
                    "caption": {
                        "de": "Kiosk Galery",
                        "en": "Kiosk Galery",
                        "es": "Kiosk Galery",
                        "nl": "Kiosk Galery",
                        "fr": "Kiosk Galery"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-11-07T13:25:17+00:00",
            "field_random_sort": [
                648
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e93d7db8-5f27-4cd4-a6f1-b78cad0b3809",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2098",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/kiosk",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "637",
                    "Kiosk",
                    "282",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Louis Pasteurlaan 2",
                "created": "2014-11-07T11:42:01+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292670168"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7151572539673 51.045736989858)"
                },
                "email": [
                    "kiosk@hogent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/29a6630d-2414-4614-8c24-c48e7df2b794",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kiosk"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/897",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/897",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "KIOSK, eine Initiative des Kunstvereins und der School of Arts der Hogeschool Gent pr\u00e4sentiert aktuelle bildende Kunst mit Werken sich etablierender (inter-)nationaler K\u00fcnstler.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Jedes Jahr werden vier Ausstellungen organisiert, meist in Form von Duo-Pr\u00e4sentationen.\u00a0</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der Ausstellungsraum befindet sich in der Bijlokesite, im Geb\u00e4ude des ehemaligen klinischen und poliklinischen Instituts. Dieses Institut wurde 1905 vom Architekten Louis Cloquet, einem namhaften belgischen Vertreter des neogotischen Baustils entworfen.\u00a0</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "KIOSK, an initiative by the arts association and University College Ghent School of Arts, presents contemporary visual art with work by upcoming national and international artists.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">It produces four exhibitions per year, usually in the form of duo presentations.\u00a0</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The exhibition space is at the Bijloke site, in the building that formerly housed the Inpatient and Outpatient Institute. It was designed by the architect Louis Cloquet in 1905, a prominent Belgian representative of the neo-Gothic style.\u00a0</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "KIOSK, una iniciativa de la asociaci\u00f3n de arte de School of Arts de Hogeschool Gent, presenta artes pl\u00e1sticas actuales junto con la obra de nuevos artistas de fama (inter)nacional.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Cada a\u00f1o hay cuatro exposiciones, casi siempre en forma de presentaciones d\u00fao.\u00a0</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">La sala de exposici\u00f3n se encuentra en el sitio Bijloke, en el edificio del antiguo instituto cl\u00ednico y policl\u00ednico. Fue dise\u00f1ado en 1905 por el arquitecto Louis Cloquet, un representante prominente belga del estilo de construcci\u00f3n neog\u00f3tico.\u00a0</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "KIOSK, een initiatief van kunstenvereniging en de School of Arts van de Hogeschool Gent, presenteert actuele beeldende kunst met werk van opkomende (inter)nationale kunstenaars.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Jaarlijks zijn er vier tentoonstellingen te zien, meestal in de vorm van duopresentaties.\u00a0</p>\n\n<p>De expositieruimte ligt op de Bijlokesite, in het gebouw van het voormalige Klinisch en Poliklinisch Instituut. Dit werd in 1905 gerealiseerd door architect Louis Cloquet, een prominente Belgische vertegenwoordiger van de neogotische bouwstijl.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "KIOSK, une initiative de l\u2019association des arts et de la School of Arts de la Hogeschool Gent, pr\u00e9sente l\u2019art plastique moderne, avec des \u0153uvres d\u2019artistes nationaux et internationaux \u00e9mergents.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Chaque ann\u00e9e, vous pouvez d\u00e9couvrir quatre expositions, organis\u00e9es la plupart du temps sous la forme de pr\u00e9sentations en duo. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">La salle d\u2019exposition se trouve sur le site du Bijloke, dans le b\u00e2timent de l\u2019ancien Institut Clinique et Polyclinique. Ce b\u00e2timent a \u00e9t\u00e9 construit en 1905 par l\u2019architecte Louis Cloquet, un important repr\u00e9sentant du style n\u00e9ogothique en Belgique. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2098"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/45777238-c6bd-4545-ac57-bf06eb0a0f34",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kiosk"
                ],
                "en": [
                    "Kiosk"
                ],
                "es": [
                    "Kiosk"
                ],
                "nl": [
                    "Kiosk"
                ],
                "fr": [
                    "Kiosk"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Galerie mit Kunst aufstrebender Talente"
                ],
                "en": [
                    "Art gallery showcasing up-and-coming talents"
                ],
                "es": [
                    "Galer\u00eda de arte con nuevos talentos"
                ],
                "nl": [
                    "Galerie met kunst van opkomend talent"
                ],
                "fr": [
                    "Galerie d'art accueillant des nouveaux talents"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T12:25:55+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/KIOSK-209890329079319/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/kioskgent/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/14889bd7-5582-470d-be10-483271ee2306",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8073298a-adc9-4b38-8e95-652375c566e7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-69_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-69_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Dampoort",
                        "en": "Hotel Dampoort",
                        "es": "Hotel Dampoort",
                        "nl": "Gent Dampoort",
                        "fr": "Hotel Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-38.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-38.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Dampoort",
                        "en": "Hotel Dampoort",
                        "es": "Hotel Dampoort",
                        "nl": "Gent Dampoort",
                        "fr": "Hotel Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-39.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-39.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Dampoort",
                        "en": "Hotel Dampoort",
                        "es": "Hotel Dampoort",
                        "nl": "Gent Dampoort",
                        "fr": "Hotel Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-40.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-40.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Dampoort",
                        "en": "Hotel Dampoort",
                        "es": "Hotel Dampoort",
                        "nl": "Gent Dampoort",
                        "fr": "Hotel Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-41_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-41_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Dampoort",
                        "en": "Hotel Dampoort",
                        "es": "Hotel Dampoort",
                        "nl": "Gent Dampoort",
                        "fr": "Hotel Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-42_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-42_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Dampoort",
                        "en": "Hotel Dampoort",
                        "es": "Hotel Dampoort",
                        "nl": "Gent Dampoort",
                        "fr": "Hotel Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-44_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-44_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Dampoort",
                        "en": "Hotel Dampoort",
                        "es": "Hotel Dampoort",
                        "nl": "Gent Dampoort",
                        "fr": "Hotel Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-43.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-43.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Dampoort",
                        "en": "Hotel Dampoort",
                        "es": "Hotel Dampoort",
                        "nl": "Gent Dampoort",
                        "fr": "Hotel Dampoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Stad-Gent-38.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Stad-Gent-38.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Dampoort",
                        "en": "Hotel Dampoort",
                        "es": "Hotel Dampoort",
                        "nl": "Hotel Dampoort",
                        "fr": "Hotel Dampoort"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-01-18T10:00:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                734
            ],
            "field_hotel_class": {
                "vocabulary": "hotel_class",
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": "",
                    "fr": []
                },
                "page": "https://visit.gent.be/taxonomy/term/481",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/taxonomy/term/481",
                "modified": "2017-12-05T12:46:49+00:00",
                "parent": [],
                "weight": [
                    0
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/category/tourism/6c1518c2-472d-41a4-a769-a4e94dff9cb8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "\u2605"
                    ],
                    "fr": []
                }
            },
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e9046599-ee5c-447e-a450-ea65baee2d6b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2383",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/hotel-dampoort",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    null,
                    null,
                    "0",
                    null,
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Pilorijnstraat 14",
                "created": "2018-01-18T10:00:42+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "(+32)92288850"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.742293 51.056692)"
                },
                "email": [
                    "info@hoteldampoort.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/86cdc12e-7a18-4f7e-bc8d-e283a06421e9",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Hotel Dampoort"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Sint-Amandsberg (Gent)",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2382",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2382",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9040"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ein neues Geb\u00e4ude mit moderner Ausstrahlung und einem Hauch Spontanit\u00e4t. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Alles auf das Wesentliche zur\u00fcckgebracht.\u00a0Ein sch\u00f6nes Hotel f\u00fcr den aktiven modernen Gast.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "A new hotel with a modern look and a touch of spontaneity.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Everything is reduced to its essence.\u00a0A fun hotel for active, modern guests.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Un nuevo complejo de aire moderno con una pizca de espontaneidad. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Todo vuelve a la esencia. Un agradable hotel para el hu\u00e9sped moderno y activo.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Een prachtig nieuw complex met een moderne uitstraling en een vleugje spontaniteit. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Alles herleid tot de essentie.\u00a0Een leuk hotel voor de actieve moderne gast.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Un nouveau complexe au rayonnement moderne, avec une pointe de spontan\u00e9it\u00e9.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tout est r\u00e9duit \u00e0 l\u2019essence m\u00eame.\u00a0Un h\u00f4tel agr\u00e9able pour le touriste moderne et actif.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2383"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hotel Dampoort"
                ],
                "en": [
                    "Hotel Dampoort"
                ],
                "es": [
                    "Hotel Dampoort"
                ],
                "nl": [
                    "Hotel Dampoort"
                ],
                "fr": [
                    "Hotel Dampoort"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Preisg\u00fcnstiges Hotel am Bahnhof Gent-Dampoort"
                ],
                "en": [
                    "Budget-friendly hotel at Gent-Dampoort station"
                ],
                "es": [
                    "Hotel econ\u00f3mico cerca de la estaci\u00f3n Gent-Dampoort"
                ],
                "nl": [
                    "Budgetvriendelijk hotel aan  station Gent-Dampoort"
                ],
                "fr": [
                    "H\u00f4tel \u00e0 petit budget pr\u00e8s de la gare Gent-Dampoort"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0b5c3714-bb16-4be7-b7cd-765b4d4e69e0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T11:45:59+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/ibisbudgetGentCentrumDampoort/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d12957205-Reviews-Ibis_Budget_Gent_Centrum_Dampoort-Ghent_East_Flanders_Provinc",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003748.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003748.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "",
                        "en": "",
                        "es": "",
                        "nl": "Wandelen in Gent",
                        "fr": ""
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks12-DT004324.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks12-DT004324.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "",
                        "en": "",
                        "es": "",
                        "nl": "Wandelen in Gent",
                        "fr": ""
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks12-DT004344.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks12-DT004344.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "",
                        "en": "",
                        "es": "",
                        "nl": "Wandelen in Gent",
                        "fr": ""
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003917_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003917_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "",
                        "en": "",
                        "es": "",
                        "nl": "Wandelen in Gent",
                        "fr": ""
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks03%20-DT003916_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks03%20-DT003916_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "",
                        "en": "",
                        "es": "",
                        "nl": "Gentbrugse meren",
                        "fr": ""
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-01-16T14:30:48+00:00",
            "field_random_sort": [
                -604
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/680e3197-aa50-4273-af69-56e0c45dda39",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2362",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/nl/zien-doen/gentse-toeren",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2508",
                    "Dienst Toerisme Infokantoor Oude Vismijn",
                    "58",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Veerleplein 5",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292665660"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721165 51.05635)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8858b3a4-4025-46ad-af30-793e906fd176",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Visit Gent - Infokantoor"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/122",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/122",
                "modified": "2019-03-01T14:10:22+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De wandelingen vari\u00ebren van een literaire uitstap tot een tocht voor kinderen, de fietstocht is vooral geschikt om Gent in zijn geheel te ontdekken. Elk hoofdstuk biedt een mix van geschiedenis, weetjes en tips over de leukste winkeltjes, caf\u00e9s en restaurants.</p>\n\n<p>Ideaal om bezoekers verliefd te laten worden op Gent.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De wandelingen vari\u00ebren van een literaire uitstap tot een tocht voor kinderen, de fietstocht is vooral geschikt om Gent in zijn geheel te ontdekken. Elk hoofdstuk biedt een mix van geschiedenis, weetjes en tips over de leukste winkeltjes, caf\u00e9s en restaurants.</p>\n\n<p>Ideaal om bezoekers verliefd te laten worden op Gent.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De wandelingen vari\u00ebren van een literaire uitstap tot een tocht voor kinderen, de fietstocht is vooral geschikt om Gent in zijn geheel te ontdekken. Elk hoofdstuk biedt een mix van geschiedenis, weetjes en tips over de leukste winkeltjes, caf\u00e9s en restaurants.</p>\n\n<p>Ideaal om bezoekers verliefd te laten worden op Gent.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De gids \u2018Gentse Toeren\u2019 bevat 10 wandelingen en 1 fietstocht.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De wandelingen vari\u00ebren van een literaire uitstap tot een tocht voor kinderen, de fietstocht is vooral geschikt om Gent in zijn geheel te ontdekken. Elk hoofdstuk biedt een mix van geschiedenis, weetjes en tips over de leukste winkeltjes, caf\u00e9s en restaurants.</p>\n\n<p>Ideaal om bezoekers verliefd te laten worden op Gent.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De wandelingen vari\u00ebren van een literaire uitstap tot een tocht voor kinderen, de fietstocht is vooral geschikt om Gent in zijn geheel te ontdekken. Elk hoofdstuk biedt een mix van geschiedenis, weetjes en tips over de leukste winkeltjes, caf\u00e9s en restaurants.</p>\n\n<p>Ideaal om bezoekers verliefd te laten worden op Gent.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2362"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "16",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/40d871a3-bc7b-4601-bfba-0b23cf936fc4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [
                    "Gentse Toeren"
                ],
                "fr": []
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [
                    "Leuke wandeltips in Gent"
                ],
                "fr": []
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-13T13:42:43+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/15633a30-c8aa-4c4a-a67d-f6a2de99510d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/625c80a1-e514-49ad-908d-e7f7fb0445a5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72081179-ffaa-4989-b29a-b8d6a63db643"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/muntenroute_gent1.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/muntenroute_gent1.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "M\u00fcnzenstrecke",
                        "en": "Coin Route  Gent",
                        "es": "La ruta de las monedas",
                        "nl": "Muntenroute Gent",
                        "fr": "Route de la monnaie"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/muntenroute_gent2.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/muntenroute_gent2.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "M\u00fcnzenstrecke",
                        "en": "Coin Route  Gent",
                        "es": "La ruta de las monedas",
                        "nl": "Muntenroute Gent",
                        "fr": "Route de la monnaie"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/muntenroute_gent1.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/muntenroute_gent1.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "M\u00fcnzenstrecke",
                        "en": "Coin Route ",
                        "es": "La ruta de las monedas",
                        "nl": "Muntenroute Gent",
                        "fr": "Route de la monnaie"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -253
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9a89578f-71ef-4719-b3e7-6c9b6c3b2472",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1838",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/coin-route",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "",
                "created": "2017-11-13T14:50:50+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.75848 51.08987)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1d33bed8-a4be-45dc-8f29-f1eacd21280e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Grasbrug "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1048",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1048",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ziel der M\u00fcnzenstrecke ist es, die mittelalterliche Handelsroute zwischen Br\u00fcgge und K\u00f6ln, die durch Gent f\u00fchrte, zu visualisieren.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Die Strecke von ca. 1 km wird durch Tausende M\u00fcnzen im Stra\u00dfenbelag angezeigt. Die M\u00fcnzen beschreiben Themencluster und erz\u00e4hlen ein St\u00fcck Geschichte des Ortes, an dem sie sich befinden, und zwar durch eine Pr\u00e4gezeichnung auf der M\u00fcnze.\u00a0</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2288\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/muntenroute.jpg\" width=\"284\" height=\"598\" alt=\"Muntenroute\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Muntenroute</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><h3><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Middle Ages' trade route paved with coins.</span></span></span></strong></span></span></span></span></h3>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">In Ghent there are thousands of coins built into the road surfaces from Grasbrug to the former Brabantpoort on Fran\u00e7ois Laurentplein. In the Middle Ages this was part of the important trade route from Bruges to Cologne. The Coin Route visualises this route on land between the Lys and the Scheldt. This helped to shape Ghent's city centre.</span></span></span></p>\n\n<h3><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Find out more on location via your smartphone.</span></span></span></strong></span></span></span></span></h3>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Only available in digital format</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/muntenroute-web_1.pdf\" type=\"application/pdf; length=3474823\" title=\"muntenroute-web.pdf\">Muntenroute</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The idea behind the Coin Route (Muntenroute) is to visualise the Middle Ages' trade route between Bruges and Cologne, which went through Ghent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>The route with a distance of 1 km\u00a0is mapped out by thousands of coins built into the road surface. The coins are in thematic clusters and tell a piece of history about the place in which they lie, through drawings engraved in them.\u00a0</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2288\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/muntenroute.jpg\" width=\"284\" height=\"598\" alt=\"Muntenroute\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Muntenroute</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><h3><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Middle Ages' trade route paved with coins.</span></span></span></strong></span></span></span></span></h3>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">In Ghent there are thousands of coins built into the road surfaces from Grasbrug to the former Brabantpoort on Fran\u00e7ois Laurentplein. In the Middle Ages this was part of the important trade route from Bruges to Cologne. The Coin Route visualises this route on land between the Lys and the Scheldt. This helped to shape Ghent's city centre.</span></span></span></p>\n\n<h3><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Find out more on location via your smartphone.</span></span></span></strong></span></span></span></span></h3>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Only available in digital format</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/muntenroute-web_1.pdf\" type=\"application/pdf; length=3474823\" title=\"muntenroute-web.pdf\">Muntenroute</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El objetivo de la ruta de las monedas es visualizar la ruta comercial medieval entre Brujas y Colonia, que pasaba por Gante.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>En la calle hay miles de monedas que marcan la ruta de aproximadamente 1 km. \u00c9stas est\u00e1n colocadas en grupos tem\u00e1ticos y los dibujos grabados en las monedas cuentan la historia del lugar donde est\u00e1n colocadas.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2288\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/muntenroute.jpg\" width=\"284\" height=\"598\" alt=\"Muntenroute\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Muntenroute</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><h3><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Middle Ages' trade route paved with coins.</span></span></span></strong></span></span></span></span></h3>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">In Ghent there are thousands of coins built into the road surfaces from Grasbrug to the former Brabantpoort on Fran\u00e7ois Laurentplein. In the Middle Ages this was part of the important trade route from Bruges to Cologne. The Coin Route visualises this route on land between the Lys and the Scheldt. This helped to shape Ghent's city centre.</span></span></span></p>\n\n<h3><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Find out more on location via your smartphone.</span></span></span></strong></span></span></span></span></h3>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Only available in digital format</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/muntenroute-web_1.pdf\" type=\"application/pdf; length=3474823\" title=\"muntenroute-web.pdf\">Muntenroute</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Doel van de Muntenroute is het visualiseren van de middeleeuwse handelsroute tussen Brugge en Keulen, die door Gent liep. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De route van ongeveer 1 km lang wordt aangeduid door duizenden munten in het wegdek. De munten liggen in thematische clusters en vertellen een stukje geschiedenis van de plek waar ze liggen, door een tekening gegraveerd in de munt.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2288\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/muntenroute.jpg\" width=\"284\" height=\"598\" alt=\"Muntenroute\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Muntenroute</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><h3><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Middle Ages' trade route paved with coins.</span></span></span></strong></span></span></span></span></h3>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">In Ghent there are thousands of coins built into the road surfaces from Grasbrug to the former Brabantpoort on Fran\u00e7ois Laurentplein. In the Middle Ages this was part of the important trade route from Bruges to Cologne. The Coin Route visualises this route on land between the Lys and the Scheldt. This helped to shape Ghent's city centre.</span></span></span></p>\n\n<h3><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Find out more on location via your smartphone.</span></span></span></strong></span></span></span></span></h3>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Only available in digital format</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/muntenroute-web_1.pdf\" type=\"application/pdf; length=3474823\" title=\"muntenroute-web.pdf\">Muntenroute</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le but de la Route de la monnaie est de visualiser la route commerciale qui reliait Bruges et Cologne, en passant par Gand, au Moyen-\u00c2ge.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>La route d'environ 1 km est indiqu\u00e9e par des milliers de pi\u00e8ces de monnaie incrust\u00e9es dans la chauss\u00e9e. Les pi\u00e8ces sont regroup\u00e9es en p\u00f4les th\u00e9matiques et racontent un pan de l\u2019histoire du lieu o\u00f9 elles se trouvent, gr\u00e2ce \u00e0 un dessin grav\u00e9 dans la monnaie.\u00a0</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2288\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/muntenroute.jpg\" width=\"284\" height=\"598\" alt=\"Muntenroute\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Muntenroute</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><h3><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Middle Ages' trade route paved with coins.</span></span></span></strong></span></span></span></span></h3>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">In Ghent there are thousands of coins built into the road surfaces from Grasbrug to the former Brabantpoort on Fran\u00e7ois Laurentplein. In the Middle Ages this was part of the important trade route from Bruges to Cologne. The Coin Route visualises this route on land between the Lys and the Scheldt. This helped to shape Ghent's city centre.</span></span></span></p>\n\n<h3><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Find out more on location via your smartphone.</span></span></span></strong></span></span></span></span></h3>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Only available in digital format</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/muntenroute-web_1.pdf\" type=\"application/pdf; length=3474823\" title=\"muntenroute-web.pdf\">Muntenroute</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1838"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "M\u00fcnzenstrecke"
                ],
                "en": [
                    "Coin Route "
                ],
                "es": [
                    "La ruta de las monedas"
                ],
                "nl": [
                    "Muntenroute"
                ],
                "fr": [
                    "Route de la monnaie"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Auf den Fu\u00dfspuren mittelalterlicher Kaufleute"
                ],
                "en": [
                    "In the footsteps of medieval merchants"
                ],
                "es": [
                    "Seguir las huellas de comerciantes medievales"
                ],
                "nl": [
                    "In het voetspoor van middeleeuwse kooplieden"
                ],
                "fr": [
                    "Sur les traces des marchands du Moyen-\u00c2ge"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/999e833b-f507-48fd-b2ff-64eade674821"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:20:50+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/15633a30-c8aa-4c4a-a67d-f6a2de99510d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/625c80a1-e514-49ad-908d-e7f7fb0445a5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72081179-ffaa-4989-b29a-b8d6a63db643"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/muntenroute_gent1.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/muntenroute_gent1.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "M\u00fcnzenstrecke",
                        "en": "Coin Route  Gent",
                        "es": "La ruta de las monedas",
                        "nl": "Muntenroute Gent",
                        "fr": "Route de la monnaie"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/muntenroute_gent2.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/muntenroute_gent2.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "M\u00fcnzenstrecke",
                        "en": "Coin Route  Gent",
                        "es": "La ruta de las monedas",
                        "nl": "Muntenroute Gent",
                        "fr": "Route de la monnaie"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/muntenroute_gent1.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/muntenroute_gent1.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "M\u00fcnzenstrecke",
                        "en": "Coin Route ",
                        "es": "La ruta de las monedas",
                        "nl": "Muntenroute Gent",
                        "fr": "Route de la monnaie"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -253
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9a89578f-71ef-4719-b3e7-6c9b6c3b2472",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1838",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/coin-route",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "",
                "created": "2017-11-13T14:50:50+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.75848 51.08987)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1d33bed8-a4be-45dc-8f29-f1eacd21280e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Grasbrug "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1048",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1048",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ziel der M\u00fcnzenstrecke ist es, die mittelalterliche Handelsroute zwischen Br\u00fcgge und K\u00f6ln, die durch Gent f\u00fchrte, zu visualisieren.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Die Strecke von ca. 1 km wird durch Tausende M\u00fcnzen im Stra\u00dfenbelag angezeigt. Die M\u00fcnzen beschreiben Themencluster und erz\u00e4hlen ein St\u00fcck Geschichte des Ortes, an dem sie sich befinden, und zwar durch eine Pr\u00e4gezeichnung auf der M\u00fcnze.\u00a0</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2288\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/muntenroute.jpg\" width=\"284\" height=\"598\" alt=\"Muntenroute\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Muntenroute</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><h3><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Middle Ages' trade route paved with coins.</span></span></span></strong></span></span></span></span></h3>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">In Ghent there are thousands of coins built into the road surfaces from Grasbrug to the former Brabantpoort on Fran\u00e7ois Laurentplein. In the Middle Ages this was part of the important trade route from Bruges to Cologne. The Coin Route visualises this route on land between the Lys and the Scheldt. This helped to shape Ghent's city centre.</span></span></span></p>\n\n<h3><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Find out more on location via your smartphone.</span></span></span></strong></span></span></span></span></h3>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Only available in digital format</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/muntenroute-web_1.pdf\" type=\"application/pdf; length=3474823\" title=\"muntenroute-web.pdf\">Muntenroute</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The idea behind the Coin Route (Muntenroute) is to visualise the Middle Ages' trade route between Bruges and Cologne, which went through Ghent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>The route with a distance of 1 km\u00a0is mapped out by thousands of coins built into the road surface. The coins are in thematic clusters and tell a piece of history about the place in which they lie, through drawings engraved in them.\u00a0</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2288\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/muntenroute.jpg\" width=\"284\" height=\"598\" alt=\"Muntenroute\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Muntenroute</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><h3><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Middle Ages' trade route paved with coins.</span></span></span></strong></span></span></span></span></h3>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">In Ghent there are thousands of coins built into the road surfaces from Grasbrug to the former Brabantpoort on Fran\u00e7ois Laurentplein. In the Middle Ages this was part of the important trade route from Bruges to Cologne. The Coin Route visualises this route on land between the Lys and the Scheldt. This helped to shape Ghent's city centre.</span></span></span></p>\n\n<h3><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Find out more on location via your smartphone.</span></span></span></strong></span></span></span></span></h3>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Only available in digital format</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/muntenroute-web_1.pdf\" type=\"application/pdf; length=3474823\" title=\"muntenroute-web.pdf\">Muntenroute</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El objetivo de la ruta de las monedas es visualizar la ruta comercial medieval entre Brujas y Colonia, que pasaba por Gante.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>En la calle hay miles de monedas que marcan la ruta de aproximadamente 1 km. \u00c9stas est\u00e1n colocadas en grupos tem\u00e1ticos y los dibujos grabados en las monedas cuentan la historia del lugar donde est\u00e1n colocadas.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2288\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/muntenroute.jpg\" width=\"284\" height=\"598\" alt=\"Muntenroute\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Muntenroute</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><h3><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Middle Ages' trade route paved with coins.</span></span></span></strong></span></span></span></span></h3>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">In Ghent there are thousands of coins built into the road surfaces from Grasbrug to the former Brabantpoort on Fran\u00e7ois Laurentplein. In the Middle Ages this was part of the important trade route from Bruges to Cologne. The Coin Route visualises this route on land between the Lys and the Scheldt. This helped to shape Ghent's city centre.</span></span></span></p>\n\n<h3><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Find out more on location via your smartphone.</span></span></span></strong></span></span></span></span></h3>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Only available in digital format</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/muntenroute-web_1.pdf\" type=\"application/pdf; length=3474823\" title=\"muntenroute-web.pdf\">Muntenroute</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Doel van de Muntenroute is het visualiseren van de middeleeuwse handelsroute tussen Brugge en Keulen, die door Gent liep. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De route van ongeveer 1 km lang wordt aangeduid door duizenden munten in het wegdek. De munten liggen in thematische clusters en vertellen een stukje geschiedenis van de plek waar ze liggen, door een tekening gegraveerd in de munt.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2288\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/muntenroute.jpg\" width=\"284\" height=\"598\" alt=\"Muntenroute\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Muntenroute</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><h3><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Middle Ages' trade route paved with coins.</span></span></span></strong></span></span></span></span></h3>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">In Ghent there are thousands of coins built into the road surfaces from Grasbrug to the former Brabantpoort on Fran\u00e7ois Laurentplein. In the Middle Ages this was part of the important trade route from Bruges to Cologne. The Coin Route visualises this route on land between the Lys and the Scheldt. This helped to shape Ghent's city centre.</span></span></span></p>\n\n<h3><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Find out more on location via your smartphone.</span></span></span></strong></span></span></span></span></h3>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Only available in digital format</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/muntenroute-web_1.pdf\" type=\"application/pdf; length=3474823\" title=\"muntenroute-web.pdf\">Muntenroute</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le but de la Route de la monnaie est de visualiser la route commerciale qui reliait Bruges et Cologne, en passant par Gand, au Moyen-\u00c2ge.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>La route d'environ 1 km est indiqu\u00e9e par des milliers de pi\u00e8ces de monnaie incrust\u00e9es dans la chauss\u00e9e. Les pi\u00e8ces sont regroup\u00e9es en p\u00f4les th\u00e9matiques et racontent un pan de l\u2019histoire du lieu o\u00f9 elles se trouvent, gr\u00e2ce \u00e0 un dessin grav\u00e9 dans la monnaie.\u00a0</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2288\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/muntenroute.jpg\" width=\"284\" height=\"598\" alt=\"Muntenroute\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Muntenroute</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><h3><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Middle Ages' trade route paved with coins.</span></span></span></strong></span></span></span></span></h3>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">In Ghent there are thousands of coins built into the road surfaces from Grasbrug to the former Brabantpoort on Fran\u00e7ois Laurentplein. In the Middle Ages this was part of the important trade route from Bruges to Cologne. The Coin Route visualises this route on land between the Lys and the Scheldt. This helped to shape Ghent's city centre.</span></span></span></p>\n\n<h3><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Find out more on location via your smartphone.</span></span></span></strong></span></span></span></span></h3>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Only available in digital format</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/muntenroute-web_1.pdf\" type=\"application/pdf; length=3474823\" title=\"muntenroute-web.pdf\">Muntenroute</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1838"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "M\u00fcnzenstrecke"
                ],
                "en": [
                    "Coin Route "
                ],
                "es": [
                    "La ruta de las monedas"
                ],
                "nl": [
                    "Muntenroute"
                ],
                "fr": [
                    "Route de la monnaie"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Auf den Fu\u00dfspuren mittelalterlicher Kaufleute"
                ],
                "en": [
                    "In the footsteps of medieval merchants"
                ],
                "es": [
                    "Seguir las huellas de comerciantes medievales"
                ],
                "nl": [
                    "In het voetspoor van middeleeuwse kooplieden"
                ],
                "fr": [
                    "Sur les traces des marchands du Moyen-\u00c2ge"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/999e833b-f507-48fd-b2ff-64eade674821"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:20:50+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/15633a30-c8aa-4c4a-a67d-f6a2de99510d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/625c80a1-e514-49ad-908d-e7f7fb0445a5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72081179-ffaa-4989-b29a-b8d6a63db643"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/muntenroute_gent1.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/muntenroute_gent1.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "M\u00fcnzenstrecke",
                        "en": "Coin Route  Gent",
                        "es": "La ruta de las monedas",
                        "nl": "Muntenroute Gent",
                        "fr": "Route de la monnaie"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/muntenroute_gent2.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/muntenroute_gent2.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "M\u00fcnzenstrecke",
                        "en": "Coin Route  Gent",
                        "es": "La ruta de las monedas",
                        "nl": "Muntenroute Gent",
                        "fr": "Route de la monnaie"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/muntenroute_gent1.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/muntenroute_gent1.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "M\u00fcnzenstrecke",
                        "en": "Coin Route ",
                        "es": "La ruta de las monedas",
                        "nl": "Muntenroute Gent",
                        "fr": "Route de la monnaie"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -253
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9a89578f-71ef-4719-b3e7-6c9b6c3b2472",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1838",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/coin-route",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "",
                "created": "2017-11-13T14:50:50+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.75848 51.08987)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1d33bed8-a4be-45dc-8f29-f1eacd21280e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Grasbrug "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1048",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1048",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ziel der M\u00fcnzenstrecke ist es, die mittelalterliche Handelsroute zwischen Br\u00fcgge und K\u00f6ln, die durch Gent f\u00fchrte, zu visualisieren.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Die Strecke von ca. 1 km wird durch Tausende M\u00fcnzen im Stra\u00dfenbelag angezeigt. Die M\u00fcnzen beschreiben Themencluster und erz\u00e4hlen ein St\u00fcck Geschichte des Ortes, an dem sie sich befinden, und zwar durch eine Pr\u00e4gezeichnung auf der M\u00fcnze.\u00a0</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2288\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/muntenroute.jpg\" width=\"284\" height=\"598\" alt=\"Muntenroute\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Muntenroute</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><h3><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Middle Ages' trade route paved with coins.</span></span></span></strong></span></span></span></span></h3>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">In Ghent there are thousands of coins built into the road surfaces from Grasbrug to the former Brabantpoort on Fran\u00e7ois Laurentplein. In the Middle Ages this was part of the important trade route from Bruges to Cologne. The Coin Route visualises this route on land between the Lys and the Scheldt. This helped to shape Ghent's city centre.</span></span></span></p>\n\n<h3><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Find out more on location via your smartphone.</span></span></span></strong></span></span></span></span></h3>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Only available in digital format</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/muntenroute-web_1.pdf\" type=\"application/pdf; length=3474823\" title=\"muntenroute-web.pdf\">Muntenroute</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The idea behind the Coin Route (Muntenroute) is to visualise the Middle Ages' trade route between Bruges and Cologne, which went through Ghent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>The route with a distance of 1 km\u00a0is mapped out by thousands of coins built into the road surface. The coins are in thematic clusters and tell a piece of history about the place in which they lie, through drawings engraved in them.\u00a0</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2288\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/muntenroute.jpg\" width=\"284\" height=\"598\" alt=\"Muntenroute\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Muntenroute</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><h3><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Middle Ages' trade route paved with coins.</span></span></span></strong></span></span></span></span></h3>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">In Ghent there are thousands of coins built into the road surfaces from Grasbrug to the former Brabantpoort on Fran\u00e7ois Laurentplein. In the Middle Ages this was part of the important trade route from Bruges to Cologne. The Coin Route visualises this route on land between the Lys and the Scheldt. This helped to shape Ghent's city centre.</span></span></span></p>\n\n<h3><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Find out more on location via your smartphone.</span></span></span></strong></span></span></span></span></h3>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Only available in digital format</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/muntenroute-web_1.pdf\" type=\"application/pdf; length=3474823\" title=\"muntenroute-web.pdf\">Muntenroute</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El objetivo de la ruta de las monedas es visualizar la ruta comercial medieval entre Brujas y Colonia, que pasaba por Gante.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>En la calle hay miles de monedas que marcan la ruta de aproximadamente 1 km. \u00c9stas est\u00e1n colocadas en grupos tem\u00e1ticos y los dibujos grabados en las monedas cuentan la historia del lugar donde est\u00e1n colocadas.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2288\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/muntenroute.jpg\" width=\"284\" height=\"598\" alt=\"Muntenroute\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Muntenroute</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><h3><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Middle Ages' trade route paved with coins.</span></span></span></strong></span></span></span></span></h3>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">In Ghent there are thousands of coins built into the road surfaces from Grasbrug to the former Brabantpoort on Fran\u00e7ois Laurentplein. In the Middle Ages this was part of the important trade route from Bruges to Cologne. The Coin Route visualises this route on land between the Lys and the Scheldt. This helped to shape Ghent's city centre.</span></span></span></p>\n\n<h3><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Find out more on location via your smartphone.</span></span></span></strong></span></span></span></span></h3>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Only available in digital format</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/muntenroute-web_1.pdf\" type=\"application/pdf; length=3474823\" title=\"muntenroute-web.pdf\">Muntenroute</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Doel van de Muntenroute is het visualiseren van de middeleeuwse handelsroute tussen Brugge en Keulen, die door Gent liep. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De route van ongeveer 1 km lang wordt aangeduid door duizenden munten in het wegdek. De munten liggen in thematische clusters en vertellen een stukje geschiedenis van de plek waar ze liggen, door een tekening gegraveerd in de munt.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2288\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/muntenroute.jpg\" width=\"284\" height=\"598\" alt=\"Muntenroute\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Muntenroute</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><h3><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Middle Ages' trade route paved with coins.</span></span></span></strong></span></span></span></span></h3>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">In Ghent there are thousands of coins built into the road surfaces from Grasbrug to the former Brabantpoort on Fran\u00e7ois Laurentplein. In the Middle Ages this was part of the important trade route from Bruges to Cologne. The Coin Route visualises this route on land between the Lys and the Scheldt. This helped to shape Ghent's city centre.</span></span></span></p>\n\n<h3><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Find out more on location via your smartphone.</span></span></span></strong></span></span></span></span></h3>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Only available in digital format</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/muntenroute-web_1.pdf\" type=\"application/pdf; length=3474823\" title=\"muntenroute-web.pdf\">Muntenroute</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le but de la Route de la monnaie est de visualiser la route commerciale qui reliait Bruges et Cologne, en passant par Gand, au Moyen-\u00c2ge.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>La route d'environ 1 km est indiqu\u00e9e par des milliers de pi\u00e8ces de monnaie incrust\u00e9es dans la chauss\u00e9e. Les pi\u00e8ces sont regroup\u00e9es en p\u00f4les th\u00e9matiques et racontent un pan de l\u2019histoire du lieu o\u00f9 elles se trouvent, gr\u00e2ce \u00e0 un dessin grav\u00e9 dans la monnaie.\u00a0</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2288\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/muntenroute.jpg\" width=\"284\" height=\"598\" alt=\"Muntenroute\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Muntenroute</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><h3><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Middle Ages' trade route paved with coins.</span></span></span></strong></span></span></span></span></h3>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">In Ghent there are thousands of coins built into the road surfaces from Grasbrug to the former Brabantpoort on Fran\u00e7ois Laurentplein. In the Middle Ages this was part of the important trade route from Bruges to Cologne. The Coin Route visualises this route on land between the Lys and the Scheldt. This helped to shape Ghent's city centre.</span></span></span></p>\n\n<h3><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Find out more on location via your smartphone.</span></span></span></strong></span></span></span></span></h3>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Only available in digital format</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/muntenroute-web_1.pdf\" type=\"application/pdf; length=3474823\" title=\"muntenroute-web.pdf\">Muntenroute</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1838"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "M\u00fcnzenstrecke"
                ],
                "en": [
                    "Coin Route "
                ],
                "es": [
                    "La ruta de las monedas"
                ],
                "nl": [
                    "Muntenroute"
                ],
                "fr": [
                    "Route de la monnaie"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Auf den Fu\u00dfspuren mittelalterlicher Kaufleute"
                ],
                "en": [
                    "In the footsteps of medieval merchants"
                ],
                "es": [
                    "Seguir las huellas de comerciantes medievales"
                ],
                "nl": [
                    "In het voetspoor van middeleeuwse kooplieden"
                ],
                "fr": [
                    "Sur les traces des marchands du Moyen-\u00c2ge"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/999e833b-f507-48fd-b2ff-64eade674821"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:20:50+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/15633a30-c8aa-4c4a-a67d-f6a2de99510d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/625c80a1-e514-49ad-908d-e7f7fb0445a5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72081179-ffaa-4989-b29a-b8d6a63db643"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/muntenroute_gent1.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/muntenroute_gent1.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "M\u00fcnzenstrecke",
                        "en": "Coin Route  Gent",
                        "es": "La ruta de las monedas",
                        "nl": "Muntenroute Gent",
                        "fr": "Route de la monnaie"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/muntenroute_gent2.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/muntenroute_gent2.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "M\u00fcnzenstrecke",
                        "en": "Coin Route  Gent",
                        "es": "La ruta de las monedas",
                        "nl": "Muntenroute Gent",
                        "fr": "Route de la monnaie"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/muntenroute_gent1.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/muntenroute_gent1.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "M\u00fcnzenstrecke",
                        "en": "Coin Route ",
                        "es": "La ruta de las monedas",
                        "nl": "Muntenroute Gent",
                        "fr": "Route de la monnaie"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -253
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9a89578f-71ef-4719-b3e7-6c9b6c3b2472",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1838",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/coin-route",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "",
                "created": "2017-11-13T14:50:50+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.75848 51.08987)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1d33bed8-a4be-45dc-8f29-f1eacd21280e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Grasbrug "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1048",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1048",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ziel der M\u00fcnzenstrecke ist es, die mittelalterliche Handelsroute zwischen Br\u00fcgge und K\u00f6ln, die durch Gent f\u00fchrte, zu visualisieren.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Die Strecke von ca. 1 km wird durch Tausende M\u00fcnzen im Stra\u00dfenbelag angezeigt. Die M\u00fcnzen beschreiben Themencluster und erz\u00e4hlen ein St\u00fcck Geschichte des Ortes, an dem sie sich befinden, und zwar durch eine Pr\u00e4gezeichnung auf der M\u00fcnze.\u00a0</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2288\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/muntenroute.jpg\" width=\"284\" height=\"598\" alt=\"Muntenroute\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Muntenroute</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><h3><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Middle Ages' trade route paved with coins.</span></span></span></strong></span></span></span></span></h3>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">In Ghent there are thousands of coins built into the road surfaces from Grasbrug to the former Brabantpoort on Fran\u00e7ois Laurentplein. In the Middle Ages this was part of the important trade route from Bruges to Cologne. The Coin Route visualises this route on land between the Lys and the Scheldt. This helped to shape Ghent's city centre.</span></span></span></p>\n\n<h3><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Find out more on location via your smartphone.</span></span></span></strong></span></span></span></span></h3>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Only available in digital format</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/muntenroute-web_1.pdf\" type=\"application/pdf; length=3474823\" title=\"muntenroute-web.pdf\">Muntenroute</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The idea behind the Coin Route (Muntenroute) is to visualise the Middle Ages' trade route between Bruges and Cologne, which went through Ghent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>The route with a distance of 1 km\u00a0is mapped out by thousands of coins built into the road surface. The coins are in thematic clusters and tell a piece of history about the place in which they lie, through drawings engraved in them.\u00a0</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2288\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/muntenroute.jpg\" width=\"284\" height=\"598\" alt=\"Muntenroute\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Muntenroute</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><h3><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Middle Ages' trade route paved with coins.</span></span></span></strong></span></span></span></span></h3>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">In Ghent there are thousands of coins built into the road surfaces from Grasbrug to the former Brabantpoort on Fran\u00e7ois Laurentplein. In the Middle Ages this was part of the important trade route from Bruges to Cologne. The Coin Route visualises this route on land between the Lys and the Scheldt. This helped to shape Ghent's city centre.</span></span></span></p>\n\n<h3><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Find out more on location via your smartphone.</span></span></span></strong></span></span></span></span></h3>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Only available in digital format</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/muntenroute-web_1.pdf\" type=\"application/pdf; length=3474823\" title=\"muntenroute-web.pdf\">Muntenroute</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El objetivo de la ruta de las monedas es visualizar la ruta comercial medieval entre Brujas y Colonia, que pasaba por Gante.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>En la calle hay miles de monedas que marcan la ruta de aproximadamente 1 km. \u00c9stas est\u00e1n colocadas en grupos tem\u00e1ticos y los dibujos grabados en las monedas cuentan la historia del lugar donde est\u00e1n colocadas.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2288\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/muntenroute.jpg\" width=\"284\" height=\"598\" alt=\"Muntenroute\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Muntenroute</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><h3><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Middle Ages' trade route paved with coins.</span></span></span></strong></span></span></span></span></h3>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">In Ghent there are thousands of coins built into the road surfaces from Grasbrug to the former Brabantpoort on Fran\u00e7ois Laurentplein. In the Middle Ages this was part of the important trade route from Bruges to Cologne. The Coin Route visualises this route on land between the Lys and the Scheldt. This helped to shape Ghent's city centre.</span></span></span></p>\n\n<h3><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Find out more on location via your smartphone.</span></span></span></strong></span></span></span></span></h3>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Only available in digital format</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/muntenroute-web_1.pdf\" type=\"application/pdf; length=3474823\" title=\"muntenroute-web.pdf\">Muntenroute</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Doel van de Muntenroute is het visualiseren van de middeleeuwse handelsroute tussen Brugge en Keulen, die door Gent liep. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De route van ongeveer 1 km lang wordt aangeduid door duizenden munten in het wegdek. De munten liggen in thematische clusters en vertellen een stukje geschiedenis van de plek waar ze liggen, door een tekening gegraveerd in de munt.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2288\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/muntenroute.jpg\" width=\"284\" height=\"598\" alt=\"Muntenroute\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Muntenroute</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><h3><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Middle Ages' trade route paved with coins.</span></span></span></strong></span></span></span></span></h3>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">In Ghent there are thousands of coins built into the road surfaces from Grasbrug to the former Brabantpoort on Fran\u00e7ois Laurentplein. In the Middle Ages this was part of the important trade route from Bruges to Cologne. The Coin Route visualises this route on land between the Lys and the Scheldt. This helped to shape Ghent's city centre.</span></span></span></p>\n\n<h3><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Find out more on location via your smartphone.</span></span></span></strong></span></span></span></span></h3>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Only available in digital format</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/muntenroute-web_1.pdf\" type=\"application/pdf; length=3474823\" title=\"muntenroute-web.pdf\">Muntenroute</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le but de la Route de la monnaie est de visualiser la route commerciale qui reliait Bruges et Cologne, en passant par Gand, au Moyen-\u00c2ge.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>La route d'environ 1 km est indiqu\u00e9e par des milliers de pi\u00e8ces de monnaie incrust\u00e9es dans la chauss\u00e9e. Les pi\u00e8ces sont regroup\u00e9es en p\u00f4les th\u00e9matiques et racontent un pan de l\u2019histoire du lieu o\u00f9 elles se trouvent, gr\u00e2ce \u00e0 un dessin grav\u00e9 dans la monnaie.\u00a0</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2288\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/muntenroute.jpg\" width=\"284\" height=\"598\" alt=\"Muntenroute\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Muntenroute</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><h3><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Middle Ages' trade route paved with coins.</span></span></span></strong></span></span></span></span></h3>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">In Ghent there are thousands of coins built into the road surfaces from Grasbrug to the former Brabantpoort on Fran\u00e7ois Laurentplein. In the Middle Ages this was part of the important trade route from Bruges to Cologne. The Coin Route visualises this route on land between the Lys and the Scheldt. This helped to shape Ghent's city centre.</span></span></span></p>\n\n<h3><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Find out more on location via your smartphone.</span></span></span></strong></span></span></span></span></h3>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Only available in digital format</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/muntenroute-web_1.pdf\" type=\"application/pdf; length=3474823\" title=\"muntenroute-web.pdf\">Muntenroute</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1838"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "M\u00fcnzenstrecke"
                ],
                "en": [
                    "Coin Route "
                ],
                "es": [
                    "La ruta de las monedas"
                ],
                "nl": [
                    "Muntenroute"
                ],
                "fr": [
                    "Route de la monnaie"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Auf den Fu\u00dfspuren mittelalterlicher Kaufleute"
                ],
                "en": [
                    "In the footsteps of medieval merchants"
                ],
                "es": [
                    "Seguir las huellas de comerciantes medievales"
                ],
                "nl": [
                    "In het voetspoor van middeleeuwse kooplieden"
                ],
                "fr": [
                    "Sur les traces des marchands du Moyen-\u00c2ge"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/999e833b-f507-48fd-b2ff-64eade674821"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:20:50+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003748_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003748_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wandelen in Gent",
                        "en": "Wandelen in Gent",
                        "es": "Wandelen in Gent",
                        "nl": "Wandelen in Gent",
                        "fr": "Wandelen in Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004734.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004734.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wandelen in Gent",
                        "en": "Wandelen in Gent",
                        "es": "Wandelen in Gent",
                        "nl": "Wandelen in Gent",
                        "fr": "Wandelen in Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005054.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005054.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wandelen in Gent",
                        "en": "Wandelen in Gent",
                        "es": "Wandelen in Gent",
                        "nl": "Wandelen in Gent",
                        "fr": "Wandelen in Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004778.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004778.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wandelen in Gent",
                        "en": "Wandelen in Gent",
                        "es": "Wandelen in Gent",
                        "nl": "Wandelen in Gent",
                        "fr": "Wandelen in Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks19-DT004773.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks19-DT004773.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Stadtrundgang in Gent, charmant anders ",
                        "en": "Ghent city walk: quirky charm ",
                        "es": "Gante a pie, diferente y encantadora",
                        "nl": "Wandelen in Gent",
                        "fr": "Des promenades au charme atypique "
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-01-16T11:17:09+00:00",
            "field_random_sort": [
                185
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/418ca754-ba41-4071-aab0-f685a2998508",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2359",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/ghent-city-walk-quirky-charm",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2508",
                    "Dienst Toerisme Infokantoor Oude Vismijn",
                    "58",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Veerleplein 5",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292665660"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721165 51.05635)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8858b3a4-4025-46ad-af30-793e906fd176",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Visit Gent - Infokantoor"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/122",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/122",
                "modified": "2019-03-01T14:10:22+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Beginnen Sie Ihre St\u00e4dtereise mit einem Besuch in Gents \u201eKuip\u201c, dem historischen Zentrum. Ein etwa zweist\u00fcndiger Stadtrundgang. Dem Geheimnisvollen auf der Spur, zur Grafenburg spazieren, die Gras- und Korenlei erkunden und die ber\u00fchmte Turmreihe von Gent sehen. Augenschmaus im \u00dcberfluss: Erkunden Sie die moderne Architektur der Stadthalle und das rustikale Patershol, ein altes Viertel mit mittelalterlichen Stra\u00dfenmustern und einer Vielzahl von kleinen Restaurants. Schlie\u00dflich ist der Genter ein Geselligkeitsmensch, ein Lebensgenie\u00dfer. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Flanieren, sich verirren und wieder finden \u2013 in Gent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Gent ist eine auf Menschen zugeschnittene Stadt, es geht auch ganz gut ohne den <span>praktischen Plan f\u00fcr den Stadtrundgang</span> \u2013 machen Sie sich ganz einfach auf den Weg und folgen Sie Ihrer Nase. Selbstentdecktes schmeckt besser. Gent ist ein regelrechter Kulturcocktail. Schlendern Sie einfach drauflos. Bummeln Sie durch die gr\u00f6\u00dfte autofreie Fu\u00dfg\u00e4ngerzone Europas. So entdecken Sie die eine nach der anderen Stra\u00dfe und damit das wahre Gent, inmitten seiner eigenwilligen Bewohner, die diese Stadt so lebendig machen.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2358\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/EN.jpg\" width=\"1082\" height=\"1613\" alt=\"Ghent in a nutshell - citywalk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent in a nutshell - citywalk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This trip through the historical centre of Ghent will show you many of this area\u2019s highlights.</p>\n\n<p>Only available in digital format.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/NOTENDOP-UK_2018.pdf\" type=\"application/pdf; length=5050619\" title=\"NOTENDOP-UK_2018.pdf\">Download Ghent in a nutschell \u2013 city walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Wo sich Gent den Senf holt</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wenn Sie auf Ihrem Stadtrundgang in Gent am Groentenmarkt vorbei kommen, sollten Sie eine pikante oder s\u00fc\u00dfe Pause einlegen. Kosten Sie unbedingt an einem der Marktst\u00e4nde die Cuberdons, \u201eGenter N\u00e4schen\u201c. Wenn Sie Tierenteyn-Verlent besuchen, f\u00fchlen Sie sich in ein ganz besonders sch\u00f6nes St\u00fcck Genter Vergangenheit zur\u00fcckversetzt. Kosten Sie Senf und Piccalilli: beides traditionell hergestellt und einfach himmlisch.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>M\u00e4rchenhafter Spaziergang, Gent bei Nacht </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wer warten kann, bis die Dunkelheit hereinbricht, wird mit magischen Lichtakzenten belohnt. Bei Sonnenuntergang erlebt Gent eine zauberhafte Metamorphose. Gent erstrahlt dann im Lichterglanz.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2348\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Lichtwandeling%20ENG.JPG\" width=\"410\" height=\"813\" alt=\"Ghent Illuminated walk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent Illuminated walk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Would you like a sparkling tour of Ghent\u2019s most beautiful illuminated buildings and squares? Follow the <strong>light walk</strong> and discover it for yourself! Start at the Kouter for a walk of approximately three miles. The walk takes you past all the highlights of the Ghent illuminations. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You will need <strong>about two hours</strong> to complete the entire walk. It\u2019s best not to start too late, because at the stroke of midnight, the atmospheric lighting is replaced by ordinary streetlights. Plan your walk with one of the guides. Or explore for yourself: download the map here! </span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Lichtplanwandeling%20ENG_LR.pdf\" type=\"application/pdf; length=1607988\" title=\"Lichtplanwandeling ENG_LR.pdf\">Download the Ghent Illuminated walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Start your city break by visiting the heart of Ghent: the historic centre. This city walk takes about two hours. Absorb the mystery: follow your guide to the Castle of the Counts, the Graslei and Korenlei and Ghent\u2019s famous Three Towers. Let your eyes drink in the modern architecture of the City Pavilion and the rustic charm of the Patershol, an old neighbourhood with mediaeval streets full of restaurants. Join the sociable Ghent residents and enjoy life. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Wander around in Ghent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Ghent is a city with a small-town feel: don\u2019t be afraid to throw away your </span></span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span><a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/brochures/notendop-nl_2017_hr_0.pdf\"><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>handy walking map</span></span></a></span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span> and follow your nose. It\u2019s so much more fun to discover things for yourself. Ghent is a cultural cocktail. There is art everywhere you turn. Wander around the largest low-traffic pedestrian zone in Europe. Walk up and down the streets, experiencing the real Ghent among its nonconformist residents who keep the city alive and kicking.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2358\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/EN.jpg\" width=\"1082\" height=\"1613\" alt=\"Ghent in a nutshell - citywalk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent in a nutshell - citywalk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This trip through the historical centre of Ghent will show you many of this area\u2019s highlights.</p>\n\n<p>Only available in digital format.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/NOTENDOP-UK_2018.pdf\" type=\"application/pdf; length=5050619\" title=\"NOTENDOP-UK_2018.pdf\">Download Ghent in a nutschell \u2013 city walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>A taste for Ghent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">During your city walk in Ghent, don\u2019t miss the Groentenmarkt where you can enjoy a sweet or savoury snack. Try \u2018Ghent noses\u2019 or cuberdons from one of the stalls. Be sure to stop by at Tierenteyn-Verlent and travel back in time inside Ghent\u2019s unique heritage. Taste the divine artisan mustard and pickles.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Fairy-tale walks: Ghent sparkles at night  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">If you can wait for nightfall, you\u2019ll be rewarded with magical lighting effects. When the sun goes down, Ghent undergoes a sparkling transformation. Fiery Ghent is aflame with lights!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2348\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Lichtwandeling%20ENG.JPG\" width=\"410\" height=\"813\" alt=\"Ghent Illuminated walk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent Illuminated walk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Would you like a sparkling tour of Ghent\u2019s most beautiful illuminated buildings and squares? Follow the <strong>light walk</strong> and discover it for yourself! Start at the Kouter for a walk of approximately three miles. The walk takes you past all the highlights of the Ghent illuminations. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You will need <strong>about two hours</strong> to complete the entire walk. It\u2019s best not to start too late, because at the stroke of midnight, the atmospheric lighting is replaced by ordinary streetlights. Plan your walk with one of the guides. Or explore for yourself: download the map here! </span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Lichtplanwandeling%20ENG_LR.pdf\" type=\"application/pdf; length=1607988\" title=\"Lichtplanwandeling ENG_LR.pdf\">Download the Ghent Illuminated walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Puede comenzar su visita conociendo el centro hist\u00f3rico, en un paseo que dura unas dos horas. Sienta el misticismo, deje que sus pasos le lleven al Castillo de los Condes de Flandes, al Graslei y el Korenlei y a las tres grandes torres de Gante. Disfrute con la mirada contemplando la arquitectura moderna del Pabell\u00f3n Municipal y el r\u00fastico Patershol, un antiguo barrio de trazado medieval lleno de peque\u00f1os restaurantes. Como ver\u00e1, el gant\u00e9s es un ser social que saborea bien la vida.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Callejear, perderse y encontrarse en Gante</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Gante es una ciudad de escala humana, por lo que tambi\u00e9n puede prescindir del <span>plano de rutas</span> y simplemente dejarse guiar por su intuici\u00f3n. Gante es todo un c\u00f3ctel cultural por el que darse una vuelta a su aire, paseando por la mayor zona peatonal de Europa. Andando por sus calles podr\u00e1 experimentar la aut\u00e9ntica Gante, una ciudad viva con el car\u00e1cter y personalidad de sus habitantes.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2358\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/EN.jpg\" width=\"1082\" height=\"1613\" alt=\"Ghent in a nutshell - citywalk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent in a nutshell - citywalk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This trip through the historical centre of Ghent will show you many of this area\u2019s highlights.</p>\n\n<p>Only available in digital format.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/NOTENDOP-UK_2018.pdf\" type=\"application/pdf; length=5050619\" title=\"NOTENDOP-UK_2018.pdf\">Download Ghent in a nutschell \u2013 city walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>C\u00f3mo sazona Gante la vida  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Si su paseo por la ciudad le lleva por la plaza Groentenmarkt, aproveche para tomarse una pausa dulce o picante. Para lo primero est\u00e1n los deliciosos y t\u00edpicos cuberdons, y para lo segundo Tierenteyn-Verlent, una casa que es toda una instituci\u00f3n y que desde anta\u00f1o elabora exquisitas mostazas y encurtidos artesanales.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>La m\u00e1gica luz de la noche</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Si puede esperar al anochecer, se ver\u00e1 recompensado con un ambiente de cuento. Al ponerse el sol, Gante se transforma con una serie de luces especiales que fascinan al tiempo que iluminan.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2348\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Lichtwandeling%20ENG.JPG\" width=\"410\" height=\"813\" alt=\"Ghent Illuminated walk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent Illuminated walk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Would you like a sparkling tour of Ghent\u2019s most beautiful illuminated buildings and squares? Follow the <strong>light walk</strong> and discover it for yourself! Start at the Kouter for a walk of approximately three miles. The walk takes you past all the highlights of the Ghent illuminations. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You will need <strong>about two hours</strong> to complete the entire walk. It\u2019s best not to start too late, because at the stroke of midnight, the atmospheric lighting is replaced by ordinary streetlights. Plan your walk with one of the guides. Or explore for yourself: download the map here! </span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Lichtplanwandeling%20ENG_LR.pdf\" type=\"application/pdf; length=1607988\" title=\"Lichtplanwandeling ENG_LR.pdf\">Download the Ghent Illuminated walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Start je bezoek van je stedentrip met een bezoek aan de \u2018Kuip\u2019 van Gent, het historische centrum. Een stadswandeling van een tweetal uur. Ruik de mystiek, laat je leiden naar het Gravensteen, de Gras\u2013 en Korenlei en de drie bekende Gentse torens. Geef je ogen de kost, verken de moderne architectuur van de Stadshal en het rustieke Patershol, een oude wijk met een middeleeuws stratenpatroon, propvol restaurantjes. Juist, de Gentenaar is een sociaal dier, een Bourgondi\u00ebr. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Flaneren, verdwalen en vinden in Gent  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Gent is een stad op mensenmaat, gooi gerust het </span><span><span>handige wandelplan</span></span> <span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">over de haag en ga je neus achterna. Wat je zelf ontdekt, smaakt gewoon beter. Gent is een cultuurcocktail. Kuier naar hartenlust. Wandel door het grootste autoluwe voetgangersgebied van Europa. Je loopt straat in en straat uit en beleeft het echte Gent, te midden van haar eigenzinnige inwoners die deze stad levendig houden.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2358\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/EN.jpg\" width=\"1082\" height=\"1613\" alt=\"Ghent in a nutshell - citywalk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent in a nutshell - citywalk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This trip through the historical centre of Ghent will show you many of this area\u2019s highlights.</p>\n\n<p>Only available in digital format.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/NOTENDOP-UK_2018.pdf\" type=\"application/pdf; length=5050619\" title=\"NOTENDOP-UK_2018.pdf\">Download Ghent in a nutschell \u2013 city walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Waar Gent de mosterd haalt  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Kom je tijdens je stadswandeling in Gent langs de Groentenmarkt, neem dan even een pittige of zoete pauze. Proef er van de Gentse neuzen, de cuberdons, aan de kraampjes. Loop zeker eens binnen bij Tierenteyn-Verlent en vlieg terug in de tijd, een uniek stuk Gents erfgoed. Proef de goddelijke artisanale mosterd en pickles.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Fee\u00ebrieke wandeling, Gent, straalt in het donker  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Wie kan wachten tot de duisternis valt wordt extra beloond met magische lichtaccenten. Bij zonsondergang krijgt Gent een stralende metamorfose. Vurig Gent staat dan in lichterlaaie</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2348\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Lichtwandeling%20ENG.JPG\" width=\"410\" height=\"813\" alt=\"Ghent Illuminated walk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent Illuminated walk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Would you like a sparkling tour of Ghent\u2019s most beautiful illuminated buildings and squares? Follow the <strong>light walk</strong> and discover it for yourself! Start at the Kouter for a walk of approximately three miles. The walk takes you past all the highlights of the Ghent illuminations. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You will need <strong>about two hours</strong> to complete the entire walk. It\u2019s best not to start too late, because at the stroke of midnight, the atmospheric lighting is replaced by ordinary streetlights. Plan your walk with one of the guides. Or explore for yourself: download the map here! </span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Lichtplanwandeling%20ENG_LR.pdf\" type=\"application/pdf; length=1607988\" title=\"Lichtplanwandeling ENG_LR.pdf\">Download the Ghent Illuminated walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Commencez votre citytrip par le kuip  (\u00ab cuvette \u00bb en n\u00e9erlandais), le centre historique de Gand. Au cours de cette promenade d\u2019environ deux heures, impr\u00e9gnez-vous de l\u2019atmosph\u00e8re mystique, fl\u00e2nez jusqu\u2019au Ch\u00e2teau des Comtes, sur le Graslei et le Korenlei, et admirez les trois c\u00e9l\u00e8bres tours de la ville. Ouvrez l\u2019\u0153il et d\u00e9couvrez l\u2019architecture moderne de la Halle Municipale et le charme rustique du Patershol, vieux quartier aux rues m\u00e9di\u00e9vales bord\u00e9es de petits restaurants. Faites comme ces \u00e9picuriens de Gantois, profitez de la vie. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Fl\u00e2ner, se perdre et se retrouver</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Gand est une ville \u00e0 taille humaine. N\u2019h\u00e9sitez donc pas \u00e0 ranger votre </span></span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/brochures/notendop-nl_2017_hr_0.pdf\"><span><span>plan de la ville</span></span></a></span></span> <span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>et \u00e0 suivre votre instinct. Rien n\u2019est plus savoureux qu\u2019une d\u00e9couverte que l\u2019on fait par soi-m\u00eame. Gand est un cocktail culturel. Sillonnez les rues au gr\u00e9 de vos envies. Parcourez le plus grand pi\u00e9tonnier d\u2019Europe. D\u00e9ambulez d\u2019une rue \u00e0 l\u2019autre et d\u00e9couvrez l\u2019\u00e2me de la ville de Gand, aux c\u00f4t\u00e9s de ses habitants uniques qui la font vibrer jour apr\u00e8s jour.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2358\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/EN.jpg\" width=\"1082\" height=\"1613\" alt=\"Ghent in a nutshell - citywalk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent in a nutshell - citywalk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This trip through the historical centre of Ghent will show you many of this area\u2019s highlights.</p>\n\n<p>Only available in digital format.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/NOTENDOP-UK_2018.pdf\" type=\"application/pdf; length=5050619\" title=\"NOTENDOP-UK_2018.pdf\">Download Ghent in a nutschell \u2013 city walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Gand ne manque pas de piquant</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Si votre promenade vous m\u00e8ne jusqu\u2019au Groentenmarkt, prenez le temps de faire une pause sal\u00e9e ou sucr\u00e9e. Go\u00fbtez les cuberdons (surnomm\u00e9s les \u00ab\u00a0nez gantois\u00a0\u00bb) dans les petits kiosques. Pour un voyage dans le temps, entrez chez Tierenteyn-Verlent et d\u00e9couvrez ce joyau unique du patrimoine gantois. Go\u00fbtez leur exquise moutarde artisanale et les pickles.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>F\u00e9\u00e9rique, Gand brille dans la nuit</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Les oiseaux de nuit seront r\u00e9compens\u00e9s par un somptueux spectacle lumineux. D\u00e8s le coucher du soleil, Gand se m\u00e9tamorphose et rayonne. Dans l\u2019obscurit\u00e9, Gand la flamboyante scintille de mille feux. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2348\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Lichtwandeling%20ENG.JPG\" width=\"410\" height=\"813\" alt=\"Ghent Illuminated walk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent Illuminated walk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Would you like a sparkling tour of Ghent\u2019s most beautiful illuminated buildings and squares? Follow the <strong>light walk</strong> and discover it for yourself! Start at the Kouter for a walk of approximately three miles. The walk takes you past all the highlights of the Ghent illuminations. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You will need <strong>about two hours</strong> to complete the entire walk. It\u2019s best not to start too late, because at the stroke of midnight, the atmospheric lighting is replaced by ordinary streetlights. Plan your walk with one of the guides. Or explore for yourself: download the map here! </span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Lichtplanwandeling%20ENG_LR.pdf\" type=\"application/pdf; length=1607988\" title=\"Lichtplanwandeling ENG_LR.pdf\">Download the Ghent Illuminated walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2359"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Stadtrundgang in Gent, charmant anders "
                ],
                "en": [
                    "Ghent city walk: quirky charm "
                ],
                "es": [
                    "Gante a pie, diferente y encantadora"
                ],
                "nl": [
                    "Stadswandeling Gent, charmant anders "
                ],
                "fr": [
                    "Des promenades au charme atypique "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Stadtrundgang in Gent, auch f\u00fcr Kinder "
                ],
                "en": [
                    "Ghent city walk - children welcome"
                ],
                "es": [
                    "Recorrer Gante a pie (incluso con ni\u00f1os)"
                ],
                "nl": [
                    "Stadswandeling Gent, ook voor kinderbenen  "
                ],
                "fr": [
                    "Une balade urbaine adapt\u00e9e aux plus petits"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/999e833b-f507-48fd-b2ff-64eade674821"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:31:37+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003748_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003748_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wandelen in Gent",
                        "en": "Wandelen in Gent",
                        "es": "Wandelen in Gent",
                        "nl": "Wandelen in Gent",
                        "fr": "Wandelen in Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004734.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004734.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wandelen in Gent",
                        "en": "Wandelen in Gent",
                        "es": "Wandelen in Gent",
                        "nl": "Wandelen in Gent",
                        "fr": "Wandelen in Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005054.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005054.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wandelen in Gent",
                        "en": "Wandelen in Gent",
                        "es": "Wandelen in Gent",
                        "nl": "Wandelen in Gent",
                        "fr": "Wandelen in Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004778.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004778.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wandelen in Gent",
                        "en": "Wandelen in Gent",
                        "es": "Wandelen in Gent",
                        "nl": "Wandelen in Gent",
                        "fr": "Wandelen in Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks19-DT004773.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks19-DT004773.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Stadtrundgang in Gent, charmant anders ",
                        "en": "Ghent city walk: quirky charm ",
                        "es": "Gante a pie, diferente y encantadora",
                        "nl": "Wandelen in Gent",
                        "fr": "Des promenades au charme atypique "
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-01-16T11:17:09+00:00",
            "field_random_sort": [
                185
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/418ca754-ba41-4071-aab0-f685a2998508",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2359",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/ghent-city-walk-quirky-charm",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2508",
                    "Dienst Toerisme Infokantoor Oude Vismijn",
                    "58",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Veerleplein 5",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292665660"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721165 51.05635)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8858b3a4-4025-46ad-af30-793e906fd176",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Visit Gent - Infokantoor"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/122",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/122",
                "modified": "2019-03-01T14:10:22+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Beginnen Sie Ihre St\u00e4dtereise mit einem Besuch in Gents \u201eKuip\u201c, dem historischen Zentrum. Ein etwa zweist\u00fcndiger Stadtrundgang. Dem Geheimnisvollen auf der Spur, zur Grafenburg spazieren, die Gras- und Korenlei erkunden und die ber\u00fchmte Turmreihe von Gent sehen. Augenschmaus im \u00dcberfluss: Erkunden Sie die moderne Architektur der Stadthalle und das rustikale Patershol, ein altes Viertel mit mittelalterlichen Stra\u00dfenmustern und einer Vielzahl von kleinen Restaurants. Schlie\u00dflich ist der Genter ein Geselligkeitsmensch, ein Lebensgenie\u00dfer. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Flanieren, sich verirren und wieder finden \u2013 in Gent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Gent ist eine auf Menschen zugeschnittene Stadt, es geht auch ganz gut ohne den <span>praktischen Plan f\u00fcr den Stadtrundgang</span> \u2013 machen Sie sich ganz einfach auf den Weg und folgen Sie Ihrer Nase. Selbstentdecktes schmeckt besser. Gent ist ein regelrechter Kulturcocktail. Schlendern Sie einfach drauflos. Bummeln Sie durch die gr\u00f6\u00dfte autofreie Fu\u00dfg\u00e4ngerzone Europas. So entdecken Sie die eine nach der anderen Stra\u00dfe und damit das wahre Gent, inmitten seiner eigenwilligen Bewohner, die diese Stadt so lebendig machen.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2358\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/EN.jpg\" width=\"1082\" height=\"1613\" alt=\"Ghent in a nutshell - citywalk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent in a nutshell - citywalk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This trip through the historical centre of Ghent will show you many of this area\u2019s highlights.</p>\n\n<p>Only available in digital format.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/NOTENDOP-UK_2018.pdf\" type=\"application/pdf; length=5050619\" title=\"NOTENDOP-UK_2018.pdf\">Download Ghent in a nutschell \u2013 city walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Wo sich Gent den Senf holt</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wenn Sie auf Ihrem Stadtrundgang in Gent am Groentenmarkt vorbei kommen, sollten Sie eine pikante oder s\u00fc\u00dfe Pause einlegen. Kosten Sie unbedingt an einem der Marktst\u00e4nde die Cuberdons, \u201eGenter N\u00e4schen\u201c. Wenn Sie Tierenteyn-Verlent besuchen, f\u00fchlen Sie sich in ein ganz besonders sch\u00f6nes St\u00fcck Genter Vergangenheit zur\u00fcckversetzt. Kosten Sie Senf und Piccalilli: beides traditionell hergestellt und einfach himmlisch.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>M\u00e4rchenhafter Spaziergang, Gent bei Nacht </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wer warten kann, bis die Dunkelheit hereinbricht, wird mit magischen Lichtakzenten belohnt. Bei Sonnenuntergang erlebt Gent eine zauberhafte Metamorphose. Gent erstrahlt dann im Lichterglanz.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2348\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Lichtwandeling%20ENG.JPG\" width=\"410\" height=\"813\" alt=\"Ghent Illuminated walk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent Illuminated walk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Would you like a sparkling tour of Ghent\u2019s most beautiful illuminated buildings and squares? Follow the <strong>light walk</strong> and discover it for yourself! Start at the Kouter for a walk of approximately three miles. The walk takes you past all the highlights of the Ghent illuminations. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You will need <strong>about two hours</strong> to complete the entire walk. It\u2019s best not to start too late, because at the stroke of midnight, the atmospheric lighting is replaced by ordinary streetlights. Plan your walk with one of the guides. Or explore for yourself: download the map here! </span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Lichtplanwandeling%20ENG_LR.pdf\" type=\"application/pdf; length=1607988\" title=\"Lichtplanwandeling ENG_LR.pdf\">Download the Ghent Illuminated walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Start your city break by visiting the heart of Ghent: the historic centre. This city walk takes about two hours. Absorb the mystery: follow your guide to the Castle of the Counts, the Graslei and Korenlei and Ghent\u2019s famous Three Towers. Let your eyes drink in the modern architecture of the City Pavilion and the rustic charm of the Patershol, an old neighbourhood with mediaeval streets full of restaurants. Join the sociable Ghent residents and enjoy life. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Wander around in Ghent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Ghent is a city with a small-town feel: don\u2019t be afraid to throw away your </span></span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span><a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/brochures/notendop-nl_2017_hr_0.pdf\"><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>handy walking map</span></span></a></span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span> and follow your nose. It\u2019s so much more fun to discover things for yourself. Ghent is a cultural cocktail. There is art everywhere you turn. Wander around the largest low-traffic pedestrian zone in Europe. Walk up and down the streets, experiencing the real Ghent among its nonconformist residents who keep the city alive and kicking.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2358\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/EN.jpg\" width=\"1082\" height=\"1613\" alt=\"Ghent in a nutshell - citywalk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent in a nutshell - citywalk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This trip through the historical centre of Ghent will show you many of this area\u2019s highlights.</p>\n\n<p>Only available in digital format.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/NOTENDOP-UK_2018.pdf\" type=\"application/pdf; length=5050619\" title=\"NOTENDOP-UK_2018.pdf\">Download Ghent in a nutschell \u2013 city walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>A taste for Ghent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">During your city walk in Ghent, don\u2019t miss the Groentenmarkt where you can enjoy a sweet or savoury snack. Try \u2018Ghent noses\u2019 or cuberdons from one of the stalls. Be sure to stop by at Tierenteyn-Verlent and travel back in time inside Ghent\u2019s unique heritage. Taste the divine artisan mustard and pickles.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Fairy-tale walks: Ghent sparkles at night  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">If you can wait for nightfall, you\u2019ll be rewarded with magical lighting effects. When the sun goes down, Ghent undergoes a sparkling transformation. Fiery Ghent is aflame with lights!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2348\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Lichtwandeling%20ENG.JPG\" width=\"410\" height=\"813\" alt=\"Ghent Illuminated walk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent Illuminated walk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Would you like a sparkling tour of Ghent\u2019s most beautiful illuminated buildings and squares? Follow the <strong>light walk</strong> and discover it for yourself! Start at the Kouter for a walk of approximately three miles. The walk takes you past all the highlights of the Ghent illuminations. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You will need <strong>about two hours</strong> to complete the entire walk. It\u2019s best not to start too late, because at the stroke of midnight, the atmospheric lighting is replaced by ordinary streetlights. Plan your walk with one of the guides. Or explore for yourself: download the map here! </span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Lichtplanwandeling%20ENG_LR.pdf\" type=\"application/pdf; length=1607988\" title=\"Lichtplanwandeling ENG_LR.pdf\">Download the Ghent Illuminated walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Puede comenzar su visita conociendo el centro hist\u00f3rico, en un paseo que dura unas dos horas. Sienta el misticismo, deje que sus pasos le lleven al Castillo de los Condes de Flandes, al Graslei y el Korenlei y a las tres grandes torres de Gante. Disfrute con la mirada contemplando la arquitectura moderna del Pabell\u00f3n Municipal y el r\u00fastico Patershol, un antiguo barrio de trazado medieval lleno de peque\u00f1os restaurantes. Como ver\u00e1, el gant\u00e9s es un ser social que saborea bien la vida.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Callejear, perderse y encontrarse en Gante</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Gante es una ciudad de escala humana, por lo que tambi\u00e9n puede prescindir del <span>plano de rutas</span> y simplemente dejarse guiar por su intuici\u00f3n. Gante es todo un c\u00f3ctel cultural por el que darse una vuelta a su aire, paseando por la mayor zona peatonal de Europa. Andando por sus calles podr\u00e1 experimentar la aut\u00e9ntica Gante, una ciudad viva con el car\u00e1cter y personalidad de sus habitantes.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2358\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/EN.jpg\" width=\"1082\" height=\"1613\" alt=\"Ghent in a nutshell - citywalk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent in a nutshell - citywalk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This trip through the historical centre of Ghent will show you many of this area\u2019s highlights.</p>\n\n<p>Only available in digital format.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/NOTENDOP-UK_2018.pdf\" type=\"application/pdf; length=5050619\" title=\"NOTENDOP-UK_2018.pdf\">Download Ghent in a nutschell \u2013 city walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>C\u00f3mo sazona Gante la vida  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Si su paseo por la ciudad le lleva por la plaza Groentenmarkt, aproveche para tomarse una pausa dulce o picante. Para lo primero est\u00e1n los deliciosos y t\u00edpicos cuberdons, y para lo segundo Tierenteyn-Verlent, una casa que es toda una instituci\u00f3n y que desde anta\u00f1o elabora exquisitas mostazas y encurtidos artesanales.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>La m\u00e1gica luz de la noche</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Si puede esperar al anochecer, se ver\u00e1 recompensado con un ambiente de cuento. Al ponerse el sol, Gante se transforma con una serie de luces especiales que fascinan al tiempo que iluminan.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2348\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Lichtwandeling%20ENG.JPG\" width=\"410\" height=\"813\" alt=\"Ghent Illuminated walk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent Illuminated walk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Would you like a sparkling tour of Ghent\u2019s most beautiful illuminated buildings and squares? Follow the <strong>light walk</strong> and discover it for yourself! Start at the Kouter for a walk of approximately three miles. The walk takes you past all the highlights of the Ghent illuminations. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You will need <strong>about two hours</strong> to complete the entire walk. It\u2019s best not to start too late, because at the stroke of midnight, the atmospheric lighting is replaced by ordinary streetlights. Plan your walk with one of the guides. Or explore for yourself: download the map here! </span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Lichtplanwandeling%20ENG_LR.pdf\" type=\"application/pdf; length=1607988\" title=\"Lichtplanwandeling ENG_LR.pdf\">Download the Ghent Illuminated walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Start je bezoek van je stedentrip met een bezoek aan de \u2018Kuip\u2019 van Gent, het historische centrum. Een stadswandeling van een tweetal uur. Ruik de mystiek, laat je leiden naar het Gravensteen, de Gras\u2013 en Korenlei en de drie bekende Gentse torens. Geef je ogen de kost, verken de moderne architectuur van de Stadshal en het rustieke Patershol, een oude wijk met een middeleeuws stratenpatroon, propvol restaurantjes. Juist, de Gentenaar is een sociaal dier, een Bourgondi\u00ebr. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Flaneren, verdwalen en vinden in Gent  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Gent is een stad op mensenmaat, gooi gerust het </span><span><span>handige wandelplan</span></span> <span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">over de haag en ga je neus achterna. Wat je zelf ontdekt, smaakt gewoon beter. Gent is een cultuurcocktail. Kuier naar hartenlust. Wandel door het grootste autoluwe voetgangersgebied van Europa. Je loopt straat in en straat uit en beleeft het echte Gent, te midden van haar eigenzinnige inwoners die deze stad levendig houden.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2358\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/EN.jpg\" width=\"1082\" height=\"1613\" alt=\"Ghent in a nutshell - citywalk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent in a nutshell - citywalk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This trip through the historical centre of Ghent will show you many of this area\u2019s highlights.</p>\n\n<p>Only available in digital format.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/NOTENDOP-UK_2018.pdf\" type=\"application/pdf; length=5050619\" title=\"NOTENDOP-UK_2018.pdf\">Download Ghent in a nutschell \u2013 city walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Waar Gent de mosterd haalt  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Kom je tijdens je stadswandeling in Gent langs de Groentenmarkt, neem dan even een pittige of zoete pauze. Proef er van de Gentse neuzen, de cuberdons, aan de kraampjes. Loop zeker eens binnen bij Tierenteyn-Verlent en vlieg terug in de tijd, een uniek stuk Gents erfgoed. Proef de goddelijke artisanale mosterd en pickles.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Fee\u00ebrieke wandeling, Gent, straalt in het donker  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Wie kan wachten tot de duisternis valt wordt extra beloond met magische lichtaccenten. Bij zonsondergang krijgt Gent een stralende metamorfose. Vurig Gent staat dan in lichterlaaie</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2348\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Lichtwandeling%20ENG.JPG\" width=\"410\" height=\"813\" alt=\"Ghent Illuminated walk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent Illuminated walk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Would you like a sparkling tour of Ghent\u2019s most beautiful illuminated buildings and squares? Follow the <strong>light walk</strong> and discover it for yourself! Start at the Kouter for a walk of approximately three miles. The walk takes you past all the highlights of the Ghent illuminations. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You will need <strong>about two hours</strong> to complete the entire walk. It\u2019s best not to start too late, because at the stroke of midnight, the atmospheric lighting is replaced by ordinary streetlights. Plan your walk with one of the guides. Or explore for yourself: download the map here! </span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Lichtplanwandeling%20ENG_LR.pdf\" type=\"application/pdf; length=1607988\" title=\"Lichtplanwandeling ENG_LR.pdf\">Download the Ghent Illuminated walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Commencez votre citytrip par le kuip  (\u00ab cuvette \u00bb en n\u00e9erlandais), le centre historique de Gand. Au cours de cette promenade d\u2019environ deux heures, impr\u00e9gnez-vous de l\u2019atmosph\u00e8re mystique, fl\u00e2nez jusqu\u2019au Ch\u00e2teau des Comtes, sur le Graslei et le Korenlei, et admirez les trois c\u00e9l\u00e8bres tours de la ville. Ouvrez l\u2019\u0153il et d\u00e9couvrez l\u2019architecture moderne de la Halle Municipale et le charme rustique du Patershol, vieux quartier aux rues m\u00e9di\u00e9vales bord\u00e9es de petits restaurants. Faites comme ces \u00e9picuriens de Gantois, profitez de la vie. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Fl\u00e2ner, se perdre et se retrouver</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Gand est une ville \u00e0 taille humaine. N\u2019h\u00e9sitez donc pas \u00e0 ranger votre </span></span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/brochures/notendop-nl_2017_hr_0.pdf\"><span><span>plan de la ville</span></span></a></span></span> <span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>et \u00e0 suivre votre instinct. Rien n\u2019est plus savoureux qu\u2019une d\u00e9couverte que l\u2019on fait par soi-m\u00eame. Gand est un cocktail culturel. Sillonnez les rues au gr\u00e9 de vos envies. Parcourez le plus grand pi\u00e9tonnier d\u2019Europe. D\u00e9ambulez d\u2019une rue \u00e0 l\u2019autre et d\u00e9couvrez l\u2019\u00e2me de la ville de Gand, aux c\u00f4t\u00e9s de ses habitants uniques qui la font vibrer jour apr\u00e8s jour.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2358\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/EN.jpg\" width=\"1082\" height=\"1613\" alt=\"Ghent in a nutshell - citywalk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent in a nutshell - citywalk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This trip through the historical centre of Ghent will show you many of this area\u2019s highlights.</p>\n\n<p>Only available in digital format.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/NOTENDOP-UK_2018.pdf\" type=\"application/pdf; length=5050619\" title=\"NOTENDOP-UK_2018.pdf\">Download Ghent in a nutschell \u2013 city walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Gand ne manque pas de piquant</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Si votre promenade vous m\u00e8ne jusqu\u2019au Groentenmarkt, prenez le temps de faire une pause sal\u00e9e ou sucr\u00e9e. Go\u00fbtez les cuberdons (surnomm\u00e9s les \u00ab\u00a0nez gantois\u00a0\u00bb) dans les petits kiosques. Pour un voyage dans le temps, entrez chez Tierenteyn-Verlent et d\u00e9couvrez ce joyau unique du patrimoine gantois. Go\u00fbtez leur exquise moutarde artisanale et les pickles.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>F\u00e9\u00e9rique, Gand brille dans la nuit</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Les oiseaux de nuit seront r\u00e9compens\u00e9s par un somptueux spectacle lumineux. D\u00e8s le coucher du soleil, Gand se m\u00e9tamorphose et rayonne. Dans l\u2019obscurit\u00e9, Gand la flamboyante scintille de mille feux. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2348\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Lichtwandeling%20ENG.JPG\" width=\"410\" height=\"813\" alt=\"Ghent Illuminated walk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent Illuminated walk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Would you like a sparkling tour of Ghent\u2019s most beautiful illuminated buildings and squares? Follow the <strong>light walk</strong> and discover it for yourself! Start at the Kouter for a walk of approximately three miles. The walk takes you past all the highlights of the Ghent illuminations. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You will need <strong>about two hours</strong> to complete the entire walk. It\u2019s best not to start too late, because at the stroke of midnight, the atmospheric lighting is replaced by ordinary streetlights. Plan your walk with one of the guides. Or explore for yourself: download the map here! </span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Lichtplanwandeling%20ENG_LR.pdf\" type=\"application/pdf; length=1607988\" title=\"Lichtplanwandeling ENG_LR.pdf\">Download the Ghent Illuminated walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2359"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Stadtrundgang in Gent, charmant anders "
                ],
                "en": [
                    "Ghent city walk: quirky charm "
                ],
                "es": [
                    "Gante a pie, diferente y encantadora"
                ],
                "nl": [
                    "Stadswandeling Gent, charmant anders "
                ],
                "fr": [
                    "Des promenades au charme atypique "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Stadtrundgang in Gent, auch f\u00fcr Kinder "
                ],
                "en": [
                    "Ghent city walk - children welcome"
                ],
                "es": [
                    "Recorrer Gante a pie (incluso con ni\u00f1os)"
                ],
                "nl": [
                    "Stadswandeling Gent, ook voor kinderbenen  "
                ],
                "fr": [
                    "Une balade urbaine adapt\u00e9e aux plus petits"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/999e833b-f507-48fd-b2ff-64eade674821"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:31:37+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003748_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003748_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wandelen in Gent",
                        "en": "Wandelen in Gent",
                        "es": "Wandelen in Gent",
                        "nl": "Wandelen in Gent",
                        "fr": "Wandelen in Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004734.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004734.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wandelen in Gent",
                        "en": "Wandelen in Gent",
                        "es": "Wandelen in Gent",
                        "nl": "Wandelen in Gent",
                        "fr": "Wandelen in Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005054.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005054.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wandelen in Gent",
                        "en": "Wandelen in Gent",
                        "es": "Wandelen in Gent",
                        "nl": "Wandelen in Gent",
                        "fr": "Wandelen in Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004778.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004778.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wandelen in Gent",
                        "en": "Wandelen in Gent",
                        "es": "Wandelen in Gent",
                        "nl": "Wandelen in Gent",
                        "fr": "Wandelen in Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks19-DT004773.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks19-DT004773.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Stadtrundgang in Gent, charmant anders ",
                        "en": "Ghent city walk: quirky charm ",
                        "es": "Gante a pie, diferente y encantadora",
                        "nl": "Wandelen in Gent",
                        "fr": "Des promenades au charme atypique "
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-01-16T11:17:09+00:00",
            "field_random_sort": [
                185
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/418ca754-ba41-4071-aab0-f685a2998508",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2359",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/ghent-city-walk-quirky-charm",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2508",
                    "Dienst Toerisme Infokantoor Oude Vismijn",
                    "58",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Veerleplein 5",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292665660"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721165 51.05635)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8858b3a4-4025-46ad-af30-793e906fd176",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Visit Gent - Infokantoor"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/122",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/122",
                "modified": "2019-03-01T14:10:22+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Beginnen Sie Ihre St\u00e4dtereise mit einem Besuch in Gents \u201eKuip\u201c, dem historischen Zentrum. Ein etwa zweist\u00fcndiger Stadtrundgang. Dem Geheimnisvollen auf der Spur, zur Grafenburg spazieren, die Gras- und Korenlei erkunden und die ber\u00fchmte Turmreihe von Gent sehen. Augenschmaus im \u00dcberfluss: Erkunden Sie die moderne Architektur der Stadthalle und das rustikale Patershol, ein altes Viertel mit mittelalterlichen Stra\u00dfenmustern und einer Vielzahl von kleinen Restaurants. Schlie\u00dflich ist der Genter ein Geselligkeitsmensch, ein Lebensgenie\u00dfer. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Flanieren, sich verirren und wieder finden \u2013 in Gent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Gent ist eine auf Menschen zugeschnittene Stadt, es geht auch ganz gut ohne den <span>praktischen Plan f\u00fcr den Stadtrundgang</span> \u2013 machen Sie sich ganz einfach auf den Weg und folgen Sie Ihrer Nase. Selbstentdecktes schmeckt besser. Gent ist ein regelrechter Kulturcocktail. Schlendern Sie einfach drauflos. Bummeln Sie durch die gr\u00f6\u00dfte autofreie Fu\u00dfg\u00e4ngerzone Europas. So entdecken Sie die eine nach der anderen Stra\u00dfe und damit das wahre Gent, inmitten seiner eigenwilligen Bewohner, die diese Stadt so lebendig machen.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2358\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/EN.jpg\" width=\"1082\" height=\"1613\" alt=\"Ghent in a nutshell - citywalk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent in a nutshell - citywalk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This trip through the historical centre of Ghent will show you many of this area\u2019s highlights.</p>\n\n<p>Only available in digital format.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/NOTENDOP-UK_2018.pdf\" type=\"application/pdf; length=5050619\" title=\"NOTENDOP-UK_2018.pdf\">Download Ghent in a nutschell \u2013 city walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Wo sich Gent den Senf holt</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wenn Sie auf Ihrem Stadtrundgang in Gent am Groentenmarkt vorbei kommen, sollten Sie eine pikante oder s\u00fc\u00dfe Pause einlegen. Kosten Sie unbedingt an einem der Marktst\u00e4nde die Cuberdons, \u201eGenter N\u00e4schen\u201c. Wenn Sie Tierenteyn-Verlent besuchen, f\u00fchlen Sie sich in ein ganz besonders sch\u00f6nes St\u00fcck Genter Vergangenheit zur\u00fcckversetzt. Kosten Sie Senf und Piccalilli: beides traditionell hergestellt und einfach himmlisch.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>M\u00e4rchenhafter Spaziergang, Gent bei Nacht </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wer warten kann, bis die Dunkelheit hereinbricht, wird mit magischen Lichtakzenten belohnt. Bei Sonnenuntergang erlebt Gent eine zauberhafte Metamorphose. Gent erstrahlt dann im Lichterglanz.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2348\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Lichtwandeling%20ENG.JPG\" width=\"410\" height=\"813\" alt=\"Ghent Illuminated walk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent Illuminated walk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Would you like a sparkling tour of Ghent\u2019s most beautiful illuminated buildings and squares? Follow the <strong>light walk</strong> and discover it for yourself! Start at the Kouter for a walk of approximately three miles. The walk takes you past all the highlights of the Ghent illuminations. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You will need <strong>about two hours</strong> to complete the entire walk. It\u2019s best not to start too late, because at the stroke of midnight, the atmospheric lighting is replaced by ordinary streetlights. Plan your walk with one of the guides. Or explore for yourself: download the map here! </span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Lichtplanwandeling%20ENG_LR.pdf\" type=\"application/pdf; length=1607988\" title=\"Lichtplanwandeling ENG_LR.pdf\">Download the Ghent Illuminated walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Start your city break by visiting the heart of Ghent: the historic centre. This city walk takes about two hours. Absorb the mystery: follow your guide to the Castle of the Counts, the Graslei and Korenlei and Ghent\u2019s famous Three Towers. Let your eyes drink in the modern architecture of the City Pavilion and the rustic charm of the Patershol, an old neighbourhood with mediaeval streets full of restaurants. Join the sociable Ghent residents and enjoy life. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Wander around in Ghent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Ghent is a city with a small-town feel: don\u2019t be afraid to throw away your </span></span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span><a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/brochures/notendop-nl_2017_hr_0.pdf\"><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>handy walking map</span></span></a></span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span> and follow your nose. It\u2019s so much more fun to discover things for yourself. Ghent is a cultural cocktail. There is art everywhere you turn. Wander around the largest low-traffic pedestrian zone in Europe. Walk up and down the streets, experiencing the real Ghent among its nonconformist residents who keep the city alive and kicking.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2358\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/EN.jpg\" width=\"1082\" height=\"1613\" alt=\"Ghent in a nutshell - citywalk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent in a nutshell - citywalk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This trip through the historical centre of Ghent will show you many of this area\u2019s highlights.</p>\n\n<p>Only available in digital format.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/NOTENDOP-UK_2018.pdf\" type=\"application/pdf; length=5050619\" title=\"NOTENDOP-UK_2018.pdf\">Download Ghent in a nutschell \u2013 city walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>A taste for Ghent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">During your city walk in Ghent, don\u2019t miss the Groentenmarkt where you can enjoy a sweet or savoury snack. Try \u2018Ghent noses\u2019 or cuberdons from one of the stalls. Be sure to stop by at Tierenteyn-Verlent and travel back in time inside Ghent\u2019s unique heritage. Taste the divine artisan mustard and pickles.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Fairy-tale walks: Ghent sparkles at night  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">If you can wait for nightfall, you\u2019ll be rewarded with magical lighting effects. When the sun goes down, Ghent undergoes a sparkling transformation. Fiery Ghent is aflame with lights!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2348\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Lichtwandeling%20ENG.JPG\" width=\"410\" height=\"813\" alt=\"Ghent Illuminated walk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent Illuminated walk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Would you like a sparkling tour of Ghent\u2019s most beautiful illuminated buildings and squares? Follow the <strong>light walk</strong> and discover it for yourself! Start at the Kouter for a walk of approximately three miles. The walk takes you past all the highlights of the Ghent illuminations. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You will need <strong>about two hours</strong> to complete the entire walk. It\u2019s best not to start too late, because at the stroke of midnight, the atmospheric lighting is replaced by ordinary streetlights. Plan your walk with one of the guides. Or explore for yourself: download the map here! </span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Lichtplanwandeling%20ENG_LR.pdf\" type=\"application/pdf; length=1607988\" title=\"Lichtplanwandeling ENG_LR.pdf\">Download the Ghent Illuminated walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Puede comenzar su visita conociendo el centro hist\u00f3rico, en un paseo que dura unas dos horas. Sienta el misticismo, deje que sus pasos le lleven al Castillo de los Condes de Flandes, al Graslei y el Korenlei y a las tres grandes torres de Gante. Disfrute con la mirada contemplando la arquitectura moderna del Pabell\u00f3n Municipal y el r\u00fastico Patershol, un antiguo barrio de trazado medieval lleno de peque\u00f1os restaurantes. Como ver\u00e1, el gant\u00e9s es un ser social que saborea bien la vida.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Callejear, perderse y encontrarse en Gante</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Gante es una ciudad de escala humana, por lo que tambi\u00e9n puede prescindir del <span>plano de rutas</span> y simplemente dejarse guiar por su intuici\u00f3n. Gante es todo un c\u00f3ctel cultural por el que darse una vuelta a su aire, paseando por la mayor zona peatonal de Europa. Andando por sus calles podr\u00e1 experimentar la aut\u00e9ntica Gante, una ciudad viva con el car\u00e1cter y personalidad de sus habitantes.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2358\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/EN.jpg\" width=\"1082\" height=\"1613\" alt=\"Ghent in a nutshell - citywalk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent in a nutshell - citywalk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This trip through the historical centre of Ghent will show you many of this area\u2019s highlights.</p>\n\n<p>Only available in digital format.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/NOTENDOP-UK_2018.pdf\" type=\"application/pdf; length=5050619\" title=\"NOTENDOP-UK_2018.pdf\">Download Ghent in a nutschell \u2013 city walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>C\u00f3mo sazona Gante la vida  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Si su paseo por la ciudad le lleva por la plaza Groentenmarkt, aproveche para tomarse una pausa dulce o picante. Para lo primero est\u00e1n los deliciosos y t\u00edpicos cuberdons, y para lo segundo Tierenteyn-Verlent, una casa que es toda una instituci\u00f3n y que desde anta\u00f1o elabora exquisitas mostazas y encurtidos artesanales.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>La m\u00e1gica luz de la noche</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Si puede esperar al anochecer, se ver\u00e1 recompensado con un ambiente de cuento. Al ponerse el sol, Gante se transforma con una serie de luces especiales que fascinan al tiempo que iluminan.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2348\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Lichtwandeling%20ENG.JPG\" width=\"410\" height=\"813\" alt=\"Ghent Illuminated walk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent Illuminated walk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Would you like a sparkling tour of Ghent\u2019s most beautiful illuminated buildings and squares? Follow the <strong>light walk</strong> and discover it for yourself! Start at the Kouter for a walk of approximately three miles. The walk takes you past all the highlights of the Ghent illuminations. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You will need <strong>about two hours</strong> to complete the entire walk. It\u2019s best not to start too late, because at the stroke of midnight, the atmospheric lighting is replaced by ordinary streetlights. Plan your walk with one of the guides. Or explore for yourself: download the map here! </span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Lichtplanwandeling%20ENG_LR.pdf\" type=\"application/pdf; length=1607988\" title=\"Lichtplanwandeling ENG_LR.pdf\">Download the Ghent Illuminated walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Start je bezoek van je stedentrip met een bezoek aan de \u2018Kuip\u2019 van Gent, het historische centrum. Een stadswandeling van een tweetal uur. Ruik de mystiek, laat je leiden naar het Gravensteen, de Gras\u2013 en Korenlei en de drie bekende Gentse torens. Geef je ogen de kost, verken de moderne architectuur van de Stadshal en het rustieke Patershol, een oude wijk met een middeleeuws stratenpatroon, propvol restaurantjes. Juist, de Gentenaar is een sociaal dier, een Bourgondi\u00ebr. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Flaneren, verdwalen en vinden in Gent  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Gent is een stad op mensenmaat, gooi gerust het </span><span><span>handige wandelplan</span></span> <span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">over de haag en ga je neus achterna. Wat je zelf ontdekt, smaakt gewoon beter. Gent is een cultuurcocktail. Kuier naar hartenlust. Wandel door het grootste autoluwe voetgangersgebied van Europa. Je loopt straat in en straat uit en beleeft het echte Gent, te midden van haar eigenzinnige inwoners die deze stad levendig houden.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2358\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/EN.jpg\" width=\"1082\" height=\"1613\" alt=\"Ghent in a nutshell - citywalk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent in a nutshell - citywalk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This trip through the historical centre of Ghent will show you many of this area\u2019s highlights.</p>\n\n<p>Only available in digital format.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/NOTENDOP-UK_2018.pdf\" type=\"application/pdf; length=5050619\" title=\"NOTENDOP-UK_2018.pdf\">Download Ghent in a nutschell \u2013 city walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Waar Gent de mosterd haalt  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Kom je tijdens je stadswandeling in Gent langs de Groentenmarkt, neem dan even een pittige of zoete pauze. Proef er van de Gentse neuzen, de cuberdons, aan de kraampjes. Loop zeker eens binnen bij Tierenteyn-Verlent en vlieg terug in de tijd, een uniek stuk Gents erfgoed. Proef de goddelijke artisanale mosterd en pickles.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Fee\u00ebrieke wandeling, Gent, straalt in het donker  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Wie kan wachten tot de duisternis valt wordt extra beloond met magische lichtaccenten. Bij zonsondergang krijgt Gent een stralende metamorfose. Vurig Gent staat dan in lichterlaaie</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2348\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Lichtwandeling%20ENG.JPG\" width=\"410\" height=\"813\" alt=\"Ghent Illuminated walk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent Illuminated walk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Would you like a sparkling tour of Ghent\u2019s most beautiful illuminated buildings and squares? Follow the <strong>light walk</strong> and discover it for yourself! Start at the Kouter for a walk of approximately three miles. The walk takes you past all the highlights of the Ghent illuminations. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You will need <strong>about two hours</strong> to complete the entire walk. It\u2019s best not to start too late, because at the stroke of midnight, the atmospheric lighting is replaced by ordinary streetlights. Plan your walk with one of the guides. Or explore for yourself: download the map here! </span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Lichtplanwandeling%20ENG_LR.pdf\" type=\"application/pdf; length=1607988\" title=\"Lichtplanwandeling ENG_LR.pdf\">Download the Ghent Illuminated walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Commencez votre citytrip par le kuip  (\u00ab cuvette \u00bb en n\u00e9erlandais), le centre historique de Gand. Au cours de cette promenade d\u2019environ deux heures, impr\u00e9gnez-vous de l\u2019atmosph\u00e8re mystique, fl\u00e2nez jusqu\u2019au Ch\u00e2teau des Comtes, sur le Graslei et le Korenlei, et admirez les trois c\u00e9l\u00e8bres tours de la ville. Ouvrez l\u2019\u0153il et d\u00e9couvrez l\u2019architecture moderne de la Halle Municipale et le charme rustique du Patershol, vieux quartier aux rues m\u00e9di\u00e9vales bord\u00e9es de petits restaurants. Faites comme ces \u00e9picuriens de Gantois, profitez de la vie. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Fl\u00e2ner, se perdre et se retrouver</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Gand est une ville \u00e0 taille humaine. N\u2019h\u00e9sitez donc pas \u00e0 ranger votre </span></span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/brochures/notendop-nl_2017_hr_0.pdf\"><span><span>plan de la ville</span></span></a></span></span> <span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>et \u00e0 suivre votre instinct. Rien n\u2019est plus savoureux qu\u2019une d\u00e9couverte que l\u2019on fait par soi-m\u00eame. Gand est un cocktail culturel. Sillonnez les rues au gr\u00e9 de vos envies. Parcourez le plus grand pi\u00e9tonnier d\u2019Europe. D\u00e9ambulez d\u2019une rue \u00e0 l\u2019autre et d\u00e9couvrez l\u2019\u00e2me de la ville de Gand, aux c\u00f4t\u00e9s de ses habitants uniques qui la font vibrer jour apr\u00e8s jour.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2358\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/EN.jpg\" width=\"1082\" height=\"1613\" alt=\"Ghent in a nutshell - citywalk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent in a nutshell - citywalk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This trip through the historical centre of Ghent will show you many of this area\u2019s highlights.</p>\n\n<p>Only available in digital format.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/NOTENDOP-UK_2018.pdf\" type=\"application/pdf; length=5050619\" title=\"NOTENDOP-UK_2018.pdf\">Download Ghent in a nutschell \u2013 city walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Gand ne manque pas de piquant</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Si votre promenade vous m\u00e8ne jusqu\u2019au Groentenmarkt, prenez le temps de faire une pause sal\u00e9e ou sucr\u00e9e. Go\u00fbtez les cuberdons (surnomm\u00e9s les \u00ab\u00a0nez gantois\u00a0\u00bb) dans les petits kiosques. Pour un voyage dans le temps, entrez chez Tierenteyn-Verlent et d\u00e9couvrez ce joyau unique du patrimoine gantois. Go\u00fbtez leur exquise moutarde artisanale et les pickles.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>F\u00e9\u00e9rique, Gand brille dans la nuit</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Les oiseaux de nuit seront r\u00e9compens\u00e9s par un somptueux spectacle lumineux. D\u00e8s le coucher du soleil, Gand se m\u00e9tamorphose et rayonne. Dans l\u2019obscurit\u00e9, Gand la flamboyante scintille de mille feux. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2348\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Lichtwandeling%20ENG.JPG\" width=\"410\" height=\"813\" alt=\"Ghent Illuminated walk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent Illuminated walk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Would you like a sparkling tour of Ghent\u2019s most beautiful illuminated buildings and squares? Follow the <strong>light walk</strong> and discover it for yourself! Start at the Kouter for a walk of approximately three miles. The walk takes you past all the highlights of the Ghent illuminations. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You will need <strong>about two hours</strong> to complete the entire walk. It\u2019s best not to start too late, because at the stroke of midnight, the atmospheric lighting is replaced by ordinary streetlights. Plan your walk with one of the guides. Or explore for yourself: download the map here! </span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Lichtplanwandeling%20ENG_LR.pdf\" type=\"application/pdf; length=1607988\" title=\"Lichtplanwandeling ENG_LR.pdf\">Download the Ghent Illuminated walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2359"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Stadtrundgang in Gent, charmant anders "
                ],
                "en": [
                    "Ghent city walk: quirky charm "
                ],
                "es": [
                    "Gante a pie, diferente y encantadora"
                ],
                "nl": [
                    "Stadswandeling Gent, charmant anders "
                ],
                "fr": [
                    "Des promenades au charme atypique "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Stadtrundgang in Gent, auch f\u00fcr Kinder "
                ],
                "en": [
                    "Ghent city walk - children welcome"
                ],
                "es": [
                    "Recorrer Gante a pie (incluso con ni\u00f1os)"
                ],
                "nl": [
                    "Stadswandeling Gent, ook voor kinderbenen  "
                ],
                "fr": [
                    "Une balade urbaine adapt\u00e9e aux plus petits"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/999e833b-f507-48fd-b2ff-64eade674821"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:31:37+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003748_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003748_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wandelen in Gent",
                        "en": "Wandelen in Gent",
                        "es": "Wandelen in Gent",
                        "nl": "Wandelen in Gent",
                        "fr": "Wandelen in Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004734.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004734.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wandelen in Gent",
                        "en": "Wandelen in Gent",
                        "es": "Wandelen in Gent",
                        "nl": "Wandelen in Gent",
                        "fr": "Wandelen in Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005054.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005054.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wandelen in Gent",
                        "en": "Wandelen in Gent",
                        "es": "Wandelen in Gent",
                        "nl": "Wandelen in Gent",
                        "fr": "Wandelen in Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004778.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004778.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wandelen in Gent",
                        "en": "Wandelen in Gent",
                        "es": "Wandelen in Gent",
                        "nl": "Wandelen in Gent",
                        "fr": "Wandelen in Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks19-DT004773.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks19-DT004773.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Stadtrundgang in Gent, charmant anders ",
                        "en": "Ghent city walk: quirky charm ",
                        "es": "Gante a pie, diferente y encantadora",
                        "nl": "Wandelen in Gent",
                        "fr": "Des promenades au charme atypique "
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-01-16T11:17:09+00:00",
            "field_random_sort": [
                185
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/418ca754-ba41-4071-aab0-f685a2998508",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2359",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/ghent-city-walk-quirky-charm",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2508",
                    "Dienst Toerisme Infokantoor Oude Vismijn",
                    "58",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Veerleplein 5",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292665660"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721165 51.05635)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8858b3a4-4025-46ad-af30-793e906fd176",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Visit Gent - Infokantoor"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/122",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/122",
                "modified": "2019-03-01T14:10:22+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Beginnen Sie Ihre St\u00e4dtereise mit einem Besuch in Gents \u201eKuip\u201c, dem historischen Zentrum. Ein etwa zweist\u00fcndiger Stadtrundgang. Dem Geheimnisvollen auf der Spur, zur Grafenburg spazieren, die Gras- und Korenlei erkunden und die ber\u00fchmte Turmreihe von Gent sehen. Augenschmaus im \u00dcberfluss: Erkunden Sie die moderne Architektur der Stadthalle und das rustikale Patershol, ein altes Viertel mit mittelalterlichen Stra\u00dfenmustern und einer Vielzahl von kleinen Restaurants. Schlie\u00dflich ist der Genter ein Geselligkeitsmensch, ein Lebensgenie\u00dfer. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Flanieren, sich verirren und wieder finden \u2013 in Gent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Gent ist eine auf Menschen zugeschnittene Stadt, es geht auch ganz gut ohne den <span>praktischen Plan f\u00fcr den Stadtrundgang</span> \u2013 machen Sie sich ganz einfach auf den Weg und folgen Sie Ihrer Nase. Selbstentdecktes schmeckt besser. Gent ist ein regelrechter Kulturcocktail. Schlendern Sie einfach drauflos. Bummeln Sie durch die gr\u00f6\u00dfte autofreie Fu\u00dfg\u00e4ngerzone Europas. So entdecken Sie die eine nach der anderen Stra\u00dfe und damit das wahre Gent, inmitten seiner eigenwilligen Bewohner, die diese Stadt so lebendig machen.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2358\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/EN.jpg\" width=\"1082\" height=\"1613\" alt=\"Ghent in a nutshell - citywalk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent in a nutshell - citywalk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This trip through the historical centre of Ghent will show you many of this area\u2019s highlights.</p>\n\n<p>Only available in digital format.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/NOTENDOP-UK_2018.pdf\" type=\"application/pdf; length=5050619\" title=\"NOTENDOP-UK_2018.pdf\">Download Ghent in a nutschell \u2013 city walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Wo sich Gent den Senf holt</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wenn Sie auf Ihrem Stadtrundgang in Gent am Groentenmarkt vorbei kommen, sollten Sie eine pikante oder s\u00fc\u00dfe Pause einlegen. Kosten Sie unbedingt an einem der Marktst\u00e4nde die Cuberdons, \u201eGenter N\u00e4schen\u201c. Wenn Sie Tierenteyn-Verlent besuchen, f\u00fchlen Sie sich in ein ganz besonders sch\u00f6nes St\u00fcck Genter Vergangenheit zur\u00fcckversetzt. Kosten Sie Senf und Piccalilli: beides traditionell hergestellt und einfach himmlisch.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>M\u00e4rchenhafter Spaziergang, Gent bei Nacht </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wer warten kann, bis die Dunkelheit hereinbricht, wird mit magischen Lichtakzenten belohnt. Bei Sonnenuntergang erlebt Gent eine zauberhafte Metamorphose. Gent erstrahlt dann im Lichterglanz.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2348\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Lichtwandeling%20ENG.JPG\" width=\"410\" height=\"813\" alt=\"Ghent Illuminated walk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent Illuminated walk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Would you like a sparkling tour of Ghent\u2019s most beautiful illuminated buildings and squares? Follow the <strong>light walk</strong> and discover it for yourself! Start at the Kouter for a walk of approximately three miles. The walk takes you past all the highlights of the Ghent illuminations. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You will need <strong>about two hours</strong> to complete the entire walk. It\u2019s best not to start too late, because at the stroke of midnight, the atmospheric lighting is replaced by ordinary streetlights. Plan your walk with one of the guides. Or explore for yourself: download the map here! </span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Lichtplanwandeling%20ENG_LR.pdf\" type=\"application/pdf; length=1607988\" title=\"Lichtplanwandeling ENG_LR.pdf\">Download the Ghent Illuminated walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Start your city break by visiting the heart of Ghent: the historic centre. This city walk takes about two hours. Absorb the mystery: follow your guide to the Castle of the Counts, the Graslei and Korenlei and Ghent\u2019s famous Three Towers. Let your eyes drink in the modern architecture of the City Pavilion and the rustic charm of the Patershol, an old neighbourhood with mediaeval streets full of restaurants. Join the sociable Ghent residents and enjoy life. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Wander around in Ghent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Ghent is a city with a small-town feel: don\u2019t be afraid to throw away your </span></span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span><a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/brochures/notendop-nl_2017_hr_0.pdf\"><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>handy walking map</span></span></a></span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span> and follow your nose. It\u2019s so much more fun to discover things for yourself. Ghent is a cultural cocktail. There is art everywhere you turn. Wander around the largest low-traffic pedestrian zone in Europe. Walk up and down the streets, experiencing the real Ghent among its nonconformist residents who keep the city alive and kicking.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2358\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/EN.jpg\" width=\"1082\" height=\"1613\" alt=\"Ghent in a nutshell - citywalk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent in a nutshell - citywalk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This trip through the historical centre of Ghent will show you many of this area\u2019s highlights.</p>\n\n<p>Only available in digital format.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/NOTENDOP-UK_2018.pdf\" type=\"application/pdf; length=5050619\" title=\"NOTENDOP-UK_2018.pdf\">Download Ghent in a nutschell \u2013 city walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>A taste for Ghent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">During your city walk in Ghent, don\u2019t miss the Groentenmarkt where you can enjoy a sweet or savoury snack. Try \u2018Ghent noses\u2019 or cuberdons from one of the stalls. Be sure to stop by at Tierenteyn-Verlent and travel back in time inside Ghent\u2019s unique heritage. Taste the divine artisan mustard and pickles.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Fairy-tale walks: Ghent sparkles at night  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">If you can wait for nightfall, you\u2019ll be rewarded with magical lighting effects. When the sun goes down, Ghent undergoes a sparkling transformation. Fiery Ghent is aflame with lights!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2348\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Lichtwandeling%20ENG.JPG\" width=\"410\" height=\"813\" alt=\"Ghent Illuminated walk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent Illuminated walk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Would you like a sparkling tour of Ghent\u2019s most beautiful illuminated buildings and squares? Follow the <strong>light walk</strong> and discover it for yourself! Start at the Kouter for a walk of approximately three miles. The walk takes you past all the highlights of the Ghent illuminations. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You will need <strong>about two hours</strong> to complete the entire walk. It\u2019s best not to start too late, because at the stroke of midnight, the atmospheric lighting is replaced by ordinary streetlights. Plan your walk with one of the guides. Or explore for yourself: download the map here! </span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Lichtplanwandeling%20ENG_LR.pdf\" type=\"application/pdf; length=1607988\" title=\"Lichtplanwandeling ENG_LR.pdf\">Download the Ghent Illuminated walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Puede comenzar su visita conociendo el centro hist\u00f3rico, en un paseo que dura unas dos horas. Sienta el misticismo, deje que sus pasos le lleven al Castillo de los Condes de Flandes, al Graslei y el Korenlei y a las tres grandes torres de Gante. Disfrute con la mirada contemplando la arquitectura moderna del Pabell\u00f3n Municipal y el r\u00fastico Patershol, un antiguo barrio de trazado medieval lleno de peque\u00f1os restaurantes. Como ver\u00e1, el gant\u00e9s es un ser social que saborea bien la vida.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Callejear, perderse y encontrarse en Gante</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Gante es una ciudad de escala humana, por lo que tambi\u00e9n puede prescindir del <span>plano de rutas</span> y simplemente dejarse guiar por su intuici\u00f3n. Gante es todo un c\u00f3ctel cultural por el que darse una vuelta a su aire, paseando por la mayor zona peatonal de Europa. Andando por sus calles podr\u00e1 experimentar la aut\u00e9ntica Gante, una ciudad viva con el car\u00e1cter y personalidad de sus habitantes.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2358\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/EN.jpg\" width=\"1082\" height=\"1613\" alt=\"Ghent in a nutshell - citywalk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent in a nutshell - citywalk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This trip through the historical centre of Ghent will show you many of this area\u2019s highlights.</p>\n\n<p>Only available in digital format.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/NOTENDOP-UK_2018.pdf\" type=\"application/pdf; length=5050619\" title=\"NOTENDOP-UK_2018.pdf\">Download Ghent in a nutschell \u2013 city walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>C\u00f3mo sazona Gante la vida  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Si su paseo por la ciudad le lleva por la plaza Groentenmarkt, aproveche para tomarse una pausa dulce o picante. Para lo primero est\u00e1n los deliciosos y t\u00edpicos cuberdons, y para lo segundo Tierenteyn-Verlent, una casa que es toda una instituci\u00f3n y que desde anta\u00f1o elabora exquisitas mostazas y encurtidos artesanales.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>La m\u00e1gica luz de la noche</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Si puede esperar al anochecer, se ver\u00e1 recompensado con un ambiente de cuento. Al ponerse el sol, Gante se transforma con una serie de luces especiales que fascinan al tiempo que iluminan.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2348\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Lichtwandeling%20ENG.JPG\" width=\"410\" height=\"813\" alt=\"Ghent Illuminated walk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent Illuminated walk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Would you like a sparkling tour of Ghent\u2019s most beautiful illuminated buildings and squares? Follow the <strong>light walk</strong> and discover it for yourself! Start at the Kouter for a walk of approximately three miles. The walk takes you past all the highlights of the Ghent illuminations. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You will need <strong>about two hours</strong> to complete the entire walk. It\u2019s best not to start too late, because at the stroke of midnight, the atmospheric lighting is replaced by ordinary streetlights. Plan your walk with one of the guides. Or explore for yourself: download the map here! </span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Lichtplanwandeling%20ENG_LR.pdf\" type=\"application/pdf; length=1607988\" title=\"Lichtplanwandeling ENG_LR.pdf\">Download the Ghent Illuminated walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Start je bezoek van je stedentrip met een bezoek aan de \u2018Kuip\u2019 van Gent, het historische centrum. Een stadswandeling van een tweetal uur. Ruik de mystiek, laat je leiden naar het Gravensteen, de Gras\u2013 en Korenlei en de drie bekende Gentse torens. Geef je ogen de kost, verken de moderne architectuur van de Stadshal en het rustieke Patershol, een oude wijk met een middeleeuws stratenpatroon, propvol restaurantjes. Juist, de Gentenaar is een sociaal dier, een Bourgondi\u00ebr. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Flaneren, verdwalen en vinden in Gent  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Gent is een stad op mensenmaat, gooi gerust het </span><span><span>handige wandelplan</span></span> <span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">over de haag en ga je neus achterna. Wat je zelf ontdekt, smaakt gewoon beter. Gent is een cultuurcocktail. Kuier naar hartenlust. Wandel door het grootste autoluwe voetgangersgebied van Europa. Je loopt straat in en straat uit en beleeft het echte Gent, te midden van haar eigenzinnige inwoners die deze stad levendig houden.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2358\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/EN.jpg\" width=\"1082\" height=\"1613\" alt=\"Ghent in a nutshell - citywalk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent in a nutshell - citywalk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This trip through the historical centre of Ghent will show you many of this area\u2019s highlights.</p>\n\n<p>Only available in digital format.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/NOTENDOP-UK_2018.pdf\" type=\"application/pdf; length=5050619\" title=\"NOTENDOP-UK_2018.pdf\">Download Ghent in a nutschell \u2013 city walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Waar Gent de mosterd haalt  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Kom je tijdens je stadswandeling in Gent langs de Groentenmarkt, neem dan even een pittige of zoete pauze. Proef er van de Gentse neuzen, de cuberdons, aan de kraampjes. Loop zeker eens binnen bij Tierenteyn-Verlent en vlieg terug in de tijd, een uniek stuk Gents erfgoed. Proef de goddelijke artisanale mosterd en pickles.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Fee\u00ebrieke wandeling, Gent, straalt in het donker  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Wie kan wachten tot de duisternis valt wordt extra beloond met magische lichtaccenten. Bij zonsondergang krijgt Gent een stralende metamorfose. Vurig Gent staat dan in lichterlaaie</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2348\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Lichtwandeling%20ENG.JPG\" width=\"410\" height=\"813\" alt=\"Ghent Illuminated walk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent Illuminated walk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Would you like a sparkling tour of Ghent\u2019s most beautiful illuminated buildings and squares? Follow the <strong>light walk</strong> and discover it for yourself! Start at the Kouter for a walk of approximately three miles. The walk takes you past all the highlights of the Ghent illuminations. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You will need <strong>about two hours</strong> to complete the entire walk. It\u2019s best not to start too late, because at the stroke of midnight, the atmospheric lighting is replaced by ordinary streetlights. Plan your walk with one of the guides. Or explore for yourself: download the map here! </span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Lichtplanwandeling%20ENG_LR.pdf\" type=\"application/pdf; length=1607988\" title=\"Lichtplanwandeling ENG_LR.pdf\">Download the Ghent Illuminated walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Commencez votre citytrip par le kuip  (\u00ab cuvette \u00bb en n\u00e9erlandais), le centre historique de Gand. Au cours de cette promenade d\u2019environ deux heures, impr\u00e9gnez-vous de l\u2019atmosph\u00e8re mystique, fl\u00e2nez jusqu\u2019au Ch\u00e2teau des Comtes, sur le Graslei et le Korenlei, et admirez les trois c\u00e9l\u00e8bres tours de la ville. Ouvrez l\u2019\u0153il et d\u00e9couvrez l\u2019architecture moderne de la Halle Municipale et le charme rustique du Patershol, vieux quartier aux rues m\u00e9di\u00e9vales bord\u00e9es de petits restaurants. Faites comme ces \u00e9picuriens de Gantois, profitez de la vie. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Fl\u00e2ner, se perdre et se retrouver</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Gand est une ville \u00e0 taille humaine. N\u2019h\u00e9sitez donc pas \u00e0 ranger votre </span></span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/brochures/notendop-nl_2017_hr_0.pdf\"><span><span>plan de la ville</span></span></a></span></span> <span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>et \u00e0 suivre votre instinct. Rien n\u2019est plus savoureux qu\u2019une d\u00e9couverte que l\u2019on fait par soi-m\u00eame. Gand est un cocktail culturel. Sillonnez les rues au gr\u00e9 de vos envies. Parcourez le plus grand pi\u00e9tonnier d\u2019Europe. D\u00e9ambulez d\u2019une rue \u00e0 l\u2019autre et d\u00e9couvrez l\u2019\u00e2me de la ville de Gand, aux c\u00f4t\u00e9s de ses habitants uniques qui la font vibrer jour apr\u00e8s jour.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2358\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/EN.jpg\" width=\"1082\" height=\"1613\" alt=\"Ghent in a nutshell - citywalk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent in a nutshell - citywalk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This trip through the historical centre of Ghent will show you many of this area\u2019s highlights.</p>\n\n<p>Only available in digital format.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/NOTENDOP-UK_2018.pdf\" type=\"application/pdf; length=5050619\" title=\"NOTENDOP-UK_2018.pdf\">Download Ghent in a nutschell \u2013 city walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Gand ne manque pas de piquant</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Si votre promenade vous m\u00e8ne jusqu\u2019au Groentenmarkt, prenez le temps de faire une pause sal\u00e9e ou sucr\u00e9e. Go\u00fbtez les cuberdons (surnomm\u00e9s les \u00ab\u00a0nez gantois\u00a0\u00bb) dans les petits kiosques. Pour un voyage dans le temps, entrez chez Tierenteyn-Verlent et d\u00e9couvrez ce joyau unique du patrimoine gantois. Go\u00fbtez leur exquise moutarde artisanale et les pickles.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>F\u00e9\u00e9rique, Gand brille dans la nuit</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Les oiseaux de nuit seront r\u00e9compens\u00e9s par un somptueux spectacle lumineux. D\u00e8s le coucher du soleil, Gand se m\u00e9tamorphose et rayonne. Dans l\u2019obscurit\u00e9, Gand la flamboyante scintille de mille feux. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2348\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Lichtwandeling%20ENG.JPG\" width=\"410\" height=\"813\" alt=\"Ghent Illuminated walk\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Ghent Illuminated walk</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Would you like a sparkling tour of Ghent\u2019s most beautiful illuminated buildings and squares? Follow the <strong>light walk</strong> and discover it for yourself! Start at the Kouter for a walk of approximately three miles. The walk takes you past all the highlights of the Ghent illuminations. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You will need <strong>about two hours</strong> to complete the entire walk. It\u2019s best not to start too late, because at the stroke of midnight, the atmospheric lighting is replaced by ordinary streetlights. Plan your walk with one of the guides. Or explore for yourself: download the map here! </span></span></span></p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Lichtplanwandeling%20ENG_LR.pdf\" type=\"application/pdf; length=1607988\" title=\"Lichtplanwandeling ENG_LR.pdf\">Download the Ghent Illuminated walk here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2359"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Stadtrundgang in Gent, charmant anders "
                ],
                "en": [
                    "Ghent city walk: quirky charm "
                ],
                "es": [
                    "Gante a pie, diferente y encantadora"
                ],
                "nl": [
                    "Stadswandeling Gent, charmant anders "
                ],
                "fr": [
                    "Des promenades au charme atypique "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Stadtrundgang in Gent, auch f\u00fcr Kinder "
                ],
                "en": [
                    "Ghent city walk - children welcome"
                ],
                "es": [
                    "Recorrer Gante a pie (incluso con ni\u00f1os)"
                ],
                "nl": [
                    "Stadswandeling Gent, ook voor kinderbenen  "
                ],
                "fr": [
                    "Une balade urbaine adapt\u00e9e aux plus petits"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/999e833b-f507-48fd-b2ff-64eade674821"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:31:37+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003748_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003748_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wandelen in Gent",
                        "en": "Wandelen in Gent",
                        "es": "Wandelen in Gent",
                        "nl": "Wandelen in Gent",
                        "fr": "Wandelen in Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004734.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004734.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wandelen in Gent",
                        "en": "Wandelen in Gent",
                        "es": "Wandelen in Gent",
                        "nl": "Wandelen in Gent",
                        "fr": "Wandelen in Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005054.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005054.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wandelen in Gent",
                        "en": "Wandelen in Gent",
                        "es": "Wandelen in Gent",
                        "nl": "Wandelen in Gent",
                        "fr": "Wandelen in Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004778.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004778.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wandelen in Gent",
                        "en": "Wandelen in Gent",
                        "es": "Wandelen in Gent",
                        "nl": "Wandelen in Gent",
                        "fr": "Wandelen in Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks19-DT004773.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks19-DT004773.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Stadtrundgang in Gent, charmant anders ",
                        "en": "Ghent city walk: quirky charm ",
                        "es": "Gante a pie, diferente y encantadora",
                        "nl": "Wandelen in Gent",
                        "fr": "Des promenades au charme atypique "
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-01-16T11:17:09+00:00",
            "field_random_sort": [
                185
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/418ca754-ba41-4071-aab0-f685a2998508",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2359",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/ghent-city-walk-quirky-charm",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2508",
                    "Dienst Toerisme Infokantoor Oude Vismijn",
                    "58",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Veerleplein 5",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292665660"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721165 51.05635)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8858b3a4-4025-46ad-af30-793e906fd176",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Visit Gent - Infokantoor"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/122",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/122",
                "modified": "2019-03-01T14:10:22+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Beginnen Sie Ihre St\u00e4dtereise mit einem Besuch in Gents \u201eKuip\u201c, dem historischen Zentrum. Ein etwa zweist\u00fcndiger Stadtrundgang. Dem Geheimnisvollen auf der Spur, zur Grafenburg spazieren, die Gras- und Korenlei erkunden und die ber\u00fchmte Turmreihe von Gent sehen. Augenschmaus im \u00dcberfluss: Erkunden Sie die moderne Architektur der Stadthalle und das rustikale Patershol, ein altes Viertel mit mittelalterlichen Stra\u00dfenmustern und einer Vielzahl von kleinen Restaurants. Schlie\u00dflich ist der Genter ein Geselligkeitsmensch, ein Lebensgenie\u00dfer. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Flanieren, sich verirren und wieder finden \u2013 in Gent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Gent ist eine auf Menschen zugeschnittene Stadt, es geht auch ganz gut ohne den <span>praktischen Plan f\u00fcr den Stadtrundgang</span> \u2013 machen Sie sich ganz einfach auf den Weg und folgen Sie Ihrer Nase. Selbstentdecktes schmeckt besser. Gent ist ein regelrechter Kulturcocktail. Schlendern Sie einfach drauflos. Bummeln Sie durch die gr\u00f6\u00dfte autofreie Fu\u00dfg\u00e4ngerzone Europas. So entdecken Sie die eine nach der anderen Stra\u00dfe und damit das wahre Gent, inmitten seiner eigenwilligen Bewohner, die diese Stadt so lebendig machen.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Wo sich Gent den Senf holt</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wenn Sie auf Ihrem Stadtrundgang in Gent am Groentenmarkt vorbei kommen, sollten Sie eine pikante oder s\u00fc\u00dfe Pause einlegen. Kosten Sie unbedingt an einem der Marktst\u00e4nde die Cuberdons, \u201eGenter N\u00e4schen\u201c. Wenn Sie Tierenteyn-Verlent besuchen, f\u00fchlen Sie sich in ein ganz besonders sch\u00f6nes St\u00fcck Genter Vergangenheit zur\u00fcckversetzt. Kosten Sie Senf und Piccalilli: beides traditionell hergestellt und einfach himmlisch.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>M\u00e4rchenhafter Spaziergang, Gent bei Nacht </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wer warten kann, bis die Dunkelheit hereinbricht, wird mit magischen Lichtakzenten belohnt. Bei Sonnenuntergang erlebt Gent eine zauberhafte Metamorphose. Gent erstrahlt dann im Lichterglanz.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "en": "Start your city break by visiting the heart of Ghent: the historic centre. This city walk takes about two hours. Absorb the mystery: follow your guide to the Castle of the Counts, the Graslei and Korenlei and Ghent\u2019s famous Three Towers. Let your eyes drink in the modern architecture of the City Pavilion and the rustic charm of the Patershol, an old neighbourhood with mediaeval streets full of restaurants. Join the sociable Ghent residents and enjoy life. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Wander around in Ghent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Ghent is a city with a small-town feel: don\u2019t be afraid to throw away your </span></span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span><a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/brochures/notendop-nl_2017_hr_0.pdf\"><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>handy walking map</span></span></a></span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span> and follow your nose. It\u2019s so much more fun to discover things for yourself. Ghent is a cultural cocktail. There is art everywhere you turn. Wander around the largest low-traffic pedestrian zone in Europe. Walk up and down the streets, experiencing the real Ghent among its nonconformist residents who keep the city alive and kicking.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>A taste for Ghent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">During your city walk in Ghent, don\u2019t miss the Groentenmarkt where you can enjoy a sweet or savoury snack. Try \u2018Ghent noses\u2019 or cuberdons from one of the stalls. Be sure to stop by at Tierenteyn-Verlent and travel back in time inside Ghent\u2019s unique heritage. Taste the divine artisan mustard and pickles.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Fairy-tale walks: Ghent sparkles at night  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">If you can wait for nightfall, you\u2019ll be rewarded with magical lighting effects. When the sun goes down, Ghent undergoes a sparkling transformation. Fiery Ghent is aflame with lights!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "es": "Puede comenzar su visita conociendo el centro hist\u00f3rico, en un paseo que dura unas dos horas. Sienta el misticismo, deje que sus pasos le lleven al Castillo de los Condes de Flandes, al Graslei y el Korenlei y a las tres grandes torres de Gante. Disfrute con la mirada contemplando la arquitectura moderna del Pabell\u00f3n Municipal y el r\u00fastico Patershol, un antiguo barrio de trazado medieval lleno de peque\u00f1os restaurantes. Como ver\u00e1, el gant\u00e9s es un ser social que saborea bien la vida.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Callejear, perderse y encontrarse en Gante</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Gante es una ciudad de escala humana, por lo que tambi\u00e9n puede prescindir del <span>plano de rutas</span> y simplemente dejarse guiar por su intuici\u00f3n. Gante es todo un c\u00f3ctel cultural por el que darse una vuelta a su aire, paseando por la mayor zona peatonal de Europa. Andando por sus calles podr\u00e1 experimentar la aut\u00e9ntica Gante, una ciudad viva con el car\u00e1cter y personalidad de sus habitantes.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>C\u00f3mo sazona Gante la vida  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Si su paseo por la ciudad le lleva por la plaza Groentenmarkt, aproveche para tomarse una pausa dulce o picante. Para lo primero est\u00e1n los deliciosos y t\u00edpicos cuberdons, y para lo segundo Tierenteyn-Verlent, una casa que es toda una instituci\u00f3n y que desde anta\u00f1o elabora exquisitas mostazas y encurtidos artesanales.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>La m\u00e1gica luz de la noche</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Si puede esperar al anochecer, se ver\u00e1 recompensado con un ambiente de cuento. Al ponerse el sol, Gante se transforma con una serie de luces especiales que fascinan al tiempo que iluminan.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "nl": "Start je bezoek van je stedentrip met een bezoek aan de \u2018Kuip\u2019 van Gent, het historische centrum. Een stadswandeling van een tweetal uur. Ruik de mystiek, laat je leiden naar het Gravensteen, de Gras\u2013 en Korenlei en de drie bekende Gentse torens. Geef je ogen de kost, verken de moderne architectuur van de Stadshal en het rustieke Patershol, een oude wijk met een middeleeuws stratenpatroon, propvol restaurantjes. Juist, de Gentenaar is een sociaal dier, een Bourgondi\u00ebr. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Flaneren, verdwalen en vinden in Gent  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Gent is een stad op mensenmaat, gooi gerust het </span><span><span>handige wandelplan</span></span> <span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">over de haag en ga je neus achterna. Wat je zelf ontdekt, smaakt gewoon beter. Gent is een cultuurcocktail. Kuier naar hartenlust. Wandel door het grootste autoluwe voetgangersgebied van Europa. Je loopt straat in en straat uit en beleeft het echte Gent, te midden van haar eigenzinnige inwoners die deze stad levendig houden.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Waar Gent de mosterd haalt  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Kom je tijdens je stadswandeling in Gent langs de Groentenmarkt, neem dan even een pittige of zoete pauze. Proef er van de Gentse neuzen, de cuberdons, aan de kraampjes. Loop zeker eens binnen bij Tierenteyn-Verlent en vlieg terug in de tijd, een uniek stuk Gents erfgoed. Proef de goddelijke artisanale mosterd en pickles.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Fee\u00ebrieke wandeling, Gent, straalt in het donker  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Wie kan wachten tot de duisternis valt wordt extra beloond met magische lichtaccenten. Bij zonsondergang krijgt Gent een stralende metamorfose. Vurig Gent staat dan in lichterlaaie</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "fr": "Commencez votre citytrip par le kuip  (\u00ab cuvette \u00bb en n\u00e9erlandais), le centre historique de Gand. Au cours de cette promenade d\u2019environ deux heures, impr\u00e9gnez-vous de l\u2019atmosph\u00e8re mystique, fl\u00e2nez jusqu\u2019au Ch\u00e2teau des Comtes, sur le Graslei et le Korenlei, et admirez les trois c\u00e9l\u00e8bres tours de la ville. Ouvrez l\u2019\u0153il et d\u00e9couvrez l\u2019architecture moderne de la Halle Municipale et le charme rustique du Patershol, vieux quartier aux rues m\u00e9di\u00e9vales bord\u00e9es de petits restaurants. Faites comme ces \u00e9picuriens de Gantois, profitez de la vie. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Fl\u00e2ner, se perdre et se retrouver</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Gand est une ville \u00e0 taille humaine. N\u2019h\u00e9sitez donc pas \u00e0 ranger votre </span></span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/brochures/notendop-nl_2017_hr_0.pdf\"><span><span>plan de la ville</span></span></a></span></span> <span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>et \u00e0 suivre votre instinct. Rien n\u2019est plus savoureux qu\u2019une d\u00e9couverte que l\u2019on fait par soi-m\u00eame. Gand est un cocktail culturel. Sillonnez les rues au gr\u00e9 de vos envies. Parcourez le plus grand pi\u00e9tonnier d\u2019Europe. D\u00e9ambulez d\u2019une rue \u00e0 l\u2019autre et d\u00e9couvrez l\u2019\u00e2me de la ville de Gand, aux c\u00f4t\u00e9s de ses habitants uniques qui la font vibrer jour apr\u00e8s jour.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Gand ne manque pas de piquant</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Si votre promenade vous m\u00e8ne jusqu\u2019au Groentenmarkt, prenez le temps de faire une pause sal\u00e9e ou sucr\u00e9e. Go\u00fbtez les cuberdons (surnomm\u00e9s les \u00ab\u00a0nez gantois\u00a0\u00bb) dans les petits kiosques. Pour un voyage dans le temps, entrez chez Tierenteyn-Verlent et d\u00e9couvrez ce joyau unique du patrimoine gantois. Go\u00fbtez leur exquise moutarde artisanale et les pickles.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>F\u00e9\u00e9rique, Gand brille dans la nuit</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Les oiseaux de nuit seront r\u00e9compens\u00e9s par un somptueux spectacle lumineux. D\u00e8s le coucher du soleil, Gand se m\u00e9tamorphose et rayonne. Dans l\u2019obscurit\u00e9, Gand la flamboyante scintille de mille feux. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2359"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Stadtrundgang in Gent, charmant anders "
                ],
                "en": [
                    "Ghent city walk: quirky charm "
                ],
                "es": [
                    "Gante a pie, diferente y encantadora"
                ],
                "nl": [
                    "Stadswandeling Gent, charmant anders "
                ],
                "fr": [
                    "Des promenades au charme atypique "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Stadtrundgang in Gent, auch f\u00fcr Kinder "
                ],
                "en": [
                    "Ghent city walk - children welcome"
                ],
                "es": [
                    "Recorrer Gante a pie (incluso con ni\u00f1os)"
                ],
                "nl": [
                    "Stadswandeling Gent, ook voor kinderbenen  "
                ],
                "fr": [
                    "Une balade urbaine adapt\u00e9e aux plus petits"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/999e833b-f507-48fd-b2ff-64eade674821"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:31:37+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c69bc74f-ff0d-4a8e-b3a5-3bdab143d57b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/786e921c-64ba-4472-baf5-1e0622f56ead"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003775_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003775_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Portus Ganda Gent",
                        "en": "Portus Ganda Gent",
                        "es": "Portus Ganda Gent",
                        "nl": "Portus Ganda Gent",
                        "fr": "Portus Ganda Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC02001.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC02001.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Portus Ganda Gent",
                        "en": "Portus Ganda Gent",
                        "es": "Portus Ganda Gent",
                        "nl": "Portus Ganda Gent",
                        "fr": "Portus Ganda Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC02001.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC02001.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Macharius-Kirche",
                        "en": "St Macharius' Church",
                        "es": "Sint-La iglesia San Macharius ",
                        "nl": "Sint-Macharius",
                        "fr": "\u00c9glise Saint-Macharius "
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-06-24T07:40:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                -128
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/77188475-6a85-46c1-81e7-26a5d7f55dda",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1873",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/st-macharius-church",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Machariusstraat 56B",
                "created": "2016-06-24T07:36:13+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.735759 51.054406)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/07eccd5d-7462-42ee-b4fc-a6c7d2daafa9",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sint-Macharius kerk"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/991",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/991",
                "modified": "2018-02-28T09:30:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Im Stadtviertel Macharius-Heirnis steht die St.-Macharius-Kirche. Zu ihren Nachbarn geh\u00f6ren u. a. die St.-Bavo-Abtei und der G\u00e4stehafen Portus Ganda.",
                    "en": "St Macharius' Church is a church in the district of Macharius-Heirnis. Its neighbours include St Bavo's Abbey and Portus Ganda, a marina for passing boat traffic.",
                    "es": "La iglesia San Macharius es una iglesia en el barrio Macharius-Heirnis. Sus vecinos son, entre otros, la Abad\u00eda de San Bav\u00f3n y el puerto deportivo Portus Ganda.",
                    "nl": "De Sint-Machariuskerk is een kerk in de wijk Macharius-Heirnis. Onder haar buren telt ze o.a. de Sint-Baafsabdij en de passantenhaven Portus Ganda.",
                    "fr": "L\u2019\u00e9glise Saint-Macharius est situ\u00e9e dans le quartier Macharius-Heirnis. Elle compte notamment dans son voisinage l\u2019Abbaye Saint-Bavon et le port de plaisance Portus Ganda."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1873"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c14019bf-a198-4754-b00b-2dc49c8327ea",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/24b0864a-7930-4812-95c9-999a931aee9d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "St.-Macharius-Kirche"
                ],
                "en": [
                    "St Macharius' Church"
                ],
                "es": [
                    "La iglesia San Macharius "
                ],
                "nl": [
                    "Sint-Machariuskerk "
                ],
                "fr": [
                    "\u00c9glise Saint-Macharius "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kirche an der M\u00fcndung von Leie und Schelde"
                ],
                "en": [
                    "Church on the confluence of the Scheldt and Lys"
                ],
                "es": [
                    "Iglesia en la confluencia del r\u00edo Lys y el Escalda"
                ],
                "nl": [
                    "Kerk aan de samenvloeiing van Leie en Schelde"
                ],
                "fr": [
                    "\u00c9glise \u00e0 la confluence de la Lys et de l'Escaut"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/512a28c5-0757-451b-8f3d-3879129022a5"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-14T21:16:41+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c69bc74f-ff0d-4a8e-b3a5-3bdab143d57b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/786e921c-64ba-4472-baf5-1e0622f56ead"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003775_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003775_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Portus Ganda Gent",
                        "en": "Portus Ganda Gent",
                        "es": "Portus Ganda Gent",
                        "nl": "Portus Ganda Gent",
                        "fr": "Portus Ganda Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC02001.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC02001.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Portus Ganda Gent",
                        "en": "Portus Ganda Gent",
                        "es": "Portus Ganda Gent",
                        "nl": "Portus Ganda Gent",
                        "fr": "Portus Ganda Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC02001.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC02001.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Macharius-Kirche",
                        "en": "St Macharius' Church",
                        "es": "Sint-La iglesia San Macharius ",
                        "nl": "Sint-Macharius",
                        "fr": "\u00c9glise Saint-Macharius "
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-06-24T07:40:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                -128
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/77188475-6a85-46c1-81e7-26a5d7f55dda",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1873",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/st-macharius-church",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Machariusstraat 56B",
                "created": "2016-06-24T07:36:13+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.735759 51.054406)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/07eccd5d-7462-42ee-b4fc-a6c7d2daafa9",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sint-Macharius kerk"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/991",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/991",
                "modified": "2018-02-28T09:30:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Im Stadtviertel Macharius-Heirnis steht die St.-Macharius-Kirche. Zu ihren Nachbarn geh\u00f6ren u. a. die St.-Bavo-Abtei und der G\u00e4stehafen Portus Ganda.",
                    "en": "St Macharius' Church is a church in the district of Macharius-Heirnis. Its neighbours include St Bavo's Abbey and Portus Ganda, a marina for passing boat traffic.",
                    "es": "La iglesia San Macharius es una iglesia en el barrio Macharius-Heirnis. Sus vecinos son, entre otros, la Abad\u00eda de San Bav\u00f3n y el puerto deportivo Portus Ganda.",
                    "nl": "De Sint-Machariuskerk is een kerk in de wijk Macharius-Heirnis. Onder haar buren telt ze o.a. de Sint-Baafsabdij en de passantenhaven Portus Ganda.",
                    "fr": "L\u2019\u00e9glise Saint-Macharius est situ\u00e9e dans le quartier Macharius-Heirnis. Elle compte notamment dans son voisinage l\u2019Abbaye Saint-Bavon et le port de plaisance Portus Ganda."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1873"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c14019bf-a198-4754-b00b-2dc49c8327ea",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/24b0864a-7930-4812-95c9-999a931aee9d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "St.-Macharius-Kirche"
                ],
                "en": [
                    "St Macharius' Church"
                ],
                "es": [
                    "La iglesia San Macharius "
                ],
                "nl": [
                    "Sint-Machariuskerk "
                ],
                "fr": [
                    "\u00c9glise Saint-Macharius "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kirche an der M\u00fcndung von Leie und Schelde"
                ],
                "en": [
                    "Church on the confluence of the Scheldt and Lys"
                ],
                "es": [
                    "Iglesia en la confluencia del r\u00edo Lys y el Escalda"
                ],
                "nl": [
                    "Kerk aan de samenvloeiing van Leie en Schelde"
                ],
                "fr": [
                    "\u00c9glise \u00e0 la confluence de la Lys et de l'Escaut"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/512a28c5-0757-451b-8f3d-3879129022a5"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-14T21:16:41+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c69bc74f-ff0d-4a8e-b3a5-3bdab143d57b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/786e921c-64ba-4472-baf5-1e0622f56ead"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003775_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003775_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Portus Ganda Gent",
                        "en": "Portus Ganda Gent",
                        "es": "Portus Ganda Gent",
                        "nl": "Portus Ganda Gent",
                        "fr": "Portus Ganda Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC02001.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC02001.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Portus Ganda Gent",
                        "en": "Portus Ganda Gent",
                        "es": "Portus Ganda Gent",
                        "nl": "Portus Ganda Gent",
                        "fr": "Portus Ganda Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC02001.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC02001.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Macharius-Kirche",
                        "en": "St Macharius' Church",
                        "es": "Sint-La iglesia San Macharius ",
                        "nl": "Sint-Macharius",
                        "fr": "\u00c9glise Saint-Macharius "
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-06-24T07:40:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                -128
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/77188475-6a85-46c1-81e7-26a5d7f55dda",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1873",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/st-macharius-church",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Machariusstraat 56B",
                "created": "2016-06-24T07:36:13+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.735759 51.054406)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/07eccd5d-7462-42ee-b4fc-a6c7d2daafa9",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sint-Macharius kerk"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/991",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/991",
                "modified": "2018-02-28T09:30:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Im Stadtviertel Macharius-Heirnis steht die St.-Macharius-Kirche. Zu ihren Nachbarn geh\u00f6ren u. a. die St.-Bavo-Abtei und der G\u00e4stehafen Portus Ganda.",
                    "en": "St Macharius' Church is a church in the district of Macharius-Heirnis. Its neighbours include St Bavo's Abbey and Portus Ganda, a marina for passing boat traffic.",
                    "es": "La iglesia San Macharius es una iglesia en el barrio Macharius-Heirnis. Sus vecinos son, entre otros, la Abad\u00eda de San Bav\u00f3n y el puerto deportivo Portus Ganda.",
                    "nl": "De Sint-Machariuskerk is een kerk in de wijk Macharius-Heirnis. Onder haar buren telt ze o.a. de Sint-Baafsabdij en de passantenhaven Portus Ganda.",
                    "fr": "L\u2019\u00e9glise Saint-Macharius est situ\u00e9e dans le quartier Macharius-Heirnis. Elle compte notamment dans son voisinage l\u2019Abbaye Saint-Bavon et le port de plaisance Portus Ganda."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1873"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c14019bf-a198-4754-b00b-2dc49c8327ea",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/24b0864a-7930-4812-95c9-999a931aee9d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "St.-Macharius-Kirche"
                ],
                "en": [
                    "St Macharius' Church"
                ],
                "es": [
                    "La iglesia San Macharius "
                ],
                "nl": [
                    "Sint-Machariuskerk "
                ],
                "fr": [
                    "\u00c9glise Saint-Macharius "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kirche an der M\u00fcndung von Leie und Schelde"
                ],
                "en": [
                    "Church on the confluence of the Scheldt and Lys"
                ],
                "es": [
                    "Iglesia en la confluencia del r\u00edo Lys y el Escalda"
                ],
                "nl": [
                    "Kerk aan de samenvloeiing van Leie en Schelde"
                ],
                "fr": [
                    "\u00c9glise \u00e0 la confluence de la Lys et de l'Escaut"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/512a28c5-0757-451b-8f3d-3879129022a5"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-14T21:16:41+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c69bc74f-ff0d-4a8e-b3a5-3bdab143d57b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/786e921c-64ba-4472-baf5-1e0622f56ead"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003775_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003775_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Portus Ganda Gent",
                        "en": "Portus Ganda Gent",
                        "es": "Portus Ganda Gent",
                        "nl": "Portus Ganda Gent",
                        "fr": "Portus Ganda Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC02001.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC02001.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Portus Ganda Gent",
                        "en": "Portus Ganda Gent",
                        "es": "Portus Ganda Gent",
                        "nl": "Portus Ganda Gent",
                        "fr": "Portus Ganda Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC02001.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC02001.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Macharius-Kirche",
                        "en": "St Macharius' Church",
                        "es": "Sint-La iglesia San Macharius ",
                        "nl": "Sint-Macharius",
                        "fr": "\u00c9glise Saint-Macharius "
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-06-24T07:40:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                -128
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/77188475-6a85-46c1-81e7-26a5d7f55dda",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1873",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/st-macharius-church",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Machariusstraat 56B",
                "created": "2016-06-24T07:36:13+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.735759 51.054406)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/07eccd5d-7462-42ee-b4fc-a6c7d2daafa9",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sint-Macharius kerk"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/991",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/991",
                "modified": "2018-02-28T09:30:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Im Stadtviertel Macharius-Heirnis steht die St.-Macharius-Kirche. Zu ihren Nachbarn geh\u00f6ren u. a. die St.-Bavo-Abtei und der G\u00e4stehafen Portus Ganda.",
                    "en": "St Macharius' Church is a church in the district of Macharius-Heirnis. Its neighbours include St Bavo's Abbey and Portus Ganda, a marina for passing boat traffic.",
                    "es": "La iglesia San Macharius es una iglesia en el barrio Macharius-Heirnis. Sus vecinos son, entre otros, la Abad\u00eda de San Bav\u00f3n y el puerto deportivo Portus Ganda.",
                    "nl": "De Sint-Machariuskerk is een kerk in de wijk Macharius-Heirnis. Onder haar buren telt ze o.a. de Sint-Baafsabdij en de passantenhaven Portus Ganda.",
                    "fr": "L\u2019\u00e9glise Saint-Macharius est situ\u00e9e dans le quartier Macharius-Heirnis. Elle compte notamment dans son voisinage l\u2019Abbaye Saint-Bavon et le port de plaisance Portus Ganda."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1873"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c14019bf-a198-4754-b00b-2dc49c8327ea",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/24b0864a-7930-4812-95c9-999a931aee9d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "St.-Macharius-Kirche"
                ],
                "en": [
                    "St Macharius' Church"
                ],
                "es": [
                    "La iglesia San Macharius "
                ],
                "nl": [
                    "Sint-Machariuskerk "
                ],
                "fr": [
                    "\u00c9glise Saint-Macharius "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kirche an der M\u00fcndung von Leie und Schelde"
                ],
                "en": [
                    "Church on the confluence of the Scheldt and Lys"
                ],
                "es": [
                    "Iglesia en la confluencia del r\u00edo Lys y el Escalda"
                ],
                "nl": [
                    "Kerk aan de samenvloeiing van Leie en Schelde"
                ],
                "fr": [
                    "\u00c9glise \u00e0 la confluence de la Lys et de l'Escaut"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/512a28c5-0757-451b-8f3d-3879129022a5"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-14T21:16:41+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003613_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003613_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "en": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "es": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "nl": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "fr": "Boottochten op de Gentse binnenwateren"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004674.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004674.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "en": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "es": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "nl": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "fr": "Boottochten op de Gentse binnenwateren"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004682.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004682.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "en": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "es": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "nl": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "fr": "Boottochten op de Gentse binnenwateren"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004707.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004707.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "en": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "es": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "nl": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "fr": "Boottochten op de Gentse binnenwateren"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004684.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004684.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "en": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "es": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "nl": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "fr": "Boottochten op de Gentse binnenwateren"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004697.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004697.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bootfahrten auf den Genter Binnengew\u00e4ssern",
                        "en": "Boat trips on Ghent's inland waterways",
                        "es": "Paseos en barco en los canales ganteses",
                        "nl": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "fr": "Tours en bateaux sur les eaux int\u00e9rieurs de Gand"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-01-12T15:06:10+00:00",
            "field_random_sort": [
                -532
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5df10e24-8b2c-4a24-8171-586a51167028",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2339",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/boat-trips-ghents-inland-waterways",
            "contactPoint": null,
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Verschiedene Reedereien nehmen Sie mit und zeigen Ihnen Gent vom Wasser aus. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Verschiedene Reedereien nehmen Sie mit und zeigen Ihnen Gent vom Wasser aus. Die klassische Bootsfahrt findet t\u00e4glich statt. F\u00fcr Themenrundfahrten sollten Sie eine der Reedereien am besten im Vorfeld kontaktieren. Der Kapit\u00e4n ist zugleich auch Ihr Reisef\u00fchrer. W\u00e4hrend der Bootsfahrt teilt der Steuermann sein Wissen gerne mit seinen Passagieren und das selbstverst\u00e4ndlich in verschiedenen Sprachen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "You can choose from various boating companies to discover Ghent along its waterways. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>You can choose from various boating companies to discover Ghent along its waterways. The traditional boat tour is available every day. For theme tours, we kindly ask you to contact the boating companies in advance. Your captain will also be your guide. During the boat tour, he will gladly share his knowledge with his passengers, naturally in various languages.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Varias navieras pueden llevarle y mostrarle Gante desde el agua. Los paseos cl\u00e1sicos se realizan todos los d\u00edas.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Varias navieras pueden llevarle y mostrarle Gante desde el agua. Los paseos cl\u00e1sicos se realizan todos los d\u00edas. Para paseos tem\u00e1ticos lo mejor es ponerse previamente en contacto con alguna de las navieras. El capit\u00e1n es tambi\u00e9n el gu\u00eda, y durante el paseo el timonel estar\u00e1 encantado de compartir lo que sabe con los pasajeros (por supuesto en varios idiomas).</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Verscheidene rederijen nemen je mee en tonen je Gent vanop het water. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De klassieke rondvaart vindt dagelijks plaats. Voor themarondvaarten in groep contacteer je het best een van de rederijen vooraf. De kapitein is ook je gids. Tijdens de boottocht deelt de stuurman zijn kennis graag met zijn passagiers, en dat vanzelfsprekend in verschillende talen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Plusieurs soci\u00e9t\u00e9s d\u2019armateurs vous embarquent et vous font d\u00e9couvrir Gand au fil de l\u2019eau. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Plusieurs soci\u00e9t\u00e9s d\u2019armateurs vous embarquent et vous font d\u00e9couvrir Gand au fil de l\u2019eau. La promenade classique est organis\u00e9e tous les jours. Pour des promenades th\u00e9matiques, nous vous recommandons de contacter au pr\u00e9alable l\u2019une des soci\u00e9t\u00e9s. Le capitaine est aussi votre guide. Durant la promenade en bateau, le timonier aura \u00e0 c\u0153ur de partager son savoir avec ses passagers, et dans diff\u00e9rentes langues, cela va sans dire.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2339"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "7.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "4.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -12 Jahre",
                        "en": "Reduction -12 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -12 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -12 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -12 ans"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ed3eb7e8-7943-4e73-aa5b-1cf86ddd3c0f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d51e322a-cc6b-425c-af42-b9b6486d4c89"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Bootfahrten auf den Genter Binnengew\u00e4ssern"
                ],
                "en": [
                    "Boat trips on Ghent's inland waterways"
                ],
                "es": [
                    "Paseos en barco en los canales ganteses"
                ],
                "nl": [
                    "Boottochten op de Gentse binnenwateren"
                ],
                "fr": [
                    "Tours en bateaux sur les eaux int\u00e9rieurs de Gand"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gent von seiner sch\u00f6nsten Seite"
                ],
                "en": [
                    "Ghent at its loveliest"
                ],
                "es": [
                    "Gante en todo su esplendor"
                ],
                "nl": [
                    "Gent op z'n mooist"
                ],
                "fr": [
                    "Gand sous ses plus beaux atours"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-27T14:28:15+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003613_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003613_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "en": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "es": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "nl": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "fr": "Boottochten op de Gentse binnenwateren"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004674.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004674.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "en": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "es": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "nl": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "fr": "Boottochten op de Gentse binnenwateren"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004682.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004682.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "en": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "es": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "nl": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "fr": "Boottochten op de Gentse binnenwateren"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004707.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004707.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "en": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "es": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "nl": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "fr": "Boottochten op de Gentse binnenwateren"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004684.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004684.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "en": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "es": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "nl": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "fr": "Boottochten op de Gentse binnenwateren"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004697.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004697.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bootfahrten auf den Genter Binnengew\u00e4ssern",
                        "en": "Boat trips on Ghent's inland waterways",
                        "es": "Paseos en barco en los canales ganteses",
                        "nl": "Boottochten op de Gentse binnenwateren",
                        "fr": "Tours en bateaux sur les eaux int\u00e9rieurs de Gand"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-01-12T15:06:10+00:00",
            "field_random_sort": [
                -532
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5df10e24-8b2c-4a24-8171-586a51167028",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2339",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/boat-trips-ghents-inland-waterways",
            "contactPoint": null,
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Verschiedene Reedereien nehmen Sie mit und zeigen Ihnen Gent vom Wasser aus. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Verschiedene Reedereien nehmen Sie mit und zeigen Ihnen Gent vom Wasser aus. Die klassische Bootsfahrt findet t\u00e4glich statt. F\u00fcr Themenrundfahrten sollten Sie eine der Reedereien am besten im Vorfeld kontaktieren. Der Kapit\u00e4n ist zugleich auch Ihr Reisef\u00fchrer. W\u00e4hrend der Bootsfahrt teilt der Steuermann sein Wissen gerne mit seinen Passagieren und das selbstverst\u00e4ndlich in verschiedenen Sprachen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "You can choose from various boating companies to discover Ghent along its waterways. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>You can choose from various boating companies to discover Ghent along its waterways. The traditional boat tour is available every day. For theme tours, we kindly ask you to contact the boating companies in advance. Your captain will also be your guide. During the boat tour, he will gladly share his knowledge with his passengers, naturally in various languages.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Varias navieras pueden llevarle y mostrarle Gante desde el agua. Los paseos cl\u00e1sicos se realizan todos los d\u00edas.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Varias navieras pueden llevarle y mostrarle Gante desde el agua. Los paseos cl\u00e1sicos se realizan todos los d\u00edas. Para paseos tem\u00e1ticos lo mejor es ponerse previamente en contacto con alguna de las navieras. El capit\u00e1n es tambi\u00e9n el gu\u00eda, y durante el paseo el timonel estar\u00e1 encantado de compartir lo que sabe con los pasajeros (por supuesto en varios idiomas).</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Verscheidene rederijen nemen je mee en tonen je Gent vanop het water. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De klassieke rondvaart vindt dagelijks plaats. Voor themarondvaarten in groep contacteer je het best een van de rederijen vooraf. De kapitein is ook je gids. Tijdens de boottocht deelt de stuurman zijn kennis graag met zijn passagiers, en dat vanzelfsprekend in verschillende talen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Plusieurs soci\u00e9t\u00e9s d\u2019armateurs vous embarquent et vous font d\u00e9couvrir Gand au fil de l\u2019eau. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Plusieurs soci\u00e9t\u00e9s d\u2019armateurs vous embarquent et vous font d\u00e9couvrir Gand au fil de l\u2019eau. La promenade classique est organis\u00e9e tous les jours. Pour des promenades th\u00e9matiques, nous vous recommandons de contacter au pr\u00e9alable l\u2019une des soci\u00e9t\u00e9s. Le capitaine est aussi votre guide. Durant la promenade en bateau, le timonier aura \u00e0 c\u0153ur de partager son savoir avec ses passagers, et dans diff\u00e9rentes langues, cela va sans dire.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2339"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "7.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "4.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -12 Jahre",
                        "en": "Reduction -12 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -12 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -12 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -12 ans"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ed3eb7e8-7943-4e73-aa5b-1cf86ddd3c0f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d51e322a-cc6b-425c-af42-b9b6486d4c89"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Bootfahrten auf den Genter Binnengew\u00e4ssern"
                ],
                "en": [
                    "Boat trips on Ghent's inland waterways"
                ],
                "es": [
                    "Paseos en barco en los canales ganteses"
                ],
                "nl": [
                    "Boottochten op de Gentse binnenwateren"
                ],
                "fr": [
                    "Tours en bateaux sur les eaux int\u00e9rieurs de Gand"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gent von seiner sch\u00f6nsten Seite"
                ],
                "en": [
                    "Ghent at its loveliest"
                ],
                "es": [
                    "Gante en todo su esplendor"
                ],
                "nl": [
                    "Gent op z'n mooist"
                ],
                "fr": [
                    "Gand sous ses plus beaux atours"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-27T14:28:15+00:00",
            "subjectOf": []
        }
    ],
    "lastPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=63",
    "previousPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=8",
    "nextPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=10",
    "@id": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=9",
    "firstPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi"
}