{
    "@type": "hydra:PartialCollectionView",
    "@context": [
        {
            "related": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:relation"
            },
            "created": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:created"
            },
            "schema": "http://schema.org/",
            "page": {
                "@type": "@id",
                "@id": "foaf:page"
            },
            "lastPage": "hydra:last",
            "dcterms": "http://purl.org/dc/terms/",
            "articleBody": {
                "@id": "schema:articleBody",
                "@container": "@language"
            },
            "member": "hydra:member",
            "nextPage": "hydra:next",
            "name": {
                "@id": "schema:name",
                "@container": "@language"
            },
            "description": {
                "@id": "schema:description",
                "@container": "@language"
            },
            "subject": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:subject"
            },
            "firstPage": "hydra:first",
            "@vocab": "http://schema.org/",
            "caption": {
                "@id": "schema:caption",
                "@container": "@language"
            },
            "hydra": "http://www.w3.org/ns/hydra/core#",
            "geosparql": "http://www.opengis.net/ont/geosparql#",
            "changed": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:modified"
            },
            "foaf": "http://xmlns.com/foaf/0.1/",
            "asWKT": {
                "@type": "geosparql:wktLiteral",
                "@id": "geosparql:asWKT"
            }
        }
    ],
    "member": [
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7717f5c0-4de1-469f-bde9-927cc1ac4b1d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0734809c-e219-42d2-bd54-7b9935520452"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004937.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004937.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "en": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "es": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "nl": "Le Pain Quotidien Gent",
                        "fr": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004938.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004938.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "en": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "es": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "nl": "Le Pain Quotidien Gent",
                        "fr": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003582.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003582.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "en": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "es": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "nl": "Le Pain Quotidien Gent",
                        "fr": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/pain_quotidien_gent_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/pain_quotidien_gent_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "en": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "es": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "nl": "Le Pain Quotidien Gent",
                        "fr": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/pain_quotidien_gent_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/pain_quotidien_gent_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "en": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "es": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "nl": "Le Pain Quotidien Gent",
                        "fr": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004937.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004937.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "en": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "es": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "nl": "Le Pain Quotidien Gent",
                        "fr": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -337
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/905275ba-efe9-499e-b08e-439df44fe266",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1488",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/le-pain-quotidien",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "757",
                    "PQ BELGIUM (Le Pain Quotidien)",
                    "304",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korenmarkt 16",
                "created": "2016-09-08T09:41:42+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292690470"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7215606705023 51.0543538786)"
                },
                "email": [
                    "belgium@lepainquotidien.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fcdd079d-a6a6-4d7a-9e2c-c63f26d62f39",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Le Pain Quotidien - Korenmarkt"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1000",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1000",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei Le Pain Quotidien erwartet Sie ein ausgiebiges Fr\u00fchst\u00fcck, ein gem\u00fctlicher Brunch oder ein fantastischer Lunch.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Unkompliziert und qualit\u00e4tsvoll, mit biologischen und lokalen Zutaten zubereitet.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "At Le Pain Quotidien you will be assured of an abundant breakfast, a lovely brunch or a delicious lunch.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Simple quality made with organic and local ingredients.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Le Pain Quotidien es sin\u00f3nimo de desayunos ricos, almuerzos acogedores y deliciosas comidas.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sencillo y cualitativo, hecho con ingredientes locales y biol\u00f3gicos.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Le Pain Quotidien staat garant voor een rijkelijk ontbijt, een gezellige brunch of een heerlijke lunch. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Eenvoudig en kwaliteitsvol, gemaakt met biologische en lokale ingredi\u00ebnten.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le Pain Quotidien, c\u2019est la garantie d\u2019un petit-d\u00e9jeuner copieux, d\u2019un agr\u00e9able brunch ou d\u2019un succulent lunch. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Simple et de qualit\u00e9, fait avec des ingr\u00e9dients locaux et biologiques.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1488"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Le Pain Quotidien"
                ],
                "en": [
                    "Le Pain Quotidien"
                ],
                "es": [
                    "Le Pain Quotidien"
                ],
                "nl": [
                    "Le Pain Quotidien"
                ],
                "fr": [
                    "Le Pain Quotidien"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Brot und Fr\u00fchst\u00fcck: traditionsreich"
                ],
                "en": [
                    "Bread and breakfast with a long history"
                ],
                "es": [
                    "Pan y desayunos con una larga tradici\u00f3n"
                ],
                "nl": [
                    "Brood en ontbijt met jarenlange traditie"
                ],
                "fr": [
                    "Pain et petit-d\u00e9jeuner de longue tradition"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T13:32:52+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Le-Pain-Quotidien/597969093615202?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/le-pain-quotidien/4f58c604e4b003e668a0f9ea",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d1099390-Reviews-Le_Pain_Quotidien-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7717f5c0-4de1-469f-bde9-927cc1ac4b1d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0734809c-e219-42d2-bd54-7b9935520452"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004937.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004937.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "en": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "es": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "nl": "Le Pain Quotidien Gent",
                        "fr": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004938.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004938.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "en": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "es": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "nl": "Le Pain Quotidien Gent",
                        "fr": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003582.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003582.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "en": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "es": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "nl": "Le Pain Quotidien Gent",
                        "fr": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/pain_quotidien_gent_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/pain_quotidien_gent_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "en": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "es": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "nl": "Le Pain Quotidien Gent",
                        "fr": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/pain_quotidien_gent_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/pain_quotidien_gent_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "en": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "es": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "nl": "Le Pain Quotidien Gent",
                        "fr": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004937.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004937.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "en": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "es": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "nl": "Le Pain Quotidien Gent",
                        "fr": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -337
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/905275ba-efe9-499e-b08e-439df44fe266",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1488",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/le-pain-quotidien",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "757",
                    "PQ BELGIUM (Le Pain Quotidien)",
                    "304",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korenmarkt 16",
                "created": "2016-09-08T09:41:42+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292690470"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7215606705023 51.0543538786)"
                },
                "email": [
                    "belgium@lepainquotidien.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fcdd079d-a6a6-4d7a-9e2c-c63f26d62f39",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Le Pain Quotidien - Korenmarkt"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1000",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1000",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei Le Pain Quotidien erwartet Sie ein ausgiebiges Fr\u00fchst\u00fcck, ein gem\u00fctlicher Brunch oder ein fantastischer Lunch.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Unkompliziert und qualit\u00e4tsvoll, mit biologischen und lokalen Zutaten zubereitet.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "At Le Pain Quotidien you will be assured of an abundant breakfast, a lovely brunch or a delicious lunch.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Simple quality made with organic and local ingredients.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Le Pain Quotidien es sin\u00f3nimo de desayunos ricos, almuerzos acogedores y deliciosas comidas.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sencillo y cualitativo, hecho con ingredientes locales y biol\u00f3gicos.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Le Pain Quotidien staat garant voor een rijkelijk ontbijt, een gezellige brunch of een heerlijke lunch. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Eenvoudig en kwaliteitsvol, gemaakt met biologische en lokale ingredi\u00ebnten.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le Pain Quotidien, c\u2019est la garantie d\u2019un petit-d\u00e9jeuner copieux, d\u2019un agr\u00e9able brunch ou d\u2019un succulent lunch. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Simple et de qualit\u00e9, fait avec des ingr\u00e9dients locaux et biologiques.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1488"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Le Pain Quotidien"
                ],
                "en": [
                    "Le Pain Quotidien"
                ],
                "es": [
                    "Le Pain Quotidien"
                ],
                "nl": [
                    "Le Pain Quotidien"
                ],
                "fr": [
                    "Le Pain Quotidien"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Brot und Fr\u00fchst\u00fcck: traditionsreich"
                ],
                "en": [
                    "Bread and breakfast with a long history"
                ],
                "es": [
                    "Pan y desayunos con una larga tradici\u00f3n"
                ],
                "nl": [
                    "Brood en ontbijt met jarenlange traditie"
                ],
                "fr": [
                    "Pain et petit-d\u00e9jeuner de longue tradition"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T13:32:52+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Le-Pain-Quotidien/597969093615202?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/le-pain-quotidien/4f58c604e4b003e668a0f9ea",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d1099390-Reviews-Le_Pain_Quotidien-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7717f5c0-4de1-469f-bde9-927cc1ac4b1d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0734809c-e219-42d2-bd54-7b9935520452"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004937.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004937.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "en": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "es": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "nl": "Le Pain Quotidien Gent",
                        "fr": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004938.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004938.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "en": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "es": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "nl": "Le Pain Quotidien Gent",
                        "fr": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003582.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003582.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "en": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "es": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "nl": "Le Pain Quotidien Gent",
                        "fr": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/pain_quotidien_gent_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/pain_quotidien_gent_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "en": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "es": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "nl": "Le Pain Quotidien Gent",
                        "fr": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/pain_quotidien_gent_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/pain_quotidien_gent_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "en": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "es": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "nl": "Le Pain Quotidien Gent",
                        "fr": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004937.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004937.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "en": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "es": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "nl": "Le Pain Quotidien Gent",
                        "fr": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -337
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/905275ba-efe9-499e-b08e-439df44fe266",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1488",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/le-pain-quotidien",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "757",
                    "PQ BELGIUM (Le Pain Quotidien)",
                    "304",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korenmarkt 16",
                "created": "2016-09-08T09:41:42+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292690470"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7215606705023 51.0543538786)"
                },
                "email": [
                    "belgium@lepainquotidien.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fcdd079d-a6a6-4d7a-9e2c-c63f26d62f39",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Le Pain Quotidien - Korenmarkt"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1000",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1000",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei Le Pain Quotidien erwartet Sie ein ausgiebiges Fr\u00fchst\u00fcck, ein gem\u00fctlicher Brunch oder ein fantastischer Lunch.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Unkompliziert und qualit\u00e4tsvoll, mit biologischen und lokalen Zutaten zubereitet.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "At Le Pain Quotidien you will be assured of an abundant breakfast, a lovely brunch or a delicious lunch.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Simple quality made with organic and local ingredients.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Le Pain Quotidien es sin\u00f3nimo de desayunos ricos, almuerzos acogedores y deliciosas comidas.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sencillo y cualitativo, hecho con ingredientes locales y biol\u00f3gicos.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Le Pain Quotidien staat garant voor een rijkelijk ontbijt, een gezellige brunch of een heerlijke lunch. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Eenvoudig en kwaliteitsvol, gemaakt met biologische en lokale ingredi\u00ebnten.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le Pain Quotidien, c\u2019est la garantie d\u2019un petit-d\u00e9jeuner copieux, d\u2019un agr\u00e9able brunch ou d\u2019un succulent lunch. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Simple et de qualit\u00e9, fait avec des ingr\u00e9dients locaux et biologiques.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1488"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Le Pain Quotidien"
                ],
                "en": [
                    "Le Pain Quotidien"
                ],
                "es": [
                    "Le Pain Quotidien"
                ],
                "nl": [
                    "Le Pain Quotidien"
                ],
                "fr": [
                    "Le Pain Quotidien"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Brot und Fr\u00fchst\u00fcck: traditionsreich"
                ],
                "en": [
                    "Bread and breakfast with a long history"
                ],
                "es": [
                    "Pan y desayunos con una larga tradici\u00f3n"
                ],
                "nl": [
                    "Brood en ontbijt met jarenlange traditie"
                ],
                "fr": [
                    "Pain et petit-d\u00e9jeuner de longue tradition"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T13:32:52+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Le-Pain-Quotidien/597969093615202?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/le-pain-quotidien/4f58c604e4b003e668a0f9ea",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d1099390-Reviews-Le_Pain_Quotidien-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7717f5c0-4de1-469f-bde9-927cc1ac4b1d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0734809c-e219-42d2-bd54-7b9935520452"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004937.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004937.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "en": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "es": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "nl": "Le Pain Quotidien Gent",
                        "fr": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004938.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004938.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "en": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "es": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "nl": "Le Pain Quotidien Gent",
                        "fr": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003582.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003582.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "en": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "es": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "nl": "Le Pain Quotidien Gent",
                        "fr": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/pain_quotidien_gent_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/pain_quotidien_gent_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "en": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "es": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "nl": "Le Pain Quotidien Gent",
                        "fr": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/pain_quotidien_gent_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/pain_quotidien_gent_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "en": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "es": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "nl": "Le Pain Quotidien Gent",
                        "fr": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004937.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004937.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "en": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "es": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent",
                        "nl": "Le Pain Quotidien Gent",
                        "fr": "Le Pain Quotidien Korenmarkt Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -337
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/905275ba-efe9-499e-b08e-439df44fe266",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1488",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/le-pain-quotidien",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "757",
                    "PQ BELGIUM (Le Pain Quotidien)",
                    "304",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korenmarkt 16",
                "created": "2016-09-08T09:41:42+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292690470"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7215606705023 51.0543538786)"
                },
                "email": [
                    "belgium@lepainquotidien.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fcdd079d-a6a6-4d7a-9e2c-c63f26d62f39",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Le Pain Quotidien - Korenmarkt"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1000",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1000",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei Le Pain Quotidien erwartet Sie ein ausgiebiges Fr\u00fchst\u00fcck, ein gem\u00fctlicher Brunch oder ein fantastischer Lunch.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Unkompliziert und qualit\u00e4tsvoll, mit biologischen und lokalen Zutaten zubereitet.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "At Le Pain Quotidien you will be assured of an abundant breakfast, a lovely brunch or a delicious lunch.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Simple quality made with organic and local ingredients.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Le Pain Quotidien es sin\u00f3nimo de desayunos ricos, almuerzos acogedores y deliciosas comidas.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sencillo y cualitativo, hecho con ingredientes locales y biol\u00f3gicos.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Le Pain Quotidien staat garant voor een rijkelijk ontbijt, een gezellige brunch of een heerlijke lunch. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Eenvoudig en kwaliteitsvol, gemaakt met biologische en lokale ingredi\u00ebnten.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le Pain Quotidien, c\u2019est la garantie d\u2019un petit-d\u00e9jeuner copieux, d\u2019un agr\u00e9able brunch ou d\u2019un succulent lunch. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Simple et de qualit\u00e9, fait avec des ingr\u00e9dients locaux et biologiques.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1488"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Le Pain Quotidien"
                ],
                "en": [
                    "Le Pain Quotidien"
                ],
                "es": [
                    "Le Pain Quotidien"
                ],
                "nl": [
                    "Le Pain Quotidien"
                ],
                "fr": [
                    "Le Pain Quotidien"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Brot und Fr\u00fchst\u00fcck: traditionsreich"
                ],
                "en": [
                    "Bread and breakfast with a long history"
                ],
                "es": [
                    "Pan y desayunos con una larga tradici\u00f3n"
                ],
                "nl": [
                    "Brood en ontbijt met jarenlange traditie"
                ],
                "fr": [
                    "Pain et petit-d\u00e9jeuner de longue tradition"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T13:32:52+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Le-Pain-Quotidien/597969093615202?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/le-pain-quotidien/4f58c604e4b003e668a0f9ea",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d1099390-Reviews-Le_Pain_Quotidien-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8b5a8a58-7f1f-44d2-bcff-89b1287a6d0e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c05755f4-8dfa-4744-a522-3aee883973c4"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/horeca_gent5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/horeca_gent5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Julie's house Gent",
                        "en": "Julie's house Gent",
                        "es": "Julie's house Gent",
                        "nl": "Julie's house Gent",
                        "fr": "Julie's house Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/horeca_gent6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/horeca_gent6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Julie's house Gent",
                        "en": "Julie's house Gent",
                        "es": "Julie's house Gent",
                        "nl": "Julie's house Gent",
                        "fr": "Julie's house Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/horeca_gent7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/horeca_gent7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Julie's house Gent",
                        "en": "Julie's house Gent",
                        "es": "Julie's house Gent",
                        "nl": "Julie's house Gent",
                        "fr": "Julie's house Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/julies-house-ontbijt.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/julies-house-ontbijt.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Julie's house Gent",
                        "en": "Julie's house Gent",
                        "es": "Julie's house Gent",
                        "nl": "Julie's house Gent",
                        "fr": "Julie's house Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/JuliesHouse-DT001989.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/JuliesHouse-DT001989.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Julie's house Gent",
                        "en": "Julie's house Gent",
                        "es": "Julie's house Gent",
                        "nl": "Julie's house Gent",
                        "fr": "Julie's house Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                878
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3c0dd96a-e09e-4f2f-8d2a-ea6112f23272",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1486",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/julies-house",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1053",
                    "Julie Stampaert (Julie's House)",
                    "340",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kraanlei 13",
                "created": "2012-06-01T11:22:13+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292333390"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7218848257685 51.056778058182)"
                },
                "email": [
                    "info@julieshouse.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/21e7e157-22df-478b-ba33-bb1b97d10ee0",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Julie's House"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/417",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/417",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "\u201eGeb\u00e4ckhaus\u201c an der Leie, in der N\u00e4he der Grafenburg.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>T\u00e4glich vorz\u00fcgliche Fr\u00fchst\u00fccksvarianten, meisterliche Torten und eine bunte Auswahl an hausgemachten Cupcakes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Pastry house overlooking the Lys river near the Castle of the Counts.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Serves a daily selection of delicious breakfasts, artisanal pies and colourful home-made cupcakes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Casa pastelera cerca del r\u00edo Lys cerca del Castillo de los Condes de Flandes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Todos los d\u00edas hay una gran oferta de deliciosos desayunos, tartas artesanales y coloridas magdalenas caseras.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Gebakshuisje aan de Leie in de buurt van het Gravensteen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Elke dag keuze aan overheerlijke ontbijten, artisanale taarten en kleurrijke huisgemaakte cupcakes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "P\u00e2tisserie au bord de la Lys, dans le quartier du Ch\u00e2teau des Comtes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Chaque jour, faites votre choix parmi de d\u00e9licieux petits d\u00e9jeuners, des g\u00e2teaux artisanaux et des cupcakes color\u00e9s faits maison.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1486"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Julie's house"
                ],
                "en": [
                    "Julie's house"
                ],
                "es": [
                    "Julie's house"
                ],
                "nl": [
                    "Julie's house"
                ],
                "fr": [
                    "Julie's house"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "F\u00fcr Leckerm\u00e4uler und S\u00fc\u00dfschn\u00e4bel"
                ],
                "en": [
                    "For foodies and sugar junkies"
                ],
                "es": [
                    "Para los amantes del dulce y del az\u00facar"
                ],
                "nl": [
                    "Voor lekkerbekken en suikerjunks"
                ],
                "fr": [
                    "Pour les gourmets et les amateurs de sucreries"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T11:49:50+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/julieshouse.gent?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/julies-house/4b6d3a45f964a520816c2ce3",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/julieshouse/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d2373973-Reviews-Julie_s_House-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8b5a8a58-7f1f-44d2-bcff-89b1287a6d0e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c05755f4-8dfa-4744-a522-3aee883973c4"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/horeca_gent5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/horeca_gent5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Julie's house Gent",
                        "en": "Julie's house Gent",
                        "es": "Julie's house Gent",
                        "nl": "Julie's house Gent",
                        "fr": "Julie's house Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/horeca_gent6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/horeca_gent6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Julie's house Gent",
                        "en": "Julie's house Gent",
                        "es": "Julie's house Gent",
                        "nl": "Julie's house Gent",
                        "fr": "Julie's house Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/horeca_gent7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/horeca_gent7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Julie's house Gent",
                        "en": "Julie's house Gent",
                        "es": "Julie's house Gent",
                        "nl": "Julie's house Gent",
                        "fr": "Julie's house Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/julies-house-ontbijt.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/julies-house-ontbijt.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Julie's house Gent",
                        "en": "Julie's house Gent",
                        "es": "Julie's house Gent",
                        "nl": "Julie's house Gent",
                        "fr": "Julie's house Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/JuliesHouse-DT001989.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/JuliesHouse-DT001989.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Julie's house Gent",
                        "en": "Julie's house Gent",
                        "es": "Julie's house Gent",
                        "nl": "Julie's house Gent",
                        "fr": "Julie's house Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                878
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3c0dd96a-e09e-4f2f-8d2a-ea6112f23272",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1486",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/julies-house",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1053",
                    "Julie Stampaert (Julie's House)",
                    "340",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kraanlei 13",
                "created": "2012-06-01T11:22:13+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292333390"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7218848257685 51.056778058182)"
                },
                "email": [
                    "info@julieshouse.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/21e7e157-22df-478b-ba33-bb1b97d10ee0",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Julie's House"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/417",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/417",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "\u201eGeb\u00e4ckhaus\u201c an der Leie, in der N\u00e4he der Grafenburg.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>T\u00e4glich vorz\u00fcgliche Fr\u00fchst\u00fccksvarianten, meisterliche Torten und eine bunte Auswahl an hausgemachten Cupcakes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Pastry house overlooking the Lys river near the Castle of the Counts.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Serves a daily selection of delicious breakfasts, artisanal pies and colourful home-made cupcakes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Casa pastelera cerca del r\u00edo Lys cerca del Castillo de los Condes de Flandes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Todos los d\u00edas hay una gran oferta de deliciosos desayunos, tartas artesanales y coloridas magdalenas caseras.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Gebakshuisje aan de Leie in de buurt van het Gravensteen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Elke dag keuze aan overheerlijke ontbijten, artisanale taarten en kleurrijke huisgemaakte cupcakes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "P\u00e2tisserie au bord de la Lys, dans le quartier du Ch\u00e2teau des Comtes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Chaque jour, faites votre choix parmi de d\u00e9licieux petits d\u00e9jeuners, des g\u00e2teaux artisanaux et des cupcakes color\u00e9s faits maison.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1486"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Julie's house"
                ],
                "en": [
                    "Julie's house"
                ],
                "es": [
                    "Julie's house"
                ],
                "nl": [
                    "Julie's house"
                ],
                "fr": [
                    "Julie's house"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "F\u00fcr Leckerm\u00e4uler und S\u00fc\u00dfschn\u00e4bel"
                ],
                "en": [
                    "For foodies and sugar junkies"
                ],
                "es": [
                    "Para los amantes del dulce y del az\u00facar"
                ],
                "nl": [
                    "Voor lekkerbekken en suikerjunks"
                ],
                "fr": [
                    "Pour les gourmets et les amateurs de sucreries"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T11:49:50+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/julieshouse.gent?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/julies-house/4b6d3a45f964a520816c2ce3",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/julieshouse/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d2373973-Reviews-Julie_s_House-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8b5a8a58-7f1f-44d2-bcff-89b1287a6d0e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c05755f4-8dfa-4744-a522-3aee883973c4"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/horeca_gent5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/horeca_gent5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Julie's house Gent",
                        "en": "Julie's house Gent",
                        "es": "Julie's house Gent",
                        "nl": "Julie's house Gent",
                        "fr": "Julie's house Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/horeca_gent6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/horeca_gent6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Julie's house Gent",
                        "en": "Julie's house Gent",
                        "es": "Julie's house Gent",
                        "nl": "Julie's house Gent",
                        "fr": "Julie's house Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/horeca_gent7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/horeca_gent7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Julie's house Gent",
                        "en": "Julie's house Gent",
                        "es": "Julie's house Gent",
                        "nl": "Julie's house Gent",
                        "fr": "Julie's house Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/julies-house-ontbijt.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/julies-house-ontbijt.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Julie's house Gent",
                        "en": "Julie's house Gent",
                        "es": "Julie's house Gent",
                        "nl": "Julie's house Gent",
                        "fr": "Julie's house Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/JuliesHouse-DT001989.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/JuliesHouse-DT001989.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Julie's house Gent",
                        "en": "Julie's house Gent",
                        "es": "Julie's house Gent",
                        "nl": "Julie's house Gent",
                        "fr": "Julie's house Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                878
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3c0dd96a-e09e-4f2f-8d2a-ea6112f23272",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1486",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/julies-house",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1053",
                    "Julie Stampaert (Julie's House)",
                    "340",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kraanlei 13",
                "created": "2012-06-01T11:22:13+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292333390"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7218848257685 51.056778058182)"
                },
                "email": [
                    "info@julieshouse.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/21e7e157-22df-478b-ba33-bb1b97d10ee0",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Julie's House"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/417",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/417",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "\u201eGeb\u00e4ckhaus\u201c an der Leie, in der N\u00e4he der Grafenburg.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>T\u00e4glich vorz\u00fcgliche Fr\u00fchst\u00fccksvarianten, meisterliche Torten und eine bunte Auswahl an hausgemachten Cupcakes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Pastry house overlooking the Lys river near the Castle of the Counts.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Serves a daily selection of delicious breakfasts, artisanal pies and colourful home-made cupcakes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Casa pastelera cerca del r\u00edo Lys cerca del Castillo de los Condes de Flandes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Todos los d\u00edas hay una gran oferta de deliciosos desayunos, tartas artesanales y coloridas magdalenas caseras.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Gebakshuisje aan de Leie in de buurt van het Gravensteen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Elke dag keuze aan overheerlijke ontbijten, artisanale taarten en kleurrijke huisgemaakte cupcakes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "P\u00e2tisserie au bord de la Lys, dans le quartier du Ch\u00e2teau des Comtes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Chaque jour, faites votre choix parmi de d\u00e9licieux petits d\u00e9jeuners, des g\u00e2teaux artisanaux et des cupcakes color\u00e9s faits maison.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1486"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Julie's house"
                ],
                "en": [
                    "Julie's house"
                ],
                "es": [
                    "Julie's house"
                ],
                "nl": [
                    "Julie's house"
                ],
                "fr": [
                    "Julie's house"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "F\u00fcr Leckerm\u00e4uler und S\u00fc\u00dfschn\u00e4bel"
                ],
                "en": [
                    "For foodies and sugar junkies"
                ],
                "es": [
                    "Para los amantes del dulce y del az\u00facar"
                ],
                "nl": [
                    "Voor lekkerbekken en suikerjunks"
                ],
                "fr": [
                    "Pour les gourmets et les amateurs de sucreries"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T11:49:50+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/julieshouse.gent?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/julies-house/4b6d3a45f964a520816c2ce3",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/julieshouse/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d2373973-Reviews-Julie_s_House-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8b5a8a58-7f1f-44d2-bcff-89b1287a6d0e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c05755f4-8dfa-4744-a522-3aee883973c4"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/horeca_gent5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/horeca_gent5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Julie's house Gent",
                        "en": "Julie's house Gent",
                        "es": "Julie's house Gent",
                        "nl": "Julie's house Gent",
                        "fr": "Julie's house Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/horeca_gent6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/horeca_gent6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Julie's house Gent",
                        "en": "Julie's house Gent",
                        "es": "Julie's house Gent",
                        "nl": "Julie's house Gent",
                        "fr": "Julie's house Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/horeca_gent7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/horeca_gent7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Julie's house Gent",
                        "en": "Julie's house Gent",
                        "es": "Julie's house Gent",
                        "nl": "Julie's house Gent",
                        "fr": "Julie's house Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/julies-house-ontbijt.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/julies-house-ontbijt.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Julie's house Gent",
                        "en": "Julie's house Gent",
                        "es": "Julie's house Gent",
                        "nl": "Julie's house Gent",
                        "fr": "Julie's house Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/JuliesHouse-DT001989.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/JuliesHouse-DT001989.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Julie's house Gent",
                        "en": "Julie's house Gent",
                        "es": "Julie's house Gent",
                        "nl": "Julie's house Gent",
                        "fr": "Julie's house Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                878
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3c0dd96a-e09e-4f2f-8d2a-ea6112f23272",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1486",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/julies-house",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1053",
                    "Julie Stampaert (Julie's House)",
                    "340",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kraanlei 13",
                "created": "2012-06-01T11:22:13+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292333390"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7218848257685 51.056778058182)"
                },
                "email": [
                    "info@julieshouse.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/21e7e157-22df-478b-ba33-bb1b97d10ee0",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Julie's House"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/417",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/417",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "\u201eGeb\u00e4ckhaus\u201c an der Leie, in der N\u00e4he der Grafenburg.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>T\u00e4glich vorz\u00fcgliche Fr\u00fchst\u00fccksvarianten, meisterliche Torten und eine bunte Auswahl an hausgemachten Cupcakes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Pastry house overlooking the Lys river near the Castle of the Counts.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Serves a daily selection of delicious breakfasts, artisanal pies and colourful home-made cupcakes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Casa pastelera cerca del r\u00edo Lys cerca del Castillo de los Condes de Flandes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Todos los d\u00edas hay una gran oferta de deliciosos desayunos, tartas artesanales y coloridas magdalenas caseras.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Gebakshuisje aan de Leie in de buurt van het Gravensteen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Elke dag keuze aan overheerlijke ontbijten, artisanale taarten en kleurrijke huisgemaakte cupcakes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "P\u00e2tisserie au bord de la Lys, dans le quartier du Ch\u00e2teau des Comtes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Chaque jour, faites votre choix parmi de d\u00e9licieux petits d\u00e9jeuners, des g\u00e2teaux artisanaux et des cupcakes color\u00e9s faits maison.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1486"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Julie's house"
                ],
                "en": [
                    "Julie's house"
                ],
                "es": [
                    "Julie's house"
                ],
                "nl": [
                    "Julie's house"
                ],
                "fr": [
                    "Julie's house"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "F\u00fcr Leckerm\u00e4uler und S\u00fc\u00dfschn\u00e4bel"
                ],
                "en": [
                    "For foodies and sugar junkies"
                ],
                "es": [
                    "Para los amantes del dulce y del az\u00facar"
                ],
                "nl": [
                    "Voor lekkerbekken en suikerjunks"
                ],
                "fr": [
                    "Pour les gourmets et les amateurs de sucreries"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T11:49:50+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/julieshouse.gent?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/julies-house/4b6d3a45f964a520816c2ce3",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/julieshouse/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d2373973-Reviews-Julie_s_House-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b249ab84-8f45-4dfd-a170-73944707dee9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3c89b973-bcec-433f-8561-beee956cdda3",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/28877d75-486f-46fe-b92b-abf98749ac05"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Huizecolette_gent1.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Huizecolette_gent1.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Huize Colette Gent",
                        "en": "Huize Colette Gent",
                        "es": "Huize Colette Gent",
                        "nl": "Huize Colette Gent",
                        "fr": "Huize Colette Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Huizecolette_gent2.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Huizecolette_gent2.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Huize Colette Gent",
                        "en": "Huize Colette Gent",
                        "es": "Huize Colette Gent",
                        "nl": "Huize Colette Gent",
                        "fr": "Huize Colette Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Huizecolette_gent1.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Huizecolette_gent1.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Huize Colette Gent",
                        "en": "Huize Colette Gent",
                        "es": "Huize Colette Gent",
                        "nl": "Huize Colette Gent",
                        "fr": "Huize Colette Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                380
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/2091292e-e071-4e3a-854c-3d1312b889ac",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1485",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/huize-colette",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1069",
                    "HUIZE COLETTE",
                    "321",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Belfortstraat 6",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32483236228"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726358 51.054867)"
                },
                "email": [
                    "huizecolette@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d5e9838f-12cb-4664-8278-e1fd0a05e2c2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Huize Colette"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/132",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/132",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Schokolade und Literatur, eine fantastische Kombination, die in Huize Colette eine unvergleichliche Gem\u00fctlichkeit ergibt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Kosten Sie auch die hausgemachten Limonaden und Brownies, Scones und Torten!</p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Hier k\u00f6nnen Sie jeden Morgen ein einfaches oder \u00fcppiges Fr\u00fchst\u00fcck bekommen.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Chocolate and literature, a delicious combo which contributes to the inimitable atmosphere at Huize Colette. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Don\u2019t forget to taste the home-made lemonades and brownies, scones and cake!</p>\n\n<p>Every morning you can have a simple or an elaborate breakfast here.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Chocolate + literatura: una deliciosa combinaci\u00f3n que aporta una inigualable atm\u00f3sfera a Huize Colette.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Pruebe sus limonadas y sus brownies, bollos y tartas, todo casero.</p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Aqu\u00ed puede disfrutar todas las ma\u00f1anas de un desayuno sencillo o copioso.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Chocolade en literatuur, een heerlijke combinatie die in Huize Colette voor een onvergelijkbare gezelligheid zorgt. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Proef ook de huisgemaakte limonades en de huisgebakken brownies, scones en taart!\u00a0</p>\n\n<p>Elke morgen kunt u hier terecht voor een sober of royaal ontbijt.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Chocolat et litt\u00e9rature, telle est la combinaison d\u00e9licieuse du plaisir in\u00e9gal\u00e9 chez Huize Colette. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Go\u00fbtez aussi les limonades artisanales et les brownies, scones et p\u00e2tisseries maison!</p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Vous pouvez vous y rendre chaque matin pour un petit-d\u00e9jeuner sobre ou royal.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1485"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Huize Colette"
                ],
                "en": [
                    "Huize Colette"
                ],
                "es": [
                    "Huize Colette"
                ],
                "nl": [
                    "Huize Colette"
                ],
                "fr": [
                    "Huize Colette"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Das Beste zweier Welten: Schokobar und Lese-Lokal"
                ],
                "en": [
                    "Chocolate bar & book caf\u00e9, the best of both worlds"
                ],
                "es": [
                    "Lo mejor de dos mundos: chocolate y libros"
                ],
                "nl": [
                    "The best of both worlds: chocoladebar \u00e9n leescaf\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Le meilleur\u00a0: bar \u00e0 chocolat et espace lecture"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T14:17:23+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Huize-Colette/194530213922816?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/huize-colette/4c421dbfd7fad13a2ba408da",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d2441877-Reviews-Huize_Colette-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b249ab84-8f45-4dfd-a170-73944707dee9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3c89b973-bcec-433f-8561-beee956cdda3",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/28877d75-486f-46fe-b92b-abf98749ac05"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Huizecolette_gent1.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Huizecolette_gent1.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Huize Colette Gent",
                        "en": "Huize Colette Gent",
                        "es": "Huize Colette Gent",
                        "nl": "Huize Colette Gent",
                        "fr": "Huize Colette Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Huizecolette_gent2.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Huizecolette_gent2.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Huize Colette Gent",
                        "en": "Huize Colette Gent",
                        "es": "Huize Colette Gent",
                        "nl": "Huize Colette Gent",
                        "fr": "Huize Colette Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Huizecolette_gent1.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Huizecolette_gent1.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Huize Colette Gent",
                        "en": "Huize Colette Gent",
                        "es": "Huize Colette Gent",
                        "nl": "Huize Colette Gent",
                        "fr": "Huize Colette Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                380
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/2091292e-e071-4e3a-854c-3d1312b889ac",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1485",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/huize-colette",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1069",
                    "HUIZE COLETTE",
                    "321",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Belfortstraat 6",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32483236228"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726358 51.054867)"
                },
                "email": [
                    "huizecolette@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d5e9838f-12cb-4664-8278-e1fd0a05e2c2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Huize Colette"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/132",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/132",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Schokolade und Literatur, eine fantastische Kombination, die in Huize Colette eine unvergleichliche Gem\u00fctlichkeit ergibt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Kosten Sie auch die hausgemachten Limonaden und Brownies, Scones und Torten!</p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Hier k\u00f6nnen Sie jeden Morgen ein einfaches oder \u00fcppiges Fr\u00fchst\u00fcck bekommen.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Chocolate and literature, a delicious combo which contributes to the inimitable atmosphere at Huize Colette. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Don\u2019t forget to taste the home-made lemonades and brownies, scones and cake!</p>\n\n<p>Every morning you can have a simple or an elaborate breakfast here.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Chocolate + literatura: una deliciosa combinaci\u00f3n que aporta una inigualable atm\u00f3sfera a Huize Colette.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Pruebe sus limonadas y sus brownies, bollos y tartas, todo casero.</p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Aqu\u00ed puede disfrutar todas las ma\u00f1anas de un desayuno sencillo o copioso.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Chocolade en literatuur, een heerlijke combinatie die in Huize Colette voor een onvergelijkbare gezelligheid zorgt. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Proef ook de huisgemaakte limonades en de huisgebakken brownies, scones en taart!\u00a0</p>\n\n<p>Elke morgen kunt u hier terecht voor een sober of royaal ontbijt.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Chocolat et litt\u00e9rature, telle est la combinaison d\u00e9licieuse du plaisir in\u00e9gal\u00e9 chez Huize Colette. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Go\u00fbtez aussi les limonades artisanales et les brownies, scones et p\u00e2tisseries maison!</p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Vous pouvez vous y rendre chaque matin pour un petit-d\u00e9jeuner sobre ou royal.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1485"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Huize Colette"
                ],
                "en": [
                    "Huize Colette"
                ],
                "es": [
                    "Huize Colette"
                ],
                "nl": [
                    "Huize Colette"
                ],
                "fr": [
                    "Huize Colette"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Das Beste zweier Welten: Schokobar und Lese-Lokal"
                ],
                "en": [
                    "Chocolate bar & book caf\u00e9, the best of both worlds"
                ],
                "es": [
                    "Lo mejor de dos mundos: chocolate y libros"
                ],
                "nl": [
                    "The best of both worlds: chocoladebar \u00e9n leescaf\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Le meilleur\u00a0: bar \u00e0 chocolat et espace lecture"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T14:17:23+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Huize-Colette/194530213922816?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/huize-colette/4c421dbfd7fad13a2ba408da",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d2441877-Reviews-Huize_Colette-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b249ab84-8f45-4dfd-a170-73944707dee9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3c89b973-bcec-433f-8561-beee956cdda3",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/28877d75-486f-46fe-b92b-abf98749ac05"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Huizecolette_gent1.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Huizecolette_gent1.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Huize Colette Gent",
                        "en": "Huize Colette Gent",
                        "es": "Huize Colette Gent",
                        "nl": "Huize Colette Gent",
                        "fr": "Huize Colette Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Huizecolette_gent2.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Huizecolette_gent2.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Huize Colette Gent",
                        "en": "Huize Colette Gent",
                        "es": "Huize Colette Gent",
                        "nl": "Huize Colette Gent",
                        "fr": "Huize Colette Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Huizecolette_gent1.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Huizecolette_gent1.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Huize Colette Gent",
                        "en": "Huize Colette Gent",
                        "es": "Huize Colette Gent",
                        "nl": "Huize Colette Gent",
                        "fr": "Huize Colette Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                380
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/2091292e-e071-4e3a-854c-3d1312b889ac",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1485",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/huize-colette",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1069",
                    "HUIZE COLETTE",
                    "321",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Belfortstraat 6",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32483236228"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726358 51.054867)"
                },
                "email": [
                    "huizecolette@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d5e9838f-12cb-4664-8278-e1fd0a05e2c2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Huize Colette"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/132",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/132",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Schokolade und Literatur, eine fantastische Kombination, die in Huize Colette eine unvergleichliche Gem\u00fctlichkeit ergibt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Kosten Sie auch die hausgemachten Limonaden und Brownies, Scones und Torten!</p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Hier k\u00f6nnen Sie jeden Morgen ein einfaches oder \u00fcppiges Fr\u00fchst\u00fcck bekommen.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Chocolate and literature, a delicious combo which contributes to the inimitable atmosphere at Huize Colette. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Don\u2019t forget to taste the home-made lemonades and brownies, scones and cake!</p>\n\n<p>Every morning you can have a simple or an elaborate breakfast here.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Chocolate + literatura: una deliciosa combinaci\u00f3n que aporta una inigualable atm\u00f3sfera a Huize Colette.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Pruebe sus limonadas y sus brownies, bollos y tartas, todo casero.</p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Aqu\u00ed puede disfrutar todas las ma\u00f1anas de un desayuno sencillo o copioso.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Chocolade en literatuur, een heerlijke combinatie die in Huize Colette voor een onvergelijkbare gezelligheid zorgt. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Proef ook de huisgemaakte limonades en de huisgebakken brownies, scones en taart!\u00a0</p>\n\n<p>Elke morgen kunt u hier terecht voor een sober of royaal ontbijt.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Chocolat et litt\u00e9rature, telle est la combinaison d\u00e9licieuse du plaisir in\u00e9gal\u00e9 chez Huize Colette. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Go\u00fbtez aussi les limonades artisanales et les brownies, scones et p\u00e2tisseries maison!</p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Vous pouvez vous y rendre chaque matin pour un petit-d\u00e9jeuner sobre ou royal.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1485"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Huize Colette"
                ],
                "en": [
                    "Huize Colette"
                ],
                "es": [
                    "Huize Colette"
                ],
                "nl": [
                    "Huize Colette"
                ],
                "fr": [
                    "Huize Colette"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Das Beste zweier Welten: Schokobar und Lese-Lokal"
                ],
                "en": [
                    "Chocolate bar & book caf\u00e9, the best of both worlds"
                ],
                "es": [
                    "Lo mejor de dos mundos: chocolate y libros"
                ],
                "nl": [
                    "The best of both worlds: chocoladebar \u00e9n leescaf\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Le meilleur\u00a0: bar \u00e0 chocolat et espace lecture"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T14:17:23+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Huize-Colette/194530213922816?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/huize-colette/4c421dbfd7fad13a2ba408da",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d2441877-Reviews-Huize_Colette-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b249ab84-8f45-4dfd-a170-73944707dee9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3c89b973-bcec-433f-8561-beee956cdda3",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/28877d75-486f-46fe-b92b-abf98749ac05"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Huizecolette_gent1.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Huizecolette_gent1.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Huize Colette Gent",
                        "en": "Huize Colette Gent",
                        "es": "Huize Colette Gent",
                        "nl": "Huize Colette Gent",
                        "fr": "Huize Colette Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Huizecolette_gent2.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Huizecolette_gent2.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Huize Colette Gent",
                        "en": "Huize Colette Gent",
                        "es": "Huize Colette Gent",
                        "nl": "Huize Colette Gent",
                        "fr": "Huize Colette Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Huizecolette_gent1.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Huizecolette_gent1.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Huize Colette Gent",
                        "en": "Huize Colette Gent",
                        "es": "Huize Colette Gent",
                        "nl": "Huize Colette Gent",
                        "fr": "Huize Colette Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                380
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/2091292e-e071-4e3a-854c-3d1312b889ac",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1485",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/huize-colette",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1069",
                    "HUIZE COLETTE",
                    "321",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Belfortstraat 6",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32483236228"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726358 51.054867)"
                },
                "email": [
                    "huizecolette@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d5e9838f-12cb-4664-8278-e1fd0a05e2c2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Huize Colette"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/132",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/132",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Schokolade und Literatur, eine fantastische Kombination, die in Huize Colette eine unvergleichliche Gem\u00fctlichkeit ergibt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Kosten Sie auch die hausgemachten Limonaden und Brownies, Scones und Torten!</p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Hier k\u00f6nnen Sie jeden Morgen ein einfaches oder \u00fcppiges Fr\u00fchst\u00fcck bekommen.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Chocolate and literature, a delicious combo which contributes to the inimitable atmosphere at Huize Colette. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Don\u2019t forget to taste the home-made lemonades and brownies, scones and cake!</p>\n\n<p>Every morning you can have a simple or an elaborate breakfast here.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Chocolate + literatura: una deliciosa combinaci\u00f3n que aporta una inigualable atm\u00f3sfera a Huize Colette.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Pruebe sus limonadas y sus brownies, bollos y tartas, todo casero.</p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Aqu\u00ed puede disfrutar todas las ma\u00f1anas de un desayuno sencillo o copioso.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Chocolade en literatuur, een heerlijke combinatie die in Huize Colette voor een onvergelijkbare gezelligheid zorgt. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Proef ook de huisgemaakte limonades en de huisgebakken brownies, scones en taart!\u00a0</p>\n\n<p>Elke morgen kunt u hier terecht voor een sober of royaal ontbijt.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Chocolat et litt\u00e9rature, telle est la combinaison d\u00e9licieuse du plaisir in\u00e9gal\u00e9 chez Huize Colette. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Go\u00fbtez aussi les limonades artisanales et les brownies, scones et p\u00e2tisseries maison!</p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Vous pouvez vous y rendre chaque matin pour un petit-d\u00e9jeuner sobre ou royal.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1485"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Huize Colette"
                ],
                "en": [
                    "Huize Colette"
                ],
                "es": [
                    "Huize Colette"
                ],
                "nl": [
                    "Huize Colette"
                ],
                "fr": [
                    "Huize Colette"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Das Beste zweier Welten: Schokobar und Lese-Lokal"
                ],
                "en": [
                    "Chocolate bar & book caf\u00e9, the best of both worlds"
                ],
                "es": [
                    "Lo mejor de dos mundos: chocolate y libros"
                ],
                "nl": [
                    "The best of both worlds: chocoladebar \u00e9n leescaf\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Le meilleur\u00a0: bar \u00e0 chocolat et espace lecture"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T14:17:23+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Huize-Colette/194530213922816?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/huize-colette/4c421dbfd7fad13a2ba408da",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d2441877-Reviews-Huize_Colette-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d89ea8a4-81a4-4a7f-ad12-9a3cd64547e6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/69f415f9-c0dd-4811-9a86-d2c84fb8b884"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cafeparti_gent1.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cafeparti_gent1.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Parti Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cafeparti_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cafeparti_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Parti Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cafeparti_gent1.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cafeparti_gent1.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Parti Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-12-08T07:40:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                716
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/62146cf1-1c4a-445e-87cf-6a72e99fcb3c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1494",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/cafe-parti",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "935",
                    "CAFE PARTI (Caf\u00e9 Parti)",
                    "121",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koningin Maria Hendrikaplein 65a",
                "created": "2012-02-15T15:00:30+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292423291"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.710214 51.037273)"
                },
                "email": [
                    "resto@cafeparti.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/cf8af74e-56ea-4016-aea6-1d7065faa6bd",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Cafe Parti"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/316",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/316",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Slowfood-Restaurant mit gesunder, internationaler Fusion-K\u00fcche. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In diesem Restaurant wird auch an Allergiker gedacht; daher werden zus\u00e4tzlich gluten- und laktosefreie Gerichte serviert.</p>\n\n<p>Einer der sch\u00f6nsten und gr\u00f6\u00dften Gartenterrassen von Gent, nahe dem Bahnhof Gent-Sint-Pieters.</p>\n\n<p>Am Sonntag sind Sie hier von 11.00 bis 15.00 Uhr f\u00fcr einen umfangreichen Brunch willkommen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Slow food restaurant serving healthy international fusion cuisine.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The restaurant is suitable for customers with allergies, as it also serves gluten-free and lactose-free dishes.</p>\n\n<p>One of the prettiest and largest garden terraces in Ghent, near Sint-Pieters Station.</p>\n\n<p>On Sundays they also serve a nice brunch from 11 a.m. until 3 p.m.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Restaurante de comida lenta con una sana cocina de fusi\u00f3n internacional.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El restaurante tambi\u00e9n se adapta a clientes con alergias y sirve platos sin gluten ni lactosa.</p>\n\n<p>Una de las mayores y m\u00e1s bonitas terrazas ajardinadas de Gante, al lado de la estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters.</p>\n\n<p>Los domingos se ofrece de 11 a 15 horas un variado brunch.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Slowfood restaurant met een gezonde, international fusion-keuken.\u00a0\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Speelt ook in op allergie\u00ebn en serveert gluten- en lactosevrije gerechten.\u00a0</p>\n\n<p>E\u00e9n van de mooiste en grootste tuinterrassen van Gent, vlakbij het Sint-Pietersstation.\u00a0</p>\n\n<p>Op zondag kun je hier van 11 tot 15 uur terecht voor een uitgebreide brunch.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Restaurant slowfood proposant une cuisine fusion saine et internationale.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le restaurant anticipe aussi les allergies et sert des plats sans gluten et lactose.</p>\n\n<p>L\u2019une des plus grandes et belles terrasses-jardins de Gand, \u00e0 deux pas de la gare Gent-Sint-Pieters.</p>\n\n<p>Le dimanche, entre 11 et 15 heures, venez profiter d\u2019un lunch tr\u00e8s \u00e9labor\u00e9.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1494"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": "<p>Menu 15 - 25\u20ac</p>\r\n",
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Caf\u00e9 Parti"
                ],
                "en": [
                    "Caf\u00e9 Parti"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 Parti"
                ],
                "nl": [
                    "Caf\u00e9 Parti"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 Parti"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Auch Allergiker werden hier verw\u00f6hnt"
                ],
                "en": [
                    "Allergies? No worries, plenty of treats here!"
                ],
                "es": [
                    "Aqu\u00ed las personas con alergias podr\u00e1n disfrutar"
                ],
                "nl": [
                    "Hier worden ook mensen met allergie\u00ebn verwend"
                ],
                "fr": [
                    "Ici, on g\u00e2te aussi les personnes allergiques"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T13:38:47+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/cafe.parti/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/caf%C3%A9-parti/4bc8bf88af07a593af91812d",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d806734-Reviews-Cafe_Parti-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d89ea8a4-81a4-4a7f-ad12-9a3cd64547e6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/69f415f9-c0dd-4811-9a86-d2c84fb8b884"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cafeparti_gent1.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cafeparti_gent1.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Parti Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cafeparti_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cafeparti_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Parti Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cafeparti_gent1.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cafeparti_gent1.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Parti Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-12-08T07:40:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                716
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/62146cf1-1c4a-445e-87cf-6a72e99fcb3c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1494",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/cafe-parti",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "935",
                    "CAFE PARTI (Caf\u00e9 Parti)",
                    "121",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koningin Maria Hendrikaplein 65a",
                "created": "2012-02-15T15:00:30+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292423291"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.710214 51.037273)"
                },
                "email": [
                    "resto@cafeparti.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/cf8af74e-56ea-4016-aea6-1d7065faa6bd",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Cafe Parti"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/316",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/316",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Slowfood-Restaurant mit gesunder, internationaler Fusion-K\u00fcche. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In diesem Restaurant wird auch an Allergiker gedacht; daher werden zus\u00e4tzlich gluten- und laktosefreie Gerichte serviert.</p>\n\n<p>Einer der sch\u00f6nsten und gr\u00f6\u00dften Gartenterrassen von Gent, nahe dem Bahnhof Gent-Sint-Pieters.</p>\n\n<p>Am Sonntag sind Sie hier von 11.00 bis 15.00 Uhr f\u00fcr einen umfangreichen Brunch willkommen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Slow food restaurant serving healthy international fusion cuisine.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The restaurant is suitable for customers with allergies, as it also serves gluten-free and lactose-free dishes.</p>\n\n<p>One of the prettiest and largest garden terraces in Ghent, near Sint-Pieters Station.</p>\n\n<p>On Sundays they also serve a nice brunch from 11 a.m. until 3 p.m.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Restaurante de comida lenta con una sana cocina de fusi\u00f3n internacional.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El restaurante tambi\u00e9n se adapta a clientes con alergias y sirve platos sin gluten ni lactosa.</p>\n\n<p>Una de las mayores y m\u00e1s bonitas terrazas ajardinadas de Gante, al lado de la estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters.</p>\n\n<p>Los domingos se ofrece de 11 a 15 horas un variado brunch.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Slowfood restaurant met een gezonde, international fusion-keuken.\u00a0\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Speelt ook in op allergie\u00ebn en serveert gluten- en lactosevrije gerechten.\u00a0</p>\n\n<p>E\u00e9n van de mooiste en grootste tuinterrassen van Gent, vlakbij het Sint-Pietersstation.\u00a0</p>\n\n<p>Op zondag kun je hier van 11 tot 15 uur terecht voor een uitgebreide brunch.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Restaurant slowfood proposant une cuisine fusion saine et internationale.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le restaurant anticipe aussi les allergies et sert des plats sans gluten et lactose.</p>\n\n<p>L\u2019une des plus grandes et belles terrasses-jardins de Gand, \u00e0 deux pas de la gare Gent-Sint-Pieters.</p>\n\n<p>Le dimanche, entre 11 et 15 heures, venez profiter d\u2019un lunch tr\u00e8s \u00e9labor\u00e9.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1494"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": "<p>Menu 15 - 25\u20ac</p>\r\n",
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Caf\u00e9 Parti"
                ],
                "en": [
                    "Caf\u00e9 Parti"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 Parti"
                ],
                "nl": [
                    "Caf\u00e9 Parti"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 Parti"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Auch Allergiker werden hier verw\u00f6hnt"
                ],
                "en": [
                    "Allergies? No worries, plenty of treats here!"
                ],
                "es": [
                    "Aqu\u00ed las personas con alergias podr\u00e1n disfrutar"
                ],
                "nl": [
                    "Hier worden ook mensen met allergie\u00ebn verwend"
                ],
                "fr": [
                    "Ici, on g\u00e2te aussi les personnes allergiques"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T13:38:47+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/cafe.parti/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/caf%C3%A9-parti/4bc8bf88af07a593af91812d",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d806734-Reviews-Cafe_Parti-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d89ea8a4-81a4-4a7f-ad12-9a3cd64547e6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/69f415f9-c0dd-4811-9a86-d2c84fb8b884"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cafeparti_gent1.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cafeparti_gent1.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Parti Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cafeparti_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cafeparti_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Parti Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cafeparti_gent1.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cafeparti_gent1.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Parti Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-12-08T07:40:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                716
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/62146cf1-1c4a-445e-87cf-6a72e99fcb3c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1494",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/cafe-parti",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "935",
                    "CAFE PARTI (Caf\u00e9 Parti)",
                    "121",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koningin Maria Hendrikaplein 65a",
                "created": "2012-02-15T15:00:30+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292423291"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.710214 51.037273)"
                },
                "email": [
                    "resto@cafeparti.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/cf8af74e-56ea-4016-aea6-1d7065faa6bd",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Cafe Parti"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/316",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/316",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Slowfood-Restaurant mit gesunder, internationaler Fusion-K\u00fcche. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In diesem Restaurant wird auch an Allergiker gedacht; daher werden zus\u00e4tzlich gluten- und laktosefreie Gerichte serviert.</p>\n\n<p>Einer der sch\u00f6nsten und gr\u00f6\u00dften Gartenterrassen von Gent, nahe dem Bahnhof Gent-Sint-Pieters.</p>\n\n<p>Am Sonntag sind Sie hier von 11.00 bis 15.00 Uhr f\u00fcr einen umfangreichen Brunch willkommen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Slow food restaurant serving healthy international fusion cuisine.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The restaurant is suitable for customers with allergies, as it also serves gluten-free and lactose-free dishes.</p>\n\n<p>One of the prettiest and largest garden terraces in Ghent, near Sint-Pieters Station.</p>\n\n<p>On Sundays they also serve a nice brunch from 11 a.m. until 3 p.m.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Restaurante de comida lenta con una sana cocina de fusi\u00f3n internacional.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El restaurante tambi\u00e9n se adapta a clientes con alergias y sirve platos sin gluten ni lactosa.</p>\n\n<p>Una de las mayores y m\u00e1s bonitas terrazas ajardinadas de Gante, al lado de la estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters.</p>\n\n<p>Los domingos se ofrece de 11 a 15 horas un variado brunch.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Slowfood restaurant met een gezonde, international fusion-keuken.\u00a0\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Speelt ook in op allergie\u00ebn en serveert gluten- en lactosevrije gerechten.\u00a0</p>\n\n<p>E\u00e9n van de mooiste en grootste tuinterrassen van Gent, vlakbij het Sint-Pietersstation.\u00a0</p>\n\n<p>Op zondag kun je hier van 11 tot 15 uur terecht voor een uitgebreide brunch.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Restaurant slowfood proposant une cuisine fusion saine et internationale.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le restaurant anticipe aussi les allergies et sert des plats sans gluten et lactose.</p>\n\n<p>L\u2019une des plus grandes et belles terrasses-jardins de Gand, \u00e0 deux pas de la gare Gent-Sint-Pieters.</p>\n\n<p>Le dimanche, entre 11 et 15 heures, venez profiter d\u2019un lunch tr\u00e8s \u00e9labor\u00e9.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1494"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": "<p>Menu 15 - 25\u20ac</p>\r\n",
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Caf\u00e9 Parti"
                ],
                "en": [
                    "Caf\u00e9 Parti"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 Parti"
                ],
                "nl": [
                    "Caf\u00e9 Parti"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 Parti"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Auch Allergiker werden hier verw\u00f6hnt"
                ],
                "en": [
                    "Allergies? No worries, plenty of treats here!"
                ],
                "es": [
                    "Aqu\u00ed las personas con alergias podr\u00e1n disfrutar"
                ],
                "nl": [
                    "Hier worden ook mensen met allergie\u00ebn verwend"
                ],
                "fr": [
                    "Ici, on g\u00e2te aussi les personnes allergiques"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T13:38:47+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/cafe.parti/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/caf%C3%A9-parti/4bc8bf88af07a593af91812d",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d806734-Reviews-Cafe_Parti-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d89ea8a4-81a4-4a7f-ad12-9a3cd64547e6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/69f415f9-c0dd-4811-9a86-d2c84fb8b884"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cafeparti_gent1.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cafeparti_gent1.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Parti Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cafeparti_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cafeparti_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Parti Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cafeparti_gent1.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cafeparti_gent1.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Parti Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-12-08T07:40:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                716
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/62146cf1-1c4a-445e-87cf-6a72e99fcb3c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1494",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/cafe-parti",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "935",
                    "CAFE PARTI (Caf\u00e9 Parti)",
                    "121",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koningin Maria Hendrikaplein 65a",
                "created": "2012-02-15T15:00:30+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292423291"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.710214 51.037273)"
                },
                "email": [
                    "resto@cafeparti.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/cf8af74e-56ea-4016-aea6-1d7065faa6bd",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Cafe Parti"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/316",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/316",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Slowfood-Restaurant mit gesunder, internationaler Fusion-K\u00fcche. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In diesem Restaurant wird auch an Allergiker gedacht; daher werden zus\u00e4tzlich gluten- und laktosefreie Gerichte serviert.</p>\n\n<p>Einer der sch\u00f6nsten und gr\u00f6\u00dften Gartenterrassen von Gent, nahe dem Bahnhof Gent-Sint-Pieters.</p>\n\n<p>Am Sonntag sind Sie hier von 11.00 bis 15.00 Uhr f\u00fcr einen umfangreichen Brunch willkommen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Slow food restaurant serving healthy international fusion cuisine.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The restaurant is suitable for customers with allergies, as it also serves gluten-free and lactose-free dishes.</p>\n\n<p>One of the prettiest and largest garden terraces in Ghent, near Sint-Pieters Station.</p>\n\n<p>On Sundays they also serve a nice brunch from 11 a.m. until 3 p.m.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Restaurante de comida lenta con una sana cocina de fusi\u00f3n internacional.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El restaurante tambi\u00e9n se adapta a clientes con alergias y sirve platos sin gluten ni lactosa.</p>\n\n<p>Una de las mayores y m\u00e1s bonitas terrazas ajardinadas de Gante, al lado de la estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters.</p>\n\n<p>Los domingos se ofrece de 11 a 15 horas un variado brunch.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Slowfood restaurant met een gezonde, international fusion-keuken.\u00a0\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Speelt ook in op allergie\u00ebn en serveert gluten- en lactosevrije gerechten.\u00a0</p>\n\n<p>E\u00e9n van de mooiste en grootste tuinterrassen van Gent, vlakbij het Sint-Pietersstation.\u00a0</p>\n\n<p>Op zondag kun je hier van 11 tot 15 uur terecht voor een uitgebreide brunch.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Restaurant slowfood proposant une cuisine fusion saine et internationale.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le restaurant anticipe aussi les allergies et sert des plats sans gluten et lactose.</p>\n\n<p>L\u2019une des plus grandes et belles terrasses-jardins de Gand, \u00e0 deux pas de la gare Gent-Sint-Pieters.</p>\n\n<p>Le dimanche, entre 11 et 15 heures, venez profiter d\u2019un lunch tr\u00e8s \u00e9labor\u00e9.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1494"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": "<p>Menu 15 - 25\u20ac</p>\r\n",
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Caf\u00e9 Parti"
                ],
                "en": [
                    "Caf\u00e9 Parti"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 Parti"
                ],
                "nl": [
                    "Caf\u00e9 Parti"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 Parti"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Auch Allergiker werden hier verw\u00f6hnt"
                ],
                "en": [
                    "Allergies? No worries, plenty of treats here!"
                ],
                "es": [
                    "Aqu\u00ed las personas con alergias podr\u00e1n disfrutar"
                ],
                "nl": [
                    "Hier worden ook mensen met allergie\u00ebn verwend"
                ],
                "fr": [
                    "Ici, on g\u00e2te aussi les personnes allergiques"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T13:38:47+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/cafe.parti/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/caf%C3%A9-parti/4bc8bf88af07a593af91812d",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d806734-Reviews-Cafe_Parti-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bb934273-d6e6-4444-917d-85a7dc567279",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituurjozef_gent1_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituurjozef_gent1_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur Jozef Gent",
                        "en": "Frituur Jozef Gent",
                        "es": "Frituur Jozef Gent",
                        "nl": "Frituur Jozef Gent",
                        "fr": "Frituur Jozef Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituurjozef_gent1_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituurjozef_gent1_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur Jozef Gent",
                        "en": "Frituur Jozef Gent",
                        "es": "Frituur Jozef Gent",
                        "nl": "Frituur Jozef Gent",
                        "fr": "Frituur Jozef Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                659
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ce523dec-f10e-4bb2-83af-f144ee286fc5",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1840",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/frituur-jozef",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5294",
                    "Frituur Jozef",
                    "756",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vrijdagmarkt 20",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292690975"
                    ],
                    [
                        "+32498513062"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7253821913974 51.057316377635)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/bb6e55d9-3ba6-45cd-8554-c0694173db2f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Frituur Jozef"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/137",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/137",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Man kann ihn nicht \u00fcbersehen, den gr\u00fcn-wei\u00df gestreiften Planwagen auf dem Vrijdagmarkt. Kaum ein Genter kann es lassen, sich dort eine Portion Pommes zu bestellen, wenn er vorbeikommt. Neben Pommes bekommt man auch die \u00fcblichen Snacks und Saucen. Mit etwas Gl\u00fcck ergattern Sie auf einer der B\u00e4nke am Marktplatz einen Sitzplatz, um dort Ihre Pommes zu essen.",
                    "en": "You can\u2019t miss it: the green and white striped covered wagon at the Friday Market. Many locals find it hard to resist the lure and inevitably end up ordering a serving of frites. Besides frites, you can also order other traditional snacks and sauces here. And, if you\u2019re lucky, you will be able to find a seat on one of the benches on the market square to enjoy them.",
                    "es": "Es imposible no verla: una caseta con rayas verdes y blancas en la Vrijdagmarkt. Muchos ganteses no pueden pasar por aqu\u00ed sin pedirse una raci\u00f3n. Aparte de patatas fritas tambi\u00e9n tienen los tentempi\u00e9s y las salsas t\u00edpicos. Y si tiene suerte encontrar\u00e1 sitio en uno de los bancos en la plaza para com\u00e9rselas con tranquilidad.",
                    "nl": "Je kunt er niet naast kijken: de groen-wit gestreepte 'huifkar' op de Vrijdagmarkt. Vele Gentenaars kunnen er ook niet langslopen zonder een portie frieten te bestellen. Je kunt er naast frietjes ook de gebruikelijke snacks en sausen bestellen. Als je geluk hebt, vind je een plaatsje op een van de banken op het marktplein om ze op te eten.",
                    "fr": "Impossible de ne pas le voir: le \u00abchariot\u00bb aux lignes vertes et blanches qui se trouve sur le Vrijdagmarkt. Nombreux sont les Gantois qui ne peuvent passer dans le coin sans s\u2019arr\u00eater pour commander une portion de frites. Il est \u00e9galement possible de commander les snacks et les sauces habituels. Si vous avez de la chance, vous trouverez peut-\u00eatre une place sur l\u2019un des bancs de la place pour d\u00e9guster toutes ces bonnes choses."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1840"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/13b1266a-8e2c-4998-86a9-11fd634857ea",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7c907edb-c6cd-4f38-9dd2-bd3a400ea542",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Frituur Jozef"
                ],
                "en": [
                    "Frituur Jozef"
                ],
                "es": [
                    "Frituur Jozef"
                ],
                "nl": [
                    "Frituur Jozef"
                ],
                "fr": [
                    "Frituur Jozef"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Pommes bei Jacob van Artevelde"
                ],
                "en": [
                    "Eating frites at Jacob van Artevelde"
                ],
                "es": [
                    "Patatas fritas cerca de Jacob van Artevelde"
                ],
                "nl": [
                    "Frietjes eten bij Jacob van Artevelde"
                ],
                "fr": [
                    "Manger des frites chez Jacob van Artevelde"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-18T12:17:50+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bb934273-d6e6-4444-917d-85a7dc567279",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituurjozef_gent1_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituurjozef_gent1_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur Jozef Gent",
                        "en": "Frituur Jozef Gent",
                        "es": "Frituur Jozef Gent",
                        "nl": "Frituur Jozef Gent",
                        "fr": "Frituur Jozef Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituurjozef_gent1_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituurjozef_gent1_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur Jozef Gent",
                        "en": "Frituur Jozef Gent",
                        "es": "Frituur Jozef Gent",
                        "nl": "Frituur Jozef Gent",
                        "fr": "Frituur Jozef Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                659
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ce523dec-f10e-4bb2-83af-f144ee286fc5",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1840",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/frituur-jozef",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5294",
                    "Frituur Jozef",
                    "756",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vrijdagmarkt 20",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292690975"
                    ],
                    [
                        "+32498513062"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7253821913974 51.057316377635)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/bb6e55d9-3ba6-45cd-8554-c0694173db2f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Frituur Jozef"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/137",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/137",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Man kann ihn nicht \u00fcbersehen, den gr\u00fcn-wei\u00df gestreiften Planwagen auf dem Vrijdagmarkt. Kaum ein Genter kann es lassen, sich dort eine Portion Pommes zu bestellen, wenn er vorbeikommt. Neben Pommes bekommt man auch die \u00fcblichen Snacks und Saucen. Mit etwas Gl\u00fcck ergattern Sie auf einer der B\u00e4nke am Marktplatz einen Sitzplatz, um dort Ihre Pommes zu essen.",
                    "en": "You can\u2019t miss it: the green and white striped covered wagon at the Friday Market. Many locals find it hard to resist the lure and inevitably end up ordering a serving of frites. Besides frites, you can also order other traditional snacks and sauces here. And, if you\u2019re lucky, you will be able to find a seat on one of the benches on the market square to enjoy them.",
                    "es": "Es imposible no verla: una caseta con rayas verdes y blancas en la Vrijdagmarkt. Muchos ganteses no pueden pasar por aqu\u00ed sin pedirse una raci\u00f3n. Aparte de patatas fritas tambi\u00e9n tienen los tentempi\u00e9s y las salsas t\u00edpicos. Y si tiene suerte encontrar\u00e1 sitio en uno de los bancos en la plaza para com\u00e9rselas con tranquilidad.",
                    "nl": "Je kunt er niet naast kijken: de groen-wit gestreepte 'huifkar' op de Vrijdagmarkt. Vele Gentenaars kunnen er ook niet langslopen zonder een portie frieten te bestellen. Je kunt er naast frietjes ook de gebruikelijke snacks en sausen bestellen. Als je geluk hebt, vind je een plaatsje op een van de banken op het marktplein om ze op te eten.",
                    "fr": "Impossible de ne pas le voir: le \u00abchariot\u00bb aux lignes vertes et blanches qui se trouve sur le Vrijdagmarkt. Nombreux sont les Gantois qui ne peuvent passer dans le coin sans s\u2019arr\u00eater pour commander une portion de frites. Il est \u00e9galement possible de commander les snacks et les sauces habituels. Si vous avez de la chance, vous trouverez peut-\u00eatre une place sur l\u2019un des bancs de la place pour d\u00e9guster toutes ces bonnes choses."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1840"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/13b1266a-8e2c-4998-86a9-11fd634857ea",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7c907edb-c6cd-4f38-9dd2-bd3a400ea542",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Frituur Jozef"
                ],
                "en": [
                    "Frituur Jozef"
                ],
                "es": [
                    "Frituur Jozef"
                ],
                "nl": [
                    "Frituur Jozef"
                ],
                "fr": [
                    "Frituur Jozef"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Pommes bei Jacob van Artevelde"
                ],
                "en": [
                    "Eating frites at Jacob van Artevelde"
                ],
                "es": [
                    "Patatas fritas cerca de Jacob van Artevelde"
                ],
                "nl": [
                    "Frietjes eten bij Jacob van Artevelde"
                ],
                "fr": [
                    "Manger des frites chez Jacob van Artevelde"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-18T12:17:50+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bb934273-d6e6-4444-917d-85a7dc567279",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituurjozef_gent1_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituurjozef_gent1_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur Jozef Gent",
                        "en": "Frituur Jozef Gent",
                        "es": "Frituur Jozef Gent",
                        "nl": "Frituur Jozef Gent",
                        "fr": "Frituur Jozef Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituurjozef_gent1_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituurjozef_gent1_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur Jozef Gent",
                        "en": "Frituur Jozef Gent",
                        "es": "Frituur Jozef Gent",
                        "nl": "Frituur Jozef Gent",
                        "fr": "Frituur Jozef Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                659
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ce523dec-f10e-4bb2-83af-f144ee286fc5",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1840",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/frituur-jozef",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5294",
                    "Frituur Jozef",
                    "756",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vrijdagmarkt 20",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292690975"
                    ],
                    [
                        "+32498513062"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7253821913974 51.057316377635)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/bb6e55d9-3ba6-45cd-8554-c0694173db2f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Frituur Jozef"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/137",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/137",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Man kann ihn nicht \u00fcbersehen, den gr\u00fcn-wei\u00df gestreiften Planwagen auf dem Vrijdagmarkt. Kaum ein Genter kann es lassen, sich dort eine Portion Pommes zu bestellen, wenn er vorbeikommt. Neben Pommes bekommt man auch die \u00fcblichen Snacks und Saucen. Mit etwas Gl\u00fcck ergattern Sie auf einer der B\u00e4nke am Marktplatz einen Sitzplatz, um dort Ihre Pommes zu essen.",
                    "en": "You can\u2019t miss it: the green and white striped covered wagon at the Friday Market. Many locals find it hard to resist the lure and inevitably end up ordering a serving of frites. Besides frites, you can also order other traditional snacks and sauces here. And, if you\u2019re lucky, you will be able to find a seat on one of the benches on the market square to enjoy them.",
                    "es": "Es imposible no verla: una caseta con rayas verdes y blancas en la Vrijdagmarkt. Muchos ganteses no pueden pasar por aqu\u00ed sin pedirse una raci\u00f3n. Aparte de patatas fritas tambi\u00e9n tienen los tentempi\u00e9s y las salsas t\u00edpicos. Y si tiene suerte encontrar\u00e1 sitio en uno de los bancos en la plaza para com\u00e9rselas con tranquilidad.",
                    "nl": "Je kunt er niet naast kijken: de groen-wit gestreepte 'huifkar' op de Vrijdagmarkt. Vele Gentenaars kunnen er ook niet langslopen zonder een portie frieten te bestellen. Je kunt er naast frietjes ook de gebruikelijke snacks en sausen bestellen. Als je geluk hebt, vind je een plaatsje op een van de banken op het marktplein om ze op te eten.",
                    "fr": "Impossible de ne pas le voir: le \u00abchariot\u00bb aux lignes vertes et blanches qui se trouve sur le Vrijdagmarkt. Nombreux sont les Gantois qui ne peuvent passer dans le coin sans s\u2019arr\u00eater pour commander une portion de frites. Il est \u00e9galement possible de commander les snacks et les sauces habituels. Si vous avez de la chance, vous trouverez peut-\u00eatre une place sur l\u2019un des bancs de la place pour d\u00e9guster toutes ces bonnes choses."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1840"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/13b1266a-8e2c-4998-86a9-11fd634857ea",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7c907edb-c6cd-4f38-9dd2-bd3a400ea542",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Frituur Jozef"
                ],
                "en": [
                    "Frituur Jozef"
                ],
                "es": [
                    "Frituur Jozef"
                ],
                "nl": [
                    "Frituur Jozef"
                ],
                "fr": [
                    "Frituur Jozef"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Pommes bei Jacob van Artevelde"
                ],
                "en": [
                    "Eating frites at Jacob van Artevelde"
                ],
                "es": [
                    "Patatas fritas cerca de Jacob van Artevelde"
                ],
                "nl": [
                    "Frietjes eten bij Jacob van Artevelde"
                ],
                "fr": [
                    "Manger des frites chez Jacob van Artevelde"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-18T12:17:50+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bb934273-d6e6-4444-917d-85a7dc567279",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituurjozef_gent1_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituurjozef_gent1_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur Jozef Gent",
                        "en": "Frituur Jozef Gent",
                        "es": "Frituur Jozef Gent",
                        "nl": "Frituur Jozef Gent",
                        "fr": "Frituur Jozef Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituurjozef_gent1_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituurjozef_gent1_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur Jozef Gent",
                        "en": "Frituur Jozef Gent",
                        "es": "Frituur Jozef Gent",
                        "nl": "Frituur Jozef Gent",
                        "fr": "Frituur Jozef Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                659
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ce523dec-f10e-4bb2-83af-f144ee286fc5",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1840",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/frituur-jozef",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5294",
                    "Frituur Jozef",
                    "756",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vrijdagmarkt 20",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292690975"
                    ],
                    [
                        "+32498513062"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7253821913974 51.057316377635)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/bb6e55d9-3ba6-45cd-8554-c0694173db2f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Frituur Jozef"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/137",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/137",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Man kann ihn nicht \u00fcbersehen, den gr\u00fcn-wei\u00df gestreiften Planwagen auf dem Vrijdagmarkt. Kaum ein Genter kann es lassen, sich dort eine Portion Pommes zu bestellen, wenn er vorbeikommt. Neben Pommes bekommt man auch die \u00fcblichen Snacks und Saucen. Mit etwas Gl\u00fcck ergattern Sie auf einer der B\u00e4nke am Marktplatz einen Sitzplatz, um dort Ihre Pommes zu essen.",
                    "en": "You can\u2019t miss it: the green and white striped covered wagon at the Friday Market. Many locals find it hard to resist the lure and inevitably end up ordering a serving of frites. Besides frites, you can also order other traditional snacks and sauces here. And, if you\u2019re lucky, you will be able to find a seat on one of the benches on the market square to enjoy them.",
                    "es": "Es imposible no verla: una caseta con rayas verdes y blancas en la Vrijdagmarkt. Muchos ganteses no pueden pasar por aqu\u00ed sin pedirse una raci\u00f3n. Aparte de patatas fritas tambi\u00e9n tienen los tentempi\u00e9s y las salsas t\u00edpicos. Y si tiene suerte encontrar\u00e1 sitio en uno de los bancos en la plaza para com\u00e9rselas con tranquilidad.",
                    "nl": "Je kunt er niet naast kijken: de groen-wit gestreepte 'huifkar' op de Vrijdagmarkt. Vele Gentenaars kunnen er ook niet langslopen zonder een portie frieten te bestellen. Je kunt er naast frietjes ook de gebruikelijke snacks en sausen bestellen. Als je geluk hebt, vind je een plaatsje op een van de banken op het marktplein om ze op te eten.",
                    "fr": "Impossible de ne pas le voir: le \u00abchariot\u00bb aux lignes vertes et blanches qui se trouve sur le Vrijdagmarkt. Nombreux sont les Gantois qui ne peuvent passer dans le coin sans s\u2019arr\u00eater pour commander une portion de frites. Il est \u00e9galement possible de commander les snacks et les sauces habituels. Si vous avez de la chance, vous trouverez peut-\u00eatre une place sur l\u2019un des bancs de la place pour d\u00e9guster toutes ces bonnes choses."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1840"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/13b1266a-8e2c-4998-86a9-11fd634857ea",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7c907edb-c6cd-4f38-9dd2-bd3a400ea542",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Frituur Jozef"
                ],
                "en": [
                    "Frituur Jozef"
                ],
                "es": [
                    "Frituur Jozef"
                ],
                "nl": [
                    "Frituur Jozef"
                ],
                "fr": [
                    "Frituur Jozef"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Pommes bei Jacob van Artevelde"
                ],
                "en": [
                    "Eating frites at Jacob van Artevelde"
                ],
                "es": [
                    "Patatas fritas cerca de Jacob van Artevelde"
                ],
                "nl": [
                    "Frietjes eten bij Jacob van Artevelde"
                ],
                "fr": [
                    "Manger des frites chez Jacob van Artevelde"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-18T12:17:50+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/70c4b219-aceb-40a9-b031-9a3586016e18",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/431a73b9-91ee-4d7e-9a8c-beabec93ae6c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bc15e474-f318-49b5-b231-92deeed40f7a"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frietcultuur_gent1_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frietcultuur_gent1_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frietcultuur",
                        "en": "Frietcultuur",
                        "es": "Frietcultuur",
                        "nl": "Frietcultuur",
                        "fr": "Frietcultuur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frietcultuur_gent1_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frietcultuur_gent1_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frietcultuur",
                        "en": "Frietcultuur",
                        "es": "Frietcultuur",
                        "nl": "Frietcultuur",
                        "fr": "Frietcultuur"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -675
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b51cebcd-bfa0-4660-8264-5b6c89b049d9",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1491",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/resto-frietcultuur",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5292",
                    "Frietcultuur",
                    "752",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kantienberg 28",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727628 51.041121)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1f625f82-c3d8-4872-8a25-5be8768076b1",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Frietcultuur"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/141",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/141",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Frietcultuur befindet sich in Uni-N\u00e4he und ist daher bei den Studierenden \u00e4u\u00dferst beliebt. Hier werden die Pommes in Pflanzen\u00f6l frittiert. Es gibt eine gro\u00dfe Auswahl an Bioburgern, Veggie- sowie traditionellen Snacks, hausgemachten Gerichten und Vorschlagsmen\u00fcs. Alles kann man gleich an Ort und Stelle essen.",
                    "en": "Frietcultuur is located near Ghent University and is therefore very popular among the student population. The frites at this frites stand, which offers a wide range of organic burgers, vegetarian and traditional snacks, home-made dishes and chef\u2019s recommendations, are deep-fried in vegetable oil. The food is served on the premises.",
                    "es": "La Frietcultuur se encuentra al lado de la Universidad de Gante, por lo que es muy frecuentada por estudiantes. Las patatas se fr\u00eden en aceite vegetal. Tienen una amplia oferta de hamburguesas ecol\u00f3gicas, tentempi\u00e9s vegetarianos y tradicionales, platos caseros y propuestas del d\u00eda. Para llevar o para comer all\u00ed.",
                    "nl": "Frietcultuur light vlakbij de Universiteit van Gent en is dus een heel populair adresje bij studenten. Hier bakken ze de frietjes in plantaardige olie. Er is een grote keuze aan bioburgers, vegi-snacks en traditionele snacks, huisbereide gerechten en suggestieschotels. Je kunt alles ter plaatse opeten.",
                    "fr": "Frietcultuur se trouve tout pr\u00e8s de l\u2019Universit\u00e9 de Gand. C\u2019est donc une adresse tr\u00e8s populaire aupr\u00e8s des \u00e9tudiants. Les g\u00e9rants de cette friterie cuisent les frites dans de l\u2019huile v\u00e9g\u00e9tale, et vous proposent un large choix de burgers bio, de snacks v\u00e9g\u00e9tariens et traditionnels, ainsi que des plats pr\u00e9par\u00e9s maison et des suggestions. Vous pouvez d\u00e9guster tout cela sur place.\r\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1491"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/13b1266a-8e2c-4998-86a9-11fd634857ea",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7c907edb-c6cd-4f38-9dd2-bd3a400ea542",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Frietcultuur"
                ],
                "en": [
                    "Frietcultuur"
                ],
                "es": [
                    "Frietcultuur"
                ],
                "nl": [
                    "Frietcultuur"
                ],
                "fr": [
                    "Frietcultuur"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Mit den Studenten Pommes essen"
                ],
                "en": [
                    "Eating frites with students"
                ],
                "es": [
                    "Patatas fritas entre los estudiantes"
                ],
                "nl": [
                    "Frieten eten met de studenten"
                ],
                "fr": [
                    "Manger des frites avec les \u00e9tudiants"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-31T08:41:01+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/70c4b219-aceb-40a9-b031-9a3586016e18",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/431a73b9-91ee-4d7e-9a8c-beabec93ae6c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bc15e474-f318-49b5-b231-92deeed40f7a"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frietcultuur_gent1_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frietcultuur_gent1_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frietcultuur",
                        "en": "Frietcultuur",
                        "es": "Frietcultuur",
                        "nl": "Frietcultuur",
                        "fr": "Frietcultuur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frietcultuur_gent1_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frietcultuur_gent1_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frietcultuur",
                        "en": "Frietcultuur",
                        "es": "Frietcultuur",
                        "nl": "Frietcultuur",
                        "fr": "Frietcultuur"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -675
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b51cebcd-bfa0-4660-8264-5b6c89b049d9",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1491",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/resto-frietcultuur",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5292",
                    "Frietcultuur",
                    "752",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kantienberg 28",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727628 51.041121)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1f625f82-c3d8-4872-8a25-5be8768076b1",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Frietcultuur"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/141",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/141",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Frietcultuur befindet sich in Uni-N\u00e4he und ist daher bei den Studierenden \u00e4u\u00dferst beliebt. Hier werden die Pommes in Pflanzen\u00f6l frittiert. Es gibt eine gro\u00dfe Auswahl an Bioburgern, Veggie- sowie traditionellen Snacks, hausgemachten Gerichten und Vorschlagsmen\u00fcs. Alles kann man gleich an Ort und Stelle essen.",
                    "en": "Frietcultuur is located near Ghent University and is therefore very popular among the student population. The frites at this frites stand, which offers a wide range of organic burgers, vegetarian and traditional snacks, home-made dishes and chef\u2019s recommendations, are deep-fried in vegetable oil. The food is served on the premises.",
                    "es": "La Frietcultuur se encuentra al lado de la Universidad de Gante, por lo que es muy frecuentada por estudiantes. Las patatas se fr\u00eden en aceite vegetal. Tienen una amplia oferta de hamburguesas ecol\u00f3gicas, tentempi\u00e9s vegetarianos y tradicionales, platos caseros y propuestas del d\u00eda. Para llevar o para comer all\u00ed.",
                    "nl": "Frietcultuur light vlakbij de Universiteit van Gent en is dus een heel populair adresje bij studenten. Hier bakken ze de frietjes in plantaardige olie. Er is een grote keuze aan bioburgers, vegi-snacks en traditionele snacks, huisbereide gerechten en suggestieschotels. Je kunt alles ter plaatse opeten.",
                    "fr": "Frietcultuur se trouve tout pr\u00e8s de l\u2019Universit\u00e9 de Gand. C\u2019est donc une adresse tr\u00e8s populaire aupr\u00e8s des \u00e9tudiants. Les g\u00e9rants de cette friterie cuisent les frites dans de l\u2019huile v\u00e9g\u00e9tale, et vous proposent un large choix de burgers bio, de snacks v\u00e9g\u00e9tariens et traditionnels, ainsi que des plats pr\u00e9par\u00e9s maison et des suggestions. Vous pouvez d\u00e9guster tout cela sur place.\r\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1491"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/13b1266a-8e2c-4998-86a9-11fd634857ea",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7c907edb-c6cd-4f38-9dd2-bd3a400ea542",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Frietcultuur"
                ],
                "en": [
                    "Frietcultuur"
                ],
                "es": [
                    "Frietcultuur"
                ],
                "nl": [
                    "Frietcultuur"
                ],
                "fr": [
                    "Frietcultuur"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Mit den Studenten Pommes essen"
                ],
                "en": [
                    "Eating frites with students"
                ],
                "es": [
                    "Patatas fritas entre los estudiantes"
                ],
                "nl": [
                    "Frieten eten met de studenten"
                ],
                "fr": [
                    "Manger des frites avec les \u00e9tudiants"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-31T08:41:01+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/70c4b219-aceb-40a9-b031-9a3586016e18",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/431a73b9-91ee-4d7e-9a8c-beabec93ae6c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bc15e474-f318-49b5-b231-92deeed40f7a"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frietcultuur_gent1_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frietcultuur_gent1_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frietcultuur",
                        "en": "Frietcultuur",
                        "es": "Frietcultuur",
                        "nl": "Frietcultuur",
                        "fr": "Frietcultuur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frietcultuur_gent1_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frietcultuur_gent1_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frietcultuur",
                        "en": "Frietcultuur",
                        "es": "Frietcultuur",
                        "nl": "Frietcultuur",
                        "fr": "Frietcultuur"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -675
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b51cebcd-bfa0-4660-8264-5b6c89b049d9",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1491",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/resto-frietcultuur",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5292",
                    "Frietcultuur",
                    "752",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kantienberg 28",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727628 51.041121)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1f625f82-c3d8-4872-8a25-5be8768076b1",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Frietcultuur"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/141",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/141",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Frietcultuur befindet sich in Uni-N\u00e4he und ist daher bei den Studierenden \u00e4u\u00dferst beliebt. Hier werden die Pommes in Pflanzen\u00f6l frittiert. Es gibt eine gro\u00dfe Auswahl an Bioburgern, Veggie- sowie traditionellen Snacks, hausgemachten Gerichten und Vorschlagsmen\u00fcs. Alles kann man gleich an Ort und Stelle essen.",
                    "en": "Frietcultuur is located near Ghent University and is therefore very popular among the student population. The frites at this frites stand, which offers a wide range of organic burgers, vegetarian and traditional snacks, home-made dishes and chef\u2019s recommendations, are deep-fried in vegetable oil. The food is served on the premises.",
                    "es": "La Frietcultuur se encuentra al lado de la Universidad de Gante, por lo que es muy frecuentada por estudiantes. Las patatas se fr\u00eden en aceite vegetal. Tienen una amplia oferta de hamburguesas ecol\u00f3gicas, tentempi\u00e9s vegetarianos y tradicionales, platos caseros y propuestas del d\u00eda. Para llevar o para comer all\u00ed.",
                    "nl": "Frietcultuur light vlakbij de Universiteit van Gent en is dus een heel populair adresje bij studenten. Hier bakken ze de frietjes in plantaardige olie. Er is een grote keuze aan bioburgers, vegi-snacks en traditionele snacks, huisbereide gerechten en suggestieschotels. Je kunt alles ter plaatse opeten.",
                    "fr": "Frietcultuur se trouve tout pr\u00e8s de l\u2019Universit\u00e9 de Gand. C\u2019est donc une adresse tr\u00e8s populaire aupr\u00e8s des \u00e9tudiants. Les g\u00e9rants de cette friterie cuisent les frites dans de l\u2019huile v\u00e9g\u00e9tale, et vous proposent un large choix de burgers bio, de snacks v\u00e9g\u00e9tariens et traditionnels, ainsi que des plats pr\u00e9par\u00e9s maison et des suggestions. Vous pouvez d\u00e9guster tout cela sur place.\r\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1491"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/13b1266a-8e2c-4998-86a9-11fd634857ea",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7c907edb-c6cd-4f38-9dd2-bd3a400ea542",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Frietcultuur"
                ],
                "en": [
                    "Frietcultuur"
                ],
                "es": [
                    "Frietcultuur"
                ],
                "nl": [
                    "Frietcultuur"
                ],
                "fr": [
                    "Frietcultuur"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Mit den Studenten Pommes essen"
                ],
                "en": [
                    "Eating frites with students"
                ],
                "es": [
                    "Patatas fritas entre los estudiantes"
                ],
                "nl": [
                    "Frieten eten met de studenten"
                ],
                "fr": [
                    "Manger des frites avec les \u00e9tudiants"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-31T08:41:01+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/70c4b219-aceb-40a9-b031-9a3586016e18",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/431a73b9-91ee-4d7e-9a8c-beabec93ae6c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bc15e474-f318-49b5-b231-92deeed40f7a"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frietcultuur_gent1_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frietcultuur_gent1_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frietcultuur",
                        "en": "Frietcultuur",
                        "es": "Frietcultuur",
                        "nl": "Frietcultuur",
                        "fr": "Frietcultuur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frietcultuur_gent1_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frietcultuur_gent1_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frietcultuur",
                        "en": "Frietcultuur",
                        "es": "Frietcultuur",
                        "nl": "Frietcultuur",
                        "fr": "Frietcultuur"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -675
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b51cebcd-bfa0-4660-8264-5b6c89b049d9",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1491",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/resto-frietcultuur",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5292",
                    "Frietcultuur",
                    "752",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kantienberg 28",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727628 51.041121)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1f625f82-c3d8-4872-8a25-5be8768076b1",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Frietcultuur"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/141",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/141",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Frietcultuur befindet sich in Uni-N\u00e4he und ist daher bei den Studierenden \u00e4u\u00dferst beliebt. Hier werden die Pommes in Pflanzen\u00f6l frittiert. Es gibt eine gro\u00dfe Auswahl an Bioburgern, Veggie- sowie traditionellen Snacks, hausgemachten Gerichten und Vorschlagsmen\u00fcs. Alles kann man gleich an Ort und Stelle essen.",
                    "en": "Frietcultuur is located near Ghent University and is therefore very popular among the student population. The frites at this frites stand, which offers a wide range of organic burgers, vegetarian and traditional snacks, home-made dishes and chef\u2019s recommendations, are deep-fried in vegetable oil. The food is served on the premises.",
                    "es": "La Frietcultuur se encuentra al lado de la Universidad de Gante, por lo que es muy frecuentada por estudiantes. Las patatas se fr\u00eden en aceite vegetal. Tienen una amplia oferta de hamburguesas ecol\u00f3gicas, tentempi\u00e9s vegetarianos y tradicionales, platos caseros y propuestas del d\u00eda. Para llevar o para comer all\u00ed.",
                    "nl": "Frietcultuur light vlakbij de Universiteit van Gent en is dus een heel populair adresje bij studenten. Hier bakken ze de frietjes in plantaardige olie. Er is een grote keuze aan bioburgers, vegi-snacks en traditionele snacks, huisbereide gerechten en suggestieschotels. Je kunt alles ter plaatse opeten.",
                    "fr": "Frietcultuur se trouve tout pr\u00e8s de l\u2019Universit\u00e9 de Gand. C\u2019est donc une adresse tr\u00e8s populaire aupr\u00e8s des \u00e9tudiants. Les g\u00e9rants de cette friterie cuisent les frites dans de l\u2019huile v\u00e9g\u00e9tale, et vous proposent un large choix de burgers bio, de snacks v\u00e9g\u00e9tariens et traditionnels, ainsi que des plats pr\u00e9par\u00e9s maison et des suggestions. Vous pouvez d\u00e9guster tout cela sur place.\r\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1491"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/13b1266a-8e2c-4998-86a9-11fd634857ea",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7c907edb-c6cd-4f38-9dd2-bd3a400ea542",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Frietcultuur"
                ],
                "en": [
                    "Frietcultuur"
                ],
                "es": [
                    "Frietcultuur"
                ],
                "nl": [
                    "Frietcultuur"
                ],
                "fr": [
                    "Frietcultuur"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Mit den Studenten Pommes essen"
                ],
                "en": [
                    "Eating frites with students"
                ],
                "es": [
                    "Patatas fritas entre los estudiantes"
                ],
                "nl": [
                    "Frieten eten met de studenten"
                ],
                "fr": [
                    "Manger des frites avec les \u00e9tudiants"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-31T08:41:01+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/66e4e305-61d0-444b-9c9f-498f9d8d5163",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/40146765-ecfa-4994-afa0-3ce0f985be10",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1bdb7476-b35d-426a-bdd5-9059cbe3563e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituur_papegaai_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituur_papegaai_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "en": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "es": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "nl": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "fr": "Frituur De Papegaai Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituur_papegaai_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituur_papegaai_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "en": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "es": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "nl": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "fr": "Frituur De Papegaai Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituur_papegaai_3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituur_papegaai_3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "en": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "es": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "nl": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "fr": "Frituur De Papegaai Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituur_papegaai_4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituur_papegaai_4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "en": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "es": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "nl": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "fr": "Frituur De Papegaai Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituur_papegaai_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituur_papegaai_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "en": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "es": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "nl": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "fr": "Frituur De Papegaai Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                25
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b4c8ed6d-d296-4fc8-b923-b12cd9199b3b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1842",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/de-papegaai",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5355",
                    "KRIYA (De Papegaai)",
                    "751",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Annonciadenstraat 17",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 496 416 341"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7164678609793 51.050035956762)"
                },
                "email": [
                    "frituur.de.papegaai@me.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f2f2a1e4-c957-4456-9d54-90a2da2e713e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Papegaai"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/140",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/140",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In der Pommesbude De Papegaai ist die hausgemachte Stoofvlees-Sauce (vergleichbar mit Gulaschsauce) sehr zu empfehlen. Die Pommes werden in Pflanzen\u00f6l frittiert. Es gibt eine gro\u00dfe Auswahl an vegetarischen und veganen Leckereien. Man kann seine Pommes im gem\u00fctlichen Lokal oder bei sch\u00f6nem Wetter auf der Terrasse genie\u00dfen.",
                    "en": "The home-made beef stew sauce (\u2018stoofvleessaus\u2019) at De Papegaai is highly recommended. The frites here are deep-fried in vegetable oil. De Papegaai serves a wide variety of vegetarian and vegan food. You can enjoy your frites in the cosy dining area or outside on the terrace weather permitting.",
                    "es": "En la freidur\u00eda De Papegaai le podemos recomendar la salsa de estofado. Las patatas fritas se hacen en aceite vegetal. Tambi\u00e9n disponen de una gran oferta de productos vegetarianos y veganos. Si tiene suerte puede comer en la terraza y, si no, en un acogedor interior.",
                    "nl": "In frituur De Papegaai is de huisbereide stoofvleessaus een echte aanrader. De frieten worden er in plantaardige olie gebakken. Er is een ruim aanbod aan vegan en veggie lekkers. Je kunt je frietjes eten in de gezellige eetruimte en bij goed weer op het terras.",
                    "fr": "\u00c0 la friterie De Papegaai, vous devez absolument go\u00fbter la sauce carbonnade maison. Les frites sont cuites dans de l\u2019huile v\u00e9g\u00e9tale. La friterie vous propose \u00e9galement un vaste choix de snacks v\u00e9g\u00e9tariens et v\u00e9gans, tous d\u00e9licieux. Vous pouvez y d\u00e9guster vos frites dans une salle tr\u00e8s agr\u00e9able ou, lorsqu\u2019il fait beau, sur la terrasse."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1842"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/13b1266a-8e2c-4998-86a9-11fd634857ea",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7c907edb-c6cd-4f38-9dd2-bd3a400ea542",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Papegaai"
                ],
                "en": [
                    "De Papegaai"
                ],
                "es": [
                    "De Papegaai"
                ],
                "nl": [
                    "De Papegaai"
                ],
                "fr": [
                    "De Papegaai"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die beste Stoofvlees-Sauce"
                ],
                "en": [
                    "Beef stew sauce at its best"
                ],
                "es": [
                    "La mejor salsa de estofado"
                ],
                "nl": [
                    "De stoofvleessaus op haar best"
                ],
                "fr": [
                    "Le meilleur de la sauce carbonnade"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-07-03T13:42:54+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/66e4e305-61d0-444b-9c9f-498f9d8d5163",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/40146765-ecfa-4994-afa0-3ce0f985be10",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1bdb7476-b35d-426a-bdd5-9059cbe3563e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituur_papegaai_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituur_papegaai_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "en": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "es": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "nl": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "fr": "Frituur De Papegaai Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituur_papegaai_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituur_papegaai_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "en": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "es": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "nl": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "fr": "Frituur De Papegaai Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituur_papegaai_3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituur_papegaai_3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "en": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "es": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "nl": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "fr": "Frituur De Papegaai Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituur_papegaai_4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituur_papegaai_4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "en": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "es": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "nl": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "fr": "Frituur De Papegaai Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituur_papegaai_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituur_papegaai_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "en": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "es": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "nl": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "fr": "Frituur De Papegaai Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                25
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b4c8ed6d-d296-4fc8-b923-b12cd9199b3b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1842",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/de-papegaai",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5355",
                    "KRIYA (De Papegaai)",
                    "751",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Annonciadenstraat 17",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 496 416 341"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7164678609793 51.050035956762)"
                },
                "email": [
                    "frituur.de.papegaai@me.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f2f2a1e4-c957-4456-9d54-90a2da2e713e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Papegaai"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/140",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/140",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In der Pommesbude De Papegaai ist die hausgemachte Stoofvlees-Sauce (vergleichbar mit Gulaschsauce) sehr zu empfehlen. Die Pommes werden in Pflanzen\u00f6l frittiert. Es gibt eine gro\u00dfe Auswahl an vegetarischen und veganen Leckereien. Man kann seine Pommes im gem\u00fctlichen Lokal oder bei sch\u00f6nem Wetter auf der Terrasse genie\u00dfen.",
                    "en": "The home-made beef stew sauce (\u2018stoofvleessaus\u2019) at De Papegaai is highly recommended. The frites here are deep-fried in vegetable oil. De Papegaai serves a wide variety of vegetarian and vegan food. You can enjoy your frites in the cosy dining area or outside on the terrace weather permitting.",
                    "es": "En la freidur\u00eda De Papegaai le podemos recomendar la salsa de estofado. Las patatas fritas se hacen en aceite vegetal. Tambi\u00e9n disponen de una gran oferta de productos vegetarianos y veganos. Si tiene suerte puede comer en la terraza y, si no, en un acogedor interior.",
                    "nl": "In frituur De Papegaai is de huisbereide stoofvleessaus een echte aanrader. De frieten worden er in plantaardige olie gebakken. Er is een ruim aanbod aan vegan en veggie lekkers. Je kunt je frietjes eten in de gezellige eetruimte en bij goed weer op het terras.",
                    "fr": "\u00c0 la friterie De Papegaai, vous devez absolument go\u00fbter la sauce carbonnade maison. Les frites sont cuites dans de l\u2019huile v\u00e9g\u00e9tale. La friterie vous propose \u00e9galement un vaste choix de snacks v\u00e9g\u00e9tariens et v\u00e9gans, tous d\u00e9licieux. Vous pouvez y d\u00e9guster vos frites dans une salle tr\u00e8s agr\u00e9able ou, lorsqu\u2019il fait beau, sur la terrasse."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1842"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/13b1266a-8e2c-4998-86a9-11fd634857ea",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7c907edb-c6cd-4f38-9dd2-bd3a400ea542",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Papegaai"
                ],
                "en": [
                    "De Papegaai"
                ],
                "es": [
                    "De Papegaai"
                ],
                "nl": [
                    "De Papegaai"
                ],
                "fr": [
                    "De Papegaai"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die beste Stoofvlees-Sauce"
                ],
                "en": [
                    "Beef stew sauce at its best"
                ],
                "es": [
                    "La mejor salsa de estofado"
                ],
                "nl": [
                    "De stoofvleessaus op haar best"
                ],
                "fr": [
                    "Le meilleur de la sauce carbonnade"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-07-03T13:42:54+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/66e4e305-61d0-444b-9c9f-498f9d8d5163",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/40146765-ecfa-4994-afa0-3ce0f985be10",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1bdb7476-b35d-426a-bdd5-9059cbe3563e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituur_papegaai_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituur_papegaai_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "en": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "es": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "nl": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "fr": "Frituur De Papegaai Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituur_papegaai_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituur_papegaai_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "en": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "es": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "nl": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "fr": "Frituur De Papegaai Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituur_papegaai_3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituur_papegaai_3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "en": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "es": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "nl": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "fr": "Frituur De Papegaai Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituur_papegaai_4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituur_papegaai_4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "en": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "es": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "nl": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "fr": "Frituur De Papegaai Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituur_papegaai_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituur_papegaai_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "en": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "es": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "nl": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "fr": "Frituur De Papegaai Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                25
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b4c8ed6d-d296-4fc8-b923-b12cd9199b3b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1842",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/de-papegaai",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5355",
                    "KRIYA (De Papegaai)",
                    "751",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Annonciadenstraat 17",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 496 416 341"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7164678609793 51.050035956762)"
                },
                "email": [
                    "frituur.de.papegaai@me.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f2f2a1e4-c957-4456-9d54-90a2da2e713e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Papegaai"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/140",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/140",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In der Pommesbude De Papegaai ist die hausgemachte Stoofvlees-Sauce (vergleichbar mit Gulaschsauce) sehr zu empfehlen. Die Pommes werden in Pflanzen\u00f6l frittiert. Es gibt eine gro\u00dfe Auswahl an vegetarischen und veganen Leckereien. Man kann seine Pommes im gem\u00fctlichen Lokal oder bei sch\u00f6nem Wetter auf der Terrasse genie\u00dfen.",
                    "en": "The home-made beef stew sauce (\u2018stoofvleessaus\u2019) at De Papegaai is highly recommended. The frites here are deep-fried in vegetable oil. De Papegaai serves a wide variety of vegetarian and vegan food. You can enjoy your frites in the cosy dining area or outside on the terrace weather permitting.",
                    "es": "En la freidur\u00eda De Papegaai le podemos recomendar la salsa de estofado. Las patatas fritas se hacen en aceite vegetal. Tambi\u00e9n disponen de una gran oferta de productos vegetarianos y veganos. Si tiene suerte puede comer en la terraza y, si no, en un acogedor interior.",
                    "nl": "In frituur De Papegaai is de huisbereide stoofvleessaus een echte aanrader. De frieten worden er in plantaardige olie gebakken. Er is een ruim aanbod aan vegan en veggie lekkers. Je kunt je frietjes eten in de gezellige eetruimte en bij goed weer op het terras.",
                    "fr": "\u00c0 la friterie De Papegaai, vous devez absolument go\u00fbter la sauce carbonnade maison. Les frites sont cuites dans de l\u2019huile v\u00e9g\u00e9tale. La friterie vous propose \u00e9galement un vaste choix de snacks v\u00e9g\u00e9tariens et v\u00e9gans, tous d\u00e9licieux. Vous pouvez y d\u00e9guster vos frites dans une salle tr\u00e8s agr\u00e9able ou, lorsqu\u2019il fait beau, sur la terrasse."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1842"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/13b1266a-8e2c-4998-86a9-11fd634857ea",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7c907edb-c6cd-4f38-9dd2-bd3a400ea542",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Papegaai"
                ],
                "en": [
                    "De Papegaai"
                ],
                "es": [
                    "De Papegaai"
                ],
                "nl": [
                    "De Papegaai"
                ],
                "fr": [
                    "De Papegaai"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die beste Stoofvlees-Sauce"
                ],
                "en": [
                    "Beef stew sauce at its best"
                ],
                "es": [
                    "La mejor salsa de estofado"
                ],
                "nl": [
                    "De stoofvleessaus op haar best"
                ],
                "fr": [
                    "Le meilleur de la sauce carbonnade"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-07-03T13:42:54+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/66e4e305-61d0-444b-9c9f-498f9d8d5163",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/40146765-ecfa-4994-afa0-3ce0f985be10",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1bdb7476-b35d-426a-bdd5-9059cbe3563e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituur_papegaai_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituur_papegaai_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "en": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "es": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "nl": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "fr": "Frituur De Papegaai Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituur_papegaai_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituur_papegaai_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "en": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "es": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "nl": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "fr": "Frituur De Papegaai Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituur_papegaai_3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituur_papegaai_3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "en": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "es": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "nl": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "fr": "Frituur De Papegaai Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituur_papegaai_4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituur_papegaai_4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "en": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "es": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "nl": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "fr": "Frituur De Papegaai Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituur_papegaai_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/frituur_papegaai_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "en": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "es": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "nl": "Frituur De Papegaai Gent",
                        "fr": "Frituur De Papegaai Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                25
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b4c8ed6d-d296-4fc8-b923-b12cd9199b3b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1842",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/de-papegaai",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5355",
                    "KRIYA (De Papegaai)",
                    "751",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Annonciadenstraat 17",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 496 416 341"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7164678609793 51.050035956762)"
                },
                "email": [
                    "frituur.de.papegaai@me.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f2f2a1e4-c957-4456-9d54-90a2da2e713e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Papegaai"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/140",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/140",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In der Pommesbude De Papegaai ist die hausgemachte Stoofvlees-Sauce (vergleichbar mit Gulaschsauce) sehr zu empfehlen. Die Pommes werden in Pflanzen\u00f6l frittiert. Es gibt eine gro\u00dfe Auswahl an vegetarischen und veganen Leckereien. Man kann seine Pommes im gem\u00fctlichen Lokal oder bei sch\u00f6nem Wetter auf der Terrasse genie\u00dfen.",
                    "en": "The home-made beef stew sauce (\u2018stoofvleessaus\u2019) at De Papegaai is highly recommended. The frites here are deep-fried in vegetable oil. De Papegaai serves a wide variety of vegetarian and vegan food. You can enjoy your frites in the cosy dining area or outside on the terrace weather permitting.",
                    "es": "En la freidur\u00eda De Papegaai le podemos recomendar la salsa de estofado. Las patatas fritas se hacen en aceite vegetal. Tambi\u00e9n disponen de una gran oferta de productos vegetarianos y veganos. Si tiene suerte puede comer en la terraza y, si no, en un acogedor interior.",
                    "nl": "In frituur De Papegaai is de huisbereide stoofvleessaus een echte aanrader. De frieten worden er in plantaardige olie gebakken. Er is een ruim aanbod aan vegan en veggie lekkers. Je kunt je frietjes eten in de gezellige eetruimte en bij goed weer op het terras.",
                    "fr": "\u00c0 la friterie De Papegaai, vous devez absolument go\u00fbter la sauce carbonnade maison. Les frites sont cuites dans de l\u2019huile v\u00e9g\u00e9tale. La friterie vous propose \u00e9galement un vaste choix de snacks v\u00e9g\u00e9tariens et v\u00e9gans, tous d\u00e9licieux. Vous pouvez y d\u00e9guster vos frites dans une salle tr\u00e8s agr\u00e9able ou, lorsqu\u2019il fait beau, sur la terrasse."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1842"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/13b1266a-8e2c-4998-86a9-11fd634857ea",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7c907edb-c6cd-4f38-9dd2-bd3a400ea542",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Papegaai"
                ],
                "en": [
                    "De Papegaai"
                ],
                "es": [
                    "De Papegaai"
                ],
                "nl": [
                    "De Papegaai"
                ],
                "fr": [
                    "De Papegaai"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die beste Stoofvlees-Sauce"
                ],
                "en": [
                    "Beef stew sauce at its best"
                ],
                "es": [
                    "La mejor salsa de estofado"
                ],
                "nl": [
                    "De stoofvleessaus op haar best"
                ],
                "fr": [
                    "Le meilleur de la sauce carbonnade"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-07-03T13:42:54+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/367c0303-be09-48b1-8387-388410d13739",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1683653f-f8a0-44a3-9a62-dce3205ee0bf",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7dda5e11-4aa5-462f-ae5c-9d6b12ca67c8"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8831.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8831.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "en": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "es": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "nl": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "fr": "De Gouden Sat\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8843.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8843.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "en": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "es": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "nl": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "fr": "De Gouden Sat\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8854.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8854.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "en": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "es": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "nl": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "fr": "De Gouden Sat\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8847.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8847.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "en": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "es": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "nl": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "fr": "De Gouden Sat\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_8853.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_8853.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Sat\u00e9",
                        "en": "De Gouden Sat\u00e9",
                        "es": "De Gouden Sat\u00e9",
                        "nl": "Frieten in Gent",
                        "fr": "De Gouden Sat\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                527
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/2c31217d-045c-4e85-be59-0098e26fdc23",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1492",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/resto-de-gouden-sat%C3%A9",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5258",
                    "DE GOUDEN SAT\u00c9",
                    "753",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-pietersplein",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7255854984458 51.041449339346)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/329aaadd-d34e-4469-9695-409cf60632fa",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Gouden Sat\u00e9"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/142",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/142",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das Gouden Sat\u00e9 im Studentenviertel ist ber\u00fchmt daf\u00fcr, dass es 23 Stunden pro Tag ge\u00f6ffnet hat. Die Spezialit\u00e4t des Hauses ist eine \u201eJulienke\u201c, die nach dem vorigen Betreiber benannt wurde. Man kann die Pommes zwar nicht vor Ort essen, ist aber auch kein Problem. Sie schmecken auf dem Weg zu einer nahe gelegenen Kneipe gleich noch besser.",
                    "en": "De Gouden Sat\u00e9 in the student area is famous because it only closes for a couple of hours a day. Their speciality is a \u2018Julienke\u2019, named after one of the frites stand\u2019s former owners. You can\u2019t eat your frites on the spot, but don`t worry: they taste even better on your way to one of the local pubs.",
                    "es": "El Gouden Sat\u00e9, en el barrio estudiantil, es famoso porque solo cierra un par de horas al d\u00eda. La especialidad de la casa es el combinado \u201cJulienke\u201d, que lleva el nombre del anterior due\u00f1o. No tiene comedor, pero no se preocupe: las patatas saben a\u00fan mejor de camino a uno de los bares del barrio.",
                    "nl": "De Gouden Sat\u00e9 in de studentenbuurt is beroemd omdat die maar een paar uur per dag sluit. De specialiteit van het huis is een \u201cJulienke\u201d, genoemd naar de vorige uitbater. Je kunt je frietjes niet ter plaatse opeten, maar niet getreurd: ze smaken beslist nog beter op weg naar een van de caf\u00e9s in de buurt.",
                    "fr": "Le Gouden Sat\u00e9, dans le quartier \u00e9tudiant, a sa petite r\u00e9putation parce qu\u2019il ne ferme que quelques heures par jour. La sp\u00e9cialit\u00e9 de la maison? Un \u00abJulienke\u00bb, du nom de l\u2019ancien g\u00e9rant. Il n\u2019est pas possible de manger sur place, mais ne vous en faites pas: leurs frites sont encore meilleures lorsque vous les d\u00e9gustez en marchant, en chemin vers l\u2019un des caf\u00e9s du quartier."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1492"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/13b1266a-8e2c-4998-86a9-11fd634857ea",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7c907edb-c6cd-4f38-9dd2-bd3a400ea542",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Gouden Sat\u00e9"
                ],
                "en": [
                    "De Gouden Sat\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "De Gouden Sat\u00e9"
                ],
                "nl": [
                    "De Gouden Sat\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "De Gouden Sat\u00e9"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Pommes bis in die fr\u00fchen Morgenstunden"
                ],
                "en": [
                    "Eating frites into the wee hours"
                ],
                "es": [
                    "Patatas fritas a altas horas"
                ],
                "nl": [
                    "Frieten eten tot in de vroege uurtjes"
                ],
                "fr": [
                    "Manger des frites jusqu\u2019aux petites heures"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-07-04T11:54:49+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/367c0303-be09-48b1-8387-388410d13739",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1683653f-f8a0-44a3-9a62-dce3205ee0bf",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7dda5e11-4aa5-462f-ae5c-9d6b12ca67c8"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8831.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8831.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "en": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "es": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "nl": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "fr": "De Gouden Sat\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8843.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8843.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "en": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "es": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "nl": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "fr": "De Gouden Sat\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8854.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8854.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "en": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "es": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "nl": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "fr": "De Gouden Sat\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8847.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8847.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "en": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "es": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "nl": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "fr": "De Gouden Sat\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_8853.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_8853.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Sat\u00e9",
                        "en": "De Gouden Sat\u00e9",
                        "es": "De Gouden Sat\u00e9",
                        "nl": "Frieten in Gent",
                        "fr": "De Gouden Sat\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                527
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/2c31217d-045c-4e85-be59-0098e26fdc23",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1492",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/resto-de-gouden-sat%C3%A9",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5258",
                    "DE GOUDEN SAT\u00c9",
                    "753",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-pietersplein",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7255854984458 51.041449339346)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/329aaadd-d34e-4469-9695-409cf60632fa",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Gouden Sat\u00e9"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/142",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/142",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das Gouden Sat\u00e9 im Studentenviertel ist ber\u00fchmt daf\u00fcr, dass es 23 Stunden pro Tag ge\u00f6ffnet hat. Die Spezialit\u00e4t des Hauses ist eine \u201eJulienke\u201c, die nach dem vorigen Betreiber benannt wurde. Man kann die Pommes zwar nicht vor Ort essen, ist aber auch kein Problem. Sie schmecken auf dem Weg zu einer nahe gelegenen Kneipe gleich noch besser.",
                    "en": "De Gouden Sat\u00e9 in the student area is famous because it only closes for a couple of hours a day. Their speciality is a \u2018Julienke\u2019, named after one of the frites stand\u2019s former owners. You can\u2019t eat your frites on the spot, but don`t worry: they taste even better on your way to one of the local pubs.",
                    "es": "El Gouden Sat\u00e9, en el barrio estudiantil, es famoso porque solo cierra un par de horas al d\u00eda. La especialidad de la casa es el combinado \u201cJulienke\u201d, que lleva el nombre del anterior due\u00f1o. No tiene comedor, pero no se preocupe: las patatas saben a\u00fan mejor de camino a uno de los bares del barrio.",
                    "nl": "De Gouden Sat\u00e9 in de studentenbuurt is beroemd omdat die maar een paar uur per dag sluit. De specialiteit van het huis is een \u201cJulienke\u201d, genoemd naar de vorige uitbater. Je kunt je frietjes niet ter plaatse opeten, maar niet getreurd: ze smaken beslist nog beter op weg naar een van de caf\u00e9s in de buurt.",
                    "fr": "Le Gouden Sat\u00e9, dans le quartier \u00e9tudiant, a sa petite r\u00e9putation parce qu\u2019il ne ferme que quelques heures par jour. La sp\u00e9cialit\u00e9 de la maison? Un \u00abJulienke\u00bb, du nom de l\u2019ancien g\u00e9rant. Il n\u2019est pas possible de manger sur place, mais ne vous en faites pas: leurs frites sont encore meilleures lorsque vous les d\u00e9gustez en marchant, en chemin vers l\u2019un des caf\u00e9s du quartier."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1492"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/13b1266a-8e2c-4998-86a9-11fd634857ea",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7c907edb-c6cd-4f38-9dd2-bd3a400ea542",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Gouden Sat\u00e9"
                ],
                "en": [
                    "De Gouden Sat\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "De Gouden Sat\u00e9"
                ],
                "nl": [
                    "De Gouden Sat\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "De Gouden Sat\u00e9"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Pommes bis in die fr\u00fchen Morgenstunden"
                ],
                "en": [
                    "Eating frites into the wee hours"
                ],
                "es": [
                    "Patatas fritas a altas horas"
                ],
                "nl": [
                    "Frieten eten tot in de vroege uurtjes"
                ],
                "fr": [
                    "Manger des frites jusqu\u2019aux petites heures"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-07-04T11:54:49+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/367c0303-be09-48b1-8387-388410d13739",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1683653f-f8a0-44a3-9a62-dce3205ee0bf",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7dda5e11-4aa5-462f-ae5c-9d6b12ca67c8"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8831.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8831.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "en": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "es": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "nl": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "fr": "De Gouden Sat\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8843.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8843.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "en": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "es": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "nl": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "fr": "De Gouden Sat\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8854.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8854.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "en": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "es": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "nl": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "fr": "De Gouden Sat\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8847.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8847.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "en": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "es": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "nl": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "fr": "De Gouden Sat\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_8853.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_8853.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Sat\u00e9",
                        "en": "De Gouden Sat\u00e9",
                        "es": "De Gouden Sat\u00e9",
                        "nl": "Frieten in Gent",
                        "fr": "De Gouden Sat\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                527
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/2c31217d-045c-4e85-be59-0098e26fdc23",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1492",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/resto-de-gouden-sat%C3%A9",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5258",
                    "DE GOUDEN SAT\u00c9",
                    "753",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-pietersplein",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7255854984458 51.041449339346)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/329aaadd-d34e-4469-9695-409cf60632fa",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Gouden Sat\u00e9"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/142",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/142",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das Gouden Sat\u00e9 im Studentenviertel ist ber\u00fchmt daf\u00fcr, dass es 23 Stunden pro Tag ge\u00f6ffnet hat. Die Spezialit\u00e4t des Hauses ist eine \u201eJulienke\u201c, die nach dem vorigen Betreiber benannt wurde. Man kann die Pommes zwar nicht vor Ort essen, ist aber auch kein Problem. Sie schmecken auf dem Weg zu einer nahe gelegenen Kneipe gleich noch besser.",
                    "en": "De Gouden Sat\u00e9 in the student area is famous because it only closes for a couple of hours a day. Their speciality is a \u2018Julienke\u2019, named after one of the frites stand\u2019s former owners. You can\u2019t eat your frites on the spot, but don`t worry: they taste even better on your way to one of the local pubs.",
                    "es": "El Gouden Sat\u00e9, en el barrio estudiantil, es famoso porque solo cierra un par de horas al d\u00eda. La especialidad de la casa es el combinado \u201cJulienke\u201d, que lleva el nombre del anterior due\u00f1o. No tiene comedor, pero no se preocupe: las patatas saben a\u00fan mejor de camino a uno de los bares del barrio.",
                    "nl": "De Gouden Sat\u00e9 in de studentenbuurt is beroemd omdat die maar een paar uur per dag sluit. De specialiteit van het huis is een \u201cJulienke\u201d, genoemd naar de vorige uitbater. Je kunt je frietjes niet ter plaatse opeten, maar niet getreurd: ze smaken beslist nog beter op weg naar een van de caf\u00e9s in de buurt.",
                    "fr": "Le Gouden Sat\u00e9, dans le quartier \u00e9tudiant, a sa petite r\u00e9putation parce qu\u2019il ne ferme que quelques heures par jour. La sp\u00e9cialit\u00e9 de la maison? Un \u00abJulienke\u00bb, du nom de l\u2019ancien g\u00e9rant. Il n\u2019est pas possible de manger sur place, mais ne vous en faites pas: leurs frites sont encore meilleures lorsque vous les d\u00e9gustez en marchant, en chemin vers l\u2019un des caf\u00e9s du quartier."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1492"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/13b1266a-8e2c-4998-86a9-11fd634857ea",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7c907edb-c6cd-4f38-9dd2-bd3a400ea542",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Gouden Sat\u00e9"
                ],
                "en": [
                    "De Gouden Sat\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "De Gouden Sat\u00e9"
                ],
                "nl": [
                    "De Gouden Sat\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "De Gouden Sat\u00e9"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Pommes bis in die fr\u00fchen Morgenstunden"
                ],
                "en": [
                    "Eating frites into the wee hours"
                ],
                "es": [
                    "Patatas fritas a altas horas"
                ],
                "nl": [
                    "Frieten eten tot in de vroege uurtjes"
                ],
                "fr": [
                    "Manger des frites jusqu\u2019aux petites heures"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-07-04T11:54:49+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/367c0303-be09-48b1-8387-388410d13739",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1683653f-f8a0-44a3-9a62-dce3205ee0bf",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7dda5e11-4aa5-462f-ae5c-9d6b12ca67c8"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8831.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8831.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "en": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "es": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "nl": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "fr": "De Gouden Sat\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8843.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8843.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "en": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "es": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "nl": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "fr": "De Gouden Sat\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8854.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8854.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "en": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "es": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "nl": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "fr": "De Gouden Sat\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8847.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8847.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "en": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "es": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "nl": "De Gouden Sat\u00e9 Gent",
                        "fr": "De Gouden Sat\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_8853.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_8853.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Sat\u00e9",
                        "en": "De Gouden Sat\u00e9",
                        "es": "De Gouden Sat\u00e9",
                        "nl": "Frieten in Gent",
                        "fr": "De Gouden Sat\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                527
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/2c31217d-045c-4e85-be59-0098e26fdc23",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1492",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/resto-de-gouden-sat%C3%A9",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5258",
                    "DE GOUDEN SAT\u00c9",
                    "753",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-pietersplein",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7255854984458 51.041449339346)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/329aaadd-d34e-4469-9695-409cf60632fa",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Gouden Sat\u00e9"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/142",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/142",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das Gouden Sat\u00e9 im Studentenviertel ist ber\u00fchmt daf\u00fcr, dass es 23 Stunden pro Tag ge\u00f6ffnet hat. Die Spezialit\u00e4t des Hauses ist eine \u201eJulienke\u201c, die nach dem vorigen Betreiber benannt wurde. Man kann die Pommes zwar nicht vor Ort essen, ist aber auch kein Problem. Sie schmecken auf dem Weg zu einer nahe gelegenen Kneipe gleich noch besser.",
                    "en": "De Gouden Sat\u00e9 in the student area is famous because it only closes for a couple of hours a day. Their speciality is a \u2018Julienke\u2019, named after one of the frites stand\u2019s former owners. You can\u2019t eat your frites on the spot, but don`t worry: they taste even better on your way to one of the local pubs.",
                    "es": "El Gouden Sat\u00e9, en el barrio estudiantil, es famoso porque solo cierra un par de horas al d\u00eda. La especialidad de la casa es el combinado \u201cJulienke\u201d, que lleva el nombre del anterior due\u00f1o. No tiene comedor, pero no se preocupe: las patatas saben a\u00fan mejor de camino a uno de los bares del barrio.",
                    "nl": "De Gouden Sat\u00e9 in de studentenbuurt is beroemd omdat die maar een paar uur per dag sluit. De specialiteit van het huis is een \u201cJulienke\u201d, genoemd naar de vorige uitbater. Je kunt je frietjes niet ter plaatse opeten, maar niet getreurd: ze smaken beslist nog beter op weg naar een van de caf\u00e9s in de buurt.",
                    "fr": "Le Gouden Sat\u00e9, dans le quartier \u00e9tudiant, a sa petite r\u00e9putation parce qu\u2019il ne ferme que quelques heures par jour. La sp\u00e9cialit\u00e9 de la maison? Un \u00abJulienke\u00bb, du nom de l\u2019ancien g\u00e9rant. Il n\u2019est pas possible de manger sur place, mais ne vous en faites pas: leurs frites sont encore meilleures lorsque vous les d\u00e9gustez en marchant, en chemin vers l\u2019un des caf\u00e9s du quartier."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1492"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/13b1266a-8e2c-4998-86a9-11fd634857ea",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7c907edb-c6cd-4f38-9dd2-bd3a400ea542",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Gouden Sat\u00e9"
                ],
                "en": [
                    "De Gouden Sat\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "De Gouden Sat\u00e9"
                ],
                "nl": [
                    "De Gouden Sat\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "De Gouden Sat\u00e9"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Pommes bis in die fr\u00fchen Morgenstunden"
                ],
                "en": [
                    "Eating frites into the wee hours"
                ],
                "es": [
                    "Patatas fritas a altas horas"
                ],
                "nl": [
                    "Frieten eten tot in de vroege uurtjes"
                ],
                "fr": [
                    "Manger des frites jusqu\u2019aux petites heures"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-07-04T11:54:49+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2cf2e4ac-d0f5-48bf-9d53-b9a175a5233e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8816.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8816.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Frietketel",
                        "en": "De Frietketel",
                        "es": "De Frietketel",
                        "nl": "De Frietketel Gent",
                        "fr": "De Frietketel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8813.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8813.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Frietketel",
                        "en": "De Frietketel",
                        "es": "De Frietketel",
                        "nl": "De Frietketel Gent",
                        "fr": "De Frietketel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8815.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8815.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Frietketel",
                        "en": "De Frietketel",
                        "es": "De Frietketel",
                        "nl": "De Frietketel Gent",
                        "fr": "De Frietketel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8817.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8817.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Frietketel",
                        "en": "De Frietketel",
                        "es": "De Frietketel",
                        "nl": "De Frietketel Gent",
                        "fr": "De Frietketel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8823.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8823.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Frietketel",
                        "en": "De Frietketel",
                        "es": "De Frietketel",
                        "nl": "De Frietketel Gent",
                        "fr": "De Frietketel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_8820.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_8820.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Frietketel",
                        "en": "De Frietketel",
                        "es": "De Frietketel",
                        "nl": "De Frietketel gent",
                        "fr": "De Frietketel"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                282
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/33932607-859d-4ec7-a1f7-c1148e7b4671",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1490",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/resto-de-frietketel",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5256",
                    "DE FRIETKETEL & C\u00b0 (De Frietketel)",
                    "750",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Papegaaistraat 89",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 329 40 22"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7115312309692 51.050607380997)"
                },
                "email": [
                    "thefrietketel@hotmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a7a7d9eb-5f8f-469b-8138-3b73c5333b55",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Frietketel"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/139",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/139",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Vegetariern ist besonders der Frietketel zu empfehlen. Au\u00dfer den \u00fcblichen Snacks gibt es hier auch vegetarische und vegane Burger. Alles wird in Palm\u00f6l frittiert. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die Portionen sind wahrscheinlich die gr\u00f6\u00dften in ganz Gent. Schon allein die hausgemachte Sauce Tartare (auch in der veganen Version) sollte man kosten und wegen der gro\u00dfen Auswahl an Snacks wird die Wahl fast zur Qual.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Manchmal muss man hier lange anstehen, aber das Warten wird belohnt.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "De Frietketel is a good choice for vegetarians. In addition to the traditional snacks you can also enjoy vegetarian and vegan burgers here. All products are deep-fried in palm oil. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>The portions are probably the biggest in the whole of Ghent. </span></span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>The home-made tartar sauce (also available in a vegan version) is certainly worth trying and the vast offering of snacks makes it difficult to choose indeed. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Although there is a long queue sometimes, it is certainly worth the wait.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Frietketel es una buena recomendaci\u00f3n para vegetarianos. Aparte de los tentempi\u00e9s t\u00edpicos tambi\u00e9n podr\u00e1 encontrar\u00e1 una amplia oferta de hamburguesas vegetarianas y veganas. Todo preparado con aceite vegetal. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Las raciones son probablemente las m\u00e1s grandes de Gante. No se vaya sin probar la salsa t\u00e1rtara casera (tambi\u00e9n en versi\u00f3n vegana) as\u00ed como su gran surtido de otras cosas para picar.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>A veces hay que hacer bastante cola, pero merece la pena.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De Frietketel is een aanrader voor vegetari\u00ebrs. Naast de gebruikelijke snacks kun je hier ook genieten van vegetarische en veganistische burgers. Alles wordt in palmolie gebakken.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>De porties zijn waarschijnlijk de grootste in heel Gent. De huisgemaakte tartaarsaus (ook in veganistische versie) is zeker de moeite waard en het ruime aanbod aan snacks maakt het kiezen niet makkelijk.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Soms moet je hier lang aanschuiven maar het is de moeite waard.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "De Frietketel est une friterie \u00e0 tester absolument si vous \u00eates v\u00e9g\u00e9tarien. Outre les snacks habituels, vous pourrez y d\u00e9guster des burgers v\u00e9g\u00e9tariens et v\u00e9gans. Tout y est cuit dans de l\u2019huile de palme. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Les portions sont sans doute les plus grosses de Gand. </span></span></span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>La sauce tartare maison (qui existe \u00e9galement en version v\u00e9gan) vaut vraiment le d\u00e9tour, et vous verrez qu\u2019il n\u2019est pas simple de se d\u00e9cider devant le large choix de snacks.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Il faut parfois faire longtemps la queue, mais cela en vaut vraiment la peine.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1490"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/13b1266a-8e2c-4998-86a9-11fd634857ea",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7c907edb-c6cd-4f38-9dd2-bd3a400ea542",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Frietketel"
                ],
                "en": [
                    "De Frietketel"
                ],
                "es": [
                    "De Frietketel"
                ],
                "nl": [
                    "De Frietketel"
                ],
                "fr": [
                    "De Frietketel"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Breites Angebot f\u00fcr Vegetarier und Veganer"
                ],
                "en": [
                    "A wide range for vegetarians and vegans"
                ],
                "es": [
                    "Amplia oferta para vegetarianos y veganos"
                ],
                "nl": [
                    "Ruim aanbod voor vegetari\u00ebrs en veganisten"
                ],
                "fr": [
                    "Un large choix pour les v\u00e9g\u00e9tariens et les v\u00e9gans"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-07-05T14:06:23+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2cf2e4ac-d0f5-48bf-9d53-b9a175a5233e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8816.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8816.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Frietketel",
                        "en": "De Frietketel",
                        "es": "De Frietketel",
                        "nl": "De Frietketel Gent",
                        "fr": "De Frietketel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8813.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8813.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Frietketel",
                        "en": "De Frietketel",
                        "es": "De Frietketel",
                        "nl": "De Frietketel Gent",
                        "fr": "De Frietketel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8815.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8815.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Frietketel",
                        "en": "De Frietketel",
                        "es": "De Frietketel",
                        "nl": "De Frietketel Gent",
                        "fr": "De Frietketel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8817.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8817.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Frietketel",
                        "en": "De Frietketel",
                        "es": "De Frietketel",
                        "nl": "De Frietketel Gent",
                        "fr": "De Frietketel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8823.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8823.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Frietketel",
                        "en": "De Frietketel",
                        "es": "De Frietketel",
                        "nl": "De Frietketel Gent",
                        "fr": "De Frietketel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_8820.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_8820.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Frietketel",
                        "en": "De Frietketel",
                        "es": "De Frietketel",
                        "nl": "De Frietketel gent",
                        "fr": "De Frietketel"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                282
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/33932607-859d-4ec7-a1f7-c1148e7b4671",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1490",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/resto-de-frietketel",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5256",
                    "DE FRIETKETEL & C\u00b0 (De Frietketel)",
                    "750",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Papegaaistraat 89",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 329 40 22"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7115312309692 51.050607380997)"
                },
                "email": [
                    "thefrietketel@hotmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a7a7d9eb-5f8f-469b-8138-3b73c5333b55",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Frietketel"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/139",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/139",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Vegetariern ist besonders der Frietketel zu empfehlen. Au\u00dfer den \u00fcblichen Snacks gibt es hier auch vegetarische und vegane Burger. Alles wird in Palm\u00f6l frittiert. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die Portionen sind wahrscheinlich die gr\u00f6\u00dften in ganz Gent. Schon allein die hausgemachte Sauce Tartare (auch in der veganen Version) sollte man kosten und wegen der gro\u00dfen Auswahl an Snacks wird die Wahl fast zur Qual.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Manchmal muss man hier lange anstehen, aber das Warten wird belohnt.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "De Frietketel is a good choice for vegetarians. In addition to the traditional snacks you can also enjoy vegetarian and vegan burgers here. All products are deep-fried in palm oil. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>The portions are probably the biggest in the whole of Ghent. </span></span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>The home-made tartar sauce (also available in a vegan version) is certainly worth trying and the vast offering of snacks makes it difficult to choose indeed. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Although there is a long queue sometimes, it is certainly worth the wait.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Frietketel es una buena recomendaci\u00f3n para vegetarianos. Aparte de los tentempi\u00e9s t\u00edpicos tambi\u00e9n podr\u00e1 encontrar\u00e1 una amplia oferta de hamburguesas vegetarianas y veganas. Todo preparado con aceite vegetal. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Las raciones son probablemente las m\u00e1s grandes de Gante. No se vaya sin probar la salsa t\u00e1rtara casera (tambi\u00e9n en versi\u00f3n vegana) as\u00ed como su gran surtido de otras cosas para picar.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>A veces hay que hacer bastante cola, pero merece la pena.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De Frietketel is een aanrader voor vegetari\u00ebrs. Naast de gebruikelijke snacks kun je hier ook genieten van vegetarische en veganistische burgers. Alles wordt in palmolie gebakken.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>De porties zijn waarschijnlijk de grootste in heel Gent. De huisgemaakte tartaarsaus (ook in veganistische versie) is zeker de moeite waard en het ruime aanbod aan snacks maakt het kiezen niet makkelijk.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Soms moet je hier lang aanschuiven maar het is de moeite waard.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "De Frietketel est une friterie \u00e0 tester absolument si vous \u00eates v\u00e9g\u00e9tarien. Outre les snacks habituels, vous pourrez y d\u00e9guster des burgers v\u00e9g\u00e9tariens et v\u00e9gans. Tout y est cuit dans de l\u2019huile de palme. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Les portions sont sans doute les plus grosses de Gand. </span></span></span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>La sauce tartare maison (qui existe \u00e9galement en version v\u00e9gan) vaut vraiment le d\u00e9tour, et vous verrez qu\u2019il n\u2019est pas simple de se d\u00e9cider devant le large choix de snacks.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Il faut parfois faire longtemps la queue, mais cela en vaut vraiment la peine.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1490"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/13b1266a-8e2c-4998-86a9-11fd634857ea",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7c907edb-c6cd-4f38-9dd2-bd3a400ea542",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Frietketel"
                ],
                "en": [
                    "De Frietketel"
                ],
                "es": [
                    "De Frietketel"
                ],
                "nl": [
                    "De Frietketel"
                ],
                "fr": [
                    "De Frietketel"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Breites Angebot f\u00fcr Vegetarier und Veganer"
                ],
                "en": [
                    "A wide range for vegetarians and vegans"
                ],
                "es": [
                    "Amplia oferta para vegetarianos y veganos"
                ],
                "nl": [
                    "Ruim aanbod voor vegetari\u00ebrs en veganisten"
                ],
                "fr": [
                    "Un large choix pour les v\u00e9g\u00e9tariens et les v\u00e9gans"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-07-05T14:06:23+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2cf2e4ac-d0f5-48bf-9d53-b9a175a5233e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8816.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8816.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Frietketel",
                        "en": "De Frietketel",
                        "es": "De Frietketel",
                        "nl": "De Frietketel Gent",
                        "fr": "De Frietketel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8813.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8813.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Frietketel",
                        "en": "De Frietketel",
                        "es": "De Frietketel",
                        "nl": "De Frietketel Gent",
                        "fr": "De Frietketel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8815.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8815.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Frietketel",
                        "en": "De Frietketel",
                        "es": "De Frietketel",
                        "nl": "De Frietketel Gent",
                        "fr": "De Frietketel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8817.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8817.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Frietketel",
                        "en": "De Frietketel",
                        "es": "De Frietketel",
                        "nl": "De Frietketel Gent",
                        "fr": "De Frietketel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8823.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8823.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Frietketel",
                        "en": "De Frietketel",
                        "es": "De Frietketel",
                        "nl": "De Frietketel Gent",
                        "fr": "De Frietketel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_8820.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_8820.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Frietketel",
                        "en": "De Frietketel",
                        "es": "De Frietketel",
                        "nl": "De Frietketel gent",
                        "fr": "De Frietketel"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                282
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/33932607-859d-4ec7-a1f7-c1148e7b4671",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1490",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/resto-de-frietketel",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5256",
                    "DE FRIETKETEL & C\u00b0 (De Frietketel)",
                    "750",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Papegaaistraat 89",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 329 40 22"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7115312309692 51.050607380997)"
                },
                "email": [
                    "thefrietketel@hotmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a7a7d9eb-5f8f-469b-8138-3b73c5333b55",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Frietketel"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/139",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/139",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Vegetariern ist besonders der Frietketel zu empfehlen. Au\u00dfer den \u00fcblichen Snacks gibt es hier auch vegetarische und vegane Burger. Alles wird in Palm\u00f6l frittiert. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die Portionen sind wahrscheinlich die gr\u00f6\u00dften in ganz Gent. Schon allein die hausgemachte Sauce Tartare (auch in der veganen Version) sollte man kosten und wegen der gro\u00dfen Auswahl an Snacks wird die Wahl fast zur Qual.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Manchmal muss man hier lange anstehen, aber das Warten wird belohnt.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "De Frietketel is a good choice for vegetarians. In addition to the traditional snacks you can also enjoy vegetarian and vegan burgers here. All products are deep-fried in palm oil. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>The portions are probably the biggest in the whole of Ghent. </span></span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>The home-made tartar sauce (also available in a vegan version) is certainly worth trying and the vast offering of snacks makes it difficult to choose indeed. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Although there is a long queue sometimes, it is certainly worth the wait.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Frietketel es una buena recomendaci\u00f3n para vegetarianos. Aparte de los tentempi\u00e9s t\u00edpicos tambi\u00e9n podr\u00e1 encontrar\u00e1 una amplia oferta de hamburguesas vegetarianas y veganas. Todo preparado con aceite vegetal. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Las raciones son probablemente las m\u00e1s grandes de Gante. No se vaya sin probar la salsa t\u00e1rtara casera (tambi\u00e9n en versi\u00f3n vegana) as\u00ed como su gran surtido de otras cosas para picar.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>A veces hay que hacer bastante cola, pero merece la pena.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De Frietketel is een aanrader voor vegetari\u00ebrs. Naast de gebruikelijke snacks kun je hier ook genieten van vegetarische en veganistische burgers. Alles wordt in palmolie gebakken.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>De porties zijn waarschijnlijk de grootste in heel Gent. De huisgemaakte tartaarsaus (ook in veganistische versie) is zeker de moeite waard en het ruime aanbod aan snacks maakt het kiezen niet makkelijk.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Soms moet je hier lang aanschuiven maar het is de moeite waard.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "De Frietketel est une friterie \u00e0 tester absolument si vous \u00eates v\u00e9g\u00e9tarien. Outre les snacks habituels, vous pourrez y d\u00e9guster des burgers v\u00e9g\u00e9tariens et v\u00e9gans. Tout y est cuit dans de l\u2019huile de palme. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Les portions sont sans doute les plus grosses de Gand. </span></span></span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>La sauce tartare maison (qui existe \u00e9galement en version v\u00e9gan) vaut vraiment le d\u00e9tour, et vous verrez qu\u2019il n\u2019est pas simple de se d\u00e9cider devant le large choix de snacks.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Il faut parfois faire longtemps la queue, mais cela en vaut vraiment la peine.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1490"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/13b1266a-8e2c-4998-86a9-11fd634857ea",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7c907edb-c6cd-4f38-9dd2-bd3a400ea542",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Frietketel"
                ],
                "en": [
                    "De Frietketel"
                ],
                "es": [
                    "De Frietketel"
                ],
                "nl": [
                    "De Frietketel"
                ],
                "fr": [
                    "De Frietketel"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Breites Angebot f\u00fcr Vegetarier und Veganer"
                ],
                "en": [
                    "A wide range for vegetarians and vegans"
                ],
                "es": [
                    "Amplia oferta para vegetarianos y veganos"
                ],
                "nl": [
                    "Ruim aanbod voor vegetari\u00ebrs en veganisten"
                ],
                "fr": [
                    "Un large choix pour les v\u00e9g\u00e9tariens et les v\u00e9gans"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-07-05T14:06:23+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2cf2e4ac-d0f5-48bf-9d53-b9a175a5233e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8816.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8816.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Frietketel",
                        "en": "De Frietketel",
                        "es": "De Frietketel",
                        "nl": "De Frietketel Gent",
                        "fr": "De Frietketel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8813.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8813.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Frietketel",
                        "en": "De Frietketel",
                        "es": "De Frietketel",
                        "nl": "De Frietketel Gent",
                        "fr": "De Frietketel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8815.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8815.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Frietketel",
                        "en": "De Frietketel",
                        "es": "De Frietketel",
                        "nl": "De Frietketel Gent",
                        "fr": "De Frietketel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8817.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8817.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Frietketel",
                        "en": "De Frietketel",
                        "es": "De Frietketel",
                        "nl": "De Frietketel Gent",
                        "fr": "De Frietketel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8823.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_8823.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Frietketel",
                        "en": "De Frietketel",
                        "es": "De Frietketel",
                        "nl": "De Frietketel Gent",
                        "fr": "De Frietketel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_8820.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_8820.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Frietketel",
                        "en": "De Frietketel",
                        "es": "De Frietketel",
                        "nl": "De Frietketel gent",
                        "fr": "De Frietketel"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                282
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/33932607-859d-4ec7-a1f7-c1148e7b4671",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1490",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/resto-de-frietketel",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5256",
                    "DE FRIETKETEL & C\u00b0 (De Frietketel)",
                    "750",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Papegaaistraat 89",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 329 40 22"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7115312309692 51.050607380997)"
                },
                "email": [
                    "thefrietketel@hotmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a7a7d9eb-5f8f-469b-8138-3b73c5333b55",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Frietketel"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/139",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/139",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Vegetariern ist besonders der Frietketel zu empfehlen. Au\u00dfer den \u00fcblichen Snacks gibt es hier auch vegetarische und vegane Burger. Alles wird in Palm\u00f6l frittiert. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die Portionen sind wahrscheinlich die gr\u00f6\u00dften in ganz Gent. Schon allein die hausgemachte Sauce Tartare (auch in der veganen Version) sollte man kosten und wegen der gro\u00dfen Auswahl an Snacks wird die Wahl fast zur Qual.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Manchmal muss man hier lange anstehen, aber das Warten wird belohnt.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "De Frietketel is a good choice for vegetarians. In addition to the traditional snacks you can also enjoy vegetarian and vegan burgers here. All products are deep-fried in palm oil. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>The portions are probably the biggest in the whole of Ghent. </span></span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>The home-made tartar sauce (also available in a vegan version) is certainly worth trying and the vast offering of snacks makes it difficult to choose indeed. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Although there is a long queue sometimes, it is certainly worth the wait.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Frietketel es una buena recomendaci\u00f3n para vegetarianos. Aparte de los tentempi\u00e9s t\u00edpicos tambi\u00e9n podr\u00e1 encontrar\u00e1 una amplia oferta de hamburguesas vegetarianas y veganas. Todo preparado con aceite vegetal. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Las raciones son probablemente las m\u00e1s grandes de Gante. No se vaya sin probar la salsa t\u00e1rtara casera (tambi\u00e9n en versi\u00f3n vegana) as\u00ed como su gran surtido de otras cosas para picar.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>A veces hay que hacer bastante cola, pero merece la pena.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De Frietketel is een aanrader voor vegetari\u00ebrs. Naast de gebruikelijke snacks kun je hier ook genieten van vegetarische en veganistische burgers. Alles wordt in palmolie gebakken.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>De porties zijn waarschijnlijk de grootste in heel Gent. De huisgemaakte tartaarsaus (ook in veganistische versie) is zeker de moeite waard en het ruime aanbod aan snacks maakt het kiezen niet makkelijk.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Soms moet je hier lang aanschuiven maar het is de moeite waard.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "De Frietketel est une friterie \u00e0 tester absolument si vous \u00eates v\u00e9g\u00e9tarien. Outre les snacks habituels, vous pourrez y d\u00e9guster des burgers v\u00e9g\u00e9tariens et v\u00e9gans. Tout y est cuit dans de l\u2019huile de palme. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Les portions sont sans doute les plus grosses de Gand. </span></span></span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>La sauce tartare maison (qui existe \u00e9galement en version v\u00e9gan) vaut vraiment le d\u00e9tour, et vous verrez qu\u2019il n\u2019est pas simple de se d\u00e9cider devant le large choix de snacks.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Il faut parfois faire longtemps la queue, mais cela en vaut vraiment la peine.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1490"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/13b1266a-8e2c-4998-86a9-11fd634857ea",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7c907edb-c6cd-4f38-9dd2-bd3a400ea542",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Frietketel"
                ],
                "en": [
                    "De Frietketel"
                ],
                "es": [
                    "De Frietketel"
                ],
                "nl": [
                    "De Frietketel"
                ],
                "fr": [
                    "De Frietketel"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Breites Angebot f\u00fcr Vegetarier und Veganer"
                ],
                "en": [
                    "A wide range for vegetarians and vegans"
                ],
                "es": [
                    "Amplia oferta para vegetarianos y veganos"
                ],
                "nl": [
                    "Ruim aanbod voor vegetari\u00ebrs en veganisten"
                ],
                "fr": [
                    "Un large choix pour les v\u00e9g\u00e9tariens et les v\u00e9gans"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-07-05T14:06:23+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d654cfe9-caed-4927-8efb-9e2f33d9b96b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5164cd4e-4ea2-4fe3-a5f7-18e51364f96a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8caa5774-331d-4a95-b927-773d7767465f"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/conservatorium_hogent.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/conservatorium_hogent.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Conservatorium / School of Arts van de HoGent",
                        "en": "Conservatorium / School of Arts van de HoGent",
                        "es": "Conservatorium / School of Arts van de HoGent",
                        "nl": "School of Arts \u2013 Conservatorium",
                        "fr": "School of Arts \u2013 Conservatorium"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/conservatorium_hogent.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/conservatorium_hogent.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Conservatorium / School of Arts van de HoGent",
                        "en": "Conservatorium / School of Arts van de HoGent",
                        "es": "Conservatorium / School of Arts van de HoGent",
                        "nl": "Conservatorium / School of Arts van de HoGent",
                        "fr": "School of Arts \u2013 Conservatorium"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-12-14T16:06:25+00:00",
            "field_random_sort": [
                -67
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ea54ddb9-acc7-45f6-b5f5-89a0b053deb7",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2014",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/school-arts-conservatorium",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoogpoort 64",
                "created": "2011-12-14T16:03:58+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292432018"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726596 51.054178)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d3cd113a-a10e-4bf2-a9bd-83b2b8ff88b4",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Conservatorium / School of Arts van de HoGent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/232",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/232",
                "modified": "2018-02-28T09:29:05+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "School of Arts, die Kunstfakult\u00e4t der Hogeschool Gent, besteht aus der K\u00f6niglichen Akademie f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste (KASK) und dem K\u00f6niglichen Konservatorium. Beide gelten als Autorit\u00e4ten in der fl\u00e4mischen Kunstlandschaft. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Das Konservatorium hat seinen Sitz im Achtersikkel, der zu einer alten Patrizierwohnung geh\u00f6rt. Der kleine Eckturm und der Innenhof sind besonders auffallend.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The School of Arts, the arts faculty at University College Ghent, consists of the Royal Academy of Fine Arts (KASK) and the Royal Conservatory. Both are authorities within the Flemish art scene. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The conservatory is located in the Achtersikkel, part of an old patrician house, with a noteworthy corner tower and courtyard.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La Escuela de Artes, facultad de esta rama de la Escuela Superior de Gante, comprende la Real Academia de Bellas Artes (KASK por sus siglas en neerland\u00e9s) y el Real Conservatorio. Ambas instituciones son autoridades en el panorama art\u00edstico de Flandes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El Conservatorio se encuentra en el Achtersikkel, espacio que forma parte de una antigua casa se\u00f1orial, con una destacada torrecilla esquinera y una placita interior.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Conservatorium / School of Arts van de HoGent bestaat uit de Koninklijke Academie voor Schone Kunsten (KASK) en het Koninklijk Conservatorium. Beide zijn autoriteiten in het Vlaamse kunstlandschap. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het conservatorium is gevestigd in de Achtersikkel, onderdeel van een oude patrici\u00ebrswoning met een opvallend hoektorentje en binnenpleintje.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La School of Arts, la facult\u00e9 des arts de la Haute \u00c9cole de Gand, est constitu\u00e9e de l\u2019Acad\u00e9mie royale des beaux-arts (Koninklijke Academie voor Schone Kunsten, KASK) et du Conservatoire royal (Koninklijk Conservatorium), deux r\u00e9f\u00e9rences dans le paysage artistique flamand. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le conservatoire est situ\u00e9 dans l\u2019Achtersikkel (Maison de l\u2019Arri\u00e8re-Faucille), qui fait partie de l\u2019ancienne maison d\u2019une famille patricienne, avec sa tour d\u2019angle impressionnante et sa petite cour int\u00e9rieure.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2014"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4316ebef-17fa-4417-a283-a30fd1c36391"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "School of Arts \u2013 Conservatorium"
                ],
                "en": [
                    "School of Arts \u2013 Conservatorium"
                ],
                "es": [
                    "School of Arts \u2013 Conservatorium"
                ],
                "nl": [
                    "School of Arts \u2013 Conservatorium"
                ],
                "fr": [
                    "School of Arts \u2013 Conservatorium"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "School of Arts: k\u00fcnstlerische Hochschule"
                ],
                "en": [
                    "School of Arts - post-secondary art education"
                ],
                "es": [
                    "School of Arts, formaci\u00f3n art\u00edstica superior"
                ],
                "nl": [
                    "School of Arts' hoger kunstonderwijs"
                ],
                "fr": [
                    "\u00c9cole sup\u00e9rieure des arts"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-14T22:24:55+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/schoolofartsgent?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/conservatorium-gent/4bdad4bec79cc92817de7fe9",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/Sint-Pietersstation_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/Sint-Pietersstation_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Pietersstation Gent",
                        "en": "Sint-Pietersstation Gent",
                        "es": "Sint-Pietersstation Gent",
                        "nl": "Sint-Pietersstation Gent",
                        "fr": "Sint-Pietersstation Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/Sint-Pietersstation_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/Sint-Pietersstation_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bahnhof Gent-Sint-Pieters",
                        "en": "Gent-Sint-Pieters, the hub of Ghent",
                        "es": "Sint-Pieters, el centro neur\u00e1lgico",
                        "nl": "Sint-Pietersstation Gent",
                        "fr": "Sint-Pieters, p\u00f4le de Gand"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-12-14T14:00:46+00:00",
            "field_random_sort": [
                -560
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/2edc8b28-eb90-48a3-9d0c-cd2b5fdb60bd",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2013",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/gent-sint-pieters-hub-ghent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koningin Maria Hendrikaplein 1",
                "created": "2011-12-12T12:42:24+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292412224"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.710813 51.036093)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/caa39421-e2dd-43f7-a0fb-3db6ba4bfbe6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "NMBS - Station Gent Sint-Pieters"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/221",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/221",
                "modified": "2018-02-28T09:29:05+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Sie kommen mit der Bahn in Gent an? Dann ist der Bahnhof Gent-Sint-Pieters Ihr Startpunkt. Hier schalten Sie ganz einfach einen Gang h\u00f6her. Mit Bus, Stra\u00dfenbahn oder Taxi geht es in die Stadt. Sie m\u00f6chten die Stadt lieber in Ihrem eigenen Tempo erkunden? Dann leihen Sie sich doch einfach ein Fahrrad aus! In der Bahnhofsumgebung k\u00f6nnen Sie auch gleich noch eine Kleinigkeit essen. Besorgen Sie sich auch eine CityCard, die Ihnen zwei oder drei Tage lang alle T\u00fcren \u00f6ffnet. Und schon sind Sie weg!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Ankunft in Gent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wenn Sie am Bahnhof Gent-Sint-Pieters ankommen, stehen Ihnen mehrere M\u00f6glichkeiten zur Verf\u00fcgung, in die Innenstadt zu gelangen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Zu Fu\u00df sind Sie in etwa 20 Minuten im Zentrum.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"206bb6dc-471d-4d13-bed1-3bf739758070\" href=\"/de/wissenswertes/praktische-auskuenfte/gent-erkunden/oepnv-gent\" title=\"\u00d6PNV in Gent\">Mit der Stra\u00dfenbahn Linie 1 geht es nat\u00fcrlich deutlich schneller</a>!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">M\u00f6chten Sie lieber <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"7bebf007-6b9e-4544-ad5f-c8811d6acb79\" href=\"/de/wissenswertes/praktische-auskuenfte/gent-erkunden/taxis\" title=\"Taxis\">ein Taxi nehmen</a>? Die warten auf Sie unter dem Busparkplatz.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Im Kundencenter der Verkehrsbetriebe De Lijn k\u00f6nnen Sie \u00fcbrigens auch eine <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"1145dc51-7c53-4052-8a87-b2a698e3d100\" href=\"/de/wissenswertes/praktische-auskuenfte/citycard-gent\" title=\"CityCard Gent, unwiderstehlich g\u00fcnstig\">CityCard </a>kaufen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Mit dieser Karte hei\u00dft es f\u00fcr Sie zwei Tage lang: Eintritt frei bei Topattraktionen, Museen und Baudenkm\u00e4lern.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Au\u00dferdem k\u00f6nnen Sie die \u00f6ffentlichen Verkehrsmittel in Gent ohne Aufpreis nutzen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Ideal, um ein Wochenende lang entspannt die Stadt zu erkunden, nicht wahr?</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Kurze Verschnaufpause?</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Nach Ihrer Bahnreise meldet sich der<strong> kleine Hunger?</strong></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie brauchen nicht lange zu suchen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Am Sint-Pietersplein werden Sie schnell f\u00fcndig!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Eine gem\u00fctliche Bar, ein Tearoom, eine Brasserie, ein Hotel und vieles mehr.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sobald Sie aus dem Bahnhof kommen, brauchen Sie nur noch auszuw\u00e4hlen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie w\u00fcrden gern noch etwas einkaufen?</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Kein Problem.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das ist <strong>der perfekte Ort, um eine kurze Verschnaufpause </strong>einzulegen nach der Bahnreise.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Oder um vor Ihrer Abreise noch etwas Sch\u00f6nes zu essen oder zu trinken.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Mit dem Fahrrad zum Museum</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Vom Bahnhof Gent-Sint-Pieters erreichen Sie die bekanntesten Museen der Stadt schnell und bequem.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Zu Fu\u00df sind Sie in nur f\u00fcnf Minuten sowohl im <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7\" href=\"/de/staunen-erleben/smak-zeitgenoessische-kunst-gent\" title=\"S.M.A.K., zeitgen\u00f6ssische Kunst in Gent\"><strong>S.M.A.K.</strong></a> als auch im \u00a0<strong><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e\" href=\"/de/staunen-erleben/museum-fuer-schoene-kuenste-gent\" title=\"Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste Gent\">Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste</a> </strong>und im <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc\" href=\"/de/staunen-erleben/stam-das-genter-stadtmuseum\" title=\"STAM , das Genter Stadtmuseum\"><strong>Stadtmuseum Gent</strong>.</a></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Keine Lust auf einen Spaziergang?</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Nehmen Sie den Drahtesel!</span> <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"a2803c9b-9d3a-4fe0-8be3-773f12b1edbc\" href=\"/de/staunen-erleben/de-fietsambassade\" title=\"De Fietsambassade\"><strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">De Fietsambassade</span></strong></a><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"> hat hinter dem Bahnhof <strong>Fahrradverleihstellen.</strong></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">So l\u00e4sst sich die Stadt sehr angenehm und schnell erkunden!</span> <span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Are you coming to Ghent by train? Gent-Sint-Pieters railway station is where you will start. It is easy to get into the city from here. Take the tram, bus or a taxi.  Prefer exploring at your own pace? Simply hire a bicycle! You can also get a bite to eat in and around the station. Or buy a CityCard that will open up the whole city to you for two or three days. Now you\u2019re ready to go!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Arrival in Ghent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">When you arrive at Gent-Sint-Pieters railway station, you have several options for getting into town. Walking into the city centre takes about 20 minutes. <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"206bb6dc-471d-4d13-bed1-3bf739758070\" href=\"/en/good-know/practical-information/getting-around/public-transport-ghent\" title=\"Public Transport in Ghent\">But Tram 1 gets you there even quicker</a>! If you\u2019d rather <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"7bebf007-6b9e-4544-ad5f-c8811d6acb79\" href=\"/en/good-know/practical-information/getting-around/taxis\" title=\"Taxis\">take a taxi</a>, you will find one under the bus station. Handy tip: you can buy a <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"1145dc51-7c53-4052-8a87-b2a698e3d100\" href=\"/en/good-know/practical-information/citycard-gent\" title=\"CityCard Gent, amazing prices\">CityCard</a> from the De Lijn shop. It gives you free admission to top attractions, museums and monuments for two days. You can also use it to travel free-of-charge on public transport in Ghent, without restrictions. It\u2019s a great way to explore the city for a weekend, completely hassle-free!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Need a break?</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Feeling <strong>a bit peckish</strong> when you get off the train? There\u2019s no need to look far. You\u2019ll find everything you need on Sint-Pietersplein! A cosy pub, tearoom, brasserie or hotel: all of them are right outside the station. Need something from the shops? There is a small supermarket as well. This is the <strong>perfect place to replenish after</strong> your train journey. Or why not enjoy a quick snack or drink before you leave?</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Cycle to the museum</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">It is quick and easy to get to Ghent\u2019s top museums from Gent-Sint-Pieters railway station. <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7\" href=\"/en/see-do/smak-contemporary-art-ghent\" title=\"S.M.A.K.: contemporary art in Ghent\">The <strong>S.M.A.K.</strong></a>, the <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e\" href=\"/en/see-do/museum-fine-arts-ghent\" title=\"Museum of Fine Arts in Ghent\"><strong>Museum of Fine Arts</strong></a> and <strong><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc\" href=\"/en/see-do/stam-ghent-city-museum\" title=\"STAM, Ghent City Museum\">Ghent City Museum</a> </strong>are all just a 10-minute walk away. Don\u2019t fancy walking? Go by bike! <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"a2803c9b-9d3a-4fe0-8be3-773f12b1edbc\" href=\"/en/see-do/de-fietsambassade\" title=\"De Fietsambassade\"><strong>De Fietsambassade</strong> </a>has bike hire spots behind the station. It\u2019s a fast and easy way to move around the city. </span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfViene a Gante en tren? Su punto de llegada ser\u00e1 la estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters. Desde aqu\u00ed es muy f\u00e1cil moverse, en tranv\u00eda, bus o taxi. \u00bfPrefiere ir a su propio ritmo? \u00a1Pues no tiene m\u00e1s que alquilar una bici! En la estaci\u00f3n y en torno tambi\u00e9n hay muchos sitios para comer. Y puede comprar una CityCard, que le abre todas las puertas durante dos o tres d\u00edas. \u00a1Todo facilidades!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Llegar a Gante</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Si viene por la estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters, tiene diversas posibilidades para ir r\u00e1pidamente al centro. Por ejemplo, simplemente dando un paseo llegar\u00e1 en unos 20 minutos. <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"206bb6dc-471d-4d13-bed1-3bf739758070\" href=\"/es/bueno-saber/informacion-practica/dar-una-vuelta/transporte-publico-en-gante\" title=\"Transporte p\u00fablico en Gante\">Con el tranv\u00eda 1,</a> el trayecto se hace en un abrir y cerrar de ojos. Pero si quiere <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"7bebf007-6b9e-4544-ad5f-c8811d6acb79\" href=\"/es/bueno-saber/informacion-practica/dar-una-vuelta/taxis\" title=\"Taxis\">un taxi</a> lo tiene bajo el aparcamiento de buses. Y en el punto de venta de De Lijn puede adquirir <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"1145dc51-7c53-4052-8a87-b2a698e3d100\" href=\"/es/bueno-saber/informacion-practica/citycard-gent\" title=\"CityCard Gent, Muchas ventajas\">una tarjeta CityCard</a>, que le da durante dos d\u00edas acceso gratis a las principales atracciones, museos y monumentos. Adem\u00e1s, podr\u00e1 usar gratis y sin l\u00edmites el transporte p\u00fablico de Gante. \u00a1La manera m\u00e1s ventajosa de conocer la ciudad!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Reponer fuerzas</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">\u00bfEl viaje en tren le ha dado <strong>hambre</strong>? Pues no tiene que ir muy lejos: en la zona de la plaza Sint-Pietersplein tiene todo lo que necesita. Un acogedor caf\u00e9, una teter\u00eda, una cervecer\u00eda-restaurante, un hotel\u2026 a unos pasos de la estaci\u00f3n. \u00bfPrefiere comprar algo? Pues tambi\u00e9n estamos servidos de tiendas. Es el <strong>lugar perfecto para reponerse</strong> del trayecto en tren, o para tomar algo antes de partir.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>En bici al museo</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Desde la estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters se llega f\u00e1cil y r\u00e1pido a algunos de los museos m\u00e1s prominentes de la ciudad. En 10 minutos andando llega al <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7\" href=\"/es/ver-y-hacer/el-smak-arte-actual-en-gante\" title=\"El S.M.A.K.: arte actual en Gante\"><strong>S.M.A.K.</strong></a>, al <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e\" href=\"/es/ver-y-hacer/museo-de-bellas-artes-de-gante\" title=\"Museo de Bellas Artes de Gante\"><strong>Museo de Bellas Artes</strong></a> y al <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc\" href=\"/es/ver-y-hacer/stam-el-museo-de-la-ciudad-de-gante\" title=\"STAM: el Museo de la Ciudad de Gante\"><strong>Museo de la Ciudad de Gante</strong></a>. Y si no quiere caminar </span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">tiene la bici. </span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">El servicio municipal <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"a2803c9b-9d3a-4fe0-8be3-773f12b1edbc\" href=\"/es/ver-y-hacer/de-fietsambassade\" title=\"De Fietsambassade\"><strong>Fietsambassade</strong> </a>tiene <strong>puntos de alquiler de bicicletas </strong>detr\u00e1s de la estaci\u00f3n. As\u00ed, podr\u00e1 desplazarse con facilidad y velocidad por toda Gante.</span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Kom je met de trein naar Gent? Dan is Gent-Sint-Pieters jouw uitvalsbasis. Hier schakel je makkelijk een versnelling hoger. Snel de stad in en uit met tram, bus of taxi.  En wil je de stad op je eigen tempo verkennen? Dan huur je gewoon een fiets! In en rond het station kan je ook nog een hap eten. Nog een Citycard kopen die twee of drie dagen lang alle deuren opent. En je bent vertrokken!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Aankomst in Gent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Als je aankomt in het station Gent-Sint-Pieters dan heb je een handvol mogelijkheden om snel de stad in te trekken. Het centrum bereik je te voet met een wandeling van ongeveer 20 minuten. Maar <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"206bb6dc-471d-4d13-bed1-3bf739758070\" href=\"/nl/goed-om-weten/praktische-info/rondtoeren/openbaar-vervoer-gent\" title=\"Openbaar vervoer in Gent  \">met Tram 1 sta je er in een wip</a>! Wil je direct <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"7bebf007-6b9e-4544-ad5f-c8811d6acb79\" href=\"/nl/goed-om-weten/praktische-info/rondtoeren/taxis\" title=\"Taxi's\">een taxi</a>, dan vind je die onder de bussenparking. In het winkeltje van De Lijn kan je trouwens <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"1145dc51-7c53-4052-8a87-b2a698e3d100\" href=\"/nl/goed-om-weten/praktische-info/citycard-gent\" title=\"CityCard Gent, rebels voordelig\">een CityCard Gent</a> kopen. Hiermee heb je twee dagen lang gratis toegang tot topattracties, musea en monumenten. En tegelijk gebruik je gratis en onbeperkt het openbaar vervoer in Gent. D\u00e9 manier om een weekendje helemaal ontspannen de stad te verkennen!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Even uitblazen?</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Kom je van de trein met een <strong>hongertje</strong>? Zoek alleszins niet verder. Men is erop voorzien op het </span></span></span>Koningin Maria Hendrikaplein<span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">! Een gezellig caf\u00e9, een tearoom, een brasserie, een hotel,\u2026 Je loopt er pal op bij het buitenkomen van het station. En heb je nog iets nodig van de winkel? Wel, die is er ook. Het is <strong>de perfecte plaats om even uit te blazen</strong> van de treinreis. Of om v\u00f3\u00f3r je vertrek nog snel even te genieten van een hapje of een drankje.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Met de fiets naar het museum</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Vanaf het Sint-Pietersstation bereik je makkelijk en snel de toonaangevende musea van de stad. Op 5 minuten stappen bereik je zowel <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7\" href=\"/nl/zien-doen/smak-hedendaage-kunst-gent\" title=\"S.M.A.K. hedendaage kunst in Gent \">het <strong>S.M.A.K.</strong></a>, <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e\" href=\"/nl/zien-doen/museum-voor-schone-kunsten-msk\" title=\"Museum voor Schone Kunsten (MSK)\">het <strong>Museum voor Schone Kunsten</strong></a> en <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc\" href=\"/nl/zien-doen/stam-het-stadsmuseum-gent\" title=\"STAM, het Stadsmuseum Gent \">het <strong>Stadsmuseum Gent</strong></a>. Geen zin in een korte wandeling? Neem de fiets! <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"a2803c9b-9d3a-4fe0-8be3-773f12b1edbc\" href=\"/nl/zien-doen/de-fietsambassade\" title=\"De Fietsambassade\"><strong>De Fietsambassade</strong></a> heeft <strong>fietsverhuurpunten</strong> achter het station. Zo verplaats je je makkelijk en snel doorheen de hele stad! </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Si vous arrivez \u00e0 Gand en train, votre point de chute sera la gare de Gent-Sint-Pieters. L\u2019endroit id\u00e9al pour passer \u00e0 la vitesse sup\u00e9rieure. Vous y trouverez trams, bus et taxis qui vous permettront d\u2019explorer la ville. Mieux encore : vous pourrez la d\u00e9couvrir \u00e0 votre rythme en louant un v\u00e9lo ! Dans la gare et aux alentours, vous trouverez \u00e9galement de quoi grignoter. Vous \u00eates \u00e9galement au bon endroit pour acheter votre Citycard, qui vous ouvrira toutes les portes de la ville pendant deux ou trois jours. Vous voil\u00e0 par\u00e9 !  \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Arriv\u00e9e \u00e0 Gand</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Gent-Sint-Pieters offre de multiples possibilit\u00e9s pour se d\u00e9placer rapidement en ville. Le centre se trouve \u00e0 environ 20 minutes de marche. Si vous \u00eates press\u00e9, <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"206bb6dc-471d-4d13-bed1-3bf739758070\" href=\"/fr/bon-savoir/informations-pratiques/se-deplacer/les-transports-en-commun-gand\" title=\"Les transports en commun \u00e0 Gand\">le Tram 1 vous y d\u00e9posera en un clin d\u2019\u0153il\u00a0</a>! Si vous pr\u00e9f\u00e9rez <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"7bebf007-6b9e-4544-ad5f-c8811d6acb79\" href=\"/fr/bon-savoir/informations-pratiques/se-deplacer/taxis\" title=\"Taxis\">prendre un taxi</a>, vous en trouverez sous le parking des bus. Enfin, vous pourrez \u00e9galement acheter <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"1145dc51-7c53-4052-8a87-b2a698e3d100\" href=\"/fr/bon-savoir/informations-pratiques/citycard-gent\" title=\"CityCard Gent, plein d\u2019avantages\">une Citycard</a> \u00e0 la boutique De Lijn. Celle-ci vous donnera acc\u00e8s aux attractions, mus\u00e9es et monuments incontournables de la ville pendant 48 heures. Elle vous permettra \u00e9galement d\u2019utiliser gratuitement et de mani\u00e8re illimit\u00e9e les transports publics de Gand. Le moyen id\u00e9al d\u2019apprendre \u00e0 conna\u00eetre la ville en toute s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 le temps d\u2019un week-end\u00a0!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Pause d\u00e9tente</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Votre <strong>estomac crie famine</strong> \u00e0 la descente du train\u00a0? Pas d\u2019inqui\u00e9tude\u00a0: vous trouverez de quoi vous restaurer sur la Sint-Pietersplein. Caf\u00e9s typiques, tea-rooms, brasseries, h\u00f4tels\u2026 Vous aurez l\u2019embarras du choix \u00e0 la sortie de la gare. Besoin de faire des emplettes\u00a0? C\u2019est possible aussi. Gent-Sint-Pieters est <strong>l\u2019endroit id\u00e9al pour</strong> <strong>souffler un peu</strong> apr\u00e8s un voyage en train. Ou pour prendre un dernier repas ou un dernier verre avant de repartir.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u00c0 v\u00e9lo au mus\u00e9e</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Les principaux mus\u00e9es de la ville sont facilement accessibles depuis la gare Sint-Pieters. En 5 minutes de marche, vous atteindrez aussi bien <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7\" href=\"/fr/voir-et-faire/smak-lart-contemporain-gand\" title=\"S.M.A.K., l\u2019art contemporain \u00e0 Gand\">le <strong>S.M.A.K.</strong></a> que le <strong><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e\" href=\"/fr/voir-et-faire/musee-des-beaux-arts-de-gand\" title=\"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Gand\">Mus\u00e9e des Beaux-Arts</a> </strong>et le <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc\" href=\"/fr/voir-et-faire/stam-le-musee-de-la-ville-de-gand\" title=\"STAM, le Mus\u00e9e de la Ville de Gand\"><strong>Mus\u00e9e municipal de Gand</strong></a>. Si vous n\u2019avez pas envie de marcher, pourquoi ne pas louer un v\u00e9lo\u00a0? <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"a2803c9b-9d3a-4fe0-8be3-773f12b1edbc\" href=\"/fr/voir-et-faire/de-fietsambassade\" title=\"De Fietsambassade\"><strong>La Fietsambassade</strong></a> poss\u00e8de des <strong>points de location </strong>\u00e0 l\u2019arri\u00e8re de la gare. Vous pourrez ainsi vous d\u00e9placer sans effort et \u00e0 la vitesse de l\u2019\u00e9clair dans toute la ville\u00a0!</span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2013"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6caa3d60-af68-4b48-b7d7-9c5526b05da2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/740ddc91-f3cb-4a08-a8b1-3bc8121c85e9",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/28c78c9c-7fe2-4742-844d-a2041ba07ef1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Bahnhof Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "en": [
                    "Gent-Sint-Pieters, the hub of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Sint-Pieters, el centro neur\u00e1lgico"
                ],
                "nl": [
                    "Sint-Pieters, de hub van Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Sint-Pieters, p\u00f4le de Gand"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ankunft mit dem Zug und weiter mit De Lijn "
                ],
                "en": [
                    "Arrive by train and get going with De Lijn"
                ],
                "es": [
                    "Con el tren y De Lijn se llega a todas partes"
                ],
                "nl": [
                    "Aankomst met de trein en startklaar met De Lijn "
                ],
                "fr": [
                    "Arriv\u00e9e en train et boutique De Lijn "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-13T21:30:35+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/be208460-8727-432f-a0b7-c0d2cc9bfd3e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/eaecf39e-42b5-4043-8dbe-03a4fea4e52c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks22-DT005308.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks22-DT005308.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Zuid Restobuurt Gent",
                        "en": "Het Zuid Restobuurt Gent",
                        "es": "Het Zuid Restobuurt Gent",
                        "nl": "Het Zuid",
                        "fr": "Het Zuid Restobuurt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003838_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003838_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Zuid Restobuurt Gent",
                        "en": "Het Zuid Restobuurt Gent",
                        "es": "Het Zuid Restobuurt Gent",
                        "nl": "Het Zuid",
                        "fr": "Het Zuid Restobuurt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003761.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003761.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Zuid Restobuurt Gent",
                        "en": "Het Zuid Restobuurt Gent",
                        "es": "Het Zuid Restobuurt Gent",
                        "nl": "Het Zuid",
                        "fr": "Het Zuid Restobuurt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003750.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003750.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Quirliger S\u00fcden Gents ",
                        "en": "Vibrant \u2018Zuid\u2019 in Ghent",
                        "es": "El Zuid: el animado sur de Gante",
                        "nl": "\u2018t Gonzende Zuid van Gent",
                        "fr": "Le sud palpitant de Gand"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-12-14T13:58:42+00:00",
            "field_random_sort": [
                -595
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/94008537-0f51-4cd8-90e5-82c53eeba7a1",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2012",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/vibrant-zuid-ghent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Woodrow Wilsonplein",
                "created": "2011-12-14T13:58:13+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.730392 51.0479)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7d6184dc-c5c2-484a-b06a-e2a8cb5ef544",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Het Zuid"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/230",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/230",
                "modified": "2018-02-28T09:29:05+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In diesem ehemaligen Bahnhofsviertel wird eigentlich jeder f\u00fcndig. Ob internationale Fashion, klassische Mode oder stilvolle Inneneinrichtung. Einladende Bars und eine \u00fcberaus interessante Mischung aus international ausgerichteten Lokalen und Restaurants. Eine Shoppingpause einlegen? Ob schneller Imbiss oder ausgiebiges Essen. Eine Riesenauswahl. Markanter Ort dort ist das Shoppingcenter Gent Zuid, das mit seinen 40 Gesch\u00e4ften auch Platz f\u00fcr die gro\u00dfen Ladenketten bietet.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Summender Bienenkorb</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Zuid, also S\u00fcden, oder <em>\u2019t Zuid</em>, wie die Einheimischen hier sagen, ist ein lebhaftes Viertel rund um den neobarocken Zuidpark.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Es wird schnell deutlich, dass hinter den Fassaden dieses summenden Bienenkorbs flei\u00dfig gearbeitet wird, aber man dort auch gerne lebt.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Hoch aufragende, <strong>eindrucksvolle Geb\u00e4ude </strong>wie der Urbis-Komplex, der ein Einkaufscenter beherbergt, bringen die urbane Gr\u00f6\u00dfe Gents zum Ausdruck.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Lassen Sie sich vom Rhythmus des <strong>quirligen Stadtlebens </strong>mitrei\u00dfen!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Monumentale Pl\u00e4tze</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Am Woodrow Wilsonplein befindet sich neben der Verwaltung der Stadt auch die alte Bibliothek.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Deren gesamte B\u00fcchersammlung jetzt in der ph\u00e4nomenalen Architektur von De Krook (an der Muinkschelde) ein neues Zuhause gefunden hat.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Dem Wilsonplein schlie\u00dft sich der Graaf van Vlaanderenplein mit seinem renovierten Theatersaal Capitole an.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Hinter dieser <strong>denkmalgesch\u00fctzten neoklassizistischen Fassade </strong>werden nicht nur moderne Musicals und Theaterst\u00fccke aufgef\u00fchrt.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Seit einigen Jahren ist der Saal auch als Walhalla f\u00fcr einen unterhaltsamen Abend <strong>Stand-up-Comedy</strong> bekannt.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Ein gro\u00dfes Muss f\u00fcr alle, die ihre Lachmuskeln gern strapazieren!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Edward Anseele</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Die Skulptur von Edward Anseele (1856 - 1938), einer der Initiatoren der Sozialistischen Partei und Gr\u00fcnder der Tageszeitung Vooruit, befindet sich am Frankrijkplein. 1918 wurde er Minister in der ersten Regierung nach Kriegsende. Im selben Zeitraum wurde er stellvertretender B\u00fcrgermeister, denn der Oberb\u00fcrgermeister Emile Braun war nach Deutschland deportiert worden. Dieses expressionistische Kunstwerk ist reine Handarbeit.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Alte Gr\u00f6\u00dfe</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Bezeichnung \u2019t Zuid ist auf den alten S\u00fcdbahnhof (Zuidstation) zur\u00fcckzuf\u00fchren.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Mit dem Bau des damals komplett neuen Bahnhofs Gent-Sint-Pieters war es 1928 vorbei mit dem alten Bahnhof.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der <strong>verschwundene Bahnhof</strong> befand sich s\u00fcd\u00f6stlich des mittelalterlichen Stadtkerns.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Diesem Umstand verdankt er seinen Namen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Bis Mitte des 20. Jahrhunderts war \u2019t\u00a0Zuid das Genter Viertel, in dem sich das Ausgangsleben abspielte.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Als im Laufe der Jahre die Jugendstilgeb\u00e4ude ihren Glanz verloren, wurde dieser S\u00fcden Schritt f\u00fcr Schritt modernisiert.</span> <strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Seine alte Gr\u00f6\u00dfe ist dabei erhalten geblieben!</span></strong></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Und von hier aus?</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Zusammen mit Bijloke, Sint-Pietersplein und Citadelpark bildet Zuid das sogenannte Kunstviertel.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In diesem Teil Gents stellt der B\u00fccherturm (De Boekentoren) einen zentralen Punkt dar.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Von Zuid aus erreichen Sie nach einem <strong>kurzen Fu\u00dfweg</strong> ganz bequem einige bedeutende Kulturtempel wie das S.M.A.K., das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste, das Minard-Theater und <em>last but not least</em>, das Kulturzentrum Vooruit!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "You can find almost everything in this neighbourhood once dominated by a railway station. Exclusive fashion, classic design or stylish interiors. You will also find unpretentious bars and eateries with food from all over the world. Great for a quick snack while you\u2019re out shopping or a traditional meal. The focal point is Gent Zuid shopping centre, with major chains among its 40 stores.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Buzzing hive</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><em><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">\u2019t Zuid</span></em><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"> or \u2018South\u2019 is the local name for the busy, vibrant neighbourhood radiating out in all directions from the neo-baroque Zuidpark. You really sense that people work hard and play hard behind the fa\u00e7ades of this buzzing hive of activity. Huge,<strong> imposing buildings </strong>like the Urbis complex, which houses the shopping centre, are a striking nod to Ghent\u2019s image as a vibrant city. Let yourself be drawn into the trendy vibe of this <strong>buzzing urban scene</strong>!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Monumental squares</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The old library stands on Woodrow Wilsonplein, next to the city\u2019s administrative buildings. The book collection has now moved just across the water to its new home in the phenomenal architecture of De Krook, beside the Muinkschelde arm of the river. Adjacent to Woodrow Wilsonplein is Graaf van Vlaanderenplein, where the renovated Capitole theatre stands. Catch a musical or contemporary theatre play behind this <strong>listed neoclassical fa\u00e7ade</strong>. The theatre has also built up a reputation in recent years as a great place for a relaxed evening of <strong>stand-up comedy</strong>. Highly recommended to tickle your funny bone!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Edward Anseele</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span>The statue of Edward Anseele (1856-1938), one of the founders of the socialist party and the founder of the newspaper Dagblad Vooruit, is located at Frankrijkplein. In 1918 he became a minister in the first post-war government and in that same period he was also appointed Acting Mayor, substituting Emile Braun, who had been taken to Germany. This expressionist artwork was entirely hand-carved.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Former grandeur</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The name <em>\u2019t Zuid</em> refers to the former Zuid station. It was closed down in 1928 when the brand new Gent-Sint-Pieters railway station was built. The <strong>former station</strong> was situated south-east of the mediaeval city centre, which is how it got its name. Until the middle of the 20th century, \u2018t Zuid was the focal point of Ghent nightlife. As the art nouveau buildings gradually lost their sparkle, the neighbourhood was modernised bit by bit. <strong>Fortunately, there are still remnants of its former grandeur.</strong></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>What\u2019s near here?</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">\u2019t Zuid is part of Ghent\u2019s \u2018arts quarter\u2019, along with the Bijloke site, St Peter\u2019s site and Citadelpark site. The central point of this area of Ghent is the Book Tower.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Just a <strong>short walk</strong> away from \u2019t Zuid are several of Ghent\u2019s important centres of culture, such as the S.M.A.K., the Museum of Fine Arts, the Minard Theatre and, last but not least, the Vooruit!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En este antiguo barrio de la estaci\u00f3n hay de todo: moda cl\u00e1sica, opciones m\u00e1s exclusivas o elegante dise\u00f1o e interiorismo. As\u00ed como bares sin pretensiones junto a restaurantes de las m\u00e1s diversas partes del mundo, para tomar algo r\u00e1pido o para una comida tradicional mientras va de compras. Destaca el centro comercial Gent Zuid, cuyos 40 establecimientos incluyen grandes cadenas.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Concurrido y din\u00e1mico</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">El Zuid (\u201csur\u201d) es como se llama el barrio lleno de vida y movimiento que se extiende en todas las direcciones en torno al neobarroco parque Zuidpark. Aqu\u00ed se percibe al momento que en cada uno de sus espacios se trabaja intensamente y que se vive con la misma energ\u00eda. Los grandes e <strong>impresionantes edificios </strong>como el complejo Urbis, que alberga el centro comercial, muestran una faceta distinta (y formidable) de Gante. \u00a1D\u00e9jese llevar por las modernas vibraciones de la <strong>animada vida de la ciudad</strong>!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Plazas monumentales</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">En la plaza Woodrow Wilsonplein se encuentra, junto al centro administrativo municipal, la antigua biblioteca. Decimos antigua porque la colecci\u00f3n de libros se ha mudado a la fenomenal arquitectura del edificio De Krook, justo al otro lado del canal. Junto a la Woodrow Wilsonplein est\u00e1 la plaza Graaf van Vlaanderenplein con el renovado teatro Capitole. Tras esta <strong>fachada neocl\u00e1sica protegida</strong> no s\u00f3lo se interpretan numerosos musicales y obras contempor\u00e1neas, sino que desde hace ya unos a\u00f1os es el apreciado escenario de divertidas veladas de <strong>mon\u00f3logos c\u00f3micos</strong>. \u00a1Toda una recomendaci\u00f3n para quien quiera a\u00f1adir carcajadas a su visita a Gante!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Edward Anseele</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>La estatua de Edward Anseele (1856-1938), uno de los fundadores del Partido Socialista, as\u00ed como del peri\u00f3dico Vooruit, est\u00e1 situada en el Frankrijkplein. En 1918 se convirti\u00f3 en ministro del primer gobierno de despu\u00e9s de la guerra. Durante esta \u00faltima hab\u00eda sido alcalde interino en sustituci\u00f3n de Emile Braun, que hab\u00eda sido llevado a Alemania. Esta obra de arte expresionista fue esculpida totalmente a mano.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Antigua grandeza</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">El nombre de Zuid se debe a la antigua Estaci\u00f3n del Sur (Zuidstation), que dej\u00f3 de funcionar en 1928 con la llegada de la entonces flamante estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters. La <strong>estaci\u00f3n, ya desaparecida,</strong> se encontraba al sureste del casco medieval, de ah\u00ed su denominaci\u00f3n. Hasta mediados del siglo XX, esta era la zona de ocio de Gante. Cuando, con el paso del tiempo, los edificios Art Nouveau fueron perdiendo su brillo, el barrio fue moderniz\u00e1ndose poco a poco, <strong>pero todav\u00eda puede sentirse su antigua grandeza.</strong></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u00bfY a partir de aqu\u00ed?</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Junto con la zona de Bijloke, la de la plaza Sint-Pietersplein y la del Citadelpark, el Zuid forma lo que se conoce como \u201cBarrio de las Artes\u201d, cuyo centro est\u00e1 se\u00f1alado por la Torre de los Libros.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Desde el Zuid puede llegarse f\u00e1cilmente en un <strong>breve paseo </strong>a varios templos culturales de importancia, como el S.M.A.K., el Museo de Bellas Artes, el Teatro Minard y, por \u00faltimo, pero no menos importante, el centro Vooruit.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In deze vroegere stationsbuurt kan je voor zowat alles terecht. Exclusieve fashion, klassieke mode of stijlvol interieurdesign. En je vindt er pretentieloze bars en een wereldse mix van eetgelegenheden. Voor de snelle hap of het traditionele etentje, tussen het winkelen door. De hoeksteen is het shoppingcenter Gent Zuid dat met zijn 40 winkels ook nog de grote ketens onderdak biedt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Zoemende bijenkorf</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span>Het Zuid of <em>\u2018t Zuid</em> is de naam die de Gentenaars geven aan de drukke, bezige buurt in alle windrichtingen rond het neobarokke Zuidpark. Je merkt dat achter de gevels van deze zoemende bijenkorf hard gewerkt en druk geleefd wordt. En rijzige, indrukwekkende gebouwen als het Urbiscomplex, dat het shopping center huisvest, zetten die stedelijke grootsheid van Gent stevig in de verf. Laat je meezuigen in de hippe <em>vibe</em> van het gonzende stadsleven!</span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Monumentale pleinen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span>Op het Woodrow Wilsonplein bevindt zich naast het administratieve brein van de stad ook de oude bibliotheek. Waarvan de boekencollectie nu haar nieuwe thuis heeft binnen de fenomenale architectuur van De Krook, net over de Muinkschelde. Aansluitend op het Wilsonplein heb je het Graaf van Vlaanderenplein met zijn gerenoveerde theaterzaal Capitole. Achter deze beschermde neoklassieke gevel spelen zich niet enkel veel hedendaagse musicals en theaterstukken af. De zaal staat ook al enkele jaren te boek als het walhalla voor een ontspannen avondje stand-up comedy. Een dikke aanrader voor wie \u2019s avonds de lachspieren nog eens wil <em>stretchen</em>!</span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Edward Anseele</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Het standbeeld van Edward Anseele (1856-1938), een van de stichters van Socialistische Partij en de oprichter van het Dagblad Vooruit, staat op het Frankrijkplein. In 1918 werd hij minister in de eerste naoorlogse regering. In diezelfde periode werd hij waarnemend burgemeester als vervanger van Emile Braun, die naar Duitsland was gebracht. Dit expressionistische kunstwerk is volledig met de hand gekapt.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Oude grandeur</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span>De naam \u2018t Zuid heeft zijn oorsprong in het oude Zuidstation. Door de komst van het toen gloednieuwe station Gent-Sint-Pieters hield het in 1928 op te bestaan. Het verdwenen station bevond zich ten zuidoosten van het middeleeuwse stadcentrum. En het dankt hieraan zijn naam. Tot halverwege de 20ste eeuw was \u2018t Zuid<em> </em>d\u00e9 uitgaansbuurt van Gent. Toen de art nouveaugebouwen in de loop der jaren hun glans verloren, werd de Zuidsite stap voor stap gemoderniseerd. Maar de oude grandeur laat zich nog steeds voelen!</span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>En vanaf hier?</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Samen met de Bijlokesite, de Sint-Pieterspleinsite en de Citadelparksite vormt het Zuid het zogenaamde Kunstenkwartier. Dit stuk van Gent heeft De Boekentoren als centraal punt. Vanaf de Zuidsite bereik je met een korte wandeling makkelijk enkele belangrijke culturele tempels zoals het S.M.A.K., het Museum voor Schone Kunsten, de Minardschouwburg en, last but not least, de Vooruit!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Dans cet ancien quartier de la gare, on trouve \u00e0 peu pr\u00e8s tout. Des boutiques de luxe \u00e0 la mode classique, en passant par la d\u00e9coration d\u2019int\u00e9rieur. On y trouve \u00e9galement des bars sans pr\u00e9tention et un m\u00e9lange international de restaurants, pour un repas sur le pouce ou plus traditionnel, entre deux emplettes. Pierre angulaire de ce quartier, le Centre commercial Gent Zuid abrite 40 magasins, dont vos grandes marques pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Une ruche bourdonnante</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Het Zuid (ou <em>\u2018t Zuid</em>)<em> </em>est le nom donn\u00e9 par les Gantois \u00e0 ce quartier anim\u00e9 qui entoure le Zuidpark n\u00e9obaroque. Derri\u00e8re les fa\u00e7ades de cette ruche bourdonnante, on devine des gens qui travaillent dur et m\u00e8nent une vie bien remplie. Des <strong>b\u00e2timents imposants</strong> et remarquables, tel Urbiscomplex qui abrite le centre commercial, mettent en avant la grandeur citadine de Gand. Laissez-vous happer par l\u2019atmosph\u00e8re moderne d\u2019une <strong>vie urbaine palpitante\u00a0</strong>!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Des places monumentales</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Sur la Woodrow Wilsonplein, outre le cerveau administratif de la ville, on trouve aussi l\u2019ancienne biblioth\u00e8que. Le Krook, chef-d\u2019\u0153uvre architectural au bord de la Muinkschelde, accueille d\u00e9sormais sa collection de livres. Juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la Wilsonplein, vous d\u00e9couvrirez la Graaf van Vlaanderenplein et son th\u00e9\u00e2tre r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9, le Capitole. Derri\u00e8re cette <strong>fa\u00e7ade n\u00e9oclassique prot\u00e9g\u00e9e </strong>se jouent maintes pi\u00e8ces et com\u00e9dies musicales contemporaines, mais pas seulement. Depuis quelques ann\u00e9es, le Capitole fait \u00e9galement le bonheur des amateurs de <strong>stand-up</strong>. L\u2019endroit id\u00e9al pour passer une soir\u00e9e de d\u00e9tente et \u00e9tirer ses zygomatiques\u00a0!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Edward Anseele</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span>La statue d\u2019 Edward Anseele (1856-1938), l\u2019un des fondateurs du Parti socialiste et le cr\u00e9ateur du quotidien Vooruit., se trouve au Frankrijkplijn. En 1918, il devient ministre dans le premier gouvernement d\u2019apr\u00e8s-guerre. Durant cette m\u00eame p\u00e9riode, il suppl\u00e9e Emile Braun, d\u00e9port\u00e9 en Allemagne, et devient bourgmestre faisant fonction. Cette \u0153uvre d\u2019art expressionniste a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement taill\u00e9e \u00e0 la main.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Grandeur d\u2019antan</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Le quartier \u2018t Zuid doit son nom \u00e0 la Zuidstation, d\u00e9molie en 1928 avec l\u2019arriv\u00e9e de la toute nouvelle gare Gent-Sint-Pieters. Cette <strong>gare d\u00e9sormais disparue </strong>se trouvait au sud-est du centre-ville m\u00e9di\u00e9val et a laiss\u00e9 son nom \u00e0 ce quartier. Jusqu\u2019\u00e0 la moiti\u00e9 du 20e si\u00e8cle, \u2018t Zuid<em> </em>\u00e9tait le c\u0153ur battant de la vie nocturne \u00e0 Gand. Au fil des ans, le site a \u00e9t\u00e9 progressivement modernis\u00e9 \u00e0 mesure que les b\u00e2timents art nouveau ont perdu de leur \u00e9clat. <strong>Mais sa grandeur d\u2019antan reste palpable\u00a0!</strong></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Et \u00e0 partir de l\u00e0 ? </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Le Bijloke, la Sint-Pietersplein, le Citadelpark et le Zuid forment ce que l\u2019on appelle le Quartier des Arts. Point central de ce quartier\u00a0: la Tour des Livres.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Une <strong>courte promenade</strong> vous permettra de rejoindre facilement plusieurs hauts lieux culturels de la ville tels que le S.M.A.K., le Mus\u00e9e des Beaux-Arts, le Th\u00e9\u00e2tre Minard et, <em>last but not least</em>,<em> </em>le Vooruit\u00a0!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2012"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d2cca8f8-853d-4af3-a5e4-f185b6c56dc7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6caa3d60-af68-4b48-b7d7-9c5526b05da2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4316ebef-17fa-4417-a283-a30fd1c36391",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Quirliger S\u00fcden Gents "
                ],
                "en": [
                    "Vibrant \u2018Zuid\u2019 in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "El Zuid: el animado sur de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "\u2018t Gonzende Zuid van Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Le sud palpitant de Gand"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Shoppen, Food, Lokalkolorit: Ein Rundum-Erlebnis. "
                ],
                "en": [
                    "Shopping, food and local colour. Feel the city."
                ],
                "es": [
                    "Compras, comidas y ambiente local. "
                ],
                "nl": [
                    "Shoppen, food en couleur locale. Voel de stad. "
                ],
                "fr": [
                    "Shopping, nourriture et couleur locale."
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-04-03T15:07:23+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/01f6bb28-4bbd-45d2-b7ec-899e5bc9928a"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004777_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004777_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patershol Gent",
                        "en": "Patershol Gent",
                        "es": "Patershol Gent",
                        "nl": "Patershol Gent",
                        "fr": "Patershol Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004891_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004891_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patershol Gent",
                        "en": "Patershol Gent",
                        "es": "Patershol Gent",
                        "nl": "Patershol Gent",
                        "fr": "Patershol Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004767.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004767.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patershol Gent",
                        "en": "Patershol Gent",
                        "es": "Patershol Gent",
                        "nl": "Patershol Gent",
                        "fr": "Patershol Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks19-DT004772.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks19-DT004772.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patershol, Genter Kulinarikzentrum",
                        "en": "Patershol, culinary heart of Ghent",
                        "es": "Patershol: la Gante gastron\u00f3mica",
                        "nl": "Patershol Gent",
                        "fr": "Patershol, la gastronomie gantoise"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-12-14T13:49:43+00:00",
            "field_random_sort": [
                -92
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c1a90e77-f0eb-4f89-a561-ae703c4be4ca",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2010",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/patershol-culinary-heart-ghent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "p/a: Haringsteeg 3",
                "created": "2011-11-16T09:00:31+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721535 51.05753)"
                },
                "email": [
                    "dekenij.patershol@telenet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/aaa81dfd-96f3-4e8c-87ba-567d22cadd98",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Patershol"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/193",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/193",
                "modified": "2018-02-28T09:29:00+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese ganz besondere Ecke in Gent ist eigentlich eine Stadt-in-der-Stadt. Vergessen Sie kurz, wo Sie gerade sind. Tauchen Sie ins Mittelalter ein. Lassen Sie die jahrhundertealte Geschichte dieses reizenden Viertels auf sich einwirken! Genie\u00dfen Sie die Nostalgie alter Lebensgewohnheiten. Lassen Sie sich von Architektur und Kunst begeistern. Aber auch von den malerischen Stra\u00dfen mit ihren vielen gem\u00fctlichen Restaurants, volkst\u00fcmlichen Kneipen und schicken Bars.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Fun for foodies</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Gent ist eine richtige Foodie-Stadt.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Hier finden Sie die Kr\u00f6nung der Kulinarik.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In den Stra\u00dfen von Patershol reihen sich die Restaurants aneinander wie Perlen an einer Schnur.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Hier k\u00f6nnen Sie auf <strong>kulinarische Weltreise</strong> gehen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Von der japanischen und indonesischen \u00fcber die t\u00fcrkische, italienische und spanische zur heimischen fl\u00e4mischen K\u00fcche von anno dazumal.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Ob klassisch, trendig, romantisch, leicht verr\u00fcckt oder ganz exklusiv.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie k\u00f6nnen sich darauf verlassen:</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Ihren Hunger wird gestillt.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Out of the box</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wenn Sie wirklich wissen wollen, was Querdenken hei\u00dfen kann, sollten Sie einen Besuch im Haus von Alijn auf Ihre Liste setzen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Dieses erst k\u00fcrzlich <strong>neu gestaltete</strong> <strong>Erlebnismuseum</strong> ist eine einzige Entdeckungsreise f\u00fcr alle Sinne, die Sie durch Genter Traditionen und Lebensgewohnheiten f\u00fchrt.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das restaurierte Caermerskloster erh\u00e4lt als Plattform f\u00fcr bildende K\u00fcnste eine v\u00f6llig neue Bedeutung.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Oder darf es etwas ganz anderes sein?</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Entscheiden Sie sich dann f\u00fcr die Sauna!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Im Badehaus Aqua Azul erholt man sich in einer wundersch\u00f6nen Jugendstileinrichtung.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Bier mit Kroakemandels</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Bleiben Sie doch etwas l\u00e4nger in diesem besonderen Viertel Patershol!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Nehmen Sie sich Zeit f\u00fcr einen sch\u00f6nen Kaffee im <em>\u2019t cafeetse van \u2019t museetse</em>.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das ist eine gem\u00fctliche Volkskneipe am Innengarten des Haus von Alijn.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In den Wintermonaten gibt es wohl keine sch\u00f6nere Kneipe als das sonderbare Rococo.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Nehmen Sie sich kurz Zeit daf\u00fcr.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Entdecken Sie bei Kerzenlicht das Universum der Wirtin Betty.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Im Caf\u00e9 Folklore wird schnell deutlich, dass Sie <strong>Genter Lokalkolorit pur</strong> erleben: ein Bierchen, vielleicht eine Portion <em>Kroakemandels </em>(in \u00d6l frittierte und stark gesalzene Erbsen) und Genter Kneipengeschichten.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Gut informierten Quellen zufolge serviert man hin und wieder ein Br\u00f6tchen \u201e<em>mee</em> <em>uufflakke</em>\u201c, den typischen Genter Presskopf!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Ein altes volkst\u00fcmliches Viertel</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Im Schatten der Grafenburg l\u00e4sst es sich gut und gerne leben.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Man geht seinen t\u00e4glichen Arbeiten nach.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Man hilft sich immer gern.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Kinder spielen auf der Stra\u00dfe.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Patershol ist sehr viel mehr als nur ein Touristenmagnet.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In erster Linie ist es ein Wohngebiet.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Mit einem Festkomitee, das Traditionen respektiert und ehrt.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das verleiht dem mittelalterlichen Stra\u00dfenbild einen <strong>einzigartigen historischen Wert.</strong></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Erkunden Sie die vielen interessanten Gassen und Sie werden selbst feststellen: Patershol ist ein Viertel, in dem es volkst\u00fcmlich zugeht.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This particularly beautiful corner of Ghent is a city within the city. Forget where you are for a moment and travel back in time to the Middle Ages. Have fun discovering centuries of history in this gorgeous part of town! Breathe in the nostalgia of old customs. Enjoy art and architecture. You will love the picturesque streets full of cosy restaurants, down-to-earth pubs and trendy bars.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Fun for foodies</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Ghent is heaven for foodies. But the Patershol is definitely at the top of everyone\u2019s menu. Eateries are almost shoulder to shoulder in these tiny cobbled streets. Take a <strong>culinary trip around the world</strong> from Japanese and Indonesian food, past Turkish, Italian and Spanish restaurants to traditional Flemish cuisine. Pick your style, whether it\u2019s modern, romantic, a bit eccentric or exclusive. You certainly won\u2019t be leaving with an empty stomach.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Old traditions with a new twist</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">If you want to experience a whole new way of exploring history, be sure to put the House of Alijn on your list. This <strong>recently renovated museum</strong> is a fascinating journey of discovery for all the senses, exploring traditions and customs in Ghent. The restored Caermersklooster also has an entirely new purpose now, as a platform for the visual arts. If you want to add a really new twist to your weekend trip, why not go for a sauna? In Aqua Azul, you can enjoy a relaxing spa session in the dazzling Jugendstil interior.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Beer with kroakemandels</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The Patershol is a great place to linger. Enjoy a leisurely coffee at the gorgeous museum caf\u00e9, a traditional pub in the inner courtyard of the House of Alijn. During the winter, there is no cosier place than the curious caf\u00e9 Rococo. Take your time to discover Betty the barmaid\u2019s universe by candlelight. Experience the real local flavour of Ghent at Folklore: a beer accompanied by traditional salted deep-fried peas (<em>kroakemandels) </em>and tall stories from Ghent raconteurs. Rumour has it you can even get bread rolls with <em>uufflakke:</em> typical Ghent head cheese!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Old neighbourhood with folksy soul</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Real people live their lives in the shadow of the Castle of the Counts. Residents here go about their daily business. They welcome neighbours through their doors. Children play in the street. The Patershol is more than a tourist hotspot. Above all, it is a place where people live. There is a festival committee that honours local traditions. All of this gives the mediaeval streets a <strong>unique historic value</strong>. Wander down the narrow alleyways and experience the real soul of the Patershol.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este precioso rinc\u00f3n de Gante es una ciudad dentro de la ciudad. Aqu\u00ed uno se olvida por un momento de d\u00f3nde est\u00e1 y se adentra en la Edad Media. \u00a1Conozca la veterana personalidad de esta magn\u00edfica zona! Sienta la nostalgia de las antiguas usanzas. Contemple la arquitectura y el arte. Y disfrute de sus pintorescas calles llenas de acogedores restaurantes, hogare\u00f1os caf\u00e9s y modernos bares.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Para gastr\u00f3nomos</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">En toda Gante nos va el buen comer. Pero aqu\u00ed est\u00e1 la proverbial guinda sobre el pastel: en las calles del Patershol, las casas de comidas se suceden una junto a otra. Adem\u00e1s, aqu\u00ed puede hacer un <strong>viaje culinario por el mundo</strong>, desde cocina japonesa, italiana o espa\u00f1ola hasta indonesia o turca, y sin olvidar los platos de la abuela flamencos. De estilos, tiene tambi\u00e9n para elegir: moderno, rom\u00e1ntico, algo exc\u00e9ntrico, exclusivo\u2026 </span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">\u00a1Buen provecho!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Lo inusitado en lo normal</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Si le gusta lo original y lo especial, en su agenda no puede faltar una visita a la Casa de Alijn. Este <strong>museo vivencial</strong> recientemente renovado ofrece un fascinante viaje para todos los sentidos por las tradiciones y h\u00e1bitos de Gante. El centro Caermersklooster, un antiguo convento ahora restaurado, tiene una nueva funci\u00f3n como plataforma para las artes pl\u00e1sticas. \u00bfM\u00e1s ideas originales? \u00a1Ap\u00fantese a una sesi\u00f3n de sauna! En Aqua Azul tiene relajaci\u00f3n, bienestar y un impresionante interior modernista.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Cerveza con kroakemandels</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">No abandone el Patershol despu\u00e9s de comer. T\u00f3mese tranquilamente un caf\u00e9 en la especial atm\u00f3sfera de la taberna que hay en el patio interior de la Casa de Alijn. En los meses de invierno, no hay ning\u00fan local m\u00e1s c\u00e1lido que el curioso caf\u00e9 Rococo. Eso s\u00ed, Betty puede tardar en atendernos, pero as\u00ed tenemos m\u00e1s tiempo para descubrir su universo de luz de velas. En el caf\u00e9 Folklore encontramos a los <strong>ganteses en estado puro</strong>: una cerveza, a veces unos tradicionales <em>kroakemandels </em>(guisantes fritos) y tertulia de bar. Algunos d\u00edas incluso se sirve bocadillo con <em>uufflakke</em>, una especialidad charcutera gantesa.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un viejo barrio con alma</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">A la sombra del Castillo de los Condes de Flandes, los moradores siguen habitando y viviendo, en su tranquilo d\u00eda a d\u00eda. Entre vecinos. Con los ni\u00f1os jugando en las calles. El Patershol es m\u00e1s que una zona tur\u00edstica, es sobre todo un hogar, una comunidad con una comisi\u00f3n de fiestas que mantiene las tradiciones. Y esto confiere a sus antiguas calles medievales un <strong>singular valor hist\u00f3rico</strong>. Pi\u00e9rdase en sus estrechas callejuelas y podr\u00e1 sentir que en el Patershol sigue viviendo su alma.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Deze bijzonder mooie hoek van Gent is een stad-in-de-stad. Vergeet even waar je bent. En laat je onderdompelen in de middeleeuwen. Leg spelenderwijs de eeuwenoude geschiedenis van dit prachtige stadsdeel bloot! Snuif de nostalgie van oude leefgewoonten op. Geniet van architectuur en kunst. En zeker van de pittoreske straten vol gezellige restaurants, volkse caf\u00e9s en hippe bars.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Fun for foodies</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Gent is een echte foodiestad. Maar hier staat de spreekwoordelijke kers op de \u2013 natuurlijk al even spreekwoordelijke \u2013 taart. De eettenten staan nagenoeg schouder aan schouder in de straten van het Patershol. En je kan er een <strong>culinaire wereldreis</strong> maken. Van Japans en Indonesisch, langs Turks, Italiaans en Spaans, tot het gezellig thuiskomen in de ouderwetse Vlaamse keuken van grootmoeder. En of de stijl nu hip, romantisch, een beetje zot of exclusief is. Wees gerust. De honger zal gestild zijn.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Out of the box</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Als je echt wil ervaren wat out of the box denken is, zet dan zeker het Huis van Alijn op je agenda. </span><span>Dit pas <strong>vernieuwde</strong> <strong>belevingsmuseum</strong> is een fascinerende ontdekkingstocht voor alle zintuigen doorheen onze Gentse tradities en leefgewoontes. En het gerestaureerde Caermersklooster krijgt een geheel nieuwe invulling als platform voor beeldende kunsten. Wil je helem\u00e1\u00e1l buiten het kader treden? Ga dan voor de saunasessie! In badhuis Aqua Azul kan je ontspannen wellnessen in een verbluffend Jugendstilinterieur.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Bier met kroakemandels</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Maar blijf z\u00e9ker nog wat <em>plakken</em> in het Patershol! En drink op je gemak een koffie in <em>\u2019t cafeetse van \u2019t museetse</em>. Het sfeervolle volkscaf\u00e9 aan de binnentuin van het Huis van Alijn. Tijdens de wintermaanden is g\u00e9\u00e9n kroeg gezelliger dan het <em>curieuze</em> caf\u00e9 Rococo. Neem daarvoor\u00a0even je tijd. En ontdek uitbaatster Betty\u2019s universum bij kaarslicht. In caf\u00e9 Folklore beleef je <strong>de</strong> <strong>\u00e9chte Gentse</strong> <strong>couleure locale</strong>: een pint, soms een potje traditionele <em>kroakemandels </em>en Gentse toogvertellingen. Volgens goeie bronnen zou er soms ook een pistolet<em> mee uufflakke</em> \u2013 de typisch Gentse geperste kop \u2013 gepresenteerd worden!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Een oude wijk met een volkse ziel</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">In de schaduw van het Gravensteen wordt vooral ook gewoond en gel\u00e9\u00e9fd. De bewoners gaan er hun gewone, dagelijkse gang. Hun deur staat er voor elkaar open. De kinderen spelen er op straat. Het Patershol is meer dan een toeristische trekpleister. Het is vooral ook een woonwijk. Met een feestcomit\u00e9 dat de tradities in ere houdt. En dit geeft het oude middeleeuwse stratenpatroon een <strong>unieke historische waarde</strong>. Verdwaal in de smalle steegjes en je voelt het: het Patershol heeft een volkse ziel.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ce coin de Gand au charme unique est en quelque sorte une ville dans la ville. Oubliez o\u00f9 vous \u00eates et impr\u00e9gnez-vous de l\u2019atmosph\u00e8re m\u00e9di\u00e9vale de ce quartier. Retracez de mani\u00e8re ludique l\u2019histoire s\u00e9culaire de cette superbe partie de la ville. Ressentez la nostalgie des traditions d\u2019autrefois. Admirez les perles architecturales et artistiques. Et d\u00e9ambulez dans les rues pittoresques du Patershol, bord\u00e9es de petits restaurants, de caf\u00e9s populaires et de bars branch\u00e9s.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Le paradis des foodies</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Si Gand a de quoi ravir les amateurs de bonne ch\u00e8re, ce quartier est \u2013 litt\u00e9ralement \u2013 la cerise sur le g\u00e2teau. Dans les rues du Patershol, les restaurants se succ\u00e8dent et vous invitent \u00e0 un <strong>tour du monde culinaire</strong>. Du Japon \u00e0 l\u2019Indon\u00e9sie en passant par la Turquie, l\u2019Italie et l\u2019Espagne, sans oublier la cuisine flamande de nos grands-m\u00e8res. Que vous cherchiez un endroit tendance, romantique, chic ou un peu d\u00e9cal\u00e9, soyez sans crainte\u00a0: vous trouverez ici votre bonheur.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Out of the box</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Pour une exp\u00e9rience hors du commun, ne manquez pas de visiter la Maison d\u2019Alijn. Ce <strong>mus\u00e9e de la vie populaire r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9</strong> vous fera d\u00e9couvrir, dans un voyage fascinant qui \u00e9veillera tous vos sens, les traditions et modes de vie des Gantois. Quant au Centre culturel Caermersklooster, qui a subi une importante r\u00e9novation, il constitue d\u00e9sormais une plateforme pour les arts plastiques. Envie de sortir des sentiers battus\u00a0? Offrez-vous une s\u00e9ance de sauna\u00a0aux thermes Aqua Azul\u00a0! D\u00e9tente et bien-\u00eatre assur\u00e9s, dans un cadre Jungendstil \u00e9poustouflant. \u00a0</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Une bi\u00e8re et des kroakemandels</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Attardez-vous encore un peu dans le Patershol. Prenez un caf\u00e9 au<em> cafeetse van \u2019t museetse</em>, le caf\u00e9 populaire anim\u00e9 situ\u00e9 dans le jardin int\u00e9rieur de la Maison d\u2019Alijn. Pendant les mois d\u2019hiver, nul endroit n\u2019est plus agr\u00e9able que le curieux caf\u00e9 Rococo. Prenez donc le temps d\u2019y faire un tour et de d\u00e9couvrir l\u2019univers de Betty, la g\u00e9rante, \u00e0 la lueur des bougies. Le caf\u00e9 Folklore incarne la <strong>v\u00e9ritable couleur locale\u00a0</strong>: une pinte, voire quelques traditionnels <em>kroakemandels </em>et des br\u00e8ves de comptoir locales. Il se murmure qu\u2019on y sert aussi parfois des pistolets au <em>uufflakke</em> \u2013 de la t\u00eate press\u00e9e typiquement gantoise\u00a0! </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un vieux quartier \u00e0 l\u2019\u00e2me populaire </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">\u00c0 l\u2019ombre du Ch\u00e2teau des Comtes vivent et travaillent les Gantois. La vie quotidienne des habitants suit son cours, en toute simplicit\u00e9. Leur porte est toujours ouverte. Les enfants jouent dans la rue. Le Patershol est plus qu\u2019une simple attraction touristique\u00a0: c\u2019est avant tout un quartier r\u00e9sidentiel. Son comit\u00e9 des f\u00eates veille au respect des traditions, conf\u00e9rant \u00e0 ces anciennes rues m\u00e9di\u00e9vales une <strong>valeur historique unique</strong>. D\u00e9ambulez dans les ruelles \u00e9troites et impr\u00e9gnez-vous de l\u2019\u00e2me populaire du Patershol.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2010"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d2cca8f8-853d-4af3-a5e4-f185b6c56dc7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6caa3d60-af68-4b48-b7d7-9c5526b05da2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Patershol, Genter Kulinarikzentrum"
                ],
                "en": [
                    "Patershol, culinary heart of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Patershol: la Gante gastron\u00f3mica"
                ],
                "nl": [
                    "Patershol, culinair hart van Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Patershol, la gastronomie gantoise"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ein altes volkst\u00fcmliches Viertel"
                ],
                "en": [
                    "An old neighbourhood with a folksy soul"
                ],
                "es": [
                    "Un viejo barrio con alma"
                ],
                "nl": [
                    "Een oude wijk met een volkse ziel"
                ],
                "fr": [
                    "Un vieux quartier \u00e0 l\u2019\u00e2me populaire"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-16T14:50:17+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Patershol/334152246672609?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/patershol/4da07d7654dd8cfa48965b72",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/34f27243-9254-4b33-9243-6c8c1feee3b6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/fa082595-6518-4d21-bf5b-7fc870554bad",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad6df7f1-0b66-40df-8106-ec8114c512ea"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Boten-DT002598.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Boten-DT002598.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "BoooT Gent",
                        "en": "BoooT Gent",
                        "es": "BoooT Gent",
                        "nl": "BoooT Gent",
                        "fr": "BoooT Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/1548032_257916431054577_2021850848_o.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/1548032_257916431054577_2021850848_o.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "BoooT Gent",
                        "en": "BoooT Gent",
                        "es": "BoooT Gent",
                        "nl": "BoooT Gent",
                        "fr": "BoooT Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004688.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004688.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "BoooT Gent",
                        "en": "BoooT Gent",
                        "es": "BoooT Gent",
                        "nl": "BoooT Gent",
                        "fr": "BoooT Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004695.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004695.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "BoooT Gent",
                        "en": "BoooT Gent",
                        "es": "BoooT Gent",
                        "nl": "BoooT Gent",
                        "fr": "BoooT Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Boten-DT002584.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Boten-DT002584.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Yachtcharter Gent",
                        "en": "Yachtcharter Gent",
                        "es": "Yachtcharter Gent",
                        "nl": "BoooT - Gent",
                        "fr": "Yachtcharter Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                679
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/25ed0932-d94a-4d5f-b965-432861b05747",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1811",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/booot",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Coupure links 9a",
                "created": "2011-12-06T10:26:03+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32476571818"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719778 51.046913)"
                },
                "email": [
                    "info@booot.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/93fe3cbc-b366-402e-aa25-3df15e04614c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "BoooT"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/210",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/210",
                "modified": "2018-02-28T09:29:05+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eine kleine Flotte elektrischer Slups bietet die entspannendste Art und Weise, die sch\u00f6nsten Fleckchen von Gent zu erkunden. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ohne Stress, Motorl\u00e4rm und Dieselstank erLEBEN Sie die totale Ruhe mit Familie, Freunden oder Kollegen.\u00a0</p>\n\n<p>Erfahrung und Bootsf\u00fchrerschein sind nicht erforderlich. Sie bekommen vor Ort eine kurze Einf\u00fchrung.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "A small fleet of electrical boats offer the most relaxed/relaxing way of exploring Ghent\u2019s beauty spots. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>No stress, no motor noise and, above all, no fuel smell. Experience complete tranquillity together with your family, friends or colleagues.</p>\n\n<p>No experience or license required. You will receive a brief explanation before departing.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Una peque\u00f1a flota de embarcaciones el\u00e9ctricas que ofrece la forma m\u00e1s relajada y relajante de descubrir los rincones m\u00e1s bonitos de Gante. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sin estr\u00e9s, ruido de motor ni olor de gasoil, navegar\u00e1 con total tranquilidad con su familia, amigos o compa\u00f1eros.</p>\n\n<p>No es necesaria experiencia ni permiso de navegaci\u00f3n y su funcionamiento se explica en el momento.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Een kleine vloot van elektrische sloepen biedt de meest ontspannen(de) manier om de mooiste hoekjes van Gent te ontdekken. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Zonder stress, motorgeluid en dieselgeuren erVAAR je de totale rust, samen met familie, vrienden of collega\u2019s.\u00a0</p>\n\n<p>Geen vaarbewijs vereist.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La flotte de chaloupes \u00e9lectriques allie d\u00e9contraction et distraction pour vous d\u00e9voiler les plus beaux coins de Gand. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sans stress, sans bruit de moteur et sans odeur de carburant, voguez dans la pl\u00e9nitude absolue, en famille, entre amis ou entre coll\u00e8gues.</p>\n\n<p>Pas besoin d\u2019exp\u00e9rience ou de permis de navigation, des explications vous sont fournies sur place.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1811"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ed3eb7e8-7943-4e73-aa5b-1cf86ddd3c0f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/82aef5f9-7414-472f-bb38-7f8efca7df47",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d51e322a-cc6b-425c-af42-b9b6486d4c89",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3e72e0fc-b98d-4c57-a9aa-27928135bc26"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "BoooT"
                ],
                "en": [
                    "BoooT"
                ],
                "es": [
                    "BoooT"
                ],
                "nl": [
                    "BoooT"
                ],
                "fr": [
                    "BoooT"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Mit diesen Boten d\u00fcrfen Sie selbst fahren!"
                ],
                "en": [
                    "Self-drive barges for endless fun"
                ],
                "es": [
                    "\u00a1Con estos barcos usted mismo puede navegar!"
                ],
                "nl": [
                    "Met deze sloepen mag je zelf varen!"
                ],
                "fr": [
                    "C'est vous qui naviguez!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ebd64e9e-cdfe-453c-ad31-5bc49bc23030"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:35:45+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Booot.be/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/booot.be/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/booot-gent/53a57247498e7989b0af081a",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d8147074-Reviews-Booot_be-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/78bd7560-a3a9-4d77-83dc-eb785a4cc28c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bijfilip_gent1.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bijfilip_gent1.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Bij Filip Gent",
                        "en": "Bij Filip Gent",
                        "es": "Bij Filip Gent",
                        "nl": "Bij Filip Gent",
                        "fr": "Bij Filip Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bijfilip_gent2.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bijfilip_gent2.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Bij Filip Gent",
                        "en": "Bij Filip Gent",
                        "es": "Bij Filip Gent",
                        "nl": "Bij Filip Gent",
                        "fr": "Bij Filip Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bijfilip_gent3.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bijfilip_gent3.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Bij Filip Gent",
                        "en": "Bij Filip Gent",
                        "es": "Bij Filip Gent",
                        "nl": "Bij Filip Gent",
                        "fr": "Bij Filip Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bijfilip_gent1.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bijfilip_gent1.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Bij Filip Gent",
                        "en": "Bij Filip Gent",
                        "es": "Bij Filip Gent",
                        "nl": "Bij Filip Gent",
                        "fr": "Bij Filip Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -988
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/143617bf-e080-4412-b312-f34930ea188f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1839",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/bij-filip",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5293",
                    "Frituur Bij Filip",
                    "754",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Pensmarkt 8",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7217552005146 51.05586039701)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/cb136e33-f89a-4fde-b01f-ba73b7fdce52",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Frituur Bij Filip"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/136",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/136",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die typischste Frittenbude in Gent befindet sich im Zentrum, gegen\u00fcber der gro\u00dfen Fleischerhalle. Eine kleine Theke, schlicht, aber fein, und sehr gute Pommes mit einem riesigen Klacks Mayonnaise, Schnecken zu einem guten Preis sowie Kroketten und Frikadellen aller Art. Das alles serviert von Filip mit seinem urigen Genter Akzent.",
                    "en": "Ghent\u2019s most typical chip shop is right in the centre, against the wall of the Great Butchers\u2019 Hall. A small counter, no frills, just good frites with a generous dollop of mayonnaise, escargots at a great price and all sorts of croquettes and frikadels. All served by Filip in a wonderful Ghent accent.",
                    "es": "Pero el lugar m\u00e1s gant\u00e9s est\u00e1 justo en el centro, al lado de la Lonja de la Carne. Una peque\u00f1a barra con pocos oropeles pero que tiene lo esencial: buenas patatas fritas con mayonesa generosa, caracoles a buen precio y una gran oferta de croquetas y alb\u00f3ndigas. Filip, con su sabroso acento gant\u00e9s, le servir\u00e1 con mucho gusto.",
                    "nl": "Het meest Gentse \u201cfrietkot \u201cligt pal in het centrum tegen het Groot Vleeshuis. Een kleine toog, geen tralala, maar wel gewoon goeie frieten met een stevige portie mayonaise, escargots tegen een zacht prijsje en kroketten en frikadellen allerhande. Dit alles geserveerd door Filip met zijn heerlijk Gentse tongval.",
                    "fr": "La friterie la plus typiquement gantoise se situe en plein centre, \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la Grande Boucherie. Un petit comptoir, pas de tralala, mais simplement de d\u00e9licieuses frites, servies avec une bonne portion de mayonnaise, des escargots \u00e0 un prix tout doux, et toutes sortes de croquettes et de fricadelles. Le tout, servi par Filip, et son d\u00e9licieux accent gantois."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1839"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/13b1266a-8e2c-4998-86a9-11fd634857ea",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7c907edb-c6cd-4f38-9dd2-bd3a400ea542",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Bij Filip"
                ],
                "en": [
                    "Bij Filip"
                ],
                "es": [
                    "Bij Filip"
                ],
                "nl": [
                    "Bij Filip"
                ],
                "fr": [
                    "Bij Filip"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Bei der gro\u00dfen Fleischerhalle Pommes essen"
                ],
                "en": [
                    "Eating frites at the Great Butchers\u2019 Hall"
                ],
                "es": [
                    "Patatas en la Lonja de la Carne"
                ],
                "nl": [
                    "Frieten eten aan het Groot Vleeshuis"
                ],
                "fr": [
                    "Manger des frites \u00e0 la Grande Boucherie"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-31T10:03:03+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/78bd7560-a3a9-4d77-83dc-eb785a4cc28c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bijfilip_gent1.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bijfilip_gent1.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Bij Filip Gent",
                        "en": "Bij Filip Gent",
                        "es": "Bij Filip Gent",
                        "nl": "Bij Filip Gent",
                        "fr": "Bij Filip Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bijfilip_gent2.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bijfilip_gent2.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Bij Filip Gent",
                        "en": "Bij Filip Gent",
                        "es": "Bij Filip Gent",
                        "nl": "Bij Filip Gent",
                        "fr": "Bij Filip Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bijfilip_gent3.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bijfilip_gent3.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Bij Filip Gent",
                        "en": "Bij Filip Gent",
                        "es": "Bij Filip Gent",
                        "nl": "Bij Filip Gent",
                        "fr": "Bij Filip Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bijfilip_gent1.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bijfilip_gent1.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Bij Filip Gent",
                        "en": "Bij Filip Gent",
                        "es": "Bij Filip Gent",
                        "nl": "Bij Filip Gent",
                        "fr": "Bij Filip Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -988
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/143617bf-e080-4412-b312-f34930ea188f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1839",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/bij-filip",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5293",
                    "Frituur Bij Filip",
                    "754",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Pensmarkt 8",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7217552005146 51.05586039701)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/cb136e33-f89a-4fde-b01f-ba73b7fdce52",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Frituur Bij Filip"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/136",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/136",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die typischste Frittenbude in Gent befindet sich im Zentrum, gegen\u00fcber der gro\u00dfen Fleischerhalle. Eine kleine Theke, schlicht, aber fein, und sehr gute Pommes mit einem riesigen Klacks Mayonnaise, Schnecken zu einem guten Preis sowie Kroketten und Frikadellen aller Art. Das alles serviert von Filip mit seinem urigen Genter Akzent.",
                    "en": "Ghent\u2019s most typical chip shop is right in the centre, against the wall of the Great Butchers\u2019 Hall. A small counter, no frills, just good frites with a generous dollop of mayonnaise, escargots at a great price and all sorts of croquettes and frikadels. All served by Filip in a wonderful Ghent accent.",
                    "es": "Pero el lugar m\u00e1s gant\u00e9s est\u00e1 justo en el centro, al lado de la Lonja de la Carne. Una peque\u00f1a barra con pocos oropeles pero que tiene lo esencial: buenas patatas fritas con mayonesa generosa, caracoles a buen precio y una gran oferta de croquetas y alb\u00f3ndigas. Filip, con su sabroso acento gant\u00e9s, le servir\u00e1 con mucho gusto.",
                    "nl": "Het meest Gentse \u201cfrietkot \u201cligt pal in het centrum tegen het Groot Vleeshuis. Een kleine toog, geen tralala, maar wel gewoon goeie frieten met een stevige portie mayonaise, escargots tegen een zacht prijsje en kroketten en frikadellen allerhande. Dit alles geserveerd door Filip met zijn heerlijk Gentse tongval.",
                    "fr": "La friterie la plus typiquement gantoise se situe en plein centre, \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la Grande Boucherie. Un petit comptoir, pas de tralala, mais simplement de d\u00e9licieuses frites, servies avec une bonne portion de mayonnaise, des escargots \u00e0 un prix tout doux, et toutes sortes de croquettes et de fricadelles. Le tout, servi par Filip, et son d\u00e9licieux accent gantois."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1839"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/13b1266a-8e2c-4998-86a9-11fd634857ea",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7c907edb-c6cd-4f38-9dd2-bd3a400ea542",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Bij Filip"
                ],
                "en": [
                    "Bij Filip"
                ],
                "es": [
                    "Bij Filip"
                ],
                "nl": [
                    "Bij Filip"
                ],
                "fr": [
                    "Bij Filip"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Bei der gro\u00dfen Fleischerhalle Pommes essen"
                ],
                "en": [
                    "Eating frites at the Great Butchers\u2019 Hall"
                ],
                "es": [
                    "Patatas en la Lonja de la Carne"
                ],
                "nl": [
                    "Frieten eten aan het Groot Vleeshuis"
                ],
                "fr": [
                    "Manger des frites \u00e0 la Grande Boucherie"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-31T10:03:03+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/78bd7560-a3a9-4d77-83dc-eb785a4cc28c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bijfilip_gent1.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bijfilip_gent1.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Bij Filip Gent",
                        "en": "Bij Filip Gent",
                        "es": "Bij Filip Gent",
                        "nl": "Bij Filip Gent",
                        "fr": "Bij Filip Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bijfilip_gent2.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bijfilip_gent2.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Bij Filip Gent",
                        "en": "Bij Filip Gent",
                        "es": "Bij Filip Gent",
                        "nl": "Bij Filip Gent",
                        "fr": "Bij Filip Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bijfilip_gent3.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bijfilip_gent3.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Bij Filip Gent",
                        "en": "Bij Filip Gent",
                        "es": "Bij Filip Gent",
                        "nl": "Bij Filip Gent",
                        "fr": "Bij Filip Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bijfilip_gent1.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bijfilip_gent1.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Bij Filip Gent",
                        "en": "Bij Filip Gent",
                        "es": "Bij Filip Gent",
                        "nl": "Bij Filip Gent",
                        "fr": "Bij Filip Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -988
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/143617bf-e080-4412-b312-f34930ea188f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1839",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/bij-filip",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5293",
                    "Frituur Bij Filip",
                    "754",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Pensmarkt 8",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7217552005146 51.05586039701)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/cb136e33-f89a-4fde-b01f-ba73b7fdce52",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Frituur Bij Filip"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/136",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/136",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die typischste Frittenbude in Gent befindet sich im Zentrum, gegen\u00fcber der gro\u00dfen Fleischerhalle. Eine kleine Theke, schlicht, aber fein, und sehr gute Pommes mit einem riesigen Klacks Mayonnaise, Schnecken zu einem guten Preis sowie Kroketten und Frikadellen aller Art. Das alles serviert von Filip mit seinem urigen Genter Akzent.",
                    "en": "Ghent\u2019s most typical chip shop is right in the centre, against the wall of the Great Butchers\u2019 Hall. A small counter, no frills, just good frites with a generous dollop of mayonnaise, escargots at a great price and all sorts of croquettes and frikadels. All served by Filip in a wonderful Ghent accent.",
                    "es": "Pero el lugar m\u00e1s gant\u00e9s est\u00e1 justo en el centro, al lado de la Lonja de la Carne. Una peque\u00f1a barra con pocos oropeles pero que tiene lo esencial: buenas patatas fritas con mayonesa generosa, caracoles a buen precio y una gran oferta de croquetas y alb\u00f3ndigas. Filip, con su sabroso acento gant\u00e9s, le servir\u00e1 con mucho gusto.",
                    "nl": "Het meest Gentse \u201cfrietkot \u201cligt pal in het centrum tegen het Groot Vleeshuis. Een kleine toog, geen tralala, maar wel gewoon goeie frieten met een stevige portie mayonaise, escargots tegen een zacht prijsje en kroketten en frikadellen allerhande. Dit alles geserveerd door Filip met zijn heerlijk Gentse tongval.",
                    "fr": "La friterie la plus typiquement gantoise se situe en plein centre, \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la Grande Boucherie. Un petit comptoir, pas de tralala, mais simplement de d\u00e9licieuses frites, servies avec une bonne portion de mayonnaise, des escargots \u00e0 un prix tout doux, et toutes sortes de croquettes et de fricadelles. Le tout, servi par Filip, et son d\u00e9licieux accent gantois."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1839"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/13b1266a-8e2c-4998-86a9-11fd634857ea",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7c907edb-c6cd-4f38-9dd2-bd3a400ea542",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Bij Filip"
                ],
                "en": [
                    "Bij Filip"
                ],
                "es": [
                    "Bij Filip"
                ],
                "nl": [
                    "Bij Filip"
                ],
                "fr": [
                    "Bij Filip"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Bei der gro\u00dfen Fleischerhalle Pommes essen"
                ],
                "en": [
                    "Eating frites at the Great Butchers\u2019 Hall"
                ],
                "es": [
                    "Patatas en la Lonja de la Carne"
                ],
                "nl": [
                    "Frieten eten aan het Groot Vleeshuis"
                ],
                "fr": [
                    "Manger des frites \u00e0 la Grande Boucherie"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-31T10:03:03+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/78bd7560-a3a9-4d77-83dc-eb785a4cc28c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bijfilip_gent1.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bijfilip_gent1.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Bij Filip Gent",
                        "en": "Bij Filip Gent",
                        "es": "Bij Filip Gent",
                        "nl": "Bij Filip Gent",
                        "fr": "Bij Filip Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bijfilip_gent2.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bijfilip_gent2.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Bij Filip Gent",
                        "en": "Bij Filip Gent",
                        "es": "Bij Filip Gent",
                        "nl": "Bij Filip Gent",
                        "fr": "Bij Filip Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bijfilip_gent3.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bijfilip_gent3.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Bij Filip Gent",
                        "en": "Bij Filip Gent",
                        "es": "Bij Filip Gent",
                        "nl": "Bij Filip Gent",
                        "fr": "Bij Filip Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bijfilip_gent1.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bijfilip_gent1.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Bij Filip Gent",
                        "en": "Bij Filip Gent",
                        "es": "Bij Filip Gent",
                        "nl": "Bij Filip Gent",
                        "fr": "Bij Filip Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -988
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/143617bf-e080-4412-b312-f34930ea188f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1839",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/bij-filip",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5293",
                    "Frituur Bij Filip",
                    "754",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Pensmarkt 8",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7217552005146 51.05586039701)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/cb136e33-f89a-4fde-b01f-ba73b7fdce52",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Frituur Bij Filip"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/136",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/136",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die typischste Frittenbude in Gent befindet sich im Zentrum, gegen\u00fcber der gro\u00dfen Fleischerhalle. Eine kleine Theke, schlicht, aber fein, und sehr gute Pommes mit einem riesigen Klacks Mayonnaise, Schnecken zu einem guten Preis sowie Kroketten und Frikadellen aller Art. Das alles serviert von Filip mit seinem urigen Genter Akzent.",
                    "en": "Ghent\u2019s most typical chip shop is right in the centre, against the wall of the Great Butchers\u2019 Hall. A small counter, no frills, just good frites with a generous dollop of mayonnaise, escargots at a great price and all sorts of croquettes and frikadels. All served by Filip in a wonderful Ghent accent.",
                    "es": "Pero el lugar m\u00e1s gant\u00e9s est\u00e1 justo en el centro, al lado de la Lonja de la Carne. Una peque\u00f1a barra con pocos oropeles pero que tiene lo esencial: buenas patatas fritas con mayonesa generosa, caracoles a buen precio y una gran oferta de croquetas y alb\u00f3ndigas. Filip, con su sabroso acento gant\u00e9s, le servir\u00e1 con mucho gusto.",
                    "nl": "Het meest Gentse \u201cfrietkot \u201cligt pal in het centrum tegen het Groot Vleeshuis. Een kleine toog, geen tralala, maar wel gewoon goeie frieten met een stevige portie mayonaise, escargots tegen een zacht prijsje en kroketten en frikadellen allerhande. Dit alles geserveerd door Filip met zijn heerlijk Gentse tongval.",
                    "fr": "La friterie la plus typiquement gantoise se situe en plein centre, \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la Grande Boucherie. Un petit comptoir, pas de tralala, mais simplement de d\u00e9licieuses frites, servies avec une bonne portion de mayonnaise, des escargots \u00e0 un prix tout doux, et toutes sortes de croquettes et de fricadelles. Le tout, servi par Filip, et son d\u00e9licieux accent gantois."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1839"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/13b1266a-8e2c-4998-86a9-11fd634857ea",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7c907edb-c6cd-4f38-9dd2-bd3a400ea542",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Bij Filip"
                ],
                "en": [
                    "Bij Filip"
                ],
                "es": [
                    "Bij Filip"
                ],
                "nl": [
                    "Bij Filip"
                ],
                "fr": [
                    "Bij Filip"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Bei der gro\u00dfen Fleischerhalle Pommes essen"
                ],
                "en": [
                    "Eating frites at the Great Butchers\u2019 Hall"
                ],
                "es": [
                    "Patatas en la Lonja de la Carne"
                ],
                "nl": [
                    "Frieten eten aan het Groot Vleeshuis"
                ],
                "fr": [
                    "Manger des frites \u00e0 la Grande Boucherie"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-31T10:03:03+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f018a983-3450-457c-9b3a-b14e41dcdd17",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/33932607-859d-4ec7-a1f7-c1148e7b4671",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rafting-outdoor-events-gent_gravensteen.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rafting-outdoor-events-gent_gravensteen.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "en": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "es": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "nl": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "fr": "Rafting & Outdoor Events Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rafting-outdoor-events-gent.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rafting-outdoor-events-gent.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "en": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "es": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "nl": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "fr": "Rafting & Outdoor Events Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rafting-outdoor-events-gent-gravensteen.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rafting-outdoor-events-gent-gravensteen.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "en": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "es": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "nl": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "fr": "Rafting & Outdoor Events Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004729.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004729.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "en": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "es": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "nl": "Gravensteen Gent",
                        "fr": "Rafting & Outdoor Events Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -595
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9573aac7-ff9d-4184-8f11-d0c894c665a9",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1795",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/rafting-outdoor-events",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Leiekaai 330",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292253769"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.700045 51.054476)"
                },
                "email": [
                    "raft@skynet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/50c25d1e-dcea-4cd8-83b9-16d083c9bdba",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Rafting & outdoor events"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/149",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/149",
                "modified": "2018-02-28T09:28:57+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Raftboote eignen sich nicht nur f\u00fcr Wildwassertouren, sondern auch f\u00fcr sch\u00f6ne und ganz entspannte Bootsfahrten auf ruhigem Gew\u00e4sser. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Erkunden Sie die historische Innenstadt Gents einmal ganz sportlich mit einer Fotosuche von einem Raftboot aus (f\u00fcr 8 oder 10 Personen).</p>\n\n<p>Kinder d\u00fcrfen ab 12 Jahre mit dabei sein.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Rafting boats aren't just for wildwater adventures, they are also highly suitable for enjoyable and relaxing boat trips on calmer waters. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Discover the historic centre of Ghent in a sporty way with a photo hunt from rafting boats for 8 or 10 people.</p>\n\n<p>Children from the age of 12 are welcome too.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Botes de rafting no s\u00f3lo sirven para descensos por aguas r\u00e1pidas sino que tambi\u00e9n sirven para darse un divertido y relajante paseo por aguas tranquilas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Descubra el centro hist\u00f3rico de Gante de manera deportiva con una b\u00fasqueda de im\u00e1genes en botes de rafting para 8 o 10 personas.</p>\n\n<p>Ni\u00f1os mayores de 12 a\u00f1os tambi\u00e9n pueden participar.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Raftingboten dienen niet alleen voor wildwaterafvaarten, maar zijn ook heel geschikt voor leuke en ontspannende\u00a0boottochten in rustige wateren.\u00a0\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ontdek de Gentse historische binnenstad op een sportieve manier met een fotozoektocht vanuit raftingboten voor 8 of 10 personen.\u00a0</p>\n\n<p>Kinderen vanaf 12 jaar kunnen ook mee.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Les canots de rafting ne se pr\u00eatent pas seulement \u00e0 la descente d'eaux tumultueuses. Ils sont aussi parfaitement adapt\u00e9s \u00e0 d'agr\u00e9ables et relaxantes croisi\u00e8res sur des eaux calmes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Embarquez sur des canots de rafting pour 8 \u00e0 10 personnes et d\u00e9couvrez le centre historique de Gand de fa\u00e7on sportive lors d'un rallye photo.</p>\n\n<p>Les enfants \u00e0 partir de 12 ans peuvent accompagner.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1795"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "11",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Rafting & Outdoor Events"
                ],
                "en": [
                    "Rafting & Outdoor Events"
                ],
                "es": [
                    "Rafting & Outdoor Events"
                ],
                "nl": [
                    "Rafting & Outdoor Events"
                ],
                "fr": [
                    "Rafting & Outdoor Events"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Lust auf Abenteuer?"
                ],
                "en": [
                    "Time for adventure?"
                ],
                "es": [
                    "\u00bfLe apetece un poco de aventura?"
                ],
                "nl": [
                    "Zin in avontuur?"
                ],
                "fr": [
                    "Envie d'aventure? "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-24T13:35:53+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/groups/1685804691654372/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/explore?mode=url&near=Gent%2C%20Belgium&nearGeoId=7205759...",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f018a983-3450-457c-9b3a-b14e41dcdd17",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/33932607-859d-4ec7-a1f7-c1148e7b4671",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rafting-outdoor-events-gent_gravensteen.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rafting-outdoor-events-gent_gravensteen.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "en": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "es": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "nl": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "fr": "Rafting & Outdoor Events Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rafting-outdoor-events-gent.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rafting-outdoor-events-gent.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "en": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "es": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "nl": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "fr": "Rafting & Outdoor Events Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rafting-outdoor-events-gent-gravensteen.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rafting-outdoor-events-gent-gravensteen.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "en": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "es": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "nl": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "fr": "Rafting & Outdoor Events Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004729.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004729.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "en": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "es": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "nl": "Gravensteen Gent",
                        "fr": "Rafting & Outdoor Events Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -595
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9573aac7-ff9d-4184-8f11-d0c894c665a9",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1795",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/rafting-outdoor-events",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Leiekaai 330",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292253769"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.700045 51.054476)"
                },
                "email": [
                    "raft@skynet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/50c25d1e-dcea-4cd8-83b9-16d083c9bdba",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Rafting & outdoor events"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/149",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/149",
                "modified": "2018-02-28T09:28:57+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Raftboote eignen sich nicht nur f\u00fcr Wildwassertouren, sondern auch f\u00fcr sch\u00f6ne und ganz entspannte Bootsfahrten auf ruhigem Gew\u00e4sser. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Erkunden Sie die historische Innenstadt Gents einmal ganz sportlich mit einer Fotosuche von einem Raftboot aus (f\u00fcr 8 oder 10 Personen).</p>\n\n<p>Kinder d\u00fcrfen ab 12 Jahre mit dabei sein.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Rafting boats aren't just for wildwater adventures, they are also highly suitable for enjoyable and relaxing boat trips on calmer waters. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Discover the historic centre of Ghent in a sporty way with a photo hunt from rafting boats for 8 or 10 people.</p>\n\n<p>Children from the age of 12 are welcome too.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Botes de rafting no s\u00f3lo sirven para descensos por aguas r\u00e1pidas sino que tambi\u00e9n sirven para darse un divertido y relajante paseo por aguas tranquilas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Descubra el centro hist\u00f3rico de Gante de manera deportiva con una b\u00fasqueda de im\u00e1genes en botes de rafting para 8 o 10 personas.</p>\n\n<p>Ni\u00f1os mayores de 12 a\u00f1os tambi\u00e9n pueden participar.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Raftingboten dienen niet alleen voor wildwaterafvaarten, maar zijn ook heel geschikt voor leuke en ontspannende\u00a0boottochten in rustige wateren.\u00a0\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ontdek de Gentse historische binnenstad op een sportieve manier met een fotozoektocht vanuit raftingboten voor 8 of 10 personen.\u00a0</p>\n\n<p>Kinderen vanaf 12 jaar kunnen ook mee.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Les canots de rafting ne se pr\u00eatent pas seulement \u00e0 la descente d'eaux tumultueuses. Ils sont aussi parfaitement adapt\u00e9s \u00e0 d'agr\u00e9ables et relaxantes croisi\u00e8res sur des eaux calmes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Embarquez sur des canots de rafting pour 8 \u00e0 10 personnes et d\u00e9couvrez le centre historique de Gand de fa\u00e7on sportive lors d'un rallye photo.</p>\n\n<p>Les enfants \u00e0 partir de 12 ans peuvent accompagner.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1795"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "11",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Rafting & Outdoor Events"
                ],
                "en": [
                    "Rafting & Outdoor Events"
                ],
                "es": [
                    "Rafting & Outdoor Events"
                ],
                "nl": [
                    "Rafting & Outdoor Events"
                ],
                "fr": [
                    "Rafting & Outdoor Events"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Lust auf Abenteuer?"
                ],
                "en": [
                    "Time for adventure?"
                ],
                "es": [
                    "\u00bfLe apetece un poco de aventura?"
                ],
                "nl": [
                    "Zin in avontuur?"
                ],
                "fr": [
                    "Envie d'aventure? "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-24T13:35:53+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/groups/1685804691654372/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/explore?mode=url&near=Gent%2C%20Belgium&nearGeoId=7205759...",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f018a983-3450-457c-9b3a-b14e41dcdd17",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/33932607-859d-4ec7-a1f7-c1148e7b4671",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rafting-outdoor-events-gent_gravensteen.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rafting-outdoor-events-gent_gravensteen.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "en": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "es": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "nl": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "fr": "Rafting & Outdoor Events Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rafting-outdoor-events-gent.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rafting-outdoor-events-gent.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "en": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "es": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "nl": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "fr": "Rafting & Outdoor Events Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rafting-outdoor-events-gent-gravensteen.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rafting-outdoor-events-gent-gravensteen.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "en": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "es": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "nl": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "fr": "Rafting & Outdoor Events Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004729.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004729.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "en": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "es": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "nl": "Gravensteen Gent",
                        "fr": "Rafting & Outdoor Events Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -595
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9573aac7-ff9d-4184-8f11-d0c894c665a9",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1795",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/rafting-outdoor-events",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Leiekaai 330",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292253769"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.700045 51.054476)"
                },
                "email": [
                    "raft@skynet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/50c25d1e-dcea-4cd8-83b9-16d083c9bdba",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Rafting & outdoor events"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/149",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/149",
                "modified": "2018-02-28T09:28:57+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Raftboote eignen sich nicht nur f\u00fcr Wildwassertouren, sondern auch f\u00fcr sch\u00f6ne und ganz entspannte Bootsfahrten auf ruhigem Gew\u00e4sser. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Erkunden Sie die historische Innenstadt Gents einmal ganz sportlich mit einer Fotosuche von einem Raftboot aus (f\u00fcr 8 oder 10 Personen).</p>\n\n<p>Kinder d\u00fcrfen ab 12 Jahre mit dabei sein.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Rafting boats aren't just for wildwater adventures, they are also highly suitable for enjoyable and relaxing boat trips on calmer waters. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Discover the historic centre of Ghent in a sporty way with a photo hunt from rafting boats for 8 or 10 people.</p>\n\n<p>Children from the age of 12 are welcome too.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Botes de rafting no s\u00f3lo sirven para descensos por aguas r\u00e1pidas sino que tambi\u00e9n sirven para darse un divertido y relajante paseo por aguas tranquilas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Descubra el centro hist\u00f3rico de Gante de manera deportiva con una b\u00fasqueda de im\u00e1genes en botes de rafting para 8 o 10 personas.</p>\n\n<p>Ni\u00f1os mayores de 12 a\u00f1os tambi\u00e9n pueden participar.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Raftingboten dienen niet alleen voor wildwaterafvaarten, maar zijn ook heel geschikt voor leuke en ontspannende\u00a0boottochten in rustige wateren.\u00a0\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ontdek de Gentse historische binnenstad op een sportieve manier met een fotozoektocht vanuit raftingboten voor 8 of 10 personen.\u00a0</p>\n\n<p>Kinderen vanaf 12 jaar kunnen ook mee.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Les canots de rafting ne se pr\u00eatent pas seulement \u00e0 la descente d'eaux tumultueuses. Ils sont aussi parfaitement adapt\u00e9s \u00e0 d'agr\u00e9ables et relaxantes croisi\u00e8res sur des eaux calmes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Embarquez sur des canots de rafting pour 8 \u00e0 10 personnes et d\u00e9couvrez le centre historique de Gand de fa\u00e7on sportive lors d'un rallye photo.</p>\n\n<p>Les enfants \u00e0 partir de 12 ans peuvent accompagner.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1795"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "11",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Rafting & Outdoor Events"
                ],
                "en": [
                    "Rafting & Outdoor Events"
                ],
                "es": [
                    "Rafting & Outdoor Events"
                ],
                "nl": [
                    "Rafting & Outdoor Events"
                ],
                "fr": [
                    "Rafting & Outdoor Events"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Lust auf Abenteuer?"
                ],
                "en": [
                    "Time for adventure?"
                ],
                "es": [
                    "\u00bfLe apetece un poco de aventura?"
                ],
                "nl": [
                    "Zin in avontuur?"
                ],
                "fr": [
                    "Envie d'aventure? "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-24T13:35:53+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/groups/1685804691654372/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/explore?mode=url&near=Gent%2C%20Belgium&nearGeoId=7205759...",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f018a983-3450-457c-9b3a-b14e41dcdd17",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/33932607-859d-4ec7-a1f7-c1148e7b4671",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rafting-outdoor-events-gent_gravensteen.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rafting-outdoor-events-gent_gravensteen.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "en": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "es": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "nl": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "fr": "Rafting & Outdoor Events Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rafting-outdoor-events-gent.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rafting-outdoor-events-gent.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "en": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "es": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "nl": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "fr": "Rafting & Outdoor Events Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rafting-outdoor-events-gent-gravensteen.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rafting-outdoor-events-gent-gravensteen.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "en": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "es": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "nl": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "fr": "Rafting & Outdoor Events Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004729.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004729.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "en": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "es": "Rafting & Outdoor Events Gent",
                        "nl": "Gravensteen Gent",
                        "fr": "Rafting & Outdoor Events Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -595
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9573aac7-ff9d-4184-8f11-d0c894c665a9",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1795",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/rafting-outdoor-events",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Leiekaai 330",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292253769"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.700045 51.054476)"
                },
                "email": [
                    "raft@skynet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/50c25d1e-dcea-4cd8-83b9-16d083c9bdba",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Rafting & outdoor events"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/149",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/149",
                "modified": "2018-02-28T09:28:57+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Raftboote eignen sich nicht nur f\u00fcr Wildwassertouren, sondern auch f\u00fcr sch\u00f6ne und ganz entspannte Bootsfahrten auf ruhigem Gew\u00e4sser. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Erkunden Sie die historische Innenstadt Gents einmal ganz sportlich mit einer Fotosuche von einem Raftboot aus (f\u00fcr 8 oder 10 Personen).</p>\n\n<p>Kinder d\u00fcrfen ab 12 Jahre mit dabei sein.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Rafting boats aren't just for wildwater adventures, they are also highly suitable for enjoyable and relaxing boat trips on calmer waters. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Discover the historic centre of Ghent in a sporty way with a photo hunt from rafting boats for 8 or 10 people.</p>\n\n<p>Children from the age of 12 are welcome too.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Botes de rafting no s\u00f3lo sirven para descensos por aguas r\u00e1pidas sino que tambi\u00e9n sirven para darse un divertido y relajante paseo por aguas tranquilas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Descubra el centro hist\u00f3rico de Gante de manera deportiva con una b\u00fasqueda de im\u00e1genes en botes de rafting para 8 o 10 personas.</p>\n\n<p>Ni\u00f1os mayores de 12 a\u00f1os tambi\u00e9n pueden participar.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Raftingboten dienen niet alleen voor wildwaterafvaarten, maar zijn ook heel geschikt voor leuke en ontspannende\u00a0boottochten in rustige wateren.\u00a0\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ontdek de Gentse historische binnenstad op een sportieve manier met een fotozoektocht vanuit raftingboten voor 8 of 10 personen.\u00a0</p>\n\n<p>Kinderen vanaf 12 jaar kunnen ook mee.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Les canots de rafting ne se pr\u00eatent pas seulement \u00e0 la descente d'eaux tumultueuses. Ils sont aussi parfaitement adapt\u00e9s \u00e0 d'agr\u00e9ables et relaxantes croisi\u00e8res sur des eaux calmes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Embarquez sur des canots de rafting pour 8 \u00e0 10 personnes et d\u00e9couvrez le centre historique de Gand de fa\u00e7on sportive lors d'un rallye photo.</p>\n\n<p>Les enfants \u00e0 partir de 12 ans peuvent accompagner.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1795"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "11",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Rafting & Outdoor Events"
                ],
                "en": [
                    "Rafting & Outdoor Events"
                ],
                "es": [
                    "Rafting & Outdoor Events"
                ],
                "nl": [
                    "Rafting & Outdoor Events"
                ],
                "fr": [
                    "Rafting & Outdoor Events"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Lust auf Abenteuer?"
                ],
                "en": [
                    "Time for adventure?"
                ],
                "es": [
                    "\u00bfLe apetece un poco de aventura?"
                ],
                "nl": [
                    "Zin in avontuur?"
                ],
                "fr": [
                    "Envie d'aventure? "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-24T13:35:53+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/groups/1685804691654372/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/explore?mode=url&near=Gent%2C%20Belgium&nearGeoId=7205759...",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1c345833-fde5-40ee-8714-08c434a46d55",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/081936ab-99cb-4c27-8157-4879a35e45ff"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/viadagio_gent1.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/viadagio_gent1.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Viadagio vzw Gent",
                        "en": "Viadagio vzw Gent",
                        "es": "Viadagio vzw Gent",
                        "nl": "Viadagio vzw Gent",
                        "fr": "Viadagio vzw Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Viadiagio-vzw-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Viadiagio-vzw-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Viadagio vzw Gent",
                        "en": "Viadagio vzw Gent",
                        "es": "Viadagio vzw Gent",
                        "nl": "Viadagio vzw Gent",
                        "fr": "Viadagio vzw Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Viadiagio-vzw-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Viadiagio-vzw-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Viadagio vzw Gent",
                        "en": "Viadagio vzw Gent",
                        "es": "Viadagio vzw Gent",
                        "nl": "Viadagio vzw Gent",
                        "fr": "Viadagio vzw Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Viadiagio-vzw-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Viadiagio-vzw-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Viadagio vzw Gent",
                        "en": "Viadagio vzw Gent",
                        "es": "Viadagio vzw Gent",
                        "nl": "Viadagio vzw Gent",
                        "fr": "Viadagio vzw Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Viadiagio-vzw-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Viadiagio-vzw-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Viadagio vzw Gent",
                        "en": "Viadagio vzw Gent",
                        "es": "Viadagio vzw Gent",
                        "nl": "Viadagio vzw Gent",
                        "fr": "Viadagio vzw Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Viadiagio-vzw-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Viadiagio-vzw-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Viadagio vzw Gent",
                        "en": "Viadagio vzw Gent",
                        "es": "Viadagio vzw Gent",
                        "nl": "Viadagio vzw Gent",
                        "fr": "Viadagio vzw Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -407
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/04b1ff06-3f64-4059-8841-1f8134a430a2",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1806",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/viadagio-vzw",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    null,
                    null,
                    "0",
                    null,
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zuivelbrug",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292250786"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7241712098217 51.057676602181)"
                },
                "email": [
                    "ipman@belgacom.net"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2c6390f9-f59d-4614-b268-3942312d0aec",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Viadagio vzw"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/127",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/127",
                "modified": "2018-02-28T09:28:54+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Viadagio bietet umweltfreundliche Rundfahrten auf den Genter Binnengew\u00e4ssern in durch menschliche Kraft fortbewegten Holzboote. Auf diese Weise verursachen sie weder L\u00e4rm- noch irgendeine andere Bel\u00e4stigung. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Nur f\u00fcr Gruppen ab 6 bis 24 Personen (maximal 12 Personen pro Boot; es stehen zwei Boote zur Verf\u00fcgung).\u00a0Beim Bau der Boote wurde der Fair-Trade-Aspekt stark ber\u00fccksichtigt; die Boote sind daher keine Belastung f\u00fcr die Umwelt. Also ein Musterbeispiel f\u00fcr nachhaltigen Tourismus.</p>\n\n<p>Abfahrt an der Zuivelbrug,</p>\n\n<p>Fr\u00fchst\u00fcck, Lunchpaket, Dessert oder Aperitif mit pikanten H\u00e4ppchen sind auf Anfrage erh\u00e4ltlich.<br />\nMusikanten auf Anfrage, exklusives Chartern f\u00fcr Fotosessions, kulturelle Manifestationen, Feste und spezielle Route: pers\u00f6nlich zu kontaktieren,</p>\n\n<p>Mindestens zwei Stunden mit Getr\u00e4nkepause</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Viadagio offers durable and ecologically sound boat tours on the Ghent canals in man-powered wooden boats. This ensures that they will not cause any noise or any other type of nuisance. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Only for groups of 6 to 24 persons (maximum 12 persons per boat; two boats available).\u00a0The environmentally-friendly boats were crafted with an eye to fair trade. They are a prime example of sustainable tourism.</p>\n\n<p>Departure at Zuivelbrug.</p>\n\n<p>Breakfast, packed lunch, dessert or aperitif with savoury finger food and musicians available upon request.<br />\nExclusive chartering for photo shoots, cultural events, parties and custom routes: kindly contact us personally.</p>\n\n<p>Minimum 2 hours, including a stopover for a drink.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Viadagio ofrece un transporte sostenible y ecol\u00f3gicamente responsable por las v\u00edas navegables de Gante en barcos de madera impulsados por la fuerza humana. De esta forma no hay contaminaci\u00f3n sonora ni de otro tipo.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Solo para grupos de 6 a 24 personas (m\u00e1ximo 12 personas por barca; se dispone de dos barcas).\u00a0Las barcas se construyen atendiendo al comercio justo y no suponen carga para el medio ambiente. Constituyen un modelo de turismo sostenible. Se parte del Zuivelbrug.</p>\n\n<p>Desayuno, paquete de almuerzo, postre o aperitivo con deliciosos bocados disponible a petici\u00f3n, m\u00fasicos a petici\u00f3n, fletado exclusivo para sesiones fotogr\u00e1ficas, eventos culturales, fiestas y ruta aparte: contactar personalmente.</p>\n\n<p>M\u00ednimo 2 horas con pausa para beber.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Stijlvol \u00e9n ecologisch verantwoord het Gentse water op: dat kan met Viadagio vzw, een vereniging die sociale, culturele en ecologische idee\u00ebn promoot. De authentieke en kunstzinnige houten boten worden gestuurd door mankracht. Op die manier bezorgen ze op geen enkele manier geluids- of andere overlast.\u00a0\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Alleen voor groepen vanaf 6 tot 24 personen (maximaal 12 personen per boot, er zijn twee boten ter beschikking). De boten zijn gemaakt met aandacht voor fair trade en geven geen milieu-overlast. Ze zijn een toonbeeld van duurzaam toerisme.</p>\n\n<p>Vertrek aan de Zuivelbrug</p>\n\n<p>Ontbijt, lunch pakket, dessert of aperitief met hartige hapjes verkrijgbaar op aanvraag<br />\nMuzikanten op aanvraag, exclusieve chartering voor fotosessies, culturele manifestaties,\u00a0feesten en aparte route: persoonlijk te contacteren</p>\n\n<p>Minimaal 2 uur met drankpauze</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Viadagio propose des promenades durables et \u00e9cologiques sur les canaux de Gand, dans des bateaux en bois qui progressent gr\u00e2ce \u00e0 la force humaine. Ils ne produisent ainsi aucun bruit, ni aucun autre type de nuisance.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Uniquement pour des groupes de 6 \u00e0 24 personnes (maximum 12 personnes par bateau, deux bateaux sont disponibles).\u00a0Les bateaux ont \u00e9t\u00e9 con\u00e7us dans le souci du commerce \u00e9quitable et n\u2019\u00e9mettent pas de nuisances pour l\u2019environnement. Ils sont un mod\u00e8le de tourisme durable.</p>\n\n<p>D\u00e9part du Zuivelbrug,</p>\n\n<p>Petit-d\u00e9jeuner, colis lunch, dessert ou ap\u00e9ritif avec bouch\u00e9es sal\u00e9es disponible sur demande.<br />\nMusiciens sur demande, affr\u00e8tement exclusif pour s\u00e9ances photos, manifestations culturelles, f\u00eates et parcours s\u00e9par\u00e9 : \u00e0 contacter personnellement,</p>\n\n<p>Minimum 2 heures avec pause boissons</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1806"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "22.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Basisprijs min. 6 personen",
                        "fr": null
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "70",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Extra beroepsgids (geen verplichting)",
                        "fr": null
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "13.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -12 Jahre",
                        "en": "Reduction -12 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -12 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -12 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -12 ans"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d51e322a-cc6b-425c-af42-b9b6486d4c89",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3e72e0fc-b98d-4c57-a9aa-27928135bc26"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Viadagio vzw"
                ],
                "en": [
                    "Viadagio vzw"
                ],
                "es": [
                    "Viadagio vzw"
                ],
                "nl": [
                    "Viadagio vzw"
                ],
                "fr": [
                    "Viadagio vzw"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Einmalige Erfahrung auf dem Wasser in Holzbooten"
                ],
                "en": [
                    "Unforgettable experience in wooden boats"
                ],
                "es": [
                    "Una experiencia \u00fanica en barcas de madera "
                ],
                "nl": [
                    "Unieke ervaring op het water in houten bootjes"
                ],
                "fr": [
                    "Exp\u00e9rience unique sur de petits bateaux en bois"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ebd64e9e-cdfe-453c-ad31-5bc49bc23030"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:27:57+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/viadagio-vzw/4f71c4870cd615bc4a95d587",
                    ""
                ]
            ]
        }
    ],
    "lastPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=63",
    "previousPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=51",
    "nextPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=53",
    "@id": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=52",
    "firstPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi"
}