{
    "@type": "hydra:PartialCollectionView",
    "@context": [
        {
            "related": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:relation"
            },
            "created": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:created"
            },
            "schema": "http://schema.org/",
            "page": {
                "@type": "@id",
                "@id": "foaf:page"
            },
            "lastPage": "hydra:last",
            "dcterms": "http://purl.org/dc/terms/",
            "articleBody": {
                "@id": "schema:articleBody",
                "@container": "@language"
            },
            "member": "hydra:member",
            "nextPage": "hydra:next",
            "name": {
                "@id": "schema:name",
                "@container": "@language"
            },
            "description": {
                "@id": "schema:description",
                "@container": "@language"
            },
            "subject": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:subject"
            },
            "firstPage": "hydra:first",
            "@vocab": "http://schema.org/",
            "caption": {
                "@id": "schema:caption",
                "@container": "@language"
            },
            "hydra": "http://www.w3.org/ns/hydra/core#",
            "geosparql": "http://www.opengis.net/ont/geosparql#",
            "changed": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:modified"
            },
            "foaf": "http://xmlns.com/foaf/0.1/",
            "asWKT": {
                "@type": "geosparql:wktLiteral",
                "@id": "geosparql:asWKT"
            }
        }
    ],
    "member": [
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Visitreeks8-29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Visitreeks8-29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "en": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "es": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "nl": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C.",
                        "fr": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Visitreeks8-16.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Visitreeks8-16.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "en": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "es": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "nl": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C.",
                        "fr": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks28-DT006232.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks28-DT006232.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "en": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "es": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "nl": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C.",
                        "fr": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks28-DT006241.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks28-DT006241.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "en": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "es": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "nl": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C.",
                        "fr": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks28-DT006237.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks28-DT006237.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "en": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "es": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "nl": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C.",
                        "fr": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Visitreeks8-24.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Visitreeks8-24.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "en": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "es": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "nl": "Yuzu",
                        "fr": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-07T13:20:15+00:00",
            "field_random_sort": [
                157
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e25b3f4f-0fcc-498f-ab05-560ec247c30f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1918",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/yuzu-nicolas-vanaise-c",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1010",
                    "Vanaise, Nicolas (Yuzu by Vanaise Nicolas)",
                    "350",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Walpoortstraat 11a",
                "created": "2012-06-01T11:31:14+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32473965733"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727156 51.048988)"
                },
                "email": [
                    "yuzu-nvc@hotmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/07eca5cf-13a9-4177-a37f-6352a3e3e91e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Yuzu by Nicolas Vanaise & C."
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/421",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/421",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Pralinen, in minimalistischer Ausgabe, mit \u00fcberraschendem Geschmack und urspr\u00fcnglichen Zutaten wie Senf, Gandaschinken und Roomer!",
                    "en": "A minimalist approach to chocolate with surprising flavours and original, authentic ingredients including pralines with mustard, Ganda ham and Roomer!",
                    "es": "Bombones minimalistas en sus formas, sorprendentes en sus sabores y elaborados con ingredientes originales y aut\u00e9nticos, como los de mostaza, los de jam\u00f3n Ganda y los de RoomeR.",
                    "nl": "Pralines, minimalistisch van vorm, verrassend van smaak en met oorspronkelijke, authentieke ingredi\u00ebnten zoals pralines met mosterd, met Gandaham en met Roomer!",
                    "fr": "Des pralines \u00e0 la forme minimaliste, au go\u00fbt surprenant et \u00e0 base d\u2019ingr\u00e9dients originaux et authentiques comme les pralines \u00e0 la moutarde, le jambon Ganda et le Roomer !"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1918"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Yuzu by Nicolas Vanaise & C."
                ],
                "en": [
                    "Yuzu by Nicolas Vanaise & C."
                ],
                "es": [
                    "Yuzu by Nicolas Vanaise & C."
                ],
                "nl": [
                    "Yuzu by Nicolas Vanaise & C."
                ],
                "fr": [
                    "Yuzu by Nicolas Vanaise & C."
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Pralinen wie Sie sie noch nie genossen haben"
                ],
                "en": [
                    "Pralines like you've never had them before"
                ],
                "es": [
                    "Estos bombones son los mejores que probar\u00e1s jam\u00e1s"
                ],
                "nl": [
                    "Pralines zoals je ze nog niet eerder proefde"
                ],
                "fr": [
                    "Des pralines comme vous n'en avez jamais go\u00fbt\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:08:14+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/explore?mode=url&near=gent&q=yuzu",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Visitreeks8-29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Visitreeks8-29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "en": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "es": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "nl": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C.",
                        "fr": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Visitreeks8-16.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Visitreeks8-16.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "en": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "es": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "nl": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C.",
                        "fr": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks28-DT006232.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks28-DT006232.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "en": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "es": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "nl": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C.",
                        "fr": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks28-DT006241.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks28-DT006241.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "en": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "es": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "nl": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C.",
                        "fr": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks28-DT006237.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks28-DT006237.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "en": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "es": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "nl": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C.",
                        "fr": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Visitreeks8-24.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Visitreeks8-24.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "en": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "es": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "nl": "Yuzu",
                        "fr": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-07T13:20:15+00:00",
            "field_random_sort": [
                157
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e25b3f4f-0fcc-498f-ab05-560ec247c30f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1918",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/yuzu-nicolas-vanaise-c",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1010",
                    "Vanaise, Nicolas (Yuzu by Vanaise Nicolas)",
                    "350",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Walpoortstraat 11a",
                "created": "2012-06-01T11:31:14+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32473965733"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727156 51.048988)"
                },
                "email": [
                    "yuzu-nvc@hotmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/07eca5cf-13a9-4177-a37f-6352a3e3e91e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Yuzu by Nicolas Vanaise & C."
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/421",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/421",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Pralinen, in minimalistischer Ausgabe, mit \u00fcberraschendem Geschmack und urspr\u00fcnglichen Zutaten wie Senf, Gandaschinken und Roomer!",
                    "en": "A minimalist approach to chocolate with surprising flavours and original, authentic ingredients including pralines with mustard, Ganda ham and Roomer!",
                    "es": "Bombones minimalistas en sus formas, sorprendentes en sus sabores y elaborados con ingredientes originales y aut\u00e9nticos, como los de mostaza, los de jam\u00f3n Ganda y los de RoomeR.",
                    "nl": "Pralines, minimalistisch van vorm, verrassend van smaak en met oorspronkelijke, authentieke ingredi\u00ebnten zoals pralines met mosterd, met Gandaham en met Roomer!",
                    "fr": "Des pralines \u00e0 la forme minimaliste, au go\u00fbt surprenant et \u00e0 base d\u2019ingr\u00e9dients originaux et authentiques comme les pralines \u00e0 la moutarde, le jambon Ganda et le Roomer !"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1918"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Yuzu by Nicolas Vanaise & C."
                ],
                "en": [
                    "Yuzu by Nicolas Vanaise & C."
                ],
                "es": [
                    "Yuzu by Nicolas Vanaise & C."
                ],
                "nl": [
                    "Yuzu by Nicolas Vanaise & C."
                ],
                "fr": [
                    "Yuzu by Nicolas Vanaise & C."
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Pralinen wie Sie sie noch nie genossen haben"
                ],
                "en": [
                    "Pralines like you've never had them before"
                ],
                "es": [
                    "Estos bombones son los mejores que probar\u00e1s jam\u00e1s"
                ],
                "nl": [
                    "Pralines zoals je ze nog niet eerder proefde"
                ],
                "fr": [
                    "Des pralines comme vous n'en avez jamais go\u00fbt\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:08:14+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/explore?mode=url&near=gent&q=yuzu",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c56515db-4199-407c-8ec8-a48201a3377c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/14889bd7-5582-470d-be10-483271ee2306",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/98af9653-60f7-46dc-9879-82bf0e768e50"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Waterhuis-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Waterhuis-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "en": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "es": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "nl": "Waterhuis aan de Bierkant",
                        "fr": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Waterhuis-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Waterhuis-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "en": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "es": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "nl": "Waterhuis aan de Bierkant",
                        "fr": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/waterhuis_1_.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/waterhuis_1_.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "en": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "es": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "nl": "Waterhuis aan de Bierkant",
                        "fr": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/waterhuis_aan_de_bierkant_onbewerkt.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/waterhuis_aan_de_bierkant_onbewerkt.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "en": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "es": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "nl": "Waterhuis aan de Bierkant",
                        "fr": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Waterhuis-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Waterhuis-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "en": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "es": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "nl": "Waterhuis aan de Bierkant",
                        "fr": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-24T16:10:07+00:00",
            "field_random_sort": [
                688
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/2359de2c-86bf-4121-ad6b-6a3732fd875a",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1583",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/waterhuis-aan-de-bierkant",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "865",
                    "Het Waterhuis aan de Bierkant",
                    "130",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Groentenmarkt 9",
                "created": "2013-01-24T16:09:36+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292250680"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722473 51.056426)"
                },
                "email": [
                    "info@waterhuisaandebierkant.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a77de2f7-26f2-4bd8-bd8d-6ca7155bb142",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Waterhuis aan de Bierkant"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/585",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/585",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Typisches Lokal, unter Bierkennern und Touristen sehr beliebt; \u00fcber der Theke h\u00e4ngen Hopfenreben.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>165 Biere auf der Karte, davon drei Hausbiere: Gandavum, Klokke Roeland und Mammelokker.\u00a0Jazz, Blues und Oldies.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "\u201cBrown pub\u201d, very popular among beer lovers and tourists; take a seat at the bar!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>165 beers on the menu, including three house beers: Gandavum, Klokke Roeland and Mammelokker.\u00a0<br />\nJazz, blues and oldies</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Caf\u00e9 tradicional, muy popular entre los amantes de la cerveza y los turistas. Sobre la barra cuelgan flores de l\u00fapulo.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>165 cervezas en la carta, entre ellas tres de la casa: Gandavum, Klokke Roeland y Mammelokker.\u00a0Jazz, blues y cl\u00e1sicos.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bruin caf\u00e9, zeer populair bij bierkenners en toeristen, hopbellen hangen boven de toog.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>165 bieren op de kaart, waarvan drie huisbieren: Gandavum, Klokke Roeland en Mammelokker.\u00a0Jazz, blues en oldies</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 brun typique, tr\u00e8s populaire aupr\u00e8s des connaisseurs de bi\u00e8res et des touristes, avec des c\u00f4nes de houblon qui pendent au-dessus du comptoir.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>165 bi\u00e8res \u00e0 la carte, dont trois bi\u00e8res maison : la Gandavum, la Klokke Roeland et la Mammelokker.\u00a0Jazz, blues et vieux succes.</p>\n\n<p>\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1583"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01c87147-7036-4ce1-8d3a-8d8add65d7ee",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Waterhuis aan de Bierkant"
                ],
                "en": [
                    "Waterhuis aan de Bierkant"
                ],
                "es": [
                    "Waterhuis aan de Bierkant"
                ],
                "nl": [
                    "Waterhuis aan de Bierkant"
                ],
                "fr": [
                    "Waterhuis aan de Bierkant"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Einst Freudenhaus, heute gem\u00fctliche Kneipe"
                ],
                "en": [
                    "A former brothel turned cosy pub"
                ],
                "es": [
                    "Antes un burdel, ahora un acogedor bar"
                ],
                "nl": [
                    "Ooit een bordeel, vandaag een gezellige kroeg"
                ],
                "fr": [
                    "Jadis un bordel, d\u00e9sormais un bistrot sympa"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:36:52+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c56515db-4199-407c-8ec8-a48201a3377c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/14889bd7-5582-470d-be10-483271ee2306",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/98af9653-60f7-46dc-9879-82bf0e768e50"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Waterhuis-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Waterhuis-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "en": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "es": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "nl": "Waterhuis aan de Bierkant",
                        "fr": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Waterhuis-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Waterhuis-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "en": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "es": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "nl": "Waterhuis aan de Bierkant",
                        "fr": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/waterhuis_1_.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/waterhuis_1_.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "en": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "es": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "nl": "Waterhuis aan de Bierkant",
                        "fr": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/waterhuis_aan_de_bierkant_onbewerkt.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/waterhuis_aan_de_bierkant_onbewerkt.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "en": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "es": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "nl": "Waterhuis aan de Bierkant",
                        "fr": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Waterhuis-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Waterhuis-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "en": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "es": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "nl": "Waterhuis aan de Bierkant",
                        "fr": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-24T16:10:07+00:00",
            "field_random_sort": [
                688
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/2359de2c-86bf-4121-ad6b-6a3732fd875a",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1583",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/waterhuis-aan-de-bierkant",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "865",
                    "Het Waterhuis aan de Bierkant",
                    "130",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Groentenmarkt 9",
                "created": "2013-01-24T16:09:36+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292250680"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722473 51.056426)"
                },
                "email": [
                    "info@waterhuisaandebierkant.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a77de2f7-26f2-4bd8-bd8d-6ca7155bb142",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Waterhuis aan de Bierkant"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/585",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/585",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Typisches Lokal, unter Bierkennern und Touristen sehr beliebt; \u00fcber der Theke h\u00e4ngen Hopfenreben.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>165 Biere auf der Karte, davon drei Hausbiere: Gandavum, Klokke Roeland und Mammelokker.\u00a0Jazz, Blues und Oldies.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "\u201cBrown pub\u201d, very popular among beer lovers and tourists; take a seat at the bar!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>165 beers on the menu, including three house beers: Gandavum, Klokke Roeland and Mammelokker.\u00a0<br />\nJazz, blues and oldies</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Caf\u00e9 tradicional, muy popular entre los amantes de la cerveza y los turistas. Sobre la barra cuelgan flores de l\u00fapulo.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>165 cervezas en la carta, entre ellas tres de la casa: Gandavum, Klokke Roeland y Mammelokker.\u00a0Jazz, blues y cl\u00e1sicos.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bruin caf\u00e9, zeer populair bij bierkenners en toeristen, hopbellen hangen boven de toog.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>165 bieren op de kaart, waarvan drie huisbieren: Gandavum, Klokke Roeland en Mammelokker.\u00a0Jazz, blues en oldies</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 brun typique, tr\u00e8s populaire aupr\u00e8s des connaisseurs de bi\u00e8res et des touristes, avec des c\u00f4nes de houblon qui pendent au-dessus du comptoir.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>165 bi\u00e8res \u00e0 la carte, dont trois bi\u00e8res maison : la Gandavum, la Klokke Roeland et la Mammelokker.\u00a0Jazz, blues et vieux succes.</p>\n\n<p>\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1583"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01c87147-7036-4ce1-8d3a-8d8add65d7ee",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Waterhuis aan de Bierkant"
                ],
                "en": [
                    "Waterhuis aan de Bierkant"
                ],
                "es": [
                    "Waterhuis aan de Bierkant"
                ],
                "nl": [
                    "Waterhuis aan de Bierkant"
                ],
                "fr": [
                    "Waterhuis aan de Bierkant"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Einst Freudenhaus, heute gem\u00fctliche Kneipe"
                ],
                "en": [
                    "A former brothel turned cosy pub"
                ],
                "es": [
                    "Antes un burdel, ahora un acogedor bar"
                ],
                "nl": [
                    "Ooit een bordeel, vandaag een gezellige kroeg"
                ],
                "fr": [
                    "Jadis un bordel, d\u00e9sormais un bistrot sympa"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:36:52+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c56515db-4199-407c-8ec8-a48201a3377c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/14889bd7-5582-470d-be10-483271ee2306",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/98af9653-60f7-46dc-9879-82bf0e768e50"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Waterhuis-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Waterhuis-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "en": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "es": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "nl": "Waterhuis aan de Bierkant",
                        "fr": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Waterhuis-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Waterhuis-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "en": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "es": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "nl": "Waterhuis aan de Bierkant",
                        "fr": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/waterhuis_1_.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/waterhuis_1_.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "en": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "es": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "nl": "Waterhuis aan de Bierkant",
                        "fr": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/waterhuis_aan_de_bierkant_onbewerkt.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/waterhuis_aan_de_bierkant_onbewerkt.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "en": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "es": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "nl": "Waterhuis aan de Bierkant",
                        "fr": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Waterhuis-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Waterhuis-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "en": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "es": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "nl": "Waterhuis aan de Bierkant",
                        "fr": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-24T16:10:07+00:00",
            "field_random_sort": [
                688
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/2359de2c-86bf-4121-ad6b-6a3732fd875a",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1583",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/waterhuis-aan-de-bierkant",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "865",
                    "Het Waterhuis aan de Bierkant",
                    "130",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Groentenmarkt 9",
                "created": "2013-01-24T16:09:36+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292250680"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722473 51.056426)"
                },
                "email": [
                    "info@waterhuisaandebierkant.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a77de2f7-26f2-4bd8-bd8d-6ca7155bb142",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Waterhuis aan de Bierkant"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/585",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/585",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Typisches Lokal, unter Bierkennern und Touristen sehr beliebt; \u00fcber der Theke h\u00e4ngen Hopfenreben.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>165 Biere auf der Karte, davon drei Hausbiere: Gandavum, Klokke Roeland und Mammelokker.\u00a0Jazz, Blues und Oldies.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "\u201cBrown pub\u201d, very popular among beer lovers and tourists; take a seat at the bar!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>165 beers on the menu, including three house beers: Gandavum, Klokke Roeland and Mammelokker.\u00a0<br />\nJazz, blues and oldies</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Caf\u00e9 tradicional, muy popular entre los amantes de la cerveza y los turistas. Sobre la barra cuelgan flores de l\u00fapulo.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>165 cervezas en la carta, entre ellas tres de la casa: Gandavum, Klokke Roeland y Mammelokker.\u00a0Jazz, blues y cl\u00e1sicos.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bruin caf\u00e9, zeer populair bij bierkenners en toeristen, hopbellen hangen boven de toog.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>165 bieren op de kaart, waarvan drie huisbieren: Gandavum, Klokke Roeland en Mammelokker.\u00a0Jazz, blues en oldies</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 brun typique, tr\u00e8s populaire aupr\u00e8s des connaisseurs de bi\u00e8res et des touristes, avec des c\u00f4nes de houblon qui pendent au-dessus du comptoir.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>165 bi\u00e8res \u00e0 la carte, dont trois bi\u00e8res maison : la Gandavum, la Klokke Roeland et la Mammelokker.\u00a0Jazz, blues et vieux succes.</p>\n\n<p>\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1583"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01c87147-7036-4ce1-8d3a-8d8add65d7ee",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Waterhuis aan de Bierkant"
                ],
                "en": [
                    "Waterhuis aan de Bierkant"
                ],
                "es": [
                    "Waterhuis aan de Bierkant"
                ],
                "nl": [
                    "Waterhuis aan de Bierkant"
                ],
                "fr": [
                    "Waterhuis aan de Bierkant"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Einst Freudenhaus, heute gem\u00fctliche Kneipe"
                ],
                "en": [
                    "A former brothel turned cosy pub"
                ],
                "es": [
                    "Antes un burdel, ahora un acogedor bar"
                ],
                "nl": [
                    "Ooit een bordeel, vandaag een gezellige kroeg"
                ],
                "fr": [
                    "Jadis un bordel, d\u00e9sormais un bistrot sympa"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:36:52+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6ef868dd-1a59-4e7c-9f4d-800f904fff2f"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/wasbar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/wasbar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wasbar Gent",
                        "en": "Wasbar Gent",
                        "es": "Wasbar Gent",
                        "nl": "Wasbar Gent",
                        "fr": "Wasbar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/wasbar_7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/wasbar_7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wasbar Gent",
                        "en": "Wasbar Gent",
                        "es": "Wasbar Gent",
                        "nl": "Wasbar Gent",
                        "fr": "Wasbar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/wasbar_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/wasbar_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wasbar Gent",
                        "en": "Wasbar Gent",
                        "es": "Wasbar Gent",
                        "nl": "Wasbar Gent",
                        "fr": "Wasbar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/wasbar_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/wasbar_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wasbar Gent",
                        "en": "Wasbar Gent",
                        "es": "Wasbar Gent",
                        "nl": "Wasbar Gent",
                        "fr": "Wasbar Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-25T12:47:21+00:00",
            "field_random_sort": [
                602
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/8705a579-341d-498c-a9ab-bc8b8f46261d",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1687",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/wasbar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "855",
                    "Wasbar Belgium (Wasbar Nederkouter)",
                    "132",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korenmarkt 37",
                "created": "2016-07-12T13:42:28+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293116908"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721779 51.055287)"
                },
                "email": [
                    "gent2@wasbar.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/53d115ce-fbfa-4d88-8e5b-b89cc4b00174",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Wasbar Korenmarkt"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/993",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/993",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Beeindruckender Waschsalon mit Bar. Sowohl junge Touristen, Erasmus-Studenten wie junge Genter lassen hier ihre W\u00e4sche waschen, w\u00e4hrend sie mit einem Bierchen oder einer sch\u00f6nen Tasse Kaffee an der Theke warten.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "en": "Impressive launderette with adjoining bar. Young tourists, Erasmus students and young inhabitants of Ghent come here to do their laundry while sipping a cool beer or a coffee at the bar.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "es": "Impresionante lavander\u00eda unida a un bar. Por aqu\u00ed vienen tanto j\u00f3venes turistas o estudiantes Erasmus como ganteses a lavar la ropa y mientras esperan se sientan en la barra con una cerveza bien fresca o un caf\u00e9.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "nl": "Indrukwekkend wassalon annex bar. Zowel jonge toeristen, Erasmus-studenten als jonge Gentenaars komen hier hun was doen terwijl ze ondertussen aan de toog zitten met een frisse pint of een koffie. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "fr": "Impressionnant salon-lavoir attenant \u00e0 un bar. Jeunes touristes, \u00e9tudiants Erasmus et jeunes Gantois viennent y faire leur lessive et, pour passer le temps, prennent place au comptoir devant une bi\u00e8re fra\u00eeche ou un bon caf\u00e9.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1687"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Wasbar"
                ],
                "en": [
                    "Wasbar"
                ],
                "es": [
                    "Wasbar"
                ],
                "nl": [
                    "Wasbar"
                ],
                "fr": [
                    "Wasbar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Nicht nur ein Waschsalon"
                ],
                "en": [
                    "Not just any laundrette"
                ],
                "es": [
                    "Mucho m\u00e1s que una simple lavander\u00eda"
                ],
                "nl": [
                    "Niet zomaar een wasserette"
                ],
                "fr": [
                    "Ceci n\u2019est pas une simple wasserette"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-20T13:23:13+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6ef868dd-1a59-4e7c-9f4d-800f904fff2f"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/wasbar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/wasbar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wasbar Gent",
                        "en": "Wasbar Gent",
                        "es": "Wasbar Gent",
                        "nl": "Wasbar Gent",
                        "fr": "Wasbar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/wasbar_7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/wasbar_7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wasbar Gent",
                        "en": "Wasbar Gent",
                        "es": "Wasbar Gent",
                        "nl": "Wasbar Gent",
                        "fr": "Wasbar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/wasbar_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/wasbar_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wasbar Gent",
                        "en": "Wasbar Gent",
                        "es": "Wasbar Gent",
                        "nl": "Wasbar Gent",
                        "fr": "Wasbar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/wasbar_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/wasbar_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wasbar Gent",
                        "en": "Wasbar Gent",
                        "es": "Wasbar Gent",
                        "nl": "Wasbar Gent",
                        "fr": "Wasbar Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-25T12:47:21+00:00",
            "field_random_sort": [
                602
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/8705a579-341d-498c-a9ab-bc8b8f46261d",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1687",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/wasbar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "855",
                    "Wasbar Belgium (Wasbar Nederkouter)",
                    "132",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korenmarkt 37",
                "created": "2016-07-12T13:42:28+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293116908"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721779 51.055287)"
                },
                "email": [
                    "gent2@wasbar.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/53d115ce-fbfa-4d88-8e5b-b89cc4b00174",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Wasbar Korenmarkt"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/993",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/993",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Beeindruckender Waschsalon mit Bar. Sowohl junge Touristen, Erasmus-Studenten wie junge Genter lassen hier ihre W\u00e4sche waschen, w\u00e4hrend sie mit einem Bierchen oder einer sch\u00f6nen Tasse Kaffee an der Theke warten.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "en": "Impressive launderette with adjoining bar. Young tourists, Erasmus students and young inhabitants of Ghent come here to do their laundry while sipping a cool beer or a coffee at the bar.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "es": "Impresionante lavander\u00eda unida a un bar. Por aqu\u00ed vienen tanto j\u00f3venes turistas o estudiantes Erasmus como ganteses a lavar la ropa y mientras esperan se sientan en la barra con una cerveza bien fresca o un caf\u00e9.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "nl": "Indrukwekkend wassalon annex bar. Zowel jonge toeristen, Erasmus-studenten als jonge Gentenaars komen hier hun was doen terwijl ze ondertussen aan de toog zitten met een frisse pint of een koffie. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "fr": "Impressionnant salon-lavoir attenant \u00e0 un bar. Jeunes touristes, \u00e9tudiants Erasmus et jeunes Gantois viennent y faire leur lessive et, pour passer le temps, prennent place au comptoir devant une bi\u00e8re fra\u00eeche ou un bon caf\u00e9.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1687"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Wasbar"
                ],
                "en": [
                    "Wasbar"
                ],
                "es": [
                    "Wasbar"
                ],
                "nl": [
                    "Wasbar"
                ],
                "fr": [
                    "Wasbar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Nicht nur ein Waschsalon"
                ],
                "en": [
                    "Not just any laundrette"
                ],
                "es": [
                    "Mucho m\u00e1s que una simple lavander\u00eda"
                ],
                "nl": [
                    "Niet zomaar een wasserette"
                ],
                "fr": [
                    "Ceci n\u2019est pas une simple wasserette"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-20T13:23:13+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6ef868dd-1a59-4e7c-9f4d-800f904fff2f"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/wasbar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/wasbar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wasbar Gent",
                        "en": "Wasbar Gent",
                        "es": "Wasbar Gent",
                        "nl": "Wasbar Gent",
                        "fr": "Wasbar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/wasbar_7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/wasbar_7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wasbar Gent",
                        "en": "Wasbar Gent",
                        "es": "Wasbar Gent",
                        "nl": "Wasbar Gent",
                        "fr": "Wasbar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/wasbar_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/wasbar_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wasbar Gent",
                        "en": "Wasbar Gent",
                        "es": "Wasbar Gent",
                        "nl": "Wasbar Gent",
                        "fr": "Wasbar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/wasbar_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/wasbar_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wasbar Gent",
                        "en": "Wasbar Gent",
                        "es": "Wasbar Gent",
                        "nl": "Wasbar Gent",
                        "fr": "Wasbar Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-25T12:47:21+00:00",
            "field_random_sort": [
                602
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/8705a579-341d-498c-a9ab-bc8b8f46261d",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1687",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/wasbar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "855",
                    "Wasbar Belgium (Wasbar Nederkouter)",
                    "132",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korenmarkt 37",
                "created": "2016-07-12T13:42:28+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293116908"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721779 51.055287)"
                },
                "email": [
                    "gent2@wasbar.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/53d115ce-fbfa-4d88-8e5b-b89cc4b00174",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Wasbar Korenmarkt"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/993",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/993",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Beeindruckender Waschsalon mit Bar. Sowohl junge Touristen, Erasmus-Studenten wie junge Genter lassen hier ihre W\u00e4sche waschen, w\u00e4hrend sie mit einem Bierchen oder einer sch\u00f6nen Tasse Kaffee an der Theke warten.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "en": "Impressive launderette with adjoining bar. Young tourists, Erasmus students and young inhabitants of Ghent come here to do their laundry while sipping a cool beer or a coffee at the bar.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "es": "Impresionante lavander\u00eda unida a un bar. Por aqu\u00ed vienen tanto j\u00f3venes turistas o estudiantes Erasmus como ganteses a lavar la ropa y mientras esperan se sientan en la barra con una cerveza bien fresca o un caf\u00e9.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "nl": "Indrukwekkend wassalon annex bar. Zowel jonge toeristen, Erasmus-studenten als jonge Gentenaars komen hier hun was doen terwijl ze ondertussen aan de toog zitten met een frisse pint of een koffie. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "fr": "Impressionnant salon-lavoir attenant \u00e0 un bar. Jeunes touristes, \u00e9tudiants Erasmus et jeunes Gantois viennent y faire leur lessive et, pour passer le temps, prennent place au comptoir devant une bi\u00e8re fra\u00eeche ou un bon caf\u00e9.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1687"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Wasbar"
                ],
                "en": [
                    "Wasbar"
                ],
                "es": [
                    "Wasbar"
                ],
                "nl": [
                    "Wasbar"
                ],
                "fr": [
                    "Wasbar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Nicht nur ein Waschsalon"
                ],
                "en": [
                    "Not just any laundrette"
                ],
                "es": [
                    "Mucho m\u00e1s que una simple lavander\u00eda"
                ],
                "nl": [
                    "Niet zomaar een wasserette"
                ],
                "fr": [
                    "Ceci n\u2019est pas une simple wasserette"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-20T13:23:13+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b0af311-5a01-4cf2-82b6-d2d121aad740",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8073298a-adc9-4b38-8e95-652375c566e7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/warempel_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/warempel_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Warempel Gent",
                        "en": "Warempel Gent",
                        "es": "Warempel Gent",
                        "nl": "Warempel Gent",
                        "fr": "Warempel Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/warempel_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/warempel_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Warempel Gent",
                        "en": "Warempel Gent",
                        "es": "Warempel Gent",
                        "nl": "Warempel Gent",
                        "fr": "Warempel Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-18T14:31:40+00:00",
            "field_random_sort": [
                -24
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/0de90baa-a573-4289-95f4-25b36be9a57a",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1634",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/warempel",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1063",
                    "Lagrou, Val\u00e9rie (De Warempel)",
                    "134",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zandberg 8",
                "created": "2013-03-18T14:30:09+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292243062"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727064 51.054978)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2d6e9944-83ad-4ed3-9d8e-d8597e1c6a33",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Warempel"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/681",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/681",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kleines, aber stimmungsvolles vegetarisches Restaurant mit Tagesmen\u00fc, Suppe und Nachspeisen. ",
                    "en": "Small and cosy vegetarian restaurant serving daily specials, soups and desserts.",
                    "es": "Restaurante vegetariano peque\u00f1o pero con un agradable ambiente y plato del d\u00eda, sopa y postres.",
                    "nl": "Klein maar sfeervol flexitarisch restaurant met dagschotel, soep en nagerechtjes. Warempel serveert ook de 'lekker tegendraadse en dus echt Gentse' pils '13'.",
                    "fr": "Petit mais chaleureux restaurant v\u00e9g\u00e9tarien avec plat du jour, soupe et desserts. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1634"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Warempel"
                ],
                "en": [
                    "Warempel"
                ],
                "es": [
                    "Warempel"
                ],
                "nl": [
                    "Warempel"
                ],
                "fr": [
                    "Warempel"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "K\u00f6stliche vegetarische und Fischgerichte"
                ],
                "en": [
                    "Tasty vegetarian and fish dishes"
                ],
                "es": [
                    "Deliciosos comidas vegetarianas y de pescado"
                ],
                "nl": [
                    "Lekkere vegetarische en visgerechten"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9licieux plats v\u00e9g\u00e9tariens et \u00e0 base de poisson"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:53:09+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/de-warempel/4df9e03545dd2b6764bcf268",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b0af311-5a01-4cf2-82b6-d2d121aad740",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8073298a-adc9-4b38-8e95-652375c566e7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/warempel_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/warempel_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Warempel Gent",
                        "en": "Warempel Gent",
                        "es": "Warempel Gent",
                        "nl": "Warempel Gent",
                        "fr": "Warempel Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/warempel_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/warempel_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Warempel Gent",
                        "en": "Warempel Gent",
                        "es": "Warempel Gent",
                        "nl": "Warempel Gent",
                        "fr": "Warempel Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-18T14:31:40+00:00",
            "field_random_sort": [
                -24
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/0de90baa-a573-4289-95f4-25b36be9a57a",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1634",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/warempel",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1063",
                    "Lagrou, Val\u00e9rie (De Warempel)",
                    "134",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zandberg 8",
                "created": "2013-03-18T14:30:09+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292243062"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727064 51.054978)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2d6e9944-83ad-4ed3-9d8e-d8597e1c6a33",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Warempel"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/681",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/681",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kleines, aber stimmungsvolles vegetarisches Restaurant mit Tagesmen\u00fc, Suppe und Nachspeisen. ",
                    "en": "Small and cosy vegetarian restaurant serving daily specials, soups and desserts.",
                    "es": "Restaurante vegetariano peque\u00f1o pero con un agradable ambiente y plato del d\u00eda, sopa y postres.",
                    "nl": "Klein maar sfeervol flexitarisch restaurant met dagschotel, soep en nagerechtjes. Warempel serveert ook de 'lekker tegendraadse en dus echt Gentse' pils '13'.",
                    "fr": "Petit mais chaleureux restaurant v\u00e9g\u00e9tarien avec plat du jour, soupe et desserts. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1634"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Warempel"
                ],
                "en": [
                    "Warempel"
                ],
                "es": [
                    "Warempel"
                ],
                "nl": [
                    "Warempel"
                ],
                "fr": [
                    "Warempel"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "K\u00f6stliche vegetarische und Fischgerichte"
                ],
                "en": [
                    "Tasty vegetarian and fish dishes"
                ],
                "es": [
                    "Deliciosos comidas vegetarianas y de pescado"
                ],
                "nl": [
                    "Lekkere vegetarische en visgerechten"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9licieux plats v\u00e9g\u00e9tariens et \u00e0 base de poisson"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:53:09+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/de-warempel/4df9e03545dd2b6764bcf268",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b0af311-5a01-4cf2-82b6-d2d121aad740",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8073298a-adc9-4b38-8e95-652375c566e7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/warempel_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/warempel_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Warempel Gent",
                        "en": "Warempel Gent",
                        "es": "Warempel Gent",
                        "nl": "Warempel Gent",
                        "fr": "Warempel Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/warempel_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/warempel_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Warempel Gent",
                        "en": "Warempel Gent",
                        "es": "Warempel Gent",
                        "nl": "Warempel Gent",
                        "fr": "Warempel Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-18T14:31:40+00:00",
            "field_random_sort": [
                -24
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/0de90baa-a573-4289-95f4-25b36be9a57a",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1634",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/warempel",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1063",
                    "Lagrou, Val\u00e9rie (De Warempel)",
                    "134",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zandberg 8",
                "created": "2013-03-18T14:30:09+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292243062"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727064 51.054978)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2d6e9944-83ad-4ed3-9d8e-d8597e1c6a33",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Warempel"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/681",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/681",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kleines, aber stimmungsvolles vegetarisches Restaurant mit Tagesmen\u00fc, Suppe und Nachspeisen. ",
                    "en": "Small and cosy vegetarian restaurant serving daily specials, soups and desserts.",
                    "es": "Restaurante vegetariano peque\u00f1o pero con un agradable ambiente y plato del d\u00eda, sopa y postres.",
                    "nl": "Klein maar sfeervol flexitarisch restaurant met dagschotel, soep en nagerechtjes. Warempel serveert ook de 'lekker tegendraadse en dus echt Gentse' pils '13'.",
                    "fr": "Petit mais chaleureux restaurant v\u00e9g\u00e9tarien avec plat du jour, soupe et desserts. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1634"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Warempel"
                ],
                "en": [
                    "Warempel"
                ],
                "es": [
                    "Warempel"
                ],
                "nl": [
                    "Warempel"
                ],
                "fr": [
                    "Warempel"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "K\u00f6stliche vegetarische und Fischgerichte"
                ],
                "en": [
                    "Tasty vegetarian and fish dishes"
                ],
                "es": [
                    "Deliciosos comidas vegetarianas y de pescado"
                ],
                "nl": [
                    "Lekkere vegetarische en visgerechten"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9licieux plats v\u00e9g\u00e9tariens et \u00e0 base de poisson"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:53:09+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/de-warempel/4df9e03545dd2b6764bcf268",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/431a73b9-91ee-4d7e-9a8c-beabec93ae6c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003816.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003816.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Vooruit",
                        "en": "De Vooruit",
                        "es": "De Vooruit",
                        "nl": "Vooruit Caf\u00e9 Gent",
                        "fr": "De Vooruit"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005031.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005031.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Vooruit",
                        "en": "De Vooruit",
                        "es": "De Vooruit",
                        "nl": "Vooruit Caf\u00e9 Gent",
                        "fr": "De Vooruit"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005032_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005032_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Vooruit",
                        "en": "De Vooruit",
                        "es": "De Vooruit",
                        "nl": "Vooruit Caf\u00e9 Gent",
                        "fr": "De Vooruit"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005033_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005033_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Vooruit",
                        "en": "De Vooruit",
                        "es": "De Vooruit",
                        "nl": "Vooruit Caf\u00e9 Gent",
                        "fr": "De Vooruit"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/vooruit-terras.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/vooruit-terras.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Vooruit",
                        "en": "De Vooruit",
                        "es": "De Vooruit",
                        "nl": "Vooruit Caf\u00e9 Gent",
                        "fr": "De Vooruit"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks21-DT005031_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks21-DT005031_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Vooruit",
                        "en": "De Vooruit",
                        "es": "De Vooruit",
                        "nl": "Vooruit Caf\u00e9 Gent",
                        "fr": "De Vooruit"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-19T11:04:38+00:00",
            "field_random_sort": [
                700
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f7486dde-a31a-4c22-91b5-1f1e18882dad",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1649",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/vooruit-cafe",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Pietersnieuwstraat 23",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292672820"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728348 51.047661)"
                },
                "email": [
                    "info@vooruit.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7e4f3259-b344-47bc-9a20-2f41a8cd6244",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kunstencentrum Vooruit"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/72",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/72",
                "modified": "2018-03-20T08:19:26+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gro\u00dfes kulturelles Restaurant mit Art-d\u00e9co-Einrichtung, urspr\u00fcnglich das Herz der sozialistischen Bewegung in Gent.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Kulturtempel f\u00fcr Theater, Konzerte, Tanz und Partys.<br />\nViele Bio- und/oder Fair-Trade-Produkte und Veggie-Tagesmen\u00fc.\u00a0<br />\n100 Jahre Vooruit: Aus diesem Anlass braut Vooruit wieder eins seiner fr\u00fcheren Biere: Das Triomfbier. Dieses oberg\u00e4rige reine Biobier mit einem Alkoholgehalt von sechs Prozent k\u00f6nnen Sie sich im Lokal von Vooruit schmecken lassen oder im Gesch\u00e4ft von Vooruit kaufen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Large cultural chit-chat caf\u00e9 and eatery with an Art Deco interior; originally the heart of Ghent\u2019s socialist movement.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Cultural temple for theatre, concerts, dance and parties.<br />\nMany organic and/or fair-trade products and a veggie daily special.\u00a0<br />\nTo celebrate its 100th anniversary, Vooruit is bringing Triomf, one of its old beers, back to life. You can taste this 100% organic, highly fermented 6% vol. beer at Vooruit Caf\u00e9 or the Vooruit shop. Cheers!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Gran caf\u00e9-tertulia cultural que sirve comidas en un interior Art D\u00e9co, originariamente el centro del movimiento socialista gant\u00e9s.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Templo de la cultura, ya sea en forma de teatro, conciertos, danza o fiesta.<br />\nNumerosos productos ecol\u00f3gicos y/o de comercio justo y plato del d\u00eda vegetariano.\u00a0<br />\nPara celebrar su centenario, el Vooruit ha vuelto a elaborar su propiare cerveza, la Triomf. Esta cerveza 100% ecol\u00f3gica, de alta fermentaci\u00f3n, y con 6 grados \u00a0puede probarse en el Caf\u00e9 Vooruit o comprarse en la tienda del Vooruit.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Groot cultureel praat- en eetcaf\u00e9 in art-deco-interieur, oorspronkelijk hart van de Gentse socialistische beweging. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Cultuurtempel voor theater, concerten, dans en fuiven.\u00a0</p>\n\n<p>Veel bio- en/of fairtradeproducten en veggie dagschotel.\u00a0</p>\n\n<p>Ter gelegenheid van 100 jaar Vooruit herbrouwt Vooruit \u00e9\u00e9n van zijn vroegere bieren: Triomfbier. Dit 100% biobier van 6 graden met hoge gisting kun je proeven in het Vooruit Caf\u00e9 of kopen in de shop van Vooruit.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Grand caf\u00e9 culturel, o\u00f9 l\u2019on vient discuter et manger dans un int\u00e9rieur Art D\u00e9co, \u00e0 l\u2019origine le c\u0153ur du mouvement socialiste gantois.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Temple culturel du th\u00e9\u00e2tre, concerts, danse et f\u00eates.<br />\nNombreux produits bio et/ou issus du commerce \u00e9quitable et plat du jour veggie.\u00a0<br />\n\u00c0 l\u2019occasion de ses 100 ans, le Vooruit rebrasse une de ses anciennes bi\u00e8res: la Triomf. Vous pouvez go\u00fbter cette bi\u00e8re 100 % bio de 6 degr\u00e9s, \u00e0 fermentation haute, au Vooruit Caf\u00e9 ou l\u2019acheter \u00e0 la boutique du Vooruit.\u00a0\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1649"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8cb86d19-8765-4871-a34e-34b2c1296188",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1ce405e-7bb0-4b27-ae6b-ed403acb4ac3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6275ffa-2bbd-4ec3-962e-a116ccb9bde2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Vooruit Caf\u00e9"
                ],
                "en": [
                    "Vooruit Caf\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "Vooruit Caf\u00e9"
                ],
                "nl": [
                    "Vooruit Caf\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Vooruit Caf\u00e9"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Caf\u00e9 des Kunstzentrums Vooruit"
                ],
                "en": [
                    "The caf\u00e9 of Arts Centre Vooruit"
                ],
                "es": [
                    "Bar en el antiguo Centro de las Artes Vooruit"
                ],
                "nl": [
                    "Caf\u00e9 van Kunstencentrum Vooruit"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 du Centre d\u2019art Vooruit"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-11T10:39:01+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/vooruit/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/vooruit-caf%C3%A9/4b53236cf964a520ff8f27e3",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d2321417-Reviews-Vooruit_Arts_Centre-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/431a73b9-91ee-4d7e-9a8c-beabec93ae6c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003816.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003816.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Vooruit",
                        "en": "De Vooruit",
                        "es": "De Vooruit",
                        "nl": "Vooruit Caf\u00e9 Gent",
                        "fr": "De Vooruit"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005031.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005031.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Vooruit",
                        "en": "De Vooruit",
                        "es": "De Vooruit",
                        "nl": "Vooruit Caf\u00e9 Gent",
                        "fr": "De Vooruit"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005032_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005032_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Vooruit",
                        "en": "De Vooruit",
                        "es": "De Vooruit",
                        "nl": "Vooruit Caf\u00e9 Gent",
                        "fr": "De Vooruit"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005033_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005033_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Vooruit",
                        "en": "De Vooruit",
                        "es": "De Vooruit",
                        "nl": "Vooruit Caf\u00e9 Gent",
                        "fr": "De Vooruit"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/vooruit-terras.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/vooruit-terras.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Vooruit",
                        "en": "De Vooruit",
                        "es": "De Vooruit",
                        "nl": "Vooruit Caf\u00e9 Gent",
                        "fr": "De Vooruit"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks21-DT005031_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks21-DT005031_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Vooruit",
                        "en": "De Vooruit",
                        "es": "De Vooruit",
                        "nl": "Vooruit Caf\u00e9 Gent",
                        "fr": "De Vooruit"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-19T11:04:38+00:00",
            "field_random_sort": [
                700
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f7486dde-a31a-4c22-91b5-1f1e18882dad",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1649",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/vooruit-cafe",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Pietersnieuwstraat 23",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292672820"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728348 51.047661)"
                },
                "email": [
                    "info@vooruit.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7e4f3259-b344-47bc-9a20-2f41a8cd6244",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kunstencentrum Vooruit"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/72",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/72",
                "modified": "2018-03-20T08:19:26+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gro\u00dfes kulturelles Restaurant mit Art-d\u00e9co-Einrichtung, urspr\u00fcnglich das Herz der sozialistischen Bewegung in Gent.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Kulturtempel f\u00fcr Theater, Konzerte, Tanz und Partys.<br />\nViele Bio- und/oder Fair-Trade-Produkte und Veggie-Tagesmen\u00fc.\u00a0<br />\n100 Jahre Vooruit: Aus diesem Anlass braut Vooruit wieder eins seiner fr\u00fcheren Biere: Das Triomfbier. Dieses oberg\u00e4rige reine Biobier mit einem Alkoholgehalt von sechs Prozent k\u00f6nnen Sie sich im Lokal von Vooruit schmecken lassen oder im Gesch\u00e4ft von Vooruit kaufen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Large cultural chit-chat caf\u00e9 and eatery with an Art Deco interior; originally the heart of Ghent\u2019s socialist movement.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Cultural temple for theatre, concerts, dance and parties.<br />\nMany organic and/or fair-trade products and a veggie daily special.\u00a0<br />\nTo celebrate its 100th anniversary, Vooruit is bringing Triomf, one of its old beers, back to life. You can taste this 100% organic, highly fermented 6% vol. beer at Vooruit Caf\u00e9 or the Vooruit shop. Cheers!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Gran caf\u00e9-tertulia cultural que sirve comidas en un interior Art D\u00e9co, originariamente el centro del movimiento socialista gant\u00e9s.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Templo de la cultura, ya sea en forma de teatro, conciertos, danza o fiesta.<br />\nNumerosos productos ecol\u00f3gicos y/o de comercio justo y plato del d\u00eda vegetariano.\u00a0<br />\nPara celebrar su centenario, el Vooruit ha vuelto a elaborar su propiare cerveza, la Triomf. Esta cerveza 100% ecol\u00f3gica, de alta fermentaci\u00f3n, y con 6 grados \u00a0puede probarse en el Caf\u00e9 Vooruit o comprarse en la tienda del Vooruit.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Groot cultureel praat- en eetcaf\u00e9 in art-deco-interieur, oorspronkelijk hart van de Gentse socialistische beweging. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Cultuurtempel voor theater, concerten, dans en fuiven.\u00a0</p>\n\n<p>Veel bio- en/of fairtradeproducten en veggie dagschotel.\u00a0</p>\n\n<p>Ter gelegenheid van 100 jaar Vooruit herbrouwt Vooruit \u00e9\u00e9n van zijn vroegere bieren: Triomfbier. Dit 100% biobier van 6 graden met hoge gisting kun je proeven in het Vooruit Caf\u00e9 of kopen in de shop van Vooruit.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Grand caf\u00e9 culturel, o\u00f9 l\u2019on vient discuter et manger dans un int\u00e9rieur Art D\u00e9co, \u00e0 l\u2019origine le c\u0153ur du mouvement socialiste gantois.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Temple culturel du th\u00e9\u00e2tre, concerts, danse et f\u00eates.<br />\nNombreux produits bio et/ou issus du commerce \u00e9quitable et plat du jour veggie.\u00a0<br />\n\u00c0 l\u2019occasion de ses 100 ans, le Vooruit rebrasse une de ses anciennes bi\u00e8res: la Triomf. Vous pouvez go\u00fbter cette bi\u00e8re 100 % bio de 6 degr\u00e9s, \u00e0 fermentation haute, au Vooruit Caf\u00e9 ou l\u2019acheter \u00e0 la boutique du Vooruit.\u00a0\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1649"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8cb86d19-8765-4871-a34e-34b2c1296188",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1ce405e-7bb0-4b27-ae6b-ed403acb4ac3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6275ffa-2bbd-4ec3-962e-a116ccb9bde2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Vooruit Caf\u00e9"
                ],
                "en": [
                    "Vooruit Caf\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "Vooruit Caf\u00e9"
                ],
                "nl": [
                    "Vooruit Caf\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Vooruit Caf\u00e9"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Caf\u00e9 des Kunstzentrums Vooruit"
                ],
                "en": [
                    "The caf\u00e9 of Arts Centre Vooruit"
                ],
                "es": [
                    "Bar en el antiguo Centro de las Artes Vooruit"
                ],
                "nl": [
                    "Caf\u00e9 van Kunstencentrum Vooruit"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 du Centre d\u2019art Vooruit"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-11T10:39:01+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/vooruit/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/vooruit-caf%C3%A9/4b53236cf964a520ff8f27e3",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d2321417-Reviews-Vooruit_Arts_Centre-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/431a73b9-91ee-4d7e-9a8c-beabec93ae6c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003816.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003816.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Vooruit",
                        "en": "De Vooruit",
                        "es": "De Vooruit",
                        "nl": "Vooruit Caf\u00e9 Gent",
                        "fr": "De Vooruit"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005031.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005031.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Vooruit",
                        "en": "De Vooruit",
                        "es": "De Vooruit",
                        "nl": "Vooruit Caf\u00e9 Gent",
                        "fr": "De Vooruit"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005032_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005032_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Vooruit",
                        "en": "De Vooruit",
                        "es": "De Vooruit",
                        "nl": "Vooruit Caf\u00e9 Gent",
                        "fr": "De Vooruit"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005033_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005033_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Vooruit",
                        "en": "De Vooruit",
                        "es": "De Vooruit",
                        "nl": "Vooruit Caf\u00e9 Gent",
                        "fr": "De Vooruit"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/vooruit-terras.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/vooruit-terras.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Vooruit",
                        "en": "De Vooruit",
                        "es": "De Vooruit",
                        "nl": "Vooruit Caf\u00e9 Gent",
                        "fr": "De Vooruit"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks21-DT005031_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks21-DT005031_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Vooruit",
                        "en": "De Vooruit",
                        "es": "De Vooruit",
                        "nl": "Vooruit Caf\u00e9 Gent",
                        "fr": "De Vooruit"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-19T11:04:38+00:00",
            "field_random_sort": [
                700
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f7486dde-a31a-4c22-91b5-1f1e18882dad",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1649",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/vooruit-cafe",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Pietersnieuwstraat 23",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292672820"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728348 51.047661)"
                },
                "email": [
                    "info@vooruit.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7e4f3259-b344-47bc-9a20-2f41a8cd6244",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kunstencentrum Vooruit"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/72",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/72",
                "modified": "2018-03-20T08:19:26+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gro\u00dfes kulturelles Restaurant mit Art-d\u00e9co-Einrichtung, urspr\u00fcnglich das Herz der sozialistischen Bewegung in Gent.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Kulturtempel f\u00fcr Theater, Konzerte, Tanz und Partys.<br />\nViele Bio- und/oder Fair-Trade-Produkte und Veggie-Tagesmen\u00fc.\u00a0<br />\n100 Jahre Vooruit: Aus diesem Anlass braut Vooruit wieder eins seiner fr\u00fcheren Biere: Das Triomfbier. Dieses oberg\u00e4rige reine Biobier mit einem Alkoholgehalt von sechs Prozent k\u00f6nnen Sie sich im Lokal von Vooruit schmecken lassen oder im Gesch\u00e4ft von Vooruit kaufen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Large cultural chit-chat caf\u00e9 and eatery with an Art Deco interior; originally the heart of Ghent\u2019s socialist movement.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Cultural temple for theatre, concerts, dance and parties.<br />\nMany organic and/or fair-trade products and a veggie daily special.\u00a0<br />\nTo celebrate its 100th anniversary, Vooruit is bringing Triomf, one of its old beers, back to life. You can taste this 100% organic, highly fermented 6% vol. beer at Vooruit Caf\u00e9 or the Vooruit shop. Cheers!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Gran caf\u00e9-tertulia cultural que sirve comidas en un interior Art D\u00e9co, originariamente el centro del movimiento socialista gant\u00e9s.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Templo de la cultura, ya sea en forma de teatro, conciertos, danza o fiesta.<br />\nNumerosos productos ecol\u00f3gicos y/o de comercio justo y plato del d\u00eda vegetariano.\u00a0<br />\nPara celebrar su centenario, el Vooruit ha vuelto a elaborar su propiare cerveza, la Triomf. Esta cerveza 100% ecol\u00f3gica, de alta fermentaci\u00f3n, y con 6 grados \u00a0puede probarse en el Caf\u00e9 Vooruit o comprarse en la tienda del Vooruit.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Groot cultureel praat- en eetcaf\u00e9 in art-deco-interieur, oorspronkelijk hart van de Gentse socialistische beweging. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Cultuurtempel voor theater, concerten, dans en fuiven.\u00a0</p>\n\n<p>Veel bio- en/of fairtradeproducten en veggie dagschotel.\u00a0</p>\n\n<p>Ter gelegenheid van 100 jaar Vooruit herbrouwt Vooruit \u00e9\u00e9n van zijn vroegere bieren: Triomfbier. Dit 100% biobier van 6 graden met hoge gisting kun je proeven in het Vooruit Caf\u00e9 of kopen in de shop van Vooruit.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Grand caf\u00e9 culturel, o\u00f9 l\u2019on vient discuter et manger dans un int\u00e9rieur Art D\u00e9co, \u00e0 l\u2019origine le c\u0153ur du mouvement socialiste gantois.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Temple culturel du th\u00e9\u00e2tre, concerts, danse et f\u00eates.<br />\nNombreux produits bio et/ou issus du commerce \u00e9quitable et plat du jour veggie.\u00a0<br />\n\u00c0 l\u2019occasion de ses 100 ans, le Vooruit rebrasse une de ses anciennes bi\u00e8res: la Triomf. Vous pouvez go\u00fbter cette bi\u00e8re 100 % bio de 6 degr\u00e9s, \u00e0 fermentation haute, au Vooruit Caf\u00e9 ou l\u2019acheter \u00e0 la boutique du Vooruit.\u00a0\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1649"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8cb86d19-8765-4871-a34e-34b2c1296188",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1ce405e-7bb0-4b27-ae6b-ed403acb4ac3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6275ffa-2bbd-4ec3-962e-a116ccb9bde2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Vooruit Caf\u00e9"
                ],
                "en": [
                    "Vooruit Caf\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "Vooruit Caf\u00e9"
                ],
                "nl": [
                    "Vooruit Caf\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Vooruit Caf\u00e9"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Caf\u00e9 des Kunstzentrums Vooruit"
                ],
                "en": [
                    "The caf\u00e9 of Arts Centre Vooruit"
                ],
                "es": [
                    "Bar en el antiguo Centro de las Artes Vooruit"
                ],
                "nl": [
                    "Caf\u00e9 van Kunstencentrum Vooruit"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 du Centre d\u2019art Vooruit"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-11T10:39:01+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/vooruit/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/vooruit-caf%C3%A9/4b53236cf964a520ff8f27e3",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d2321417-Reviews-Vooruit_Arts_Centre-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004809.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004809.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Volderstraat Gent",
                        "en": "Volderstraat Gent",
                        "es": "Volderstraat Gent",
                        "nl": "Hoornstraat Gent",
                        "fr": "Volderstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004810.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004810.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Volderstraat Gent",
                        "en": "Volderstraat Gent",
                        "es": "Volderstraat Gent",
                        "nl": "Hoornstraat Gent",
                        "fr": "Volderstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004811.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004811.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Volderstraat Gent",
                        "en": "Volderstraat Gent",
                        "es": "Volderstraat Gent",
                        "nl": "Hoornstraat Gent",
                        "fr": "Volderstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004814.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004814.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Volderstraat Gent",
                        "en": "Volderstraat Gent",
                        "es": "Volderstraat Gent",
                        "nl": "Hoornstraat Gent",
                        "fr": "Volderstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004810.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004810.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Volderstraat Gent",
                        "en": "Volderstraat Gent",
                        "es": "Volderstraat Gent",
                        "nl": "Hoornstraat",
                        "fr": "Volderstraat Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-06T13:15:56+00:00",
            "field_random_sort": [
                248
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/0d25b171-5277-4efb-be7f-47618a24137e",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2029",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/voldersstraat-hoornstraat",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Voldersstraat",
                "created": "2012-06-06T13:13:40+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723519 51.052209)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/17ef9f5d-d59a-46fe-b3f2-4930be97cb91",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Voldersstraat"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/487",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/487",
                "modified": "2018-02-28T09:29:32+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die breiteste Querstra\u00dfe der Veldstraat. Verschiedenste Lebensmittelfachgesch\u00e4fte pr\u00e4gen das Stra\u00dfenbild und werden von Modegesch\u00e4ften mit erschwinglicher bis nobler Mode abgewechselt. ",
                    "en": "The widest cross street of Veldstraat. A variety of food stores, as well as clothing stores selling affordable fashions or couture.",
                    "es": "La m\u00e1s ancha de las transversales de la Veldstraat. El panorama lo configuran comercios especializados en alimentaci\u00f3n en todas sus variantes, alternados con moda que va desde lo asequible hasta la costura m\u00e1s exclusiva.",
                    "nl": "De breedste dwarsstraat van de Veldstraat. Voedingsspeciaalzaken in alle varianten bepalen het beeld, maar wisselen af met mode, van de meest betaalbare tot standingvolle couture.",
                    "fr": "La plus large rue transversale de la Veldstraat. Les magasins d\u2019alimentation en tous genres donnent le ton mais alternent avec les boutiques de mode proposant des articles les plus abordables \u00e0 la haute couture. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2029"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Voldersstraat \u2013 Hoornstraat"
                ],
                "en": [
                    "Voldersstraat \u2013 Hoornstraat"
                ],
                "es": [
                    "Voldersstraat \u2013 Hoornstraat"
                ],
                "nl": [
                    "Voldersstraat \u2013 Hoornstraat"
                ],
                "fr": [
                    "Voldersstraat \u2013 Hoornstraat"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Entspannt durch Gent flanieren "
                ],
                "en": [
                    "Enjoy a leisurely walk through Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Pasear tranquilamente por Gante "
                ],
                "nl": [
                    "Heerlijk struinen door Gent "
                ],
                "fr": [
                    "Fl\u00e2nez dans les jolies rues de la ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:54:37+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004809.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004809.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Volderstraat Gent",
                        "en": "Volderstraat Gent",
                        "es": "Volderstraat Gent",
                        "nl": "Hoornstraat Gent",
                        "fr": "Volderstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004810.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004810.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Volderstraat Gent",
                        "en": "Volderstraat Gent",
                        "es": "Volderstraat Gent",
                        "nl": "Hoornstraat Gent",
                        "fr": "Volderstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004811.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004811.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Volderstraat Gent",
                        "en": "Volderstraat Gent",
                        "es": "Volderstraat Gent",
                        "nl": "Hoornstraat Gent",
                        "fr": "Volderstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004814.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004814.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Volderstraat Gent",
                        "en": "Volderstraat Gent",
                        "es": "Volderstraat Gent",
                        "nl": "Hoornstraat Gent",
                        "fr": "Volderstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004810.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004810.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Volderstraat Gent",
                        "en": "Volderstraat Gent",
                        "es": "Volderstraat Gent",
                        "nl": "Hoornstraat",
                        "fr": "Volderstraat Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-06T13:15:56+00:00",
            "field_random_sort": [
                248
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/0d25b171-5277-4efb-be7f-47618a24137e",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2029",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/voldersstraat-hoornstraat",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Voldersstraat",
                "created": "2012-06-06T13:13:40+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723519 51.052209)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/17ef9f5d-d59a-46fe-b3f2-4930be97cb91",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Voldersstraat"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/487",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/487",
                "modified": "2018-02-28T09:29:32+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die breiteste Querstra\u00dfe der Veldstraat. Verschiedenste Lebensmittelfachgesch\u00e4fte pr\u00e4gen das Stra\u00dfenbild und werden von Modegesch\u00e4ften mit erschwinglicher bis nobler Mode abgewechselt. ",
                    "en": "The widest cross street of Veldstraat. A variety of food stores, as well as clothing stores selling affordable fashions or couture.",
                    "es": "La m\u00e1s ancha de las transversales de la Veldstraat. El panorama lo configuran comercios especializados en alimentaci\u00f3n en todas sus variantes, alternados con moda que va desde lo asequible hasta la costura m\u00e1s exclusiva.",
                    "nl": "De breedste dwarsstraat van de Veldstraat. Voedingsspeciaalzaken in alle varianten bepalen het beeld, maar wisselen af met mode, van de meest betaalbare tot standingvolle couture.",
                    "fr": "La plus large rue transversale de la Veldstraat. Les magasins d\u2019alimentation en tous genres donnent le ton mais alternent avec les boutiques de mode proposant des articles les plus abordables \u00e0 la haute couture. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2029"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Voldersstraat \u2013 Hoornstraat"
                ],
                "en": [
                    "Voldersstraat \u2013 Hoornstraat"
                ],
                "es": [
                    "Voldersstraat \u2013 Hoornstraat"
                ],
                "nl": [
                    "Voldersstraat \u2013 Hoornstraat"
                ],
                "fr": [
                    "Voldersstraat \u2013 Hoornstraat"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Entspannt durch Gent flanieren "
                ],
                "en": [
                    "Enjoy a leisurely walk through Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Pasear tranquilamente por Gante "
                ],
                "nl": [
                    "Heerlijk struinen door Gent "
                ],
                "fr": [
                    "Fl\u00e2nez dans les jolies rues de la ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:54:37+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004809.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004809.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Volderstraat Gent",
                        "en": "Volderstraat Gent",
                        "es": "Volderstraat Gent",
                        "nl": "Hoornstraat Gent",
                        "fr": "Volderstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004810.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004810.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Volderstraat Gent",
                        "en": "Volderstraat Gent",
                        "es": "Volderstraat Gent",
                        "nl": "Hoornstraat Gent",
                        "fr": "Volderstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004811.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004811.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Volderstraat Gent",
                        "en": "Volderstraat Gent",
                        "es": "Volderstraat Gent",
                        "nl": "Hoornstraat Gent",
                        "fr": "Volderstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004814.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004814.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Volderstraat Gent",
                        "en": "Volderstraat Gent",
                        "es": "Volderstraat Gent",
                        "nl": "Hoornstraat Gent",
                        "fr": "Volderstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004810.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004810.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Volderstraat Gent",
                        "en": "Volderstraat Gent",
                        "es": "Volderstraat Gent",
                        "nl": "Hoornstraat",
                        "fr": "Volderstraat Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-06T13:15:56+00:00",
            "field_random_sort": [
                248
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/0d25b171-5277-4efb-be7f-47618a24137e",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2029",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/voldersstraat-hoornstraat",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Voldersstraat",
                "created": "2012-06-06T13:13:40+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723519 51.052209)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/17ef9f5d-d59a-46fe-b3f2-4930be97cb91",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Voldersstraat"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/487",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/487",
                "modified": "2018-02-28T09:29:32+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die breiteste Querstra\u00dfe der Veldstraat. Verschiedenste Lebensmittelfachgesch\u00e4fte pr\u00e4gen das Stra\u00dfenbild und werden von Modegesch\u00e4ften mit erschwinglicher bis nobler Mode abgewechselt. ",
                    "en": "The widest cross street of Veldstraat. A variety of food stores, as well as clothing stores selling affordable fashions or couture.",
                    "es": "La m\u00e1s ancha de las transversales de la Veldstraat. El panorama lo configuran comercios especializados en alimentaci\u00f3n en todas sus variantes, alternados con moda que va desde lo asequible hasta la costura m\u00e1s exclusiva.",
                    "nl": "De breedste dwarsstraat van de Veldstraat. Voedingsspeciaalzaken in alle varianten bepalen het beeld, maar wisselen af met mode, van de meest betaalbare tot standingvolle couture.",
                    "fr": "La plus large rue transversale de la Veldstraat. Les magasins d\u2019alimentation en tous genres donnent le ton mais alternent avec les boutiques de mode proposant des articles les plus abordables \u00e0 la haute couture. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2029"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Voldersstraat \u2013 Hoornstraat"
                ],
                "en": [
                    "Voldersstraat \u2013 Hoornstraat"
                ],
                "es": [
                    "Voldersstraat \u2013 Hoornstraat"
                ],
                "nl": [
                    "Voldersstraat \u2013 Hoornstraat"
                ],
                "fr": [
                    "Voldersstraat \u2013 Hoornstraat"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Entspannt durch Gent flanieren "
                ],
                "en": [
                    "Enjoy a leisurely walk through Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Pasear tranquilamente por Gante "
                ],
                "nl": [
                    "Heerlijk struinen door Gent "
                ],
                "fr": [
                    "Fl\u00e2nez dans les jolies rues de la ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:54:37+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004311_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004311_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vlasmarkt Gent",
                        "en": "Vlasmarkt Gent",
                        "es": "Vlasmarkt Gent",
                        "nl": "Vlasmarkt Gent",
                        "fr": "Vlasmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004312_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004312_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vlasmarkt Gent",
                        "en": "Vlasmarkt Gent",
                        "es": "Vlasmarkt Gent",
                        "nl": "Vlasmarkt Gent",
                        "fr": "Vlasmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004314.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004314.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vlasmarkt Gent",
                        "en": "Vlasmarkt Gent",
                        "es": "Vlasmarkt Gent",
                        "nl": "Vlasmarkt Gent",
                        "fr": "Vlasmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005067.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005067.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vlasmarkt Gent",
                        "en": "Vlasmarkt Gent",
                        "es": "Vlasmarkt Gent",
                        "nl": "Vlasmarkt Gent",
                        "fr": "Vlasmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005082.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005082.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vlasmarkt Gent",
                        "en": "Vlasmarkt Gent",
                        "es": "Vlasmarkt Gent",
                        "nl": "Vlasmarkt Gent",
                        "fr": "Vlasmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks11-DT004312.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks11-DT004312.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vlasmarkt Gent",
                        "en": "Vlasmarkt Gent",
                        "es": "Vlasmarkt Gent",
                        "nl": "Vlasmarkt Gent",
                        "fr": "Vlasmarkt Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-11-20T10:25:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                83
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/8caa5774-331d-4a95-b927-773d7767465f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1869",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/vlasmarkt",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vlasmarkt",
                "created": "2012-11-20T10:51:40+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728307 51.055916)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1c708781-eff4-4934-a38c-a2036a132ce0",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Vlasmarkt"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/541",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/541",
                "modified": "2018-02-28T09:29:38+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Auf den Genter Festen kann man auf diesem Platz bis zum Morgengrauen weiterfeiern. Aber auch sonst kommen Bummler hier bestimmt auf ihre Kosten. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Das ist das Epizentrum des Genter Nachtlebens. Ganz zentral liegt Charlatan, ein gro\u00dfes alternatives Tanzlokal, wo es jede Woche mehrere Auftritte gibt; daneben liegt ein kleiner alternativer Klub, der auch ein Plattenlabel ist. Gegen\u00fcber an diesem Platz gibt es noch einige beliebte Nachtlokale.\u00a0</p>\n\n<p>Schon am fr\u00fchen Morgen f\u00e4ngt freitags, samstags und sonntags der Tr\u00f6delmarkt auf dem Sint-Jacobsplein an. Perfekt f\u00fcr Kaffee und Schatzsuche.\u00a0\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "During the Ghent Festivities you can party the night away at this square. But even during the rest of the year this is the place to be for party people. It\u2019s the epicentre of the Ghent nightlife scene. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Charlatan is a centrally located, large, alternative dance pub which hosts different performances every week. Next door you\u2019ll find a small alternative club and a record label.\u00a0Across the square there are a few more entertaining dance pubs.</p>\n\n<p>Every Friday, Saturday and Sunday morning you can head to Sint- Jacobsplein for a cup of coffee and some treasure hunting at the flea market.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Durante las Fiestas de Gante, en esta plaza se puede seguir d\u00e1ndolo todo hasta altas horas. Pero aquellos a los que les va la fiesta est\u00e1n aqu\u00ed a sus anchas tambi\u00e9n el resto del a\u00f1o: este es el epicentro de la marcha gantesa. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Bien situado est\u00e1 el Charlatan, un gran local alternativo de baile que tiene actuaciones distintas cada semana, y al lado se encuentra una peque\u00f1a discoteca alternativa y tambi\u00e9n una discogr\u00e1fica.\u00a0Al otro lado de la plaza hay unos cuantos locales importantes m\u00e1s.</p>\n\n<p>Al alba, todos los viernes, s\u00e1bados y domingos empieza el rastrillo de la Sint-Jacobsplein. Perfecto para tomar un caf\u00e9 e ir a cazar tesoros.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Tijdens de Gentse Feesten kan men op dit plein tot vroeg in de morgen de straatstenen kussen. En ook de rest van het jaar komt de feestvierder hier zeker aan zijn trekken. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dit is het epicentrum van het Gentse nachtleven. Centraal ligt de Charlatan, een groot alternatief danscaf\u00e9 met elke week verschillende optredens, ernaast bevindt zich een kleine alternatieve club en tevens een platenlabel. Aan de overkant van dit plein zijn nog enkele zware nachtcaf\u00e9s.\u00a0</p>\n\n<p>Tijdens het ochtendgloren gaat iedere vrijdag, zaterdag en zondag de rommelmarkt van start op het Sint-Jacobsplein. Perfect voor koffie en schattenjacht.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Pendant les F\u00eates de Gand, on y bat le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Mais le reste de l\u2019ann\u00e9e aussi, cette place ne laisse pas les f\u00eatards sur leur faim. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>C\u2019est l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise. Au centre, le Charlatan est un grand caf\u00e9 dansant alternatif qui propose chaque semaine des concerts diff\u00e9rents. \u00c0 c\u00f4t\u00e9 se trouve un petit club alternatif et \u00e9galement label de disques. De l\u2019autre c\u00f4t\u00e9 de cette place, nous avons encore une poign\u00e9e de solides caf\u00e9s de nuit.\u00a0</p>\n\n<p>\u00c0 l\u2019aube de chaque vendredi, samedi et dimanche, le march\u00e9 aux puces investit la Sint-Jacobsplein. Id\u00e9al pour une tasse de caf\u00e9 et une chasse aux tr\u00e9sors.\u00a0\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1869"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d2cca8f8-853d-4af3-a5e4-f185b6c56dc7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1618a7c-d57a-4ca8-8223-9e61d7ec33db",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4316ebef-17fa-4417-a283-a30fd1c36391"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Vlasmarkt"
                ],
                "en": [
                    "Vlasmarkt"
                ],
                "es": [
                    "Vlasmarkt"
                ],
                "nl": [
                    "Vlasmarkt"
                ],
                "fr": [
                    "Vlasmarkt"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Magnet f\u00fcr Nachtschw\u00e4rmer"
                ],
                "en": [
                    "The place to be for night owls"
                ],
                "es": [
                    "Un punto de inter\u00e9s para los trasnochadores"
                ],
                "nl": [
                    "Aantrekkingspool voor echte nachtraven"
                ],
                "fr": [
                    "P\u00f4le d'attraction des vrais noctambules"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-28T12:45:28+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004311_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004311_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vlasmarkt Gent",
                        "en": "Vlasmarkt Gent",
                        "es": "Vlasmarkt Gent",
                        "nl": "Vlasmarkt Gent",
                        "fr": "Vlasmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004312_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004312_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vlasmarkt Gent",
                        "en": "Vlasmarkt Gent",
                        "es": "Vlasmarkt Gent",
                        "nl": "Vlasmarkt Gent",
                        "fr": "Vlasmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004314.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004314.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vlasmarkt Gent",
                        "en": "Vlasmarkt Gent",
                        "es": "Vlasmarkt Gent",
                        "nl": "Vlasmarkt Gent",
                        "fr": "Vlasmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005067.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005067.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vlasmarkt Gent",
                        "en": "Vlasmarkt Gent",
                        "es": "Vlasmarkt Gent",
                        "nl": "Vlasmarkt Gent",
                        "fr": "Vlasmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005082.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005082.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vlasmarkt Gent",
                        "en": "Vlasmarkt Gent",
                        "es": "Vlasmarkt Gent",
                        "nl": "Vlasmarkt Gent",
                        "fr": "Vlasmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks11-DT004312.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks11-DT004312.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vlasmarkt Gent",
                        "en": "Vlasmarkt Gent",
                        "es": "Vlasmarkt Gent",
                        "nl": "Vlasmarkt Gent",
                        "fr": "Vlasmarkt Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-11-20T10:25:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                83
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/8caa5774-331d-4a95-b927-773d7767465f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1869",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/vlasmarkt",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vlasmarkt",
                "created": "2012-11-20T10:51:40+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728307 51.055916)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1c708781-eff4-4934-a38c-a2036a132ce0",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Vlasmarkt"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/541",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/541",
                "modified": "2018-02-28T09:29:38+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Auf den Genter Festen kann man auf diesem Platz bis zum Morgengrauen weiterfeiern. Aber auch sonst kommen Bummler hier bestimmt auf ihre Kosten. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Das ist das Epizentrum des Genter Nachtlebens. Ganz zentral liegt Charlatan, ein gro\u00dfes alternatives Tanzlokal, wo es jede Woche mehrere Auftritte gibt; daneben liegt ein kleiner alternativer Klub, der auch ein Plattenlabel ist. Gegen\u00fcber an diesem Platz gibt es noch einige beliebte Nachtlokale.\u00a0</p>\n\n<p>Schon am fr\u00fchen Morgen f\u00e4ngt freitags, samstags und sonntags der Tr\u00f6delmarkt auf dem Sint-Jacobsplein an. Perfekt f\u00fcr Kaffee und Schatzsuche.\u00a0\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "During the Ghent Festivities you can party the night away at this square. But even during the rest of the year this is the place to be for party people. It\u2019s the epicentre of the Ghent nightlife scene. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Charlatan is a centrally located, large, alternative dance pub which hosts different performances every week. Next door you\u2019ll find a small alternative club and a record label.\u00a0Across the square there are a few more entertaining dance pubs.</p>\n\n<p>Every Friday, Saturday and Sunday morning you can head to Sint- Jacobsplein for a cup of coffee and some treasure hunting at the flea market.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Durante las Fiestas de Gante, en esta plaza se puede seguir d\u00e1ndolo todo hasta altas horas. Pero aquellos a los que les va la fiesta est\u00e1n aqu\u00ed a sus anchas tambi\u00e9n el resto del a\u00f1o: este es el epicentro de la marcha gantesa. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Bien situado est\u00e1 el Charlatan, un gran local alternativo de baile que tiene actuaciones distintas cada semana, y al lado se encuentra una peque\u00f1a discoteca alternativa y tambi\u00e9n una discogr\u00e1fica.\u00a0Al otro lado de la plaza hay unos cuantos locales importantes m\u00e1s.</p>\n\n<p>Al alba, todos los viernes, s\u00e1bados y domingos empieza el rastrillo de la Sint-Jacobsplein. Perfecto para tomar un caf\u00e9 e ir a cazar tesoros.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Tijdens de Gentse Feesten kan men op dit plein tot vroeg in de morgen de straatstenen kussen. En ook de rest van het jaar komt de feestvierder hier zeker aan zijn trekken. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dit is het epicentrum van het Gentse nachtleven. Centraal ligt de Charlatan, een groot alternatief danscaf\u00e9 met elke week verschillende optredens, ernaast bevindt zich een kleine alternatieve club en tevens een platenlabel. Aan de overkant van dit plein zijn nog enkele zware nachtcaf\u00e9s.\u00a0</p>\n\n<p>Tijdens het ochtendgloren gaat iedere vrijdag, zaterdag en zondag de rommelmarkt van start op het Sint-Jacobsplein. Perfect voor koffie en schattenjacht.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Pendant les F\u00eates de Gand, on y bat le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Mais le reste de l\u2019ann\u00e9e aussi, cette place ne laisse pas les f\u00eatards sur leur faim. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>C\u2019est l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise. Au centre, le Charlatan est un grand caf\u00e9 dansant alternatif qui propose chaque semaine des concerts diff\u00e9rents. \u00c0 c\u00f4t\u00e9 se trouve un petit club alternatif et \u00e9galement label de disques. De l\u2019autre c\u00f4t\u00e9 de cette place, nous avons encore une poign\u00e9e de solides caf\u00e9s de nuit.\u00a0</p>\n\n<p>\u00c0 l\u2019aube de chaque vendredi, samedi et dimanche, le march\u00e9 aux puces investit la Sint-Jacobsplein. Id\u00e9al pour une tasse de caf\u00e9 et une chasse aux tr\u00e9sors.\u00a0\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1869"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d2cca8f8-853d-4af3-a5e4-f185b6c56dc7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1618a7c-d57a-4ca8-8223-9e61d7ec33db",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4316ebef-17fa-4417-a283-a30fd1c36391"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Vlasmarkt"
                ],
                "en": [
                    "Vlasmarkt"
                ],
                "es": [
                    "Vlasmarkt"
                ],
                "nl": [
                    "Vlasmarkt"
                ],
                "fr": [
                    "Vlasmarkt"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Magnet f\u00fcr Nachtschw\u00e4rmer"
                ],
                "en": [
                    "The place to be for night owls"
                ],
                "es": [
                    "Un punto de inter\u00e9s para los trasnochadores"
                ],
                "nl": [
                    "Aantrekkingspool voor echte nachtraven"
                ],
                "fr": [
                    "P\u00f4le d'attraction des vrais noctambules"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-28T12:45:28+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004311_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004311_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vlasmarkt Gent",
                        "en": "Vlasmarkt Gent",
                        "es": "Vlasmarkt Gent",
                        "nl": "Vlasmarkt Gent",
                        "fr": "Vlasmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004312_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004312_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vlasmarkt Gent",
                        "en": "Vlasmarkt Gent",
                        "es": "Vlasmarkt Gent",
                        "nl": "Vlasmarkt Gent",
                        "fr": "Vlasmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004314.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004314.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vlasmarkt Gent",
                        "en": "Vlasmarkt Gent",
                        "es": "Vlasmarkt Gent",
                        "nl": "Vlasmarkt Gent",
                        "fr": "Vlasmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005067.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005067.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vlasmarkt Gent",
                        "en": "Vlasmarkt Gent",
                        "es": "Vlasmarkt Gent",
                        "nl": "Vlasmarkt Gent",
                        "fr": "Vlasmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005082.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005082.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vlasmarkt Gent",
                        "en": "Vlasmarkt Gent",
                        "es": "Vlasmarkt Gent",
                        "nl": "Vlasmarkt Gent",
                        "fr": "Vlasmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks11-DT004312.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks11-DT004312.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vlasmarkt Gent",
                        "en": "Vlasmarkt Gent",
                        "es": "Vlasmarkt Gent",
                        "nl": "Vlasmarkt Gent",
                        "fr": "Vlasmarkt Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-11-20T10:25:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                83
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/8caa5774-331d-4a95-b927-773d7767465f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1869",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/vlasmarkt",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vlasmarkt",
                "created": "2012-11-20T10:51:40+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728307 51.055916)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1c708781-eff4-4934-a38c-a2036a132ce0",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Vlasmarkt"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/541",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/541",
                "modified": "2018-02-28T09:29:38+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Auf den Genter Festen kann man auf diesem Platz bis zum Morgengrauen weiterfeiern. Aber auch sonst kommen Bummler hier bestimmt auf ihre Kosten. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Das ist das Epizentrum des Genter Nachtlebens. Ganz zentral liegt Charlatan, ein gro\u00dfes alternatives Tanzlokal, wo es jede Woche mehrere Auftritte gibt; daneben liegt ein kleiner alternativer Klub, der auch ein Plattenlabel ist. Gegen\u00fcber an diesem Platz gibt es noch einige beliebte Nachtlokale.\u00a0</p>\n\n<p>Schon am fr\u00fchen Morgen f\u00e4ngt freitags, samstags und sonntags der Tr\u00f6delmarkt auf dem Sint-Jacobsplein an. Perfekt f\u00fcr Kaffee und Schatzsuche.\u00a0\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "During the Ghent Festivities you can party the night away at this square. But even during the rest of the year this is the place to be for party people. It\u2019s the epicentre of the Ghent nightlife scene. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Charlatan is a centrally located, large, alternative dance pub which hosts different performances every week. Next door you\u2019ll find a small alternative club and a record label.\u00a0Across the square there are a few more entertaining dance pubs.</p>\n\n<p>Every Friday, Saturday and Sunday morning you can head to Sint- Jacobsplein for a cup of coffee and some treasure hunting at the flea market.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Durante las Fiestas de Gante, en esta plaza se puede seguir d\u00e1ndolo todo hasta altas horas. Pero aquellos a los que les va la fiesta est\u00e1n aqu\u00ed a sus anchas tambi\u00e9n el resto del a\u00f1o: este es el epicentro de la marcha gantesa. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Bien situado est\u00e1 el Charlatan, un gran local alternativo de baile que tiene actuaciones distintas cada semana, y al lado se encuentra una peque\u00f1a discoteca alternativa y tambi\u00e9n una discogr\u00e1fica.\u00a0Al otro lado de la plaza hay unos cuantos locales importantes m\u00e1s.</p>\n\n<p>Al alba, todos los viernes, s\u00e1bados y domingos empieza el rastrillo de la Sint-Jacobsplein. Perfecto para tomar un caf\u00e9 e ir a cazar tesoros.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Tijdens de Gentse Feesten kan men op dit plein tot vroeg in de morgen de straatstenen kussen. En ook de rest van het jaar komt de feestvierder hier zeker aan zijn trekken. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dit is het epicentrum van het Gentse nachtleven. Centraal ligt de Charlatan, een groot alternatief danscaf\u00e9 met elke week verschillende optredens, ernaast bevindt zich een kleine alternatieve club en tevens een platenlabel. Aan de overkant van dit plein zijn nog enkele zware nachtcaf\u00e9s.\u00a0</p>\n\n<p>Tijdens het ochtendgloren gaat iedere vrijdag, zaterdag en zondag de rommelmarkt van start op het Sint-Jacobsplein. Perfect voor koffie en schattenjacht.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Pendant les F\u00eates de Gand, on y bat le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Mais le reste de l\u2019ann\u00e9e aussi, cette place ne laisse pas les f\u00eatards sur leur faim. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>C\u2019est l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise. Au centre, le Charlatan est un grand caf\u00e9 dansant alternatif qui propose chaque semaine des concerts diff\u00e9rents. \u00c0 c\u00f4t\u00e9 se trouve un petit club alternatif et \u00e9galement label de disques. De l\u2019autre c\u00f4t\u00e9 de cette place, nous avons encore une poign\u00e9e de solides caf\u00e9s de nuit.\u00a0</p>\n\n<p>\u00c0 l\u2019aube de chaque vendredi, samedi et dimanche, le march\u00e9 aux puces investit la Sint-Jacobsplein. Id\u00e9al pour une tasse de caf\u00e9 et une chasse aux tr\u00e9sors.\u00a0\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1869"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d2cca8f8-853d-4af3-a5e4-f185b6c56dc7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1618a7c-d57a-4ca8-8223-9e61d7ec33db",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4316ebef-17fa-4417-a283-a30fd1c36391"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Vlasmarkt"
                ],
                "en": [
                    "Vlasmarkt"
                ],
                "es": [
                    "Vlasmarkt"
                ],
                "nl": [
                    "Vlasmarkt"
                ],
                "fr": [
                    "Vlasmarkt"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Magnet f\u00fcr Nachtschw\u00e4rmer"
                ],
                "en": [
                    "The place to be for night owls"
                ],
                "es": [
                    "Un punto de inter\u00e9s para los trasnochadores"
                ],
                "nl": [
                    "Aantrekkingspool voor echte nachtraven"
                ],
                "fr": [
                    "P\u00f4le d'attraction des vrais noctambules"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-28T12:45:28+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/steppeenoase_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/steppeenoase_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "en": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "es": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "nl": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "fr": "Uit Steppe en Oase Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/steppeenoase_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/steppeenoase_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "en": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "es": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "nl": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "fr": "Uit Steppe en Oase Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/steppeenoase_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/steppeenoase_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "en": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "es": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "nl": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "fr": "Uit Steppe en Oase Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T13:08:43+00:00",
            "field_random_sort": [
                -138
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1671d02e-adb9-4d1b-a70c-1b21e07ff883",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2037",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/uit-steppe-en-oase",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jan Breydelstraat 21",
                "created": "2012-06-05T13:54:50+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292240736"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719895 51.056211)"
                },
                "email": [
                    "tania.wallaert@telenet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e9d1a56f-bb49-466e-8c19-81ddd6b58863",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Uit Steppe en Oase"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/455",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/455",
                "modified": "2018-02-28T09:29:30+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Mongolische M\u00f6bel, ethnische Teppiche, Einrichtungsaccessoires, ethnischer Schmuck und alte Perlen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hinter der Galerie liegt eine beliebte Sommerterrasse (Teegarten und Weltk\u00fcche). Im Winter werden im Empire-Salon aus dem 19. Jahrhundert Weltk\u00fcche, Kaffee und Tee serviert.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Mongolian furniture, ethnic carpets, interior accessories, ethnic jewellery and old beads. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>There is a popular summer terrace behind the gallery (tea garden and world cuisine). In the winter, world food, coffee and tea are served in the 19th century Empire salons.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Muebles de Mongolia, alfombras \u00e9tnicas, accesorios de interiorismo, joyas \u00e9tnicas y cuentas antiguas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Detr\u00e1s de la galer\u00eda hay una concurrida terraza veraniega (teter\u00eda y cocina del mundo). En invierno se sirve en los salones estilo Imperio, del siglo XIX, cocina del mundo, caf\u00e9 y t\u00e9.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Mongoolse meubelen, etnische tapijten, interieuraccessoires, etnische juwelen en oude kralen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Achter de galerie ligt een populair zomerterras (theetuin en wereldkeuken). In de winter wordt in de 19e eeuwse Empire-salons wereldkeuken, koffie en thee geserveerd.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Mobilier mongol, tapis ethniques, accessoires d\u2019int\u00e9rieur, bijoux ethniques et perles anciennes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Derri\u00e8re la galerie se trouve une terrasse tr\u00e8s pris\u00e9e en \u00e9t\u00e9 (salon de th\u00e9 et cuisine du monde). En hiver, cuisine du monde, th\u00e9 et caf\u00e9 sont servis dans les salons Empire du 19e si\u00e8cle.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2037"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/f13ce20c-9771-42de-ab22-a1eba24af95a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Uit Steppe en Oase"
                ],
                "en": [
                    "Uit Steppe en Oase"
                ],
                "es": [
                    "Uit Steppe en Oase"
                ],
                "nl": [
                    "Uit Steppe en Oase"
                ],
                "fr": [
                    "Uit Steppe en Oase"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Einrichtungsgesch\u00e4ft und internationale K\u00fcche"
                ],
                "en": [
                    "Interior design shop and world-cuisine restaurant"
                ],
                "es": [
                    "Negocio de interiores y restaurante"
                ],
                "nl": [
                    "Interieurwinkel en wereldrestaurant"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9coration d'int\u00e9rieur et restaurant du monde"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:50:30+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Uit-Steppe-En-Oase/197114557024717?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/uit-steppe--oase/4db589a6fa8c350240fbffd3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/steppeenoase_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/steppeenoase_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "en": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "es": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "nl": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "fr": "Uit Steppe en Oase Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/steppeenoase_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/steppeenoase_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "en": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "es": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "nl": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "fr": "Uit Steppe en Oase Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/steppeenoase_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/steppeenoase_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "en": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "es": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "nl": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "fr": "Uit Steppe en Oase Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T13:08:43+00:00",
            "field_random_sort": [
                -138
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1671d02e-adb9-4d1b-a70c-1b21e07ff883",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2037",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/uit-steppe-en-oase",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jan Breydelstraat 21",
                "created": "2012-06-05T13:54:50+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292240736"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719895 51.056211)"
                },
                "email": [
                    "tania.wallaert@telenet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e9d1a56f-bb49-466e-8c19-81ddd6b58863",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Uit Steppe en Oase"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/455",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/455",
                "modified": "2018-02-28T09:29:30+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Mongolische M\u00f6bel, ethnische Teppiche, Einrichtungsaccessoires, ethnischer Schmuck und alte Perlen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hinter der Galerie liegt eine beliebte Sommerterrasse (Teegarten und Weltk\u00fcche). Im Winter werden im Empire-Salon aus dem 19. Jahrhundert Weltk\u00fcche, Kaffee und Tee serviert.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Mongolian furniture, ethnic carpets, interior accessories, ethnic jewellery and old beads. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>There is a popular summer terrace behind the gallery (tea garden and world cuisine). In the winter, world food, coffee and tea are served in the 19th century Empire salons.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Muebles de Mongolia, alfombras \u00e9tnicas, accesorios de interiorismo, joyas \u00e9tnicas y cuentas antiguas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Detr\u00e1s de la galer\u00eda hay una concurrida terraza veraniega (teter\u00eda y cocina del mundo). En invierno se sirve en los salones estilo Imperio, del siglo XIX, cocina del mundo, caf\u00e9 y t\u00e9.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Mongoolse meubelen, etnische tapijten, interieuraccessoires, etnische juwelen en oude kralen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Achter de galerie ligt een populair zomerterras (theetuin en wereldkeuken). In de winter wordt in de 19e eeuwse Empire-salons wereldkeuken, koffie en thee geserveerd.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Mobilier mongol, tapis ethniques, accessoires d\u2019int\u00e9rieur, bijoux ethniques et perles anciennes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Derri\u00e8re la galerie se trouve une terrasse tr\u00e8s pris\u00e9e en \u00e9t\u00e9 (salon de th\u00e9 et cuisine du monde). En hiver, cuisine du monde, th\u00e9 et caf\u00e9 sont servis dans les salons Empire du 19e si\u00e8cle.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2037"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/f13ce20c-9771-42de-ab22-a1eba24af95a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Uit Steppe en Oase"
                ],
                "en": [
                    "Uit Steppe en Oase"
                ],
                "es": [
                    "Uit Steppe en Oase"
                ],
                "nl": [
                    "Uit Steppe en Oase"
                ],
                "fr": [
                    "Uit Steppe en Oase"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Einrichtungsgesch\u00e4ft und internationale K\u00fcche"
                ],
                "en": [
                    "Interior design shop and world-cuisine restaurant"
                ],
                "es": [
                    "Negocio de interiores y restaurante"
                ],
                "nl": [
                    "Interieurwinkel en wereldrestaurant"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9coration d'int\u00e9rieur et restaurant du monde"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:50:30+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Uit-Steppe-En-Oase/197114557024717?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/uit-steppe--oase/4db589a6fa8c350240fbffd3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/steppeenoase_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/steppeenoase_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "en": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "es": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "nl": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "fr": "Uit Steppe en Oase Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/steppeenoase_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/steppeenoase_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "en": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "es": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "nl": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "fr": "Uit Steppe en Oase Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/steppeenoase_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/steppeenoase_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "en": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "es": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "nl": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "fr": "Uit Steppe en Oase Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T13:08:43+00:00",
            "field_random_sort": [
                -138
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1671d02e-adb9-4d1b-a70c-1b21e07ff883",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2037",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/uit-steppe-en-oase",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jan Breydelstraat 21",
                "created": "2012-06-05T13:54:50+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292240736"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719895 51.056211)"
                },
                "email": [
                    "tania.wallaert@telenet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e9d1a56f-bb49-466e-8c19-81ddd6b58863",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Uit Steppe en Oase"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/455",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/455",
                "modified": "2018-02-28T09:29:30+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Mongolische M\u00f6bel, ethnische Teppiche, Einrichtungsaccessoires, ethnischer Schmuck und alte Perlen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hinter der Galerie liegt eine beliebte Sommerterrasse (Teegarten und Weltk\u00fcche). Im Winter werden im Empire-Salon aus dem 19. Jahrhundert Weltk\u00fcche, Kaffee und Tee serviert.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Mongolian furniture, ethnic carpets, interior accessories, ethnic jewellery and old beads. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>There is a popular summer terrace behind the gallery (tea garden and world cuisine). In the winter, world food, coffee and tea are served in the 19th century Empire salons.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Muebles de Mongolia, alfombras \u00e9tnicas, accesorios de interiorismo, joyas \u00e9tnicas y cuentas antiguas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Detr\u00e1s de la galer\u00eda hay una concurrida terraza veraniega (teter\u00eda y cocina del mundo). En invierno se sirve en los salones estilo Imperio, del siglo XIX, cocina del mundo, caf\u00e9 y t\u00e9.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Mongoolse meubelen, etnische tapijten, interieuraccessoires, etnische juwelen en oude kralen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Achter de galerie ligt een populair zomerterras (theetuin en wereldkeuken). In de winter wordt in de 19e eeuwse Empire-salons wereldkeuken, koffie en thee geserveerd.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Mobilier mongol, tapis ethniques, accessoires d\u2019int\u00e9rieur, bijoux ethniques et perles anciennes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Derri\u00e8re la galerie se trouve une terrasse tr\u00e8s pris\u00e9e en \u00e9t\u00e9 (salon de th\u00e9 et cuisine du monde). En hiver, cuisine du monde, th\u00e9 et caf\u00e9 sont servis dans les salons Empire du 19e si\u00e8cle.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2037"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/f13ce20c-9771-42de-ab22-a1eba24af95a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Uit Steppe en Oase"
                ],
                "en": [
                    "Uit Steppe en Oase"
                ],
                "es": [
                    "Uit Steppe en Oase"
                ],
                "nl": [
                    "Uit Steppe en Oase"
                ],
                "fr": [
                    "Uit Steppe en Oase"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Einrichtungsgesch\u00e4ft und internationale K\u00fcche"
                ],
                "en": [
                    "Interior design shop and world-cuisine restaurant"
                ],
                "es": [
                    "Negocio de interiores y restaurante"
                ],
                "nl": [
                    "Interieurwinkel en wereldrestaurant"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9coration d'int\u00e9rieur et restaurant du monde"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:50:30+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Uit-Steppe-En-Oase/197114557024717?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/uit-steppe--oase/4db589a6fa8c350240fbffd3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5dab0512-c0c1-4325-be57-dc87628a2149"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/twilight.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/twilight.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Twilight Eetcaf\u00e9",
                        "en": "Twilight Eetcaf\u00e9",
                        "es": "Twilight Eetcaf\u00e9",
                        "nl": "Twilight Eetcaf\u00e9",
                        "fr": "Twilight Eetcaf\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/twilight.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/twilight.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Twilight Eetcaf\u00e9",
                        "en": "Twilight Eetcaf\u00e9",
                        "es": "Twilight Eetcaf\u00e9",
                        "nl": "Twilight Eetcaf\u00e9",
                        "fr": "Twilight Eetcaf\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-18T14:15:57+00:00",
            "field_random_sort": [
                641
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/123490c6-5e07-4a92-88d3-c33ff1458b19",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1631",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/twilight-eetcafe",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1156",
                    "V.A.P.S. (Twilight Eetcaf\u00e9)",
                    "154",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korenmarkt 36",
                "created": "2013-03-18T14:11:27+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292240995"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7218059357311 51.055215791664)"
                },
                "email": [
                    "info@eetcafe-twilight.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d828df48-f0e8-4ae4-9ea2-e381555dcfbf",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Twilight Eetcaf\u00e9"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/678",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/678",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Schmackhaft in sch\u00f6nem Rahmen speisen.",
                    "en": "Tasty snacks in a nice setting",
                    "es": "Un sabroso bocado en un bonito marco.",
                    "nl": "Een smakelijke hap in een mooi kader.",
                    "fr": "Une bouch\u00e9e savoureuse dans un beau cadre. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1631"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Twilight Eetcaf\u00e9"
                ],
                "en": [
                    "Twilight Eetcaf\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "Twilight Eetcaf\u00e9"
                ],
                "nl": [
                    "Twilight Eetcaf\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Twilight Eetcaf\u00e9"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gem\u00fctliches Bistro am Korenmarkt"
                ],
                "en": [
                    "Cosy bistro at Korenmarkt"
                ],
                "es": [
                    "Acogedor bistr\u00f3 en el Korenmarkt"
                ],
                "nl": [
                    "Gezellige bistro op de Korenmarkt"
                ],
                "fr": [
                    "Bistro sympa sur le Korenmarkt"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:00:40+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/twilight/4d07c30e0e49721ef0d0817f",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5dab0512-c0c1-4325-be57-dc87628a2149"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/twilight.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/twilight.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Twilight Eetcaf\u00e9",
                        "en": "Twilight Eetcaf\u00e9",
                        "es": "Twilight Eetcaf\u00e9",
                        "nl": "Twilight Eetcaf\u00e9",
                        "fr": "Twilight Eetcaf\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/twilight.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/twilight.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Twilight Eetcaf\u00e9",
                        "en": "Twilight Eetcaf\u00e9",
                        "es": "Twilight Eetcaf\u00e9",
                        "nl": "Twilight Eetcaf\u00e9",
                        "fr": "Twilight Eetcaf\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-18T14:15:57+00:00",
            "field_random_sort": [
                641
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/123490c6-5e07-4a92-88d3-c33ff1458b19",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1631",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/twilight-eetcafe",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1156",
                    "V.A.P.S. (Twilight Eetcaf\u00e9)",
                    "154",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korenmarkt 36",
                "created": "2013-03-18T14:11:27+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292240995"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7218059357311 51.055215791664)"
                },
                "email": [
                    "info@eetcafe-twilight.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d828df48-f0e8-4ae4-9ea2-e381555dcfbf",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Twilight Eetcaf\u00e9"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/678",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/678",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Schmackhaft in sch\u00f6nem Rahmen speisen.",
                    "en": "Tasty snacks in a nice setting",
                    "es": "Un sabroso bocado en un bonito marco.",
                    "nl": "Een smakelijke hap in een mooi kader.",
                    "fr": "Une bouch\u00e9e savoureuse dans un beau cadre. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1631"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Twilight Eetcaf\u00e9"
                ],
                "en": [
                    "Twilight Eetcaf\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "Twilight Eetcaf\u00e9"
                ],
                "nl": [
                    "Twilight Eetcaf\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Twilight Eetcaf\u00e9"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gem\u00fctliches Bistro am Korenmarkt"
                ],
                "en": [
                    "Cosy bistro at Korenmarkt"
                ],
                "es": [
                    "Acogedor bistr\u00f3 en el Korenmarkt"
                ],
                "nl": [
                    "Gezellige bistro op de Korenmarkt"
                ],
                "fr": [
                    "Bistro sympa sur le Korenmarkt"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:00:40+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/twilight/4d07c30e0e49721ef0d0817f",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5dab0512-c0c1-4325-be57-dc87628a2149"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/twilight.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/twilight.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Twilight Eetcaf\u00e9",
                        "en": "Twilight Eetcaf\u00e9",
                        "es": "Twilight Eetcaf\u00e9",
                        "nl": "Twilight Eetcaf\u00e9",
                        "fr": "Twilight Eetcaf\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/twilight.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/twilight.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Twilight Eetcaf\u00e9",
                        "en": "Twilight Eetcaf\u00e9",
                        "es": "Twilight Eetcaf\u00e9",
                        "nl": "Twilight Eetcaf\u00e9",
                        "fr": "Twilight Eetcaf\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-18T14:15:57+00:00",
            "field_random_sort": [
                641
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/123490c6-5e07-4a92-88d3-c33ff1458b19",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1631",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/twilight-eetcafe",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1156",
                    "V.A.P.S. (Twilight Eetcaf\u00e9)",
                    "154",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korenmarkt 36",
                "created": "2013-03-18T14:11:27+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292240995"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7218059357311 51.055215791664)"
                },
                "email": [
                    "info@eetcafe-twilight.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d828df48-f0e8-4ae4-9ea2-e381555dcfbf",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Twilight Eetcaf\u00e9"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/678",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/678",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Schmackhaft in sch\u00f6nem Rahmen speisen.",
                    "en": "Tasty snacks in a nice setting",
                    "es": "Un sabroso bocado en un bonito marco.",
                    "nl": "Een smakelijke hap in een mooi kader.",
                    "fr": "Une bouch\u00e9e savoureuse dans un beau cadre. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1631"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Twilight Eetcaf\u00e9"
                ],
                "en": [
                    "Twilight Eetcaf\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "Twilight Eetcaf\u00e9"
                ],
                "nl": [
                    "Twilight Eetcaf\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Twilight Eetcaf\u00e9"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gem\u00fctliches Bistro am Korenmarkt"
                ],
                "en": [
                    "Cosy bistro at Korenmarkt"
                ],
                "es": [
                    "Acogedor bistr\u00f3 en el Korenmarkt"
                ],
                "nl": [
                    "Gezellige bistro op de Korenmarkt"
                ],
                "fr": [
                    "Bistro sympa sur le Korenmarkt"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:00:40+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/twilight/4d07c30e0e49721ef0d0817f",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/84a4d3ae-b24c-405f-951e-8a99346a62a9"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/tuinvaneten1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/tuinvaneten1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tuin van Eten",
                        "en": "Tuin van Eten",
                        "es": "Tuin van Eten",
                        "nl": "Tuin van Eten",
                        "fr": "Tuin van Eten"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/tuinvaneten2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/tuinvaneten2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tuin van Eten",
                        "en": "Tuin van Eten",
                        "es": "Tuin van Eten",
                        "nl": "Tuin van Eten",
                        "fr": "Tuin van Eten"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/tuinvaneten1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/tuinvaneten1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tuin van Eten",
                        "en": "Tuin van Eten",
                        "es": "Tuin van Eten",
                        "nl": "Tuin van Eten",
                        "fr": "Tuin van Eten"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-20T11:01:01+00:00",
            "field_random_sort": [
                662
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a3908ead-1dec-4219-8474-4be9e81d4176",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1665",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/tuin-van-eten",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1062",
                    "Blaaser, Ilse (Tuin Van Eten)",
                    "155",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kortrijksesteenweg 573",
                "created": "2013-03-20T10:56:42+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292455466"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.716516 51.03516)"
                },
                "email": [
                    "contact@restauranttuinvaneten.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f8e275e4-34c2-46d2-a34d-b90eb383c798",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Tuin van Eten"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/710",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/710",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieses biologisch-vegetarisches, kinderfreundliches Restaurant mit \u00fcberdachter, beheizter Terrasse serviert auch glutenfreie Gerichte.",
                    "en": "Organic/vegetarian child-friendly restaurant with covered and heated terrace, also serving gluten-free dishes.",
                    "es": "Restaurante vegetariano ecol\u00f3gico (y platos sin gluten) y apto para ni\u00f1os con terraza cubierta con calefacci\u00f3n.",
                    "nl": "Biologisch, kindvriendelijk restaurant met overdekt, verwarmd terras. Op de kaart vind je glutenvrije gerechten, vegetarische gerechten, maar ook vis en schaaldieren.",
                    "fr": "Restaurant biologique-v\u00e9g\u00e9tarien, des plats sans gluten, bonne adresse pour les enfants, avec une terrasse couverte et chauff\u00e9e. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1665"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Tuin van Eten"
                ],
                "en": [
                    "Tuin van Eten"
                ],
                "es": [
                    "Tuin van Eten"
                ],
                "nl": [
                    "Tuin van Eten"
                ],
                "fr": [
                    "Tuin van Eten"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Abwechslungsreiche und Bio-Gerichte"
                ],
                "en": [
                    "A variety of organic dishes"
                ],
                "es": [
                    "Platos variados y biol\u00f3gicos"
                ],
                "nl": [
                    "Gevarieerde en biologische gerechten"
                ],
                "fr": [
                    "Plats vari\u00e9s et bio"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:50:21+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Tuin-Van-Eten-105788702845290/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/restaurant-tuin-van-eten/4cea5becfe90a35dbd3d4d0e",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/84a4d3ae-b24c-405f-951e-8a99346a62a9"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/tuinvaneten1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/tuinvaneten1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tuin van Eten",
                        "en": "Tuin van Eten",
                        "es": "Tuin van Eten",
                        "nl": "Tuin van Eten",
                        "fr": "Tuin van Eten"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/tuinvaneten2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/tuinvaneten2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tuin van Eten",
                        "en": "Tuin van Eten",
                        "es": "Tuin van Eten",
                        "nl": "Tuin van Eten",
                        "fr": "Tuin van Eten"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/tuinvaneten1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/tuinvaneten1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tuin van Eten",
                        "en": "Tuin van Eten",
                        "es": "Tuin van Eten",
                        "nl": "Tuin van Eten",
                        "fr": "Tuin van Eten"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-20T11:01:01+00:00",
            "field_random_sort": [
                662
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a3908ead-1dec-4219-8474-4be9e81d4176",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1665",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/tuin-van-eten",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1062",
                    "Blaaser, Ilse (Tuin Van Eten)",
                    "155",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kortrijksesteenweg 573",
                "created": "2013-03-20T10:56:42+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292455466"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.716516 51.03516)"
                },
                "email": [
                    "contact@restauranttuinvaneten.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f8e275e4-34c2-46d2-a34d-b90eb383c798",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Tuin van Eten"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/710",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/710",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieses biologisch-vegetarisches, kinderfreundliches Restaurant mit \u00fcberdachter, beheizter Terrasse serviert auch glutenfreie Gerichte.",
                    "en": "Organic/vegetarian child-friendly restaurant with covered and heated terrace, also serving gluten-free dishes.",
                    "es": "Restaurante vegetariano ecol\u00f3gico (y platos sin gluten) y apto para ni\u00f1os con terraza cubierta con calefacci\u00f3n.",
                    "nl": "Biologisch, kindvriendelijk restaurant met overdekt, verwarmd terras. Op de kaart vind je glutenvrije gerechten, vegetarische gerechten, maar ook vis en schaaldieren.",
                    "fr": "Restaurant biologique-v\u00e9g\u00e9tarien, des plats sans gluten, bonne adresse pour les enfants, avec une terrasse couverte et chauff\u00e9e. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1665"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Tuin van Eten"
                ],
                "en": [
                    "Tuin van Eten"
                ],
                "es": [
                    "Tuin van Eten"
                ],
                "nl": [
                    "Tuin van Eten"
                ],
                "fr": [
                    "Tuin van Eten"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Abwechslungsreiche und Bio-Gerichte"
                ],
                "en": [
                    "A variety of organic dishes"
                ],
                "es": [
                    "Platos variados y biol\u00f3gicos"
                ],
                "nl": [
                    "Gevarieerde en biologische gerechten"
                ],
                "fr": [
                    "Plats vari\u00e9s et bio"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:50:21+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Tuin-Van-Eten-105788702845290/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/restaurant-tuin-van-eten/4cea5becfe90a35dbd3d4d0e",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/84a4d3ae-b24c-405f-951e-8a99346a62a9"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/tuinvaneten1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/tuinvaneten1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tuin van Eten",
                        "en": "Tuin van Eten",
                        "es": "Tuin van Eten",
                        "nl": "Tuin van Eten",
                        "fr": "Tuin van Eten"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/tuinvaneten2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/tuinvaneten2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tuin van Eten",
                        "en": "Tuin van Eten",
                        "es": "Tuin van Eten",
                        "nl": "Tuin van Eten",
                        "fr": "Tuin van Eten"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/tuinvaneten1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/tuinvaneten1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tuin van Eten",
                        "en": "Tuin van Eten",
                        "es": "Tuin van Eten",
                        "nl": "Tuin van Eten",
                        "fr": "Tuin van Eten"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-20T11:01:01+00:00",
            "field_random_sort": [
                662
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a3908ead-1dec-4219-8474-4be9e81d4176",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1665",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/tuin-van-eten",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1062",
                    "Blaaser, Ilse (Tuin Van Eten)",
                    "155",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kortrijksesteenweg 573",
                "created": "2013-03-20T10:56:42+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292455466"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.716516 51.03516)"
                },
                "email": [
                    "contact@restauranttuinvaneten.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f8e275e4-34c2-46d2-a34d-b90eb383c798",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Tuin van Eten"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/710",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/710",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieses biologisch-vegetarisches, kinderfreundliches Restaurant mit \u00fcberdachter, beheizter Terrasse serviert auch glutenfreie Gerichte.",
                    "en": "Organic/vegetarian child-friendly restaurant with covered and heated terrace, also serving gluten-free dishes.",
                    "es": "Restaurante vegetariano ecol\u00f3gico (y platos sin gluten) y apto para ni\u00f1os con terraza cubierta con calefacci\u00f3n.",
                    "nl": "Biologisch, kindvriendelijk restaurant met overdekt, verwarmd terras. Op de kaart vind je glutenvrije gerechten, vegetarische gerechten, maar ook vis en schaaldieren.",
                    "fr": "Restaurant biologique-v\u00e9g\u00e9tarien, des plats sans gluten, bonne adresse pour les enfants, avec une terrasse couverte et chauff\u00e9e. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1665"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Tuin van Eten"
                ],
                "en": [
                    "Tuin van Eten"
                ],
                "es": [
                    "Tuin van Eten"
                ],
                "nl": [
                    "Tuin van Eten"
                ],
                "fr": [
                    "Tuin van Eten"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Abwechslungsreiche und Bio-Gerichte"
                ],
                "en": [
                    "A variety of organic dishes"
                ],
                "es": [
                    "Platos variados y biol\u00f3gicos"
                ],
                "nl": [
                    "Gevarieerde en biologische gerechten"
                ],
                "fr": [
                    "Plats vari\u00e9s et bio"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:50:21+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Tuin-Van-Eten-105788702845290/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/restaurant-tuin-van-eten/4cea5becfe90a35dbd3d4d0e",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/892cfab8-7f00-4f19-953a-5e5065441dd2",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/286e414f-3fc7-4eb7-90b7-cd894cb5412b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004870_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004870_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trollenkelder - Gent",
                        "en": "Trollenkelder - Gent",
                        "es": "Trollenkelder - Gent",
                        "nl": "Trollekelder Gent",
                        "fr": "Trollenkelder - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004871_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004871_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trollenkelder - Gent",
                        "en": "Trollenkelder - Gent",
                        "es": "Trollenkelder - Gent",
                        "nl": "Trollekelder Gent",
                        "fr": "Trollenkelder - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005080_3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005080_3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trollenkelder - Gent",
                        "en": "Trollenkelder - Gent",
                        "es": "Trollenkelder - Gent",
                        "nl": "Trollekelder Gent",
                        "fr": "Trollenkelder - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004870.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004870.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trollenkelder - Gent",
                        "en": "Trollenkelder - Gent",
                        "es": "Trollenkelder - Gent",
                        "nl": "Trollekelder Gent",
                        "fr": "Trollenkelder - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-25T12:41:16+00:00",
            "field_random_sort": [
                55
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3e780338-fbcd-432f-9c1d-8fa20fd078f9",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1686",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/trollekelder",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "940",
                    "DE TROLLENKELDER (Trollekelder)",
                    "156",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Bij Sint-Jacobs 17",
                "created": "2013-03-25T12:40:59+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292237696"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7272627039315 51.056077395357)"
                },
                "email": [
                    "info@trollekelder.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d43bbcf5-18ae-4434-9b87-92780284d840",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Trollekelder"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/720",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/720",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bierlokal mit Keller aus dem 15. Jahrhundert; ideal f\u00fcr das ruhige und intime Gespr\u00e4ch.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Keine \u00fcblichen, sonder nur die besseren belgischen Spezialbiere erh\u00e4ltlich!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Brown beer pub with a 15th-century basement where you can enjoy a quiet, intimate chat.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Here you can\u2019t order a normal pint, only top-quality Belgian specialty beers!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Cervecer\u00eda a la antigua con s\u00f3tano del siglo XV para charlar en un ambiente tranquilo e \u00edntimo.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aqu\u00ed no se sirve \u201cuna cerveza\u201d, sino solo las mejores especiales de B\u00e9lgica.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bruin biercaf\u00e9 met 15e-eeuwse kelder voor een rustige en intieme babbel. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>G\u00e9\u00e9n gewone pinten te verkrijgen, enkel het betere Belgische speciaalbier!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 brun typique avec une cave du 15e si\u00e8cle pour une conversation calme et intime.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Point de chopes ordinaires, rien que le meilleur de la bi\u00e8re sp\u00e9ciale belge!</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1686"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Trollekelder"
                ],
                "en": [
                    "Trollekelder"
                ],
                "es": [
                    "Trollekelder"
                ],
                "nl": [
                    "Trollekelder"
                ],
                "fr": [
                    "Trollekelder"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Authentische Bierstube in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Authentic beer caf\u00e9 in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Aut\u00e9ntico bar de cervezas en Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Authentiek biercaf\u00e9 in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Bar \u00e0 bi\u00e8re authentique \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-20T14:31:17+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/search/top/?q=trollekelder",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/trollekelder/4bb7d25fb35776b0783dc801",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/892cfab8-7f00-4f19-953a-5e5065441dd2",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/286e414f-3fc7-4eb7-90b7-cd894cb5412b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004870_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004870_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trollenkelder - Gent",
                        "en": "Trollenkelder - Gent",
                        "es": "Trollenkelder - Gent",
                        "nl": "Trollekelder Gent",
                        "fr": "Trollenkelder - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004871_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004871_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trollenkelder - Gent",
                        "en": "Trollenkelder - Gent",
                        "es": "Trollenkelder - Gent",
                        "nl": "Trollekelder Gent",
                        "fr": "Trollenkelder - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005080_3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005080_3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trollenkelder - Gent",
                        "en": "Trollenkelder - Gent",
                        "es": "Trollenkelder - Gent",
                        "nl": "Trollekelder Gent",
                        "fr": "Trollenkelder - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004870.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004870.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trollenkelder - Gent",
                        "en": "Trollenkelder - Gent",
                        "es": "Trollenkelder - Gent",
                        "nl": "Trollekelder Gent",
                        "fr": "Trollenkelder - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-25T12:41:16+00:00",
            "field_random_sort": [
                55
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3e780338-fbcd-432f-9c1d-8fa20fd078f9",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1686",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/trollekelder",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "940",
                    "DE TROLLENKELDER (Trollekelder)",
                    "156",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Bij Sint-Jacobs 17",
                "created": "2013-03-25T12:40:59+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292237696"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7272627039315 51.056077395357)"
                },
                "email": [
                    "info@trollekelder.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d43bbcf5-18ae-4434-9b87-92780284d840",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Trollekelder"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/720",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/720",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bierlokal mit Keller aus dem 15. Jahrhundert; ideal f\u00fcr das ruhige und intime Gespr\u00e4ch.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Keine \u00fcblichen, sonder nur die besseren belgischen Spezialbiere erh\u00e4ltlich!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Brown beer pub with a 15th-century basement where you can enjoy a quiet, intimate chat.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Here you can\u2019t order a normal pint, only top-quality Belgian specialty beers!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Cervecer\u00eda a la antigua con s\u00f3tano del siglo XV para charlar en un ambiente tranquilo e \u00edntimo.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aqu\u00ed no se sirve \u201cuna cerveza\u201d, sino solo las mejores especiales de B\u00e9lgica.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bruin biercaf\u00e9 met 15e-eeuwse kelder voor een rustige en intieme babbel. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>G\u00e9\u00e9n gewone pinten te verkrijgen, enkel het betere Belgische speciaalbier!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 brun typique avec une cave du 15e si\u00e8cle pour une conversation calme et intime.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Point de chopes ordinaires, rien que le meilleur de la bi\u00e8re sp\u00e9ciale belge!</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1686"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Trollekelder"
                ],
                "en": [
                    "Trollekelder"
                ],
                "es": [
                    "Trollekelder"
                ],
                "nl": [
                    "Trollekelder"
                ],
                "fr": [
                    "Trollekelder"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Authentische Bierstube in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Authentic beer caf\u00e9 in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Aut\u00e9ntico bar de cervezas en Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Authentiek biercaf\u00e9 in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Bar \u00e0 bi\u00e8re authentique \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-20T14:31:17+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/search/top/?q=trollekelder",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/trollekelder/4bb7d25fb35776b0783dc801",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/892cfab8-7f00-4f19-953a-5e5065441dd2",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/286e414f-3fc7-4eb7-90b7-cd894cb5412b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004870_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004870_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trollenkelder - Gent",
                        "en": "Trollenkelder - Gent",
                        "es": "Trollenkelder - Gent",
                        "nl": "Trollekelder Gent",
                        "fr": "Trollenkelder - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004871_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004871_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trollenkelder - Gent",
                        "en": "Trollenkelder - Gent",
                        "es": "Trollenkelder - Gent",
                        "nl": "Trollekelder Gent",
                        "fr": "Trollenkelder - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005080_3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005080_3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trollenkelder - Gent",
                        "en": "Trollenkelder - Gent",
                        "es": "Trollenkelder - Gent",
                        "nl": "Trollekelder Gent",
                        "fr": "Trollenkelder - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004870.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004870.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trollenkelder - Gent",
                        "en": "Trollenkelder - Gent",
                        "es": "Trollenkelder - Gent",
                        "nl": "Trollekelder Gent",
                        "fr": "Trollenkelder - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-25T12:41:16+00:00",
            "field_random_sort": [
                55
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3e780338-fbcd-432f-9c1d-8fa20fd078f9",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1686",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/trollekelder",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "940",
                    "DE TROLLENKELDER (Trollekelder)",
                    "156",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Bij Sint-Jacobs 17",
                "created": "2013-03-25T12:40:59+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292237696"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7272627039315 51.056077395357)"
                },
                "email": [
                    "info@trollekelder.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d43bbcf5-18ae-4434-9b87-92780284d840",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Trollekelder"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/720",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/720",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bierlokal mit Keller aus dem 15. Jahrhundert; ideal f\u00fcr das ruhige und intime Gespr\u00e4ch.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Keine \u00fcblichen, sonder nur die besseren belgischen Spezialbiere erh\u00e4ltlich!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Brown beer pub with a 15th-century basement where you can enjoy a quiet, intimate chat.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Here you can\u2019t order a normal pint, only top-quality Belgian specialty beers!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Cervecer\u00eda a la antigua con s\u00f3tano del siglo XV para charlar en un ambiente tranquilo e \u00edntimo.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aqu\u00ed no se sirve \u201cuna cerveza\u201d, sino solo las mejores especiales de B\u00e9lgica.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bruin biercaf\u00e9 met 15e-eeuwse kelder voor een rustige en intieme babbel. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>G\u00e9\u00e9n gewone pinten te verkrijgen, enkel het betere Belgische speciaalbier!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 brun typique avec une cave du 15e si\u00e8cle pour une conversation calme et intime.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Point de chopes ordinaires, rien que le meilleur de la bi\u00e8re sp\u00e9ciale belge!</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1686"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Trollekelder"
                ],
                "en": [
                    "Trollekelder"
                ],
                "es": [
                    "Trollekelder"
                ],
                "nl": [
                    "Trollekelder"
                ],
                "fr": [
                    "Trollekelder"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Authentische Bierstube in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Authentic beer caf\u00e9 in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Aut\u00e9ntico bar de cervezas en Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Authentiek biercaf\u00e9 in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Bar \u00e0 bi\u00e8re authentique \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-20T14:31:17+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/search/top/?q=trollekelder",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/trollekelder/4bb7d25fb35776b0783dc801",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3e80826b-8d9f-4e1a-9fc2-f49457394e70",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1ab96d10-fd7d-48f2-bbb5-8b68f0b8f697",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/98af9653-60f7-46dc-9879-82bf0e768e50"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004872.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004872.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trefpunt - Gent",
                        "en": "Trefpunt - Gent",
                        "es": "Trefpunt - Gent",
                        "nl": "Trefpunt Gent",
                        "fr": "Trefpunt - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004873.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004873.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trefpunt - Gent",
                        "en": "Trefpunt - Gent",
                        "es": "Trefpunt - Gent",
                        "nl": "Trefpunt Gent",
                        "fr": "Trefpunt - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005080_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005080_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trefpunt - Gent",
                        "en": "Trefpunt - Gent",
                        "es": "Trefpunt - Gent",
                        "nl": "Trefpunt Gent",
                        "fr": "Trefpunt - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004872.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004872.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trefpunt - Gent",
                        "en": "Trefpunt - Gent",
                        "es": "Trefpunt - Gent",
                        "nl": "Trefpunt",
                        "fr": "Trefpunt - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-02-07T14:09:36+00:00",
            "field_random_sort": [
                -882
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b3b2e65e-6905-4d0d-a062-5dd7a90d1de5",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1598",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/trefpunt",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "4683",
                    "Trefpunt",
                    "157",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Bij Sint-Jacobs 18",
                "created": "2013-02-07T14:07:34+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292253676"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726758 51.056265)"
                },
                "email": [
                    "info@trefpunt.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fd1deb72-2162-4ad6-abf9-8e077acc8f9c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Trefpunt"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/591",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/591",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kleines Musik- und Theaterlokal, das von der gemeinn\u00fctzigen Gesellschaft vzw Trefpunt, Gr\u00fcnderin der neuen Genter Feste 1970, betrieben wird.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Treffpunkt f\u00fcr Jung und Alt. Jede Woche gibt es hier Auftritte und Jamsessions. Ein perfekter N\u00e4hrboden f\u00fcr Talente. Jeder ist willkommen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Small music and theatre caf\u00e9 run by the non-profit organisation Trefpunt, which launched the renewed Ghent Festivities in 1970.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>A meeting place for young and old. Come along every week for performances and jam sessions. A genuine breeding ground for talent, where everyone is welcome.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Peque\u00f1o caf\u00e9-teatro y local de m\u00fasica que lleva la organizaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro Trefpunt, que est\u00e1 detr\u00e1s de la revitalizaci\u00f3n de las Fiestas de Gante en 1970.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Un lugar de encuentro tanto para mayores como para j\u00f3venes. Todas las semanas se organizan conciertos e improvisaciones musicales. Un aut\u00e9ntico criadero de talento, donde todo el mundo es bienvenido.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Klein muziek- en theatercaf\u00e9 uitgebaat door vzw Trefpunt, oprichter van de vernieuwde Gentse Feesten in 1970. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ontmoetingsplaats voor jong en oud. Elke week kun je er terecht voor optredens en jamsessies. Een echte broeihaard van talent, waar iedereen welkom is.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Petit caf\u00e9 de musique et de th\u00e9\u00e2tre exploit\u00e9 par l\u2019ASBL Trefpunt, \u00e0 l\u2019origine de la revitalisation des F\u00eates de Gand en 1970.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Lieu de rencontre pour jeunes et moins jeunes. Chaque semaine, vous pouvez vous y rendre pour des performances et des jam sessions. Un v\u00e9ritable foyer de talents, o\u00f9 tout le monde est le bienvenu.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1598"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Trefpunt"
                ],
                "en": [
                    "Trefpunt"
                ],
                "es": [
                    "Trefpunt"
                ],
                "nl": [
                    "Trefpunt"
                ],
                "fr": [
                    "Trefpunt"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kulturelles gem\u00fctliches Caf\u00e9"
                ],
                "en": [
                    "Cosy cultural caf\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "Acogedor bar cultural"
                ],
                "nl": [
                    "Cultureel gezellig caf\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 culturel sympa"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:35:15+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/trefpunt/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/trefpunt-concertzaal/4f7d5019c2ee2420d1526870",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3e80826b-8d9f-4e1a-9fc2-f49457394e70",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1ab96d10-fd7d-48f2-bbb5-8b68f0b8f697",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/98af9653-60f7-46dc-9879-82bf0e768e50"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004872.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004872.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trefpunt - Gent",
                        "en": "Trefpunt - Gent",
                        "es": "Trefpunt - Gent",
                        "nl": "Trefpunt Gent",
                        "fr": "Trefpunt - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004873.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004873.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trefpunt - Gent",
                        "en": "Trefpunt - Gent",
                        "es": "Trefpunt - Gent",
                        "nl": "Trefpunt Gent",
                        "fr": "Trefpunt - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005080_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005080_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trefpunt - Gent",
                        "en": "Trefpunt - Gent",
                        "es": "Trefpunt - Gent",
                        "nl": "Trefpunt Gent",
                        "fr": "Trefpunt - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004872.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004872.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trefpunt - Gent",
                        "en": "Trefpunt - Gent",
                        "es": "Trefpunt - Gent",
                        "nl": "Trefpunt",
                        "fr": "Trefpunt - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-02-07T14:09:36+00:00",
            "field_random_sort": [
                -882
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b3b2e65e-6905-4d0d-a062-5dd7a90d1de5",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1598",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/trefpunt",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "4683",
                    "Trefpunt",
                    "157",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Bij Sint-Jacobs 18",
                "created": "2013-02-07T14:07:34+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292253676"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726758 51.056265)"
                },
                "email": [
                    "info@trefpunt.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fd1deb72-2162-4ad6-abf9-8e077acc8f9c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Trefpunt"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/591",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/591",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kleines Musik- und Theaterlokal, das von der gemeinn\u00fctzigen Gesellschaft vzw Trefpunt, Gr\u00fcnderin der neuen Genter Feste 1970, betrieben wird.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Treffpunkt f\u00fcr Jung und Alt. Jede Woche gibt es hier Auftritte und Jamsessions. Ein perfekter N\u00e4hrboden f\u00fcr Talente. Jeder ist willkommen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Small music and theatre caf\u00e9 run by the non-profit organisation Trefpunt, which launched the renewed Ghent Festivities in 1970.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>A meeting place for young and old. Come along every week for performances and jam sessions. A genuine breeding ground for talent, where everyone is welcome.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Peque\u00f1o caf\u00e9-teatro y local de m\u00fasica que lleva la organizaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro Trefpunt, que est\u00e1 detr\u00e1s de la revitalizaci\u00f3n de las Fiestas de Gante en 1970.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Un lugar de encuentro tanto para mayores como para j\u00f3venes. Todas las semanas se organizan conciertos e improvisaciones musicales. Un aut\u00e9ntico criadero de talento, donde todo el mundo es bienvenido.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Klein muziek- en theatercaf\u00e9 uitgebaat door vzw Trefpunt, oprichter van de vernieuwde Gentse Feesten in 1970. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ontmoetingsplaats voor jong en oud. Elke week kun je er terecht voor optredens en jamsessies. Een echte broeihaard van talent, waar iedereen welkom is.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Petit caf\u00e9 de musique et de th\u00e9\u00e2tre exploit\u00e9 par l\u2019ASBL Trefpunt, \u00e0 l\u2019origine de la revitalisation des F\u00eates de Gand en 1970.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Lieu de rencontre pour jeunes et moins jeunes. Chaque semaine, vous pouvez vous y rendre pour des performances et des jam sessions. Un v\u00e9ritable foyer de talents, o\u00f9 tout le monde est le bienvenu.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1598"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Trefpunt"
                ],
                "en": [
                    "Trefpunt"
                ],
                "es": [
                    "Trefpunt"
                ],
                "nl": [
                    "Trefpunt"
                ],
                "fr": [
                    "Trefpunt"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kulturelles gem\u00fctliches Caf\u00e9"
                ],
                "en": [
                    "Cosy cultural caf\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "Acogedor bar cultural"
                ],
                "nl": [
                    "Cultureel gezellig caf\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 culturel sympa"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:35:15+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/trefpunt/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/trefpunt-concertzaal/4f7d5019c2ee2420d1526870",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3e80826b-8d9f-4e1a-9fc2-f49457394e70",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1ab96d10-fd7d-48f2-bbb5-8b68f0b8f697",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/98af9653-60f7-46dc-9879-82bf0e768e50"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004872.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004872.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trefpunt - Gent",
                        "en": "Trefpunt - Gent",
                        "es": "Trefpunt - Gent",
                        "nl": "Trefpunt Gent",
                        "fr": "Trefpunt - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004873.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004873.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trefpunt - Gent",
                        "en": "Trefpunt - Gent",
                        "es": "Trefpunt - Gent",
                        "nl": "Trefpunt Gent",
                        "fr": "Trefpunt - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005080_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005080_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trefpunt - Gent",
                        "en": "Trefpunt - Gent",
                        "es": "Trefpunt - Gent",
                        "nl": "Trefpunt Gent",
                        "fr": "Trefpunt - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004872.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004872.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trefpunt - Gent",
                        "en": "Trefpunt - Gent",
                        "es": "Trefpunt - Gent",
                        "nl": "Trefpunt",
                        "fr": "Trefpunt - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-02-07T14:09:36+00:00",
            "field_random_sort": [
                -882
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b3b2e65e-6905-4d0d-a062-5dd7a90d1de5",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1598",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/trefpunt",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "4683",
                    "Trefpunt",
                    "157",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Bij Sint-Jacobs 18",
                "created": "2013-02-07T14:07:34+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292253676"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726758 51.056265)"
                },
                "email": [
                    "info@trefpunt.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fd1deb72-2162-4ad6-abf9-8e077acc8f9c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Trefpunt"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/591",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/591",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kleines Musik- und Theaterlokal, das von der gemeinn\u00fctzigen Gesellschaft vzw Trefpunt, Gr\u00fcnderin der neuen Genter Feste 1970, betrieben wird.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Treffpunkt f\u00fcr Jung und Alt. Jede Woche gibt es hier Auftritte und Jamsessions. Ein perfekter N\u00e4hrboden f\u00fcr Talente. Jeder ist willkommen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Small music and theatre caf\u00e9 run by the non-profit organisation Trefpunt, which launched the renewed Ghent Festivities in 1970.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>A meeting place for young and old. Come along every week for performances and jam sessions. A genuine breeding ground for talent, where everyone is welcome.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Peque\u00f1o caf\u00e9-teatro y local de m\u00fasica que lleva la organizaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro Trefpunt, que est\u00e1 detr\u00e1s de la revitalizaci\u00f3n de las Fiestas de Gante en 1970.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Un lugar de encuentro tanto para mayores como para j\u00f3venes. Todas las semanas se organizan conciertos e improvisaciones musicales. Un aut\u00e9ntico criadero de talento, donde todo el mundo es bienvenido.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Klein muziek- en theatercaf\u00e9 uitgebaat door vzw Trefpunt, oprichter van de vernieuwde Gentse Feesten in 1970. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ontmoetingsplaats voor jong en oud. Elke week kun je er terecht voor optredens en jamsessies. Een echte broeihaard van talent, waar iedereen welkom is.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Petit caf\u00e9 de musique et de th\u00e9\u00e2tre exploit\u00e9 par l\u2019ASBL Trefpunt, \u00e0 l\u2019origine de la revitalisation des F\u00eates de Gand en 1970.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Lieu de rencontre pour jeunes et moins jeunes. Chaque semaine, vous pouvez vous y rendre pour des performances et des jam sessions. Un v\u00e9ritable foyer de talents, o\u00f9 tout le monde est le bienvenu.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1598"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Trefpunt"
                ],
                "en": [
                    "Trefpunt"
                ],
                "es": [
                    "Trefpunt"
                ],
                "nl": [
                    "Trefpunt"
                ],
                "fr": [
                    "Trefpunt"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kulturelles gem\u00fctliches Caf\u00e9"
                ],
                "en": [
                    "Cosy cultural caf\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "Acogedor bar cultural"
                ],
                "nl": [
                    "Cultureel gezellig caf\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 culturel sympa"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:35:15+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/trefpunt/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/trefpunt-concertzaal/4f7d5019c2ee2420d1526870",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4121046e-43b3-4184-a688-c6052a6fca41",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/fd7f802c-8a8c-46f5-909e-c947a5a6c067",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4976ed06-ec75-4ca9-a9c7-fc46b2175297"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trafiekvzw-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trafiekvzw-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trafiek",
                        "en": "Trafiek",
                        "es": "Trafiek",
                        "nl": "Trafiek vzw Gent",
                        "fr": "Trafiek"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trafiekvzw-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trafiekvzw-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trafiek",
                        "en": "Trafiek",
                        "es": "Trafiek",
                        "nl": "Trafiek vzw Gent",
                        "fr": "Trafiek"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trafiekvzw-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trafiekvzw-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trafiek",
                        "en": "Trafiek",
                        "es": "Trafiek",
                        "nl": "Trafiek vzw Gent",
                        "fr": "Trafiek"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trafiekvzw-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trafiekvzw-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trafiek",
                        "en": "Trafiek",
                        "es": "Trafiek",
                        "nl": "Trafiek vzw Gent",
                        "fr": "Trafiek"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trafiekvzw-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trafiekvzw-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trafiek",
                        "en": "Trafiek",
                        "es": "Trafiek",
                        "nl": "Trafiek vzw Gent",
                        "fr": "Trafiek"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Trafiekvzw-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Trafiekvzw-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trafiek",
                        "en": "Trafiek",
                        "es": "Trafiek",
                        "nl": "Trafiek vzw",
                        "fr": "Trafiek"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-14T15:33:10+00:00",
            "field_random_sort": [
                967
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/0691e4d8-06cc-449b-b569-4bb76f033dc9",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1477",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/trafiek",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5143",
                    "Trafiek vzw",
                    "46",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Haspelstraat 37",
                "created": "2013-03-14T15:30:48+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32488261888"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.702014 51.058356)"
                },
                "email": [
                    "trafiek@skynet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/bb904b29-33b8-41c9-a52f-4b791a38362e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Trafiek vzw"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/655",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/655",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kaffee- und Teehaus, wo man auch vegetarische Pasta oder Suppe bekommt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Fast alles ist hier Bio.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Coffee and tea house serving vegetarian pasta or fresh soup.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Almost everything is organic.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Sal\u00f3n de t\u00e9 y caf\u00e9 en el que tambi\u00e9n podemos tomar un plato de pasta vegetariano o una sopa de la casa.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La pr\u00e1ctica totalidad de lo que ofrecen es ecol\u00f3gico.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Koffie- en theehuis waar je ook terecht kan voor een vegetarische pasta of voor verse soep. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Zo goed als alles is bio.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 et salon de th\u00e9 o\u00f9 vous pouvez aussi d\u00e9guster un plat de p\u00e2tes v\u00e9g\u00e9tariens ou un potage frais.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Il n\u2019y a rien de tel que le bio.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1477"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Trafiek"
                ],
                "en": [
                    "Trafiek"
                ],
                "es": [
                    "Trafiek"
                ],
                "nl": [
                    "Trafiek vzw"
                ],
                "fr": [
                    "Trafiek"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kaffeehaus mit einfacher Bio-K\u00fcche"
                ],
                "en": [
                    "Coffee bar serving simple, organic dishes"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 con una cocina sencilla y biol\u00f3gica"
                ],
                "nl": [
                    "Koffiehuis met eenvoudige biokeuken"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 qui propose une cuisine bio simple"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:54:25+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "flickr",
                    "https://foursquare.com/v/trafiek/4bf547d4ff90c9b611265628",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4121046e-43b3-4184-a688-c6052a6fca41",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/fd7f802c-8a8c-46f5-909e-c947a5a6c067",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4976ed06-ec75-4ca9-a9c7-fc46b2175297"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trafiekvzw-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trafiekvzw-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trafiek",
                        "en": "Trafiek",
                        "es": "Trafiek",
                        "nl": "Trafiek vzw Gent",
                        "fr": "Trafiek"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trafiekvzw-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trafiekvzw-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trafiek",
                        "en": "Trafiek",
                        "es": "Trafiek",
                        "nl": "Trafiek vzw Gent",
                        "fr": "Trafiek"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trafiekvzw-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trafiekvzw-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trafiek",
                        "en": "Trafiek",
                        "es": "Trafiek",
                        "nl": "Trafiek vzw Gent",
                        "fr": "Trafiek"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trafiekvzw-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trafiekvzw-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trafiek",
                        "en": "Trafiek",
                        "es": "Trafiek",
                        "nl": "Trafiek vzw Gent",
                        "fr": "Trafiek"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trafiekvzw-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trafiekvzw-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trafiek",
                        "en": "Trafiek",
                        "es": "Trafiek",
                        "nl": "Trafiek vzw Gent",
                        "fr": "Trafiek"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Trafiekvzw-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Trafiekvzw-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trafiek",
                        "en": "Trafiek",
                        "es": "Trafiek",
                        "nl": "Trafiek vzw",
                        "fr": "Trafiek"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-14T15:33:10+00:00",
            "field_random_sort": [
                967
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/0691e4d8-06cc-449b-b569-4bb76f033dc9",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1477",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/trafiek",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5143",
                    "Trafiek vzw",
                    "46",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Haspelstraat 37",
                "created": "2013-03-14T15:30:48+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32488261888"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.702014 51.058356)"
                },
                "email": [
                    "trafiek@skynet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/bb904b29-33b8-41c9-a52f-4b791a38362e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Trafiek vzw"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/655",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/655",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kaffee- und Teehaus, wo man auch vegetarische Pasta oder Suppe bekommt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Fast alles ist hier Bio.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Coffee and tea house serving vegetarian pasta or fresh soup.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Almost everything is organic.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Sal\u00f3n de t\u00e9 y caf\u00e9 en el que tambi\u00e9n podemos tomar un plato de pasta vegetariano o una sopa de la casa.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La pr\u00e1ctica totalidad de lo que ofrecen es ecol\u00f3gico.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Koffie- en theehuis waar je ook terecht kan voor een vegetarische pasta of voor verse soep. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Zo goed als alles is bio.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 et salon de th\u00e9 o\u00f9 vous pouvez aussi d\u00e9guster un plat de p\u00e2tes v\u00e9g\u00e9tariens ou un potage frais.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Il n\u2019y a rien de tel que le bio.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1477"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Trafiek"
                ],
                "en": [
                    "Trafiek"
                ],
                "es": [
                    "Trafiek"
                ],
                "nl": [
                    "Trafiek vzw"
                ],
                "fr": [
                    "Trafiek"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kaffeehaus mit einfacher Bio-K\u00fcche"
                ],
                "en": [
                    "Coffee bar serving simple, organic dishes"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 con una cocina sencilla y biol\u00f3gica"
                ],
                "nl": [
                    "Koffiehuis met eenvoudige biokeuken"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 qui propose une cuisine bio simple"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:54:25+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "flickr",
                    "https://foursquare.com/v/trafiek/4bf547d4ff90c9b611265628",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4121046e-43b3-4184-a688-c6052a6fca41",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/fd7f802c-8a8c-46f5-909e-c947a5a6c067",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4976ed06-ec75-4ca9-a9c7-fc46b2175297"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trafiekvzw-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trafiekvzw-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trafiek",
                        "en": "Trafiek",
                        "es": "Trafiek",
                        "nl": "Trafiek vzw Gent",
                        "fr": "Trafiek"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trafiekvzw-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trafiekvzw-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trafiek",
                        "en": "Trafiek",
                        "es": "Trafiek",
                        "nl": "Trafiek vzw Gent",
                        "fr": "Trafiek"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trafiekvzw-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trafiekvzw-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trafiek",
                        "en": "Trafiek",
                        "es": "Trafiek",
                        "nl": "Trafiek vzw Gent",
                        "fr": "Trafiek"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trafiekvzw-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trafiekvzw-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trafiek",
                        "en": "Trafiek",
                        "es": "Trafiek",
                        "nl": "Trafiek vzw Gent",
                        "fr": "Trafiek"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trafiekvzw-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trafiekvzw-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trafiek",
                        "en": "Trafiek",
                        "es": "Trafiek",
                        "nl": "Trafiek vzw Gent",
                        "fr": "Trafiek"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Trafiekvzw-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Trafiekvzw-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trafiek",
                        "en": "Trafiek",
                        "es": "Trafiek",
                        "nl": "Trafiek vzw",
                        "fr": "Trafiek"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-14T15:33:10+00:00",
            "field_random_sort": [
                967
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/0691e4d8-06cc-449b-b569-4bb76f033dc9",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1477",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/trafiek",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5143",
                    "Trafiek vzw",
                    "46",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Haspelstraat 37",
                "created": "2013-03-14T15:30:48+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32488261888"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.702014 51.058356)"
                },
                "email": [
                    "trafiek@skynet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/bb904b29-33b8-41c9-a52f-4b791a38362e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Trafiek vzw"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/655",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/655",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kaffee- und Teehaus, wo man auch vegetarische Pasta oder Suppe bekommt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Fast alles ist hier Bio.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Coffee and tea house serving vegetarian pasta or fresh soup.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Almost everything is organic.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Sal\u00f3n de t\u00e9 y caf\u00e9 en el que tambi\u00e9n podemos tomar un plato de pasta vegetariano o una sopa de la casa.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La pr\u00e1ctica totalidad de lo que ofrecen es ecol\u00f3gico.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Koffie- en theehuis waar je ook terecht kan voor een vegetarische pasta of voor verse soep. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Zo goed als alles is bio.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 et salon de th\u00e9 o\u00f9 vous pouvez aussi d\u00e9guster un plat de p\u00e2tes v\u00e9g\u00e9tariens ou un potage frais.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Il n\u2019y a rien de tel que le bio.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1477"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Trafiek"
                ],
                "en": [
                    "Trafiek"
                ],
                "es": [
                    "Trafiek"
                ],
                "nl": [
                    "Trafiek vzw"
                ],
                "fr": [
                    "Trafiek"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kaffeehaus mit einfacher Bio-K\u00fcche"
                ],
                "en": [
                    "Coffee bar serving simple, organic dishes"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 con una cocina sencilla y biol\u00f3gica"
                ],
                "nl": [
                    "Koffiehuis met eenvoudige biokeuken"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 qui propose une cuisine bio simple"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:54:25+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "flickr",
                    "https://foursquare.com/v/trafiek/4bf547d4ff90c9b611265628",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b53c69ac-5ac4-4ac2-ab9f-ef5160edfd60",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3feb305a-a190-47ff-8ed3-03c99a7bccb7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3b97dbc-6c08-4b3a-bcf2-a3b2cbe30908"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/toietmoi.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/toietmoi.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Toi et Moi Gent",
                        "en": "Toi et Moi Gent",
                        "es": "Toi et Moi Gent",
                        "nl": "Toi et Moi",
                        "fr": "Toi et Moi Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/toi_et_moi.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/toi_et_moi.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Toi et Moi Gent",
                        "en": "Toi et Moi Gent",
                        "es": "Toi et Moi Gent",
                        "nl": "Toi et Moi",
                        "fr": "Toi et Moi Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/toietmoi.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/toietmoi.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Toi et Moi Gent",
                        "en": "Toi et Moi Gent",
                        "es": "Toi et Moi",
                        "nl": "Toi et Moi",
                        "fr": "Toi et Moi"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-18T13:40:44+00:00",
            "field_random_sort": [
                -188
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e104f32c-25ea-49fd-aea4-ecc5b0cbf3fc",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1629",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/toi-et-moi",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "753",
                    "Ettem\u00e9 (Toi et Moi)",
                    "159",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Michielsstraat 31",
                "created": "2013-03-18T13:39:10+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292258633"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7173646704205 51.054236197172)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/eec1e152-77ad-48ad-b375-1e1bc6020ce8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Toi et moi"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/676",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/676",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kulinarische K\u00fcche, die den Dreh raus hat. Wechselnde Speisekarte und Monatsmen\u00fc.",
                    "en": "Culinary kitchen with a twist. An alternating menu and a menu of the month. ",
                    "es": "Cocina culinaria con un toque especial. Una carta variada y un men\u00fa diferente cada mes.",
                    "nl": "Culinaire keuken met een twist. Wisselende kaart en maandmenu.",
                    "fr": "Cuisine culinaire avec une touche originale. Carte vari\u00e9e et menu mensuel."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1629"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Toi et moi"
                ],
                "en": [
                    "Toi et moi"
                ],
                "es": [
                    "Toi et moi"
                ],
                "nl": [
                    "Toi et moi"
                ],
                "fr": [
                    "Toi et moi"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ungezwungen gastronomisch genie\u00dfen"
                ],
                "en": [
                    "Gourmet dining in a relaxed setting"
                ],
                "es": [
                    "Disfrutar sin prisas de comida gastron\u00f3mica"
                ],
                "nl": [
                    "Ongedwongen gastronomisch genieten"
                ],
                "fr": [
                    "Une exp\u00e9rience gastronomique en toute simplicit\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:49:38+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Toi-Et-Moi-1443609342582005/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "flickr",
                    "https://foursquare.com/v/toi-et-moi/4b785f3ef964a5202dc92ee3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b53c69ac-5ac4-4ac2-ab9f-ef5160edfd60",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3feb305a-a190-47ff-8ed3-03c99a7bccb7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3b97dbc-6c08-4b3a-bcf2-a3b2cbe30908"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/toietmoi.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/toietmoi.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Toi et Moi Gent",
                        "en": "Toi et Moi Gent",
                        "es": "Toi et Moi Gent",
                        "nl": "Toi et Moi",
                        "fr": "Toi et Moi Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/toi_et_moi.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/toi_et_moi.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Toi et Moi Gent",
                        "en": "Toi et Moi Gent",
                        "es": "Toi et Moi Gent",
                        "nl": "Toi et Moi",
                        "fr": "Toi et Moi Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/toietmoi.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/toietmoi.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Toi et Moi Gent",
                        "en": "Toi et Moi Gent",
                        "es": "Toi et Moi",
                        "nl": "Toi et Moi",
                        "fr": "Toi et Moi"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-18T13:40:44+00:00",
            "field_random_sort": [
                -188
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e104f32c-25ea-49fd-aea4-ecc5b0cbf3fc",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1629",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/toi-et-moi",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "753",
                    "Ettem\u00e9 (Toi et Moi)",
                    "159",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Michielsstraat 31",
                "created": "2013-03-18T13:39:10+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292258633"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7173646704205 51.054236197172)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/eec1e152-77ad-48ad-b375-1e1bc6020ce8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Toi et moi"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/676",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/676",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kulinarische K\u00fcche, die den Dreh raus hat. Wechselnde Speisekarte und Monatsmen\u00fc.",
                    "en": "Culinary kitchen with a twist. An alternating menu and a menu of the month. ",
                    "es": "Cocina culinaria con un toque especial. Una carta variada y un men\u00fa diferente cada mes.",
                    "nl": "Culinaire keuken met een twist. Wisselende kaart en maandmenu.",
                    "fr": "Cuisine culinaire avec une touche originale. Carte vari\u00e9e et menu mensuel."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1629"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Toi et moi"
                ],
                "en": [
                    "Toi et moi"
                ],
                "es": [
                    "Toi et moi"
                ],
                "nl": [
                    "Toi et moi"
                ],
                "fr": [
                    "Toi et moi"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ungezwungen gastronomisch genie\u00dfen"
                ],
                "en": [
                    "Gourmet dining in a relaxed setting"
                ],
                "es": [
                    "Disfrutar sin prisas de comida gastron\u00f3mica"
                ],
                "nl": [
                    "Ongedwongen gastronomisch genieten"
                ],
                "fr": [
                    "Une exp\u00e9rience gastronomique en toute simplicit\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:49:38+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Toi-Et-Moi-1443609342582005/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "flickr",
                    "https://foursquare.com/v/toi-et-moi/4b785f3ef964a5202dc92ee3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b53c69ac-5ac4-4ac2-ab9f-ef5160edfd60",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3feb305a-a190-47ff-8ed3-03c99a7bccb7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3b97dbc-6c08-4b3a-bcf2-a3b2cbe30908"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/toietmoi.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/toietmoi.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Toi et Moi Gent",
                        "en": "Toi et Moi Gent",
                        "es": "Toi et Moi Gent",
                        "nl": "Toi et Moi",
                        "fr": "Toi et Moi Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/toi_et_moi.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/toi_et_moi.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Toi et Moi Gent",
                        "en": "Toi et Moi Gent",
                        "es": "Toi et Moi Gent",
                        "nl": "Toi et Moi",
                        "fr": "Toi et Moi Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/toietmoi.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/toietmoi.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Toi et Moi Gent",
                        "en": "Toi et Moi Gent",
                        "es": "Toi et Moi",
                        "nl": "Toi et Moi",
                        "fr": "Toi et Moi"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-18T13:40:44+00:00",
            "field_random_sort": [
                -188
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e104f32c-25ea-49fd-aea4-ecc5b0cbf3fc",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1629",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/toi-et-moi",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "753",
                    "Ettem\u00e9 (Toi et Moi)",
                    "159",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Michielsstraat 31",
                "created": "2013-03-18T13:39:10+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292258633"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7173646704205 51.054236197172)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/eec1e152-77ad-48ad-b375-1e1bc6020ce8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Toi et moi"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/676",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/676",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kulinarische K\u00fcche, die den Dreh raus hat. Wechselnde Speisekarte und Monatsmen\u00fc.",
                    "en": "Culinary kitchen with a twist. An alternating menu and a menu of the month. ",
                    "es": "Cocina culinaria con un toque especial. Una carta variada y un men\u00fa diferente cada mes.",
                    "nl": "Culinaire keuken met een twist. Wisselende kaart en maandmenu.",
                    "fr": "Cuisine culinaire avec une touche originale. Carte vari\u00e9e et menu mensuel."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1629"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Toi et moi"
                ],
                "en": [
                    "Toi et moi"
                ],
                "es": [
                    "Toi et moi"
                ],
                "nl": [
                    "Toi et moi"
                ],
                "fr": [
                    "Toi et moi"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ungezwungen gastronomisch genie\u00dfen"
                ],
                "en": [
                    "Gourmet dining in a relaxed setting"
                ],
                "es": [
                    "Disfrutar sin prisas de comida gastron\u00f3mica"
                ],
                "nl": [
                    "Ongedwongen gastronomisch genieten"
                ],
                "fr": [
                    "Une exp\u00e9rience gastronomique en toute simplicit\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:49:38+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Toi-Et-Moi-1443609342582005/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "flickr",
                    "https://foursquare.com/v/toi-et-moi/4b785f3ef964a5202dc92ee3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/266e379b-32f0-4a4b-8b7c-b1982b4fd2d7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004620.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004620.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Timmermans 1845 Gent",
                        "en": "Timmermans 1845 Gent",
                        "es": "Timmermans 1845 Gent",
                        "nl": "Timmermans 1845",
                        "fr": "Timmermans 1845 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004621.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004621.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Timmermans 1845 Gent",
                        "en": "Timmermans 1845 Gent",
                        "es": "Timmermans 1845 Gent",
                        "nl": "Timmermans 1845",
                        "fr": "Timmermans 1845 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004622.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004622.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Timmermans 1845 Gent",
                        "en": "Timmermans 1845 Gent",
                        "es": "Timmermans 1845 Gent",
                        "nl": "Timmermans 1845",
                        "fr": "Timmermans 1845 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004622.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004622.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Timmermans 1845 Gent",
                        "en": "Timmermans 1845 Gent",
                        "es": "Timmermans 1845 Gent",
                        "nl": "Timmermans 1845 - Gent",
                        "fr": "Timmermans 1845 Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T09:51:33+00:00",
            "field_random_sort": [
                -464
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c9ec80b1-2f7e-4d7a-a339-628d1f82470e",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1836",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/timmermans-1845",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "858",
                    "TIMMERMANS 1845",
                    "353",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kortemunt 5",
                "created": "2012-06-05T12:42:56+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292233257"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722314 51.055522)"
                },
                "email": [
                    "info@timmermans1845.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8f9f5d7d-76a6-49d1-9653-1f013346681d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Timmermans 1845"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/436",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/436",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Seit 1845 ein gem\u00fctlicher Geschenkeladen mit einer nostalgischen Einrichtung und der gr\u00f6\u00dften Stiftsammlung des Landes, noblen Lederwaren, einer umfangreichen Auswahl an Terminkalendern und vielen sch\u00f6nen Geschenken f\u00fcr die Herrenwelt. ",
                    "en": "A cosy gift store founded in 1844 in a nostalgic interior. The biggest collection of pens in Belgium, as well as luxury leathergoods, a wide selection of agendas and many stunning gifts for the (gentle)man in your life. ",
                    "es": "Lleva desde 1845 siendo una acogedora tienda de regalos con nost\u00e1lgico interior y la mayor colecci\u00f3n de plumas del pa\u00eds, as\u00ed como art\u00edculos de cuero de lujo, una amplia selecci\u00f3n de agendas y muchos otros magn\u00edficos regalos para caballero.",
                    "nl": "Sinds 1845 een gezellige geschenkenwinkel in een nostalgisch interieur met de grootste collectie pennen van het land, luxe lederwaren, een uitgebreide keuze agenda\u2019s en vele prachtige geschenken voor heren. ",
                    "fr": "Depuis 1845, charmante boutique de cadeaux dans un int\u00e9rieur nostalgique avec la plus grande collection de stylos du pays, d\u2019articles de maroquinerie de luxe, un vaste choix d\u2019agendas et une foule de magnifiques pr\u00e9sents pour ces messieurs. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1836"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Timmermans 1845"
                ],
                "en": [
                    "Timmermans 1845"
                ],
                "es": [
                    "Timmermans 1845"
                ],
                "nl": [
                    "Timmermans 1845"
                ],
                "fr": [
                    "Timmermans 1845"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Notizb\u00fccher, Schreibger\u00e4te und Lederwaren?"
                ],
                "en": [
                    "Looking for books, pens or leatherwares?"
                ],
                "es": [
                    "\u00bfLibros, plumas o marroquiner\u00eda?"
                ],
                "nl": [
                    "Boekjes, pennen of lederwaren?"
                ],
                "fr": [
                    "Carnets stylos ou objets en cuir? "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:52:19+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/266e379b-32f0-4a4b-8b7c-b1982b4fd2d7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004620.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004620.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Timmermans 1845 Gent",
                        "en": "Timmermans 1845 Gent",
                        "es": "Timmermans 1845 Gent",
                        "nl": "Timmermans 1845",
                        "fr": "Timmermans 1845 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004621.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004621.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Timmermans 1845 Gent",
                        "en": "Timmermans 1845 Gent",
                        "es": "Timmermans 1845 Gent",
                        "nl": "Timmermans 1845",
                        "fr": "Timmermans 1845 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004622.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004622.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Timmermans 1845 Gent",
                        "en": "Timmermans 1845 Gent",
                        "es": "Timmermans 1845 Gent",
                        "nl": "Timmermans 1845",
                        "fr": "Timmermans 1845 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004622.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004622.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Timmermans 1845 Gent",
                        "en": "Timmermans 1845 Gent",
                        "es": "Timmermans 1845 Gent",
                        "nl": "Timmermans 1845 - Gent",
                        "fr": "Timmermans 1845 Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T09:51:33+00:00",
            "field_random_sort": [
                -464
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c9ec80b1-2f7e-4d7a-a339-628d1f82470e",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1836",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/timmermans-1845",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "858",
                    "TIMMERMANS 1845",
                    "353",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kortemunt 5",
                "created": "2012-06-05T12:42:56+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292233257"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722314 51.055522)"
                },
                "email": [
                    "info@timmermans1845.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8f9f5d7d-76a6-49d1-9653-1f013346681d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Timmermans 1845"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/436",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/436",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Seit 1845 ein gem\u00fctlicher Geschenkeladen mit einer nostalgischen Einrichtung und der gr\u00f6\u00dften Stiftsammlung des Landes, noblen Lederwaren, einer umfangreichen Auswahl an Terminkalendern und vielen sch\u00f6nen Geschenken f\u00fcr die Herrenwelt. ",
                    "en": "A cosy gift store founded in 1844 in a nostalgic interior. The biggest collection of pens in Belgium, as well as luxury leathergoods, a wide selection of agendas and many stunning gifts for the (gentle)man in your life. ",
                    "es": "Lleva desde 1845 siendo una acogedora tienda de regalos con nost\u00e1lgico interior y la mayor colecci\u00f3n de plumas del pa\u00eds, as\u00ed como art\u00edculos de cuero de lujo, una amplia selecci\u00f3n de agendas y muchos otros magn\u00edficos regalos para caballero.",
                    "nl": "Sinds 1845 een gezellige geschenkenwinkel in een nostalgisch interieur met de grootste collectie pennen van het land, luxe lederwaren, een uitgebreide keuze agenda\u2019s en vele prachtige geschenken voor heren. ",
                    "fr": "Depuis 1845, charmante boutique de cadeaux dans un int\u00e9rieur nostalgique avec la plus grande collection de stylos du pays, d\u2019articles de maroquinerie de luxe, un vaste choix d\u2019agendas et une foule de magnifiques pr\u00e9sents pour ces messieurs. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1836"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Timmermans 1845"
                ],
                "en": [
                    "Timmermans 1845"
                ],
                "es": [
                    "Timmermans 1845"
                ],
                "nl": [
                    "Timmermans 1845"
                ],
                "fr": [
                    "Timmermans 1845"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Notizb\u00fccher, Schreibger\u00e4te und Lederwaren?"
                ],
                "en": [
                    "Looking for books, pens or leatherwares?"
                ],
                "es": [
                    "\u00bfLibros, plumas o marroquiner\u00eda?"
                ],
                "nl": [
                    "Boekjes, pennen of lederwaren?"
                ],
                "fr": [
                    "Carnets stylos ou objets en cuir? "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:52:19+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/266e379b-32f0-4a4b-8b7c-b1982b4fd2d7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004620.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004620.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Timmermans 1845 Gent",
                        "en": "Timmermans 1845 Gent",
                        "es": "Timmermans 1845 Gent",
                        "nl": "Timmermans 1845",
                        "fr": "Timmermans 1845 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004621.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004621.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Timmermans 1845 Gent",
                        "en": "Timmermans 1845 Gent",
                        "es": "Timmermans 1845 Gent",
                        "nl": "Timmermans 1845",
                        "fr": "Timmermans 1845 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004622.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004622.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Timmermans 1845 Gent",
                        "en": "Timmermans 1845 Gent",
                        "es": "Timmermans 1845 Gent",
                        "nl": "Timmermans 1845",
                        "fr": "Timmermans 1845 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004622.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004622.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Timmermans 1845 Gent",
                        "en": "Timmermans 1845 Gent",
                        "es": "Timmermans 1845 Gent",
                        "nl": "Timmermans 1845 - Gent",
                        "fr": "Timmermans 1845 Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T09:51:33+00:00",
            "field_random_sort": [
                -464
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c9ec80b1-2f7e-4d7a-a339-628d1f82470e",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1836",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/timmermans-1845",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "858",
                    "TIMMERMANS 1845",
                    "353",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kortemunt 5",
                "created": "2012-06-05T12:42:56+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292233257"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722314 51.055522)"
                },
                "email": [
                    "info@timmermans1845.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8f9f5d7d-76a6-49d1-9653-1f013346681d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Timmermans 1845"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/436",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/436",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Seit 1845 ein gem\u00fctlicher Geschenkeladen mit einer nostalgischen Einrichtung und der gr\u00f6\u00dften Stiftsammlung des Landes, noblen Lederwaren, einer umfangreichen Auswahl an Terminkalendern und vielen sch\u00f6nen Geschenken f\u00fcr die Herrenwelt. ",
                    "en": "A cosy gift store founded in 1844 in a nostalgic interior. The biggest collection of pens in Belgium, as well as luxury leathergoods, a wide selection of agendas and many stunning gifts for the (gentle)man in your life. ",
                    "es": "Lleva desde 1845 siendo una acogedora tienda de regalos con nost\u00e1lgico interior y la mayor colecci\u00f3n de plumas del pa\u00eds, as\u00ed como art\u00edculos de cuero de lujo, una amplia selecci\u00f3n de agendas y muchos otros magn\u00edficos regalos para caballero.",
                    "nl": "Sinds 1845 een gezellige geschenkenwinkel in een nostalgisch interieur met de grootste collectie pennen van het land, luxe lederwaren, een uitgebreide keuze agenda\u2019s en vele prachtige geschenken voor heren. ",
                    "fr": "Depuis 1845, charmante boutique de cadeaux dans un int\u00e9rieur nostalgique avec la plus grande collection de stylos du pays, d\u2019articles de maroquinerie de luxe, un vaste choix d\u2019agendas et une foule de magnifiques pr\u00e9sents pour ces messieurs. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1836"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Timmermans 1845"
                ],
                "en": [
                    "Timmermans 1845"
                ],
                "es": [
                    "Timmermans 1845"
                ],
                "nl": [
                    "Timmermans 1845"
                ],
                "fr": [
                    "Timmermans 1845"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Notizb\u00fccher, Schreibger\u00e4te und Lederwaren?"
                ],
                "en": [
                    "Looking for books, pens or leatherwares?"
                ],
                "es": [
                    "\u00bfLibros, plumas o marroquiner\u00eda?"
                ],
                "nl": [
                    "Boekjes, pennen of lederwaren?"
                ],
                "fr": [
                    "Carnets stylos ou objets en cuir? "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:52:19+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4d7a8302-29dd-4b2a-968a-cc7b64cae1e5"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/the_lounge1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/the_lounge1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Lounge",
                        "en": "The Lounge",
                        "es": "The Lounge",
                        "nl": "The Lounge",
                        "fr": "The Lounge"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/the_lounge1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/the_lounge1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Lounge",
                        "en": "The Lounge",
                        "es": "The Lounge",
                        "nl": "The Lounge",
                        "fr": "The Lounge"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-20T09:02:01+00:00",
            "field_random_sort": [
                145
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/dce7b1f4-aade-45e1-9253-4a793359eb32",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1659",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/lounge",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1119",
                    "SENAY (The Lounge)",
                    "161",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "IJzerlaan 25",
                "created": "2013-03-20T09:00:43+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292253409"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719079 51.042287)"
                },
                "email": [
                    "info@thelounge-gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ba9edba2-aac4-4899-952c-a09012163e49",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "The Lounge"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/704",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/704",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Snackbar mit belegten Br\u00f6tchen, Veggie Nasigoreng, Pasta und viel mehr. ",
                    "en": "Snack and sandwich bar serving veggie nasi goreng, pasta and more.",
                    "es": "Bocater\u00eda con nasi goreng vegetariano, pasta y m\u00e1s.",
                    "nl": "Snack- en broodjesbar met veggie nasi goreng, pasta\u2019s en meer.",
                    "fr": "Snack et sandwicherie avec nasi goreng veggie, p\u00e2tes et bien plus encore. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1659"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "The Lounge"
                ],
                "en": [
                    "The Lounge"
                ],
                "es": [
                    "The Lounge"
                ],
                "nl": [
                    "The Lounge"
                ],
                "fr": [
                    "The Lounge"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Sch\u00f6ner Imbissort"
                ],
                "en": [
                    "The place to be for a quick bite"
                ],
                "es": [
                    "Restaurante para comidas r\u00e1pidas"
                ],
                "nl": [
                    "Eethuis voor een snelle hap"
                ],
                "fr": [
                    "Restaurant pour manger sur le pouce"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:49:31+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/the-lounge/4c418b08d7fad13a96b007da",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4d7a8302-29dd-4b2a-968a-cc7b64cae1e5"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/the_lounge1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/the_lounge1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Lounge",
                        "en": "The Lounge",
                        "es": "The Lounge",
                        "nl": "The Lounge",
                        "fr": "The Lounge"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/the_lounge1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/the_lounge1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Lounge",
                        "en": "The Lounge",
                        "es": "The Lounge",
                        "nl": "The Lounge",
                        "fr": "The Lounge"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-20T09:02:01+00:00",
            "field_random_sort": [
                145
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/dce7b1f4-aade-45e1-9253-4a793359eb32",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1659",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/lounge",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1119",
                    "SENAY (The Lounge)",
                    "161",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "IJzerlaan 25",
                "created": "2013-03-20T09:00:43+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292253409"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719079 51.042287)"
                },
                "email": [
                    "info@thelounge-gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ba9edba2-aac4-4899-952c-a09012163e49",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "The Lounge"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/704",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/704",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Snackbar mit belegten Br\u00f6tchen, Veggie Nasigoreng, Pasta und viel mehr. ",
                    "en": "Snack and sandwich bar serving veggie nasi goreng, pasta and more.",
                    "es": "Bocater\u00eda con nasi goreng vegetariano, pasta y m\u00e1s.",
                    "nl": "Snack- en broodjesbar met veggie nasi goreng, pasta\u2019s en meer.",
                    "fr": "Snack et sandwicherie avec nasi goreng veggie, p\u00e2tes et bien plus encore. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1659"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "The Lounge"
                ],
                "en": [
                    "The Lounge"
                ],
                "es": [
                    "The Lounge"
                ],
                "nl": [
                    "The Lounge"
                ],
                "fr": [
                    "The Lounge"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Sch\u00f6ner Imbissort"
                ],
                "en": [
                    "The place to be for a quick bite"
                ],
                "es": [
                    "Restaurante para comidas r\u00e1pidas"
                ],
                "nl": [
                    "Eethuis voor een snelle hap"
                ],
                "fr": [
                    "Restaurant pour manger sur le pouce"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:49:31+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/the-lounge/4c418b08d7fad13a96b007da",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4d7a8302-29dd-4b2a-968a-cc7b64cae1e5"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/the_lounge1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/the_lounge1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Lounge",
                        "en": "The Lounge",
                        "es": "The Lounge",
                        "nl": "The Lounge",
                        "fr": "The Lounge"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/the_lounge1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/the_lounge1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Lounge",
                        "en": "The Lounge",
                        "es": "The Lounge",
                        "nl": "The Lounge",
                        "fr": "The Lounge"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-20T09:02:01+00:00",
            "field_random_sort": [
                145
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/dce7b1f4-aade-45e1-9253-4a793359eb32",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1659",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/lounge",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1119",
                    "SENAY (The Lounge)",
                    "161",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "IJzerlaan 25",
                "created": "2013-03-20T09:00:43+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292253409"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719079 51.042287)"
                },
                "email": [
                    "info@thelounge-gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ba9edba2-aac4-4899-952c-a09012163e49",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "The Lounge"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/704",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/704",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Snackbar mit belegten Br\u00f6tchen, Veggie Nasigoreng, Pasta und viel mehr. ",
                    "en": "Snack and sandwich bar serving veggie nasi goreng, pasta and more.",
                    "es": "Bocater\u00eda con nasi goreng vegetariano, pasta y m\u00e1s.",
                    "nl": "Snack- en broodjesbar met veggie nasi goreng, pasta\u2019s en meer.",
                    "fr": "Snack et sandwicherie avec nasi goreng veggie, p\u00e2tes et bien plus encore. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1659"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "The Lounge"
                ],
                "en": [
                    "The Lounge"
                ],
                "es": [
                    "The Lounge"
                ],
                "nl": [
                    "The Lounge"
                ],
                "fr": [
                    "The Lounge"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Sch\u00f6ner Imbissort"
                ],
                "en": [
                    "The place to be for a quick bite"
                ],
                "es": [
                    "Restaurante para comidas r\u00e1pidas"
                ],
                "nl": [
                    "Eethuis voor een snelle hap"
                ],
                "fr": [
                    "Restaurant pour manger sur le pouce"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:49:31+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/the-lounge/4c418b08d7fad13a96b007da",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a5843e07-790a-4788-aca2-d46b76c92505",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e09c3614-2265-4fa2-b1f8-cc0894dcca5e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004864.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004864.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Glengarry - Gent",
                        "en": "The Glengarry - Gent",
                        "es": "The Glengarry - Gent",
                        "nl": "The Glengarry - Gent",
                        "fr": "The Glengarry - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004865.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004865.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Glengarry - Gent",
                        "en": "The Glengarry - Gent",
                        "es": "The Glengarry - Gent",
                        "nl": "The Glengarry - Gent",
                        "fr": "The Glengarry - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/the-glengarry_whisky.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/the-glengarry_whisky.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Glengarry - Gent",
                        "en": "The Glengarry - Gent",
                        "es": "The Glengarry - Gent",
                        "nl": "The Glengarry - Gent",
                        "fr": "The Glengarry - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004865.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004865.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Glengarry - Gent",
                        "en": "The Glengarry - Gent",
                        "es": "The Glengarry - Gent",
                        "nl": "The Glengarry Gent",
                        "fr": "The Glengarry - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-25T14:24:16+00:00",
            "field_random_sort": [
                -92
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ff2cc51e-46a3-4095-98ee-5476a5e808d7",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1692",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/glengarry",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1027",
                    "Minnekeer, Robert (The Glengarry)",
                    "164",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Baafsplein 32",
                "created": "2013-03-25T14:20:15+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292787371"
                    ],
                    [
                        "+32495131430"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725512 51.053132)"
                },
                "email": [
                    "mario@theglengarry.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f7c62f8a-5b1b-438d-85e2-86e752831905",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "The Glengarry"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/724",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/724",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Beeindruckende Whiskybar im mittelalterlichen Keller mit einem riesigen Angebot aus ingesamt 1350 verschiedenen Single-Malt-Whiskys.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Bis zu vier Mal die Woche Verkostungen.\u00a0Der Wirt genie\u00dft international einen hervorragenden Ruf auf dem Gebiet von Whisky und Dudelsack. Gr\u00f6\u00dfter Whiskyklub Europas mit \u00fcber 1400 Mitgliedern.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Medieval basement caf\u00e9. Menu with some 1,350 whiskies in all, including a large selection of single-malt whiskies.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Up to four tastings a week.\u00a0The caf\u00e9 owner is internationally renowned for his knowledge of whiskies and bagpipe music.\u00a0Europe\u2019s largest whisky club with more than 1,400 members.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Impresionante bar de whiskies en el s\u00f3tano medieval, con una enorme oferta de un total de 1.350 single malts distintos.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Degustaciones hasta cuatro veces por semana. El due\u00f1o tiene fama internacional en el mundo del whisky y de la gaita.\u00a0El mayor club del whisky de Europa, con m\u00e1s de 1400 miembros.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Indrukwekkende whiskybar in middeleeuwse kelder met enorm aanbod van in totaal 1.350 verschillende single malt whisky\u2019s. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tot vier keer per week degustaties.\u00a0De caf\u00e9baas geniet internationale faam op het gebied van whisky en doedelzak.\u00a0Grootste whiskyclub van Europa met meer dan 1400 leden.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Impressionnant bar \u00e0 whisky dans la cave m\u00e9di\u00e9vale, qui poss\u00e8de pas moins de 1\u00a0350 vari\u00e9t\u00e9s diff\u00e9rentes de whiskys single malt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>D\u00e9gustations jusqu\u2019\u00e0 quatre fois par semaine. Le patron du caf\u00e9 jouit d\u2019une renomm\u00e9e internationale en mati\u00e8re de whisky et de cornemuse. Plus grand club de whisky d\u2019Europe avec plus de 1400 membres.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1692"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "The Glengarry"
                ],
                "en": [
                    "The Glengarry"
                ],
                "es": [
                    "The Glengarry"
                ],
                "nl": [
                    "The Glengarry"
                ],
                "fr": [
                    "The Glengarry"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Neulinge und Kenner k\u00f6nnen hier Whisky kosten"
                ],
                "en": [
                    "Whisky heaven for novices and connoisseurs alike"
                ],
                "es": [
                    "Saborear un whisky como principiante o profesional"
                ],
                "nl": [
                    "Hier proef je whisky, als beginner of kenner"
                ],
                "fr": [
                    "Whisky pour d\u00e9butants et connaisseurs"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:34:58+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pg/Theglengarry/photos/?ref=page_internal",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/the-glengarry/4c488be60f5aa5936f9f8176",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a5843e07-790a-4788-aca2-d46b76c92505",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e09c3614-2265-4fa2-b1f8-cc0894dcca5e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004864.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004864.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Glengarry - Gent",
                        "en": "The Glengarry - Gent",
                        "es": "The Glengarry - Gent",
                        "nl": "The Glengarry - Gent",
                        "fr": "The Glengarry - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004865.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004865.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Glengarry - Gent",
                        "en": "The Glengarry - Gent",
                        "es": "The Glengarry - Gent",
                        "nl": "The Glengarry - Gent",
                        "fr": "The Glengarry - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/the-glengarry_whisky.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/the-glengarry_whisky.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Glengarry - Gent",
                        "en": "The Glengarry - Gent",
                        "es": "The Glengarry - Gent",
                        "nl": "The Glengarry - Gent",
                        "fr": "The Glengarry - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004865.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004865.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Glengarry - Gent",
                        "en": "The Glengarry - Gent",
                        "es": "The Glengarry - Gent",
                        "nl": "The Glengarry Gent",
                        "fr": "The Glengarry - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-25T14:24:16+00:00",
            "field_random_sort": [
                -92
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ff2cc51e-46a3-4095-98ee-5476a5e808d7",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1692",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/glengarry",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1027",
                    "Minnekeer, Robert (The Glengarry)",
                    "164",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Baafsplein 32",
                "created": "2013-03-25T14:20:15+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292787371"
                    ],
                    [
                        "+32495131430"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725512 51.053132)"
                },
                "email": [
                    "mario@theglengarry.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f7c62f8a-5b1b-438d-85e2-86e752831905",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "The Glengarry"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/724",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/724",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Beeindruckende Whiskybar im mittelalterlichen Keller mit einem riesigen Angebot aus ingesamt 1350 verschiedenen Single-Malt-Whiskys.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Bis zu vier Mal die Woche Verkostungen.\u00a0Der Wirt genie\u00dft international einen hervorragenden Ruf auf dem Gebiet von Whisky und Dudelsack. Gr\u00f6\u00dfter Whiskyklub Europas mit \u00fcber 1400 Mitgliedern.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Medieval basement caf\u00e9. Menu with some 1,350 whiskies in all, including a large selection of single-malt whiskies.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Up to four tastings a week.\u00a0The caf\u00e9 owner is internationally renowned for his knowledge of whiskies and bagpipe music.\u00a0Europe\u2019s largest whisky club with more than 1,400 members.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Impresionante bar de whiskies en el s\u00f3tano medieval, con una enorme oferta de un total de 1.350 single malts distintos.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Degustaciones hasta cuatro veces por semana. El due\u00f1o tiene fama internacional en el mundo del whisky y de la gaita.\u00a0El mayor club del whisky de Europa, con m\u00e1s de 1400 miembros.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Indrukwekkende whiskybar in middeleeuwse kelder met enorm aanbod van in totaal 1.350 verschillende single malt whisky\u2019s. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tot vier keer per week degustaties.\u00a0De caf\u00e9baas geniet internationale faam op het gebied van whisky en doedelzak.\u00a0Grootste whiskyclub van Europa met meer dan 1400 leden.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Impressionnant bar \u00e0 whisky dans la cave m\u00e9di\u00e9vale, qui poss\u00e8de pas moins de 1\u00a0350 vari\u00e9t\u00e9s diff\u00e9rentes de whiskys single malt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>D\u00e9gustations jusqu\u2019\u00e0 quatre fois par semaine. Le patron du caf\u00e9 jouit d\u2019une renomm\u00e9e internationale en mati\u00e8re de whisky et de cornemuse. Plus grand club de whisky d\u2019Europe avec plus de 1400 membres.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1692"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "The Glengarry"
                ],
                "en": [
                    "The Glengarry"
                ],
                "es": [
                    "The Glengarry"
                ],
                "nl": [
                    "The Glengarry"
                ],
                "fr": [
                    "The Glengarry"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Neulinge und Kenner k\u00f6nnen hier Whisky kosten"
                ],
                "en": [
                    "Whisky heaven for novices and connoisseurs alike"
                ],
                "es": [
                    "Saborear un whisky como principiante o profesional"
                ],
                "nl": [
                    "Hier proef je whisky, als beginner of kenner"
                ],
                "fr": [
                    "Whisky pour d\u00e9butants et connaisseurs"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:34:58+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pg/Theglengarry/photos/?ref=page_internal",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/the-glengarry/4c488be60f5aa5936f9f8176",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a5843e07-790a-4788-aca2-d46b76c92505",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e09c3614-2265-4fa2-b1f8-cc0894dcca5e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004864.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004864.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Glengarry - Gent",
                        "en": "The Glengarry - Gent",
                        "es": "The Glengarry - Gent",
                        "nl": "The Glengarry - Gent",
                        "fr": "The Glengarry - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004865.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004865.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Glengarry - Gent",
                        "en": "The Glengarry - Gent",
                        "es": "The Glengarry - Gent",
                        "nl": "The Glengarry - Gent",
                        "fr": "The Glengarry - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/the-glengarry_whisky.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/the-glengarry_whisky.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Glengarry - Gent",
                        "en": "The Glengarry - Gent",
                        "es": "The Glengarry - Gent",
                        "nl": "The Glengarry - Gent",
                        "fr": "The Glengarry - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004865.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004865.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Glengarry - Gent",
                        "en": "The Glengarry - Gent",
                        "es": "The Glengarry - Gent",
                        "nl": "The Glengarry Gent",
                        "fr": "The Glengarry - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-25T14:24:16+00:00",
            "field_random_sort": [
                -92
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ff2cc51e-46a3-4095-98ee-5476a5e808d7",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1692",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/glengarry",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1027",
                    "Minnekeer, Robert (The Glengarry)",
                    "164",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Baafsplein 32",
                "created": "2013-03-25T14:20:15+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292787371"
                    ],
                    [
                        "+32495131430"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725512 51.053132)"
                },
                "email": [
                    "mario@theglengarry.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f7c62f8a-5b1b-438d-85e2-86e752831905",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "The Glengarry"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/724",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/724",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Beeindruckende Whiskybar im mittelalterlichen Keller mit einem riesigen Angebot aus ingesamt 1350 verschiedenen Single-Malt-Whiskys.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Bis zu vier Mal die Woche Verkostungen.\u00a0Der Wirt genie\u00dft international einen hervorragenden Ruf auf dem Gebiet von Whisky und Dudelsack. Gr\u00f6\u00dfter Whiskyklub Europas mit \u00fcber 1400 Mitgliedern.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Medieval basement caf\u00e9. Menu with some 1,350 whiskies in all, including a large selection of single-malt whiskies.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Up to four tastings a week.\u00a0The caf\u00e9 owner is internationally renowned for his knowledge of whiskies and bagpipe music.\u00a0Europe\u2019s largest whisky club with more than 1,400 members.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Impresionante bar de whiskies en el s\u00f3tano medieval, con una enorme oferta de un total de 1.350 single malts distintos.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Degustaciones hasta cuatro veces por semana. El due\u00f1o tiene fama internacional en el mundo del whisky y de la gaita.\u00a0El mayor club del whisky de Europa, con m\u00e1s de 1400 miembros.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Indrukwekkende whiskybar in middeleeuwse kelder met enorm aanbod van in totaal 1.350 verschillende single malt whisky\u2019s. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tot vier keer per week degustaties.\u00a0De caf\u00e9baas geniet internationale faam op het gebied van whisky en doedelzak.\u00a0Grootste whiskyclub van Europa met meer dan 1400 leden.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Impressionnant bar \u00e0 whisky dans la cave m\u00e9di\u00e9vale, qui poss\u00e8de pas moins de 1\u00a0350 vari\u00e9t\u00e9s diff\u00e9rentes de whiskys single malt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>D\u00e9gustations jusqu\u2019\u00e0 quatre fois par semaine. Le patron du caf\u00e9 jouit d\u2019une renomm\u00e9e internationale en mati\u00e8re de whisky et de cornemuse. Plus grand club de whisky d\u2019Europe avec plus de 1400 membres.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1692"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "The Glengarry"
                ],
                "en": [
                    "The Glengarry"
                ],
                "es": [
                    "The Glengarry"
                ],
                "nl": [
                    "The Glengarry"
                ],
                "fr": [
                    "The Glengarry"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Neulinge und Kenner k\u00f6nnen hier Whisky kosten"
                ],
                "en": [
                    "Whisky heaven for novices and connoisseurs alike"
                ],
                "es": [
                    "Saborear un whisky como principiante o profesional"
                ],
                "nl": [
                    "Hier proef je whisky, als beginner of kenner"
                ],
                "fr": [
                    "Whisky pour d\u00e9butants et connaisseurs"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:34:58+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pg/Theglengarry/photos/?ref=page_internal",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/the-glengarry/4c488be60f5aa5936f9f8176",
                    ""
                ]
            ]
        }
    ],
    "lastPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=63",
    "previousPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=21",
    "nextPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=23",
    "@id": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=22",
    "firstPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi"
}